[
{"page":"416","Question":"花旗","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"430","Question":"花旗","Answer":"銀行","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"917","Question":"花旗","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"1117","Question":"花旗","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1304","Question":"花旗","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"589","Question":"花旗","Answer":"客服","content":"[問題]花旗的鬼打牆客服電話..."},
{"page":"104","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"138","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"238","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"318","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"430","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"553","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"588","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"630","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"681","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"724","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"901","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1009","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1249","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1321","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1347","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1403","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1566","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1599","Question":"花旗","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"191","Question":"花旗","Answer":"還是","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"花旗","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"花旗","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"花旗","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"962","Question":"花旗","Answer":"還是","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"1252","Question":"花旗","Answer":"還是","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"795","Question":"花旗","Answer":"這樣","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"1569","Question":"花旗","Answer":"這樣","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"1563","Question":"花旗","Answer":"什麼","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"608","Question":"花旗","Answer":"XD","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"1125","Question":"花旗","Answer":"知道","content":"[問題]花旗送件不知道送到哪去"},
{"page":"170","Question":"花旗","Answer":"沒有","content":"[問題]花旗美食饗宴，根本就沒有折價券可以印阿!!"},
{"page":"182","Question":"花旗","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"花旗","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1028","Question":"花旗","Answer":"消費","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"182","Question":"花旗","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"478","Question":"花旗","Answer":"刷卡","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"545","Question":"花旗","Answer":"刷卡","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"800","Question":"花旗","Answer":"刷卡","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"花旗","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"1145","Question":"花旗","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1326","Question":"花旗","Answer":"刷卡","content":"[問題]花旗刷卡禮的行李箱好用嗎？"},
{"page":"1172","Question":"花旗","Answer":"之前","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"388","Question":"花旗","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"503","Question":"花旗","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"花旗","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"631","Question":"花旗","Answer":"帳單","content":"[問題]關於花旗帳單一些問題"},
{"page":"719","Question":"花旗","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"1409","Question":"花旗","Answer":"資料","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"621","Question":"花旗","Answer":"一樣","content":"[問題]花旗辦的卡和寄來的不一樣!!??"},
{"page":"999","Question":"花旗","Answer":"一樣","content":"[問題]花旗辦的卡和寄來的不一樣..."},
{"page":"478","Question":"花旗","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"87","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"192","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"446","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"536","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"538","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]這次花旗筆筆回饋賺的里數好少"},
{"page":"548","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"600","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"603","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"607","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]悲劇的花旗現金回饋卡問題..."},
{"page":"678","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"699","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"854","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"972","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"998","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1028","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1146","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1151","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1171","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗筆筆回饋..."},
{"page":"1198","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1228","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗筆筆回饋..."},
{"page":"1290","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1386","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1391","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1405","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡"},
{"page":"1462","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1517","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1566","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1569","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"1577","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"花旗","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"138","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"145","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請進度查詢問題"},
{"page":"204","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"364","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"376","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"385","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"630","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"778","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"834","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"918","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"1469","Question":"花旗","Answer":"申請","content":"[問題]花旗的的申請表格"},
{"page":"191","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"281","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"795","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"1025","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗HAPPYGO卡核卡後可改卡嗎?"},
{"page":"1095","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗核卡查詢問題??"},
{"page":"1249","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1403","Question":"花旗","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"281","Question":"花旗","Answer":"收到","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"385","Question":"花旗","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"1141","Question":"花旗","Answer":"收到","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"花旗","Answer":"收到","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"花旗","Answer":"收到","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"849","Question":"花旗","Answer":"不能","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"花旗","Answer":"不能","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"87","Question":"花旗","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"花旗","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"435","Question":"花旗","Answer":"中信","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"488","Question":"花旗","Answer":"中信","content":"[問題]花旗、北富、中信，連刷50次可以嗎?"},
{"page":"742","Question":"花旗","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1252","Question":"花旗","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"1502","Question":"花旗","Answer":"中信","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1558","Question":"花旗","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"678","Question":"花旗","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1410","Question":"花旗","Answer":"有人","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"170","Question":"花旗","Answer":"根本","content":"[問題]花旗美食饗宴，根本就沒有折價券可以印阿!!"},
{"page":"273","Question":"花旗","Answer":"加油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1461","Question":"花旗","Answer":"加油","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"1517","Question":"花旗","Answer":"加油","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1545","Question":"花旗","Answer":"加油","content":"[問題]花旗卡加油的問題"},
{"page":"164","Question":"花旗","Answer":"建議","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"585","Question":"花旗","Answer":"建議","content":"[問題]請建議刷花旗卡的地方(小額)"},
{"page":"1386","Question":"花旗","Answer":"建議","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"203","Question":"花旗","Answer":"優惠","content":"[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"217","Question":"花旗","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"583","Question":"花旗","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"1136","Question":"花旗","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1172","Question":"花旗","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1349","Question":"花旗","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1527","Question":"花旗","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"花旗","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"292","Question":"花旗","Answer":"卡片","content":"[問題]花旗饗樂卡卡片問題"},
{"page":"435","Question":"花旗","Answer":"卡片","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"608","Question":"花旗","Answer":"10","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"702","Question":"花旗","Answer":"10","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"1172","Question":"花旗","Answer":"10","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1314","Question":"花旗","Answer":"10","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1409","Question":"花旗","Answer":"公司","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"93","Question":"花旗","Answer":"需要","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"164","Question":"花旗","Answer":"需要","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"花旗","Answer":"需要","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"858","Question":"花旗","Answer":"需要","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"83","Question":"花旗","Answer":"台灣","content":"[問題]美商花旗和台灣花旗的差別？"},
{"page":"843","Question":"花旗","Answer":"網站","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1386","Question":"花旗","Answer":"業務","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"58","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"87","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"104","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"192","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"536","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"662","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"[問題]請問辦花旗卡職業別?"},
{"page":"678","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"699","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"742","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1553","Question":"花旗","Answer":"請問","content":"[問題]請問台中大賣場晚上可辦花旗卡的地點？"},
{"page":"589","Question":"花旗","Answer":"電話","content":"[問題]花旗的鬼打牆客服電話..."},
{"page":"742","Question":"花旗","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1428","Question":"花旗","Answer":"利息","content":"[問題]花旗循環利息"},
{"page":"1563","Question":"花旗","Answer":"利息","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"58","Question":"花旗","Answer":"年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"219","Question":"花旗","Answer":"年費","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"330","Question":"花旗","Answer":"年費","content":"[問題]花旗饗樂卡年費問題"},
{"page":"548","Question":"花旗","Answer":"年費","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"858","Question":"花旗","Answer":"年費","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1113","Question":"花旗","Answer":"年費","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1541","Question":"花旗","Answer":"年費","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"416","Question":"花旗","Answer":"時間","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"164","Question":"花旗","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"花旗","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"778","Question":"花旗","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"花旗","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"花旗","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"201","Question":"花旗","Answer":"額度","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"385","Question":"花旗","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"460","Question":"花旗","Answer":"額度","content":"[問題]花旗卡想提高額度"},
{"page":"636","Question":"花旗","Answer":"額度","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"668","Question":"花旗","Answer":"方式","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"588","Question":"花旗","Answer":"富邦","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"1314","Question":"花旗","Answer":"富邦","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"58","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"212","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"446","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"548","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"723","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"1028","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1136","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1290","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"花旗","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"410","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"446","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"548","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"603","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"607","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]悲劇的花旗現金回饋卡問題..."},
{"page":"654","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金白有裂痕"},
{"page":"678","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"723","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"866","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"972","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"998","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1146","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1193","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1198","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1290","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1386","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1391","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1405","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡"},
{"page":"1462","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1517","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1569","Question":"花旗","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"242","Question":"花旗","Answer":"商店","content":"[問題]花旗饗樂卡的特約商店？"},
{"page":"446","Question":"花旗","Answer":"使用","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"678","Question":"花旗","Answer":"使用","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"946","Question":"花旗","Answer":"使用","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"1410","Question":"花旗","Answer":"使用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1464","Question":"花旗","Answer":"使用","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"229","Question":"花旗","Answer":"超過","content":"[問題]花旗超過二萬郵局可以繳嗎？"},
{"page":"388","Question":"花旗","Answer":"電子","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"719","Question":"花旗","Answer":"電子","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"1365","Question":"花旗","Answer":"開戶","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"665","Question":"花旗","Answer":"購物","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"779","Question":"花旗","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"花旗","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"858","Question":"花旗","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1063","Question":"花旗","Answer":"聯名","content":"[問題]happygo聯名卡-國泰?花旗?哪個好"},
{"page":"1113","Question":"花旗","Answer":"聯名","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1136","Question":"花旗","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"779","Question":"花旗","Answer":"是否","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"花旗","Answer":"是否","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"344","Question":"花旗","Answer":"不好","content":"[問題]花旗卡不好辦"},
{"page":"201","Question":"花旗","Answer":"功能","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"花旗","Answer":"功能","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1379","Question":"花旗","Answer":"功能","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"1489","Question":"花旗","Answer":"所得","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"1379","Question":"花旗","Answer":"簽單","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"608","Question":"花旗","Answer":"1000","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"503","Question":"花旗","Answer":"金額","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"花旗","Answer":"金額","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1489","Question":"花旗","Answer":"證明","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"5","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"201","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"266","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路查詢進度"},
{"page":"318","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"376","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"630","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"636","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"834","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"918","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"1304","Question":"花旗","Answer":"網路","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"164","Question":"花旗","Answer":"遇到","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"花旗","Answer":"遇到","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"93","Question":"花旗","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"257","Question":"花旗","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]花旗辦卡簡訊？"},
{"page":"615","Question":"花旗","Answer":"辦卡","content":"[問題]花旗加辦卡被打槍"},
{"page":"702","Question":"花旗","Answer":"辦卡","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"1059","Question":"花旗","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1386","Question":"花旗","Answer":"辦卡","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1084","Question":"花旗","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"212","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"446","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"548","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"723","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"1028","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1136","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1290","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"花旗","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"104","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"138","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"238","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"318","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"430","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"553","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"588","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"630","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"681","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"724","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"901","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1009","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1249","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1321","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1347","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1403","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1566","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1599","Question":"花旗","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"1403","Question":"花旗","Answer":"成功","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"5","Question":"花旗","Answer":"郵局","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"229","Question":"花旗","Answer":"郵局","content":"[問題]花旗超過二萬郵局可以繳嗎？"},
{"page":"1555","Question":"花旗","Answer":"郵局","content":"[問題]郵局繳花旗卡費"},
{"page":"998","Question":"花旗","Answer":"點數","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1427","Question":"花旗","Answer":"規定","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"104","Question":"花旗","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"花旗","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"742","Question":"花旗","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1145","Question":"花旗","Answer":"出國","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"104","Question":"花旗","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"花旗","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"668","Question":"花旗","Answer":"繳款","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"933","Question":"花旗","Answer":"一年","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"71","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"[問題]花旗保險"},
{"page":"75","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"76","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"77","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"78","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"79","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"665","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"724","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"933","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"1102","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1103","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1314","Question":"花旗","Answer":"保險","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"454","Question":"花旗","Answer":"自動","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"702","Question":"花旗","Answer":"收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"721","Question":"花旗","Answer":"怎樣","content":"[問題]想辦花旗，要怎樣才會過卡阿:("},
{"page":"1365","Question":"花旗","Answer":"想要","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"1338","Question":"花旗","Answer":"是不是","content":"[問題]辦花旗是不是很難下來？"},
{"page":"503","Question":"花旗","Answer":"有點","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"花旗","Answer":"有點","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1141","Question":"花旗","Answer":"今天","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"花旗","Answer":"今天","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"花旗","Answer":"今天","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"545","Question":"花旗","Answer":"卡友","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"565","Question":"花旗","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"659","Question":"花旗","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"273","Question":"花旗","Answer":"50","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"488","Question":"花旗","Answer":"50","content":"[問題]花旗、北富、中信，連刷50次可以嗎?"},
{"page":"545","Question":"花旗","Answer":"50","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"588","Question":"花旗","Answer":"永豐","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"591","Question":"花旗","Answer":"身份","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"492","Question":"花旗","Answer":"到底","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"1148","Question":"花旗","Answer":"積分","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"603","Question":"花旗","Answer":"折抵","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"917","Question":"花旗","Answer":"名字","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"1218","Question":"花旗","Answer":"適用","content":"[問題]適用的花旗卡種"},
{"page":"410","Question":"花旗","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"675","Question":"花旗","Answer":"接送","content":"[問題]花旗的預約機場接送"},
{"page":"1146","Question":"花旗","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"410","Question":"花旗","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"675","Question":"花旗","Answer":"機場","content":"[問題]花旗的預約機場接送"},
{"page":"1146","Question":"花旗","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"630","Question":"花旗","Answer":"第二","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"778","Question":"花旗","Answer":"第二","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"花旗","Answer":"第二","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"花旗","Answer":"第二","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"1252","Question":"花旗","Answer":"方便","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"1409","Question":"花旗","Answer":"方便","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"742","Question":"花旗","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"779","Question":"花旗","Answer":"內容","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"花旗","Answer":"內容","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1410","Question":"花旗","Answer":"網頁","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"273","Question":"花旗","Answer":"中油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1125","Question":"花旗","Answer":"不知","content":"[問題]花旗送件不知道送到哪去"},
{"page":"1427","Question":"花旗","Answer":"兌換","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1502","Question":"花旗","Answer":"台新","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1427","Question":"花旗","Answer":"亞洲","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"182","Question":"花旗","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"421","Question":"花旗","Answer":"海外","content":"[問題]花旗卡刷海外3D認證"},
{"page":"1317","Question":"花旗","Answer":"開始","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"212","Question":"花旗","Answer":"沒過","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"1347","Question":"花旗","Answer":"台北","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"858","Question":"花旗","Answer":"Happy","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1507","Question":"花旗","Answer":"Happy","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"538","Question":"花旗","Answer":"這次","content":"[問題]這次花旗筆筆回饋賺的里數好少"},
{"page":"563","Question":"花旗","Answer":"明年","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"482","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利"},
{"page":"492","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"545","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"600","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"603","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"843","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"854","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"998","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1028","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1464","Question":"花旗","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"138","Question":"花旗","Answer":"取消","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"1379","Question":"花旗","Answer":"取消","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"608","Question":"花旗","Answer":"1.","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"702","Question":"花旗","Answer":"1.","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"843","Question":"花旗","Answer":"1.","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1172","Question":"花旗","Answer":"1.","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1314","Question":"花旗","Answer":"1.","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"901","Question":"花旗","Answer":"代表","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"58","Question":"花旗","Answer":"免年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"1541","Question":"花旗","Answer":"免年費","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"483","Question":"花旗","Answer":"發票","content":"[問題]刷花旗享樂卡沒發票"},
{"page":"668","Question":"花旗","Answer":"選擇","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"1059","Question":"花旗","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1502","Question":"花旗","Answer":"選擇","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"499","Question":"花旗","Answer":"了嗎","content":"[問題]花旗嚮樂卡電影買一送一到期了嗎？"},
{"page":"1317","Question":"花旗","Answer":"了嗎","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"238","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"779","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1040","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"[問題]花旗電信專案加辦"},
{"page":"1117","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1151","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1235","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1245","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1246","Question":"花旗","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1452","Question":"花旗","Answer":"分期","content":"[問題]花旗的活動嗎-分期送涼被?"},
{"page":"87","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"273","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"591","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"600","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"1151","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1152","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]想辦花旗透明卡一些問題"},
{"page":"1193","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1365","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"1384","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]有關花旗透明卡的問題"},
{"page":"1391","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1409","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1461","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"1462","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1468","Question":"花旗","Answer":"透明","content":"[問題]申辦花旗透明卡"},
{"page":"585","Question":"花旗","Answer":"地方","content":"[問題]請建議刷花旗卡的地方(小額)"},
{"page":"478","Question":"花旗","Answer":"首刷","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"273","Question":"花旗","Answer":"自助","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1461","Question":"花旗","Answer":"自助","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"5","Question":"花旗","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"430","Question":"花旗","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"492","Question":"花旗","Answer":"哪裡","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"844","Question":"花旗","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]花旗更改結帳日"},
{"page":"961","Question":"花旗","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗卡逾期繳費"},
{"page":"1321","Question":"花旗","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1331","Question":"花旗","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗逾期繳費"},
{"page":"1360","Question":"花旗","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗線上繳費"},
{"page":"147","Question":"花旗","Answer":"線上","content":"[問題]花旗的線上進度查詢是裝飾嗎?"},
{"page":"416","Question":"花旗","Answer":"線上","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"1360","Question":"花旗","Answer":"線上","content":"[問題]花旗線上繳費"},
{"page":"238","Question":"花旗","Answer":"活動","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"843","Question":"花旗","Answer":"活動","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1009","Question":"花旗","Answer":"活動","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1317","Question":"花旗","Answer":"活動","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"1452","Question":"花旗","Answer":"活動","content":"[問題]花旗的活動嗎-分期送涼被?"},
{"page":"1583","Question":"花旗","Answer":"活動","content":"[問題]花旗代繳贈點活動"},
{"page":"1059","Question":"花旗","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1145","Question":"花旗","Answer":"萬泰","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"454","Question":"花旗","Answer":"轉帳","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"681","Question":"花旗","Answer":"轉帳","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"219","Question":"花旗","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"591","Question":"花旗","Answer":"學生","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"702","Question":"花旗","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"1026","Question":"花旗","Answer":"學生","content":"[問題]想辦花旗饗樂學生卡"},
{"page":"1489","Question":"花旗","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"608","Question":"花旗","Answer":"100","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"1427","Question":"花旗","Answer":"萬里","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1507","Question":"花旗","Answer":"Go","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"1427","Question":"花旗","Answer":"萬里通","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"281","Question":"花旗","Answer":"多久","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"1552","Question":"花旗","Answer":"時繳","content":"[問題]花旗即時查即時繳定期繳停車費問題"},
{"page":"1148","Question":"花旗","Answer":"加倍","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"849","Question":"花旗","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"花旗","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"1117","Question":"花旗","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1527","Question":"花旗","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"花旗","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1583","Question":"花旗","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗代繳贈點活動"},
{"page":"1599","Question":"花旗","Answer":"便宜","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"238","Question":"花旗","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"1117","Question":"花旗","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"629","Question":"花旗","Answer":"還能","content":"[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"638","Question":"花旗","Answer":"還能","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"843","Question":"花旗","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1314","Question":"花旗","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"318","Question":"花旗","Answer":"服務","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"1338","Question":"花旗","Answer":"很難","content":"[問題]辦花旗是不是很難下來？"},
{"page":"197","Question":"花旗","Answer":"卡有","content":"[問題]花旗卡有問題?"},
{"page":"478","Question":"花旗","Answer":"卡有","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"591","Question":"花旗","Answer":"不該","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"104","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"138","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"238","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"318","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"430","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"553","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"588","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"630","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"681","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"724","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"901","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1009","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1249","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1321","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1347","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1403","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1566","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1599","Question":"花旗","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"286","Question":"花旗","Answer":"止付","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"1428","Question":"花旗","Answer":"循環","content":"[問題]花旗循環利息"},
{"page":"1563","Question":"花旗","Answer":"循環","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"855","Question":"花旗","Answer":"世界","content":"[問題]花旗長榮鈦金世界卡的右邊那是造型嗎?"},
{"page":"565","Question":"花旗","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"583","Question":"花旗","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"719","Question":"花旗","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"1136","Question":"花旗","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1151","Question":"花旗","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1162","Question":"花旗","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗轉卡疑問"},
{"page":"1507","Question":"花旗","Answer":"遠銀","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"257","Question":"花旗","Answer":"簡訊","content":"Re:[問題]花旗辦卡簡訊？"},
{"page":"281","Question":"花旗","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"843","Question":"花旗","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1141","Question":"花旗","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"花旗","Answer":"簡訊","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"花旗","Answer":"簡訊","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"201","Question":"花旗","Answer":"開放","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"花旗","Answer":"開放","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1125","Question":"花旗","Answer":"送件","content":"[問題]花旗送件不知道送到哪去"},
{"page":"388","Question":"花旗","Answer":"電子帳","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"719","Question":"花旗","Answer":"電子帳","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"866","Question":"花旗","Answer":"預借","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"702","Question":"花旗","Answer":"年收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"849","Question":"花旗","Answer":"手機","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"花旗","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"1117","Question":"花旗","Answer":"手機","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1527","Question":"花旗","Answer":"手機","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"花旗","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"503","Question":"花旗","Answer":"奇怪","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"花旗","Answer":"奇怪","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"901","Question":"花旗","Answer":"數字","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"182","Question":"花旗","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1123","Question":"花旗","Answer":"不給","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"164","Question":"花旗","Answer":"第四","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"花旗","Answer":"第四","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"430","Question":"信用卡","Answer":"銀行","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"461","Question":"信用卡","Answer":"銀行","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"569","Question":"信用卡","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1074","Question":"信用卡","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1222","Question":"信用卡","Answer":"銀行","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"信用卡","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1416","Question":"信用卡","Answer":"銀行","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"467","Question":"信用卡","Answer":"真的","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"1550","Question":"信用卡","Answer":"這樣","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"101","Question":"信用卡","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"442","Question":"信用卡","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"640","Question":"信用卡","Answer":"XD","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"26","Question":"信用卡","Answer":"一下","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"216","Question":"信用卡","Answer":"希望","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"153","Question":"信用卡","Answer":"沒有","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"信用卡","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"893","Question":"信用卡","Answer":"沒有","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"114","Question":"信用卡","Answer":"消費","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"177","Question":"信用卡","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"信用卡","Answer":"消費","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1197","Question":"信用卡","Answer":"消費","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1389","Question":"信用卡","Answer":"消費","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"173","Question":"信用卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"646","Question":"信用卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"722","Question":"信用卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"772","Question":"信用卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1077","Question":"信用卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1222","Question":"信用卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"信用卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"637","Question":"信用卡","Answer":"帳單","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"677","Question":"信用卡","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"信用卡","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"信用卡","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1530","Question":"信用卡","Answer":"帳單","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"信用卡","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"885","Question":"信用卡","Answer":"資料","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"154","Question":"信用卡","Answer":"現在","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"916","Question":"信用卡","Answer":"現在","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"1328","Question":"信用卡","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"173","Question":"信用卡","Answer":"不用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"177","Question":"信用卡","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"信用卡","Answer":"回饋","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"信用卡","Answer":"回饋","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1566","Question":"信用卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"信用卡","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"信用卡","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"26","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"138","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"338","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"461","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"473","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"630","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"704","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1090","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1178","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1254","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1418","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"信用卡","Answer":"申請","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"599","Question":"信用卡","Answer":"核卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"1222","Question":"信用卡","Answer":"核卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"信用卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1249","Question":"信用卡","Answer":"核卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"信用卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1403","Question":"信用卡","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"677","Question":"信用卡","Answer":"收到","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"信用卡","Answer":"收到","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1530","Question":"信用卡","Answer":"收到","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"信用卡","Answer":"收到","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"728","Question":"信用卡","Answer":"不能","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"1033","Question":"信用卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1233","Question":"信用卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"179","Question":"信用卡","Answer":"已經","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1410","Question":"信用卡","Answer":"有人","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"468","Question":"信用卡","Answer":"金融","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1119","Question":"信用卡","Answer":"金融","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1472","Question":"信用卡","Answer":"金融","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"20","Question":"信用卡","Answer":"一定","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"461","Question":"信用卡","Answer":"一定","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"340","Question":"信用卡","Answer":"加油","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"777","Question":"信用卡","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1514","Question":"信用卡","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"216","Question":"信用卡","Answer":"建議","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"1328","Question":"信用卡","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"信用卡","Answer":"還有","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"487","Question":"信用卡","Answer":"只能","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"24","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"234","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"283","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"511","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"709","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"781","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"1297","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1514","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1549","Question":"信用卡","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"4","Question":"信用卡","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"信用卡","Answer":"手續費","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"信用卡","Answer":"手續費","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"信用卡","Answer":"手續費","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1196","Question":"信用卡","Answer":"時候","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"10","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"102","Question":"信用卡","Answer":"10","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"816","Question":"信用卡","Answer":"10","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"104","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"138","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"238","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"318","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"430","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"553","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"588","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"630","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"681","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"724","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"901","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1009","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1249","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1321","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1347","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1403","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1566","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1599","Question":"信用卡","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"302","Question":"信用卡","Answer":"需要","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1389","Question":"信用卡","Answer":"網站","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"20","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"26","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"104","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"173","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"230","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"235","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"316","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"352","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"366","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"404","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"412","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"467","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"609","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"736","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"759","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"777","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"904","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"931","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1074","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1201","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1472","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1514","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"信用卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"326","Question":"信用卡","Answer":"電話","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"1530","Question":"信用卡","Answer":"電話","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"信用卡","Answer":"電話","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"468","Question":"信用卡","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"569","Question":"信用卡","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"799","Question":"信用卡","Answer":"第一","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"404","Question":"信用卡","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"信用卡","Answer":"比較","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"信用卡","Answer":"比較","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1073","Question":"信用卡","Answer":"比較","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"信用卡","Answer":"比較","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"640","Question":"信用卡","Answer":"利息","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"信用卡","Answer":"利息","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"677","Question":"信用卡","Answer":"年費","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1078","Question":"信用卡","Answer":"年費","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1201","Question":"信用卡","Answer":"時間","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1418","Question":"信用卡","Answer":"張卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用卡","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用卡","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用卡","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用卡","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用卡","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"769","Question":"信用卡","Answer":"com","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1","Question":"信用卡","Answer":"額度","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用卡","Answer":"額度","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"759","Question":"信用卡","Answer":"額度","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"1032","Question":"信用卡","Answer":"額度","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1071","Question":"信用卡","Answer":"額度","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1223","Question":"信用卡","Answer":"額度","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1570","Question":"信用卡","Answer":"額度","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"1233","Question":"信用卡","Answer":"AE","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用卡","Answer":"AE","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1463","Question":"信用卡","Answer":"AE","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"316","Question":"信用卡","Answer":"方式","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"366","Question":"信用卡","Answer":"簽名","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"726","Question":"信用卡","Answer":"簽名","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"340","Question":"信用卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"588","Question":"信用卡","Answer":"富邦","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"677","Question":"信用卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"信用卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"信用卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1418","Question":"信用卡","Answer":"不同","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1","Question":"信用卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"177","Question":"信用卡","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"信用卡","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"信用卡","Answer":"現金","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1233","Question":"信用卡","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1373","Question":"信用卡","Answer":"現金","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"177","Question":"信用卡","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"326","Question":"信用卡","Answer":"使用","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"338","Question":"信用卡","Answer":"使用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"677","Question":"信用卡","Answer":"使用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"信用卡","Answer":"使用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1410","Question":"信用卡","Answer":"使用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1550","Question":"信用卡","Answer":"使用","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"468","Question":"信用卡","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1320","Question":"信用卡","Answer":"一次","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"781","Question":"信用卡","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"123","Question":"信用卡","Answer":"全程","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1082","Question":"信用卡","Answer":"聯名","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"通知","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"840","Question":"信用卡","Answer":"功能","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"1074","Question":"信用卡","Answer":"功能","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"90","Question":"信用卡","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"899","Question":"信用卡","Answer":"盜刷","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"318","Question":"信用卡","Answer":"網路","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"630","Question":"信用卡","Answer":"網路","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"781","Question":"信用卡","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"943","Question":"信用卡","Answer":"網路","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1594","Question":"信用卡","Answer":"網路","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"338","Question":"信用卡","Answer":"辦卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"468","Question":"信用卡","Answer":"VISA","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1549","Question":"信用卡","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1550","Question":"信用卡","Answer":"邏輯","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"101","Question":"信用卡","Answer":"風險","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"404","Question":"信用卡","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"442","Question":"信用卡","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"打電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"899","Question":"信用卡","Answer":"朋友","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"207","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"321","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"390","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"569","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1205","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1261","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1416","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1594","Question":"信用卡","Answer":"推薦","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"4","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"20","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"24","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"26","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"34","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"47","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"63","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"90","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"101","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"102","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"104","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"113","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"114","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"123","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"138","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"153","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"154","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"173","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"177","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"179","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"181","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"207","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"209","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"213","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"222","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"230","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"234","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"235","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"238","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"263","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"283","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"286","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"290","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"302","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"316","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"318","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"321","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"326","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"331","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡安全問題1"},
{"page":"337","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"338","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"340","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"341","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"352","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"354","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"366","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"390","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"404","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"411","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"412","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"430","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"436","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡的問題"},
{"page":"442","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"461","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"464","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"467","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"468","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"470","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"473","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"477","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]costco信用卡"},
{"page":"481","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"487","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"489","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"508","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"511","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"514","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"519","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"553","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"558","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]如何申辦信用卡"},
{"page":"569","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"581","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"588","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"595","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"599","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"609","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"625","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"630","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"632","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"637","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"640","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"646","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"658","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"660","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"677","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"681","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"704","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"709","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"722","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"724","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"726","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"728","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"736","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"745","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"750","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"756","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"759","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"769","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"772","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"776","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"777","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"781","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"799","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"816","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"820","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"821","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"840","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"859","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"871","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"881","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"883","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"884","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"885","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"893","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"899","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"901","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"904","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"909","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"913","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"916","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"919","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"931","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"943","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"980","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"982","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1002","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]我有五張信用卡，但我不太會用><~"},
{"page":"1003","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡非本人刷的問題"},
{"page":"1005","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"1009","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1011","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡非本人刷的問題"},
{"page":"1032","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1033","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1051","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1071","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1073","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1074","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1077","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1078","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1082","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1089","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1090","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1092","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡問題2"},
{"page":"1116","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1119","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1128","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1132","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1140","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1154","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1178","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1196","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1197","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1201","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1205","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1216","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1219","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1222","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1223","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1227","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1233","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1249","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1254","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1261","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1262","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"1277","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1292","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"1297","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1320","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1321","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1328","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1347","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1350","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1352","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1354","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1358","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1363","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1373","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1389","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"1403","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1414","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"1416","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1418","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1450","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"1458","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1472","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1483","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"1495","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1514","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1530","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1549","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1550","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"1551","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1559","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1566","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1570","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"1577","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1594","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1599","Question":"信用卡","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"1403","Question":"信用卡","Answer":"成功","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"302","Question":"信用卡","Answer":"郵局","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1005","Question":"信用卡","Answer":"郵局","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"442","Question":"信用卡","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"信用卡","Answer":"點數","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"859","Question":"信用卡","Answer":"點數","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"799","Question":"信用卡","Answer":"一張","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1418","Question":"信用卡","Answer":"一張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"640","Question":"信用卡","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"104","Question":"信用卡","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用卡","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"1154","Question":"信用卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1262","Question":"信用卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"581","Question":"信用卡","Answer":"出國","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"1261","Question":"信用卡","Answer":"出國","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1077","Question":"信用卡","Answer":"處理","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"104","Question":"信用卡","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用卡","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"470","Question":"信用卡","Answer":"繳款","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"1292","Question":"信用卡","Answer":"繳款","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"599","Question":"信用卡","Answer":"保險","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"724","Question":"信用卡","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"信用卡","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"信用卡","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"982","Question":"信用卡","Answer":"保險","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1116","Question":"信用卡","Answer":"保險","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"632","Question":"信用卡","Answer":"自動","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"信用卡","Answer":"自動","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"904","Question":"信用卡","Answer":"自動","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1354","Question":"信用卡","Answer":"自動","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"893","Question":"信用卡","Answer":"機票","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1116","Question":"信用卡","Answer":"機票","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"235","Question":"信用卡","Answer":"扣款","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"632","Question":"信用卡","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"信用卡","Answer":"扣款","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"信用卡","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"信用卡","Answer":"扣款","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"153","Question":"信用卡","Answer":"收入","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"283","Question":"信用卡","Answer":"想要","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"1261","Question":"信用卡","Answer":"想要","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"181","Question":"信用卡","Answer":"保費","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"290","Question":"信用卡","Answer":"保費","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"871","Question":"信用卡","Answer":"保費","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"1495","Question":"信用卡","Answer":"保費","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"302","Question":"信用卡","Answer":"帳戶","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1051","Question":"信用卡","Answer":"帳戶","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1205","Question":"信用卡","Answer":"麻煩","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"信用卡","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"信用卡","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"461","Question":"信用卡","Answer":"是不是","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"1196","Question":"信用卡","Answer":"今天","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"101","Question":"信用卡","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"341","Question":"信用卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"470","Question":"信用卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"588","Question":"信用卡","Answer":"永豐","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"982","Question":"信用卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1472","Question":"信用卡","Answer":"永豐","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1352","Question":"信用卡","Answer":"版友","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"信用卡","Answer":"版友","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1354","Question":"信用卡","Answer":"警告","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"230","Question":"信用卡","Answer":"店家","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"316","Question":"信用卡","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"442","Question":"信用卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1233","Question":"信用卡","Answer":"華南","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用卡","Answer":"華南","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"728","Question":"信用卡","Answer":"名字","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"1328","Question":"信用卡","Answer":"接送","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"信用卡","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"893","Question":"信用卡","Answer":"機場","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1328","Question":"信用卡","Answer":"機場","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"信用卡","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"630","Question":"信用卡","Answer":"第二","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"1483","Question":"信用卡","Answer":"第二","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"337","Question":"信用卡","Answer":"東西","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"777","Question":"信用卡","Answer":"東西","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"859","Question":"信用卡","Answer":"東西","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"646","Question":"信用卡","Answer":"划算","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"信用卡","Answer":"划算","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1410","Question":"信用卡","Answer":"網頁","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"750","Question":"信用卡","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"943","Question":"信用卡","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1119","Question":"信用卡","Answer":"台新","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1358","Question":"信用卡","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"569","Question":"信用卡","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1352","Question":"信用卡","Answer":"一銀","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"信用卡","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"511","Question":"信用卡","Answer":"客戶","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"信用卡","Answer":"客戶","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"331","Question":"信用卡","Answer":"安全","content":"[問題]信用卡安全問題1"},
{"page":"893","Question":"信用卡","Answer":"有用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"47","Question":"信用卡","Answer":"費用","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"884","Question":"信用卡","Answer":"費用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1495","Question":"信用卡","Answer":"費用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"102","Question":"信用卡","Answer":"11","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"信用卡","Answer":"11","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"919","Question":"信用卡","Answer":"一筆","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"772","Question":"信用卡","Answer":"海外","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1347","Question":"信用卡","Answer":"台北","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"63","Question":"信用卡","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"340","Question":"信用卡","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"442","Question":"信用卡","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"信用卡","Answer":"紅利","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"138","Question":"信用卡","Answer":"取消","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"338","Question":"信用卡","Answer":"2.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"776","Question":"信用卡","Answer":"2.","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"102","Question":"信用卡","Answer":"1.","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"338","Question":"信用卡","Answer":"1.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"487","Question":"信用卡","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"816","Question":"信用卡","Answer":"1.","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"1261","Question":"信用卡","Answer":"1.","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1530","Question":"信用卡","Answer":"公共","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"信用卡","Answer":"公共","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"901","Question":"信用卡","Answer":"代表","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"750","Question":"信用卡","Answer":"選擇","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"信用卡","Answer":"選擇","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1216","Question":"信用卡","Answer":"選擇","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1418","Question":"信用卡","Answer":"兩張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"354","Question":"信用卡","Answer":"了嗎","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"234","Question":"信用卡","Answer":"電信","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"238","Question":"信用卡","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"信用卡","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"337","Question":"信用卡","Answer":"分期","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"489","Question":"信用卡","Answer":"分期","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"660","Question":"信用卡","Answer":"分期","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"871","Question":"信用卡","Answer":"分期","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"943","Question":"信用卡","Answer":"分期","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"637","Question":"信用卡","Answer":"竟然","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"4","Question":"信用卡","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"154","Question":"信用卡","Answer":"ATM","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"430","Question":"信用卡","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"信用卡","Answer":"ATM","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"信用卡","Answer":"ATM","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"913","Question":"信用卡","Answer":"聯絡","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"123","Question":"信用卡","Answer":"旅遊","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"883","Question":"信用卡","Answer":"旅遊","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"1197","Question":"信用卡","Answer":"行為","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"102","Question":"信用卡","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"316","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"487","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"632","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"884","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1223","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1321","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1358","Question":"信用卡","Answer":"繳費","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"114","Question":"信用卡","Answer":"提供","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"1559","Question":"信用卡","Answer":"提供","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"411","Question":"信用卡","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"信用卡","Answer":"工作","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"20","Question":"信用卡","Answer":"線上","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"467","Question":"信用卡","Answer":"限制","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"759","Question":"信用卡","Answer":"限制","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"238","Question":"信用卡","Answer":"活動","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"442","Question":"信用卡","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1009","Question":"信用卡","Answer":"活動","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1233","Question":"信用卡","Answer":"領現","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用卡","Answer":"領現","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"487","Question":"信用卡","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"919","Question":"信用卡","Answer":"萬泰","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"234","Question":"信用卡","Answer":"轉帳","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"681","Question":"信用卡","Answer":"轉帳","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"904","Question":"信用卡","Answer":"轉帳","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"337","Question":"信用卡","Answer":"學生","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"467","Question":"信用卡","Answer":"學生","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"909","Question":"信用卡","Answer":"學生","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"90","Question":"信用卡","Answer":"國外","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"173","Question":"信用卡","Answer":"國外","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"404","Question":"信用卡","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"625","Question":"信用卡","Answer":"國外","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"1077","Question":"信用卡","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1233","Question":"信用卡","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用卡","Answer":"國外","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"207","Question":"信用卡","Answer":"我想","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"信用卡","Answer":"我想","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"信用卡","Answer":"我想","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"1549","Question":"信用卡","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"821","Question":"信用卡","Answer":"行銷","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"820","Question":"信用卡","Answer":"實體","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1277","Question":"信用卡","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"信用卡","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"754","Question":"信用卡","Answer":"累積","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"884","Question":"信用卡","Answer":"代繳","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"982","Question":"信用卡","Answer":"代繳","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1073","Question":"信用卡","Answer":"代繳","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"信用卡","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"893","Question":"信用卡","Answer":"便宜","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1599","Question":"信用卡","Answer":"便宜","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"238","Question":"信用卡","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"1196","Question":"信用卡","Answer":"甚麼","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1119","Question":"信用卡","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"756","Question":"信用卡","Answer":"還能","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"1082","Question":"信用卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"216","Question":"信用卡","Answer":"給我","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"102","Question":"信用卡","Answer":"1.1","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"820","Question":"信用卡","Answer":"可用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"318","Question":"信用卡","Answer":"服務","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"47","Question":"信用卡","Answer":"新光","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"916","Question":"信用卡","Answer":"每家","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"1082","Question":"信用卡","Answer":"遺失","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1033","Question":"信用卡","Answer":"日期","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"信用卡","Answer":"卡有","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1074","Question":"信用卡","Answer":"卡有","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1328","Question":"信用卡","Answer":"卡有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1033","Question":"信用卡","Answer":"有效","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"931","Question":"信用卡","Answer":"贈品","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"4","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"20","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"22","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"24","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"26","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"34","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"47","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"63","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"90","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"101","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"102","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"104","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"113","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"114","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"123","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"138","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"153","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"154","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"173","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"177","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"179","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"181","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"207","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"209","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"213","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"222","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"230","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"234","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"235","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"238","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"263","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"283","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"286","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"290","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"302","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"316","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"318","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"321","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"326","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"331","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡安全問題1"},
{"page":"337","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"338","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"340","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"341","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"352","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"354","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"366","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"390","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"404","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"411","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"412","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"430","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"436","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡的問題"},
{"page":"442","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"461","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"464","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"467","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"468","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"470","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"473","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"477","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]costco信用卡"},
{"page":"481","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"487","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"489","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"508","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"511","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"514","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"519","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"553","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"558","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]如何申辦信用卡"},
{"page":"569","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"581","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"588","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"595","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"599","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"609","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"625","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"630","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"632","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"637","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"640","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"646","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"658","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"660","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"677","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"681","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"704","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"709","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"722","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"724","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"726","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"728","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"736","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"745","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"750","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"756","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"759","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"769","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"772","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"776","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"777","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"781","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"799","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"816","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"820","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"821","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"840","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"859","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"871","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"881","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"883","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"884","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"885","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"893","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"899","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"901","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"904","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"909","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"913","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"916","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"919","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"931","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"943","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"980","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"982","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1002","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]我有五張信用卡，但我不太會用><~"},
{"page":"1003","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡非本人刷的問題"},
{"page":"1005","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"1009","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1011","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡非本人刷的問題"},
{"page":"1032","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1033","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1051","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1071","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1073","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1074","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1077","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1078","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1082","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1089","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1090","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1092","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡問題2"},
{"page":"1116","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1119","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1128","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1132","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1140","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1154","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1178","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1196","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1197","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1201","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1205","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1216","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1219","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1222","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1223","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1227","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1233","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1249","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1254","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1261","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1262","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"1277","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1292","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"1297","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1320","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1321","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1328","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1347","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1350","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1352","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1354","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1358","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1363","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1373","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1389","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"1403","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1414","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"1416","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1418","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1450","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"1458","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1472","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1483","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"1495","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1514","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1530","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1549","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1550","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"1551","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1559","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1566","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1570","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"1577","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1594","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1599","Question":"信用卡","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"101","Question":"信用卡","Answer":"止付","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"209","Question":"信用卡","Answer":"止付","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"286","Question":"信用卡","Answer":"止付","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"114","Question":"信用卡","Answer":"折扣","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"640","Question":"信用卡","Answer":"循環","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"信用卡","Answer":"循環","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"581","Question":"信用卡","Answer":"疑問","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"704","Question":"信用卡","Answer":"疑問","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"390","Question":"信用卡","Answer":"新手","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"信用卡","Answer":"新手","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"470","Question":"信用卡","Answer":"新手","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"599","Question":"信用卡","Answer":"無關","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"263","Question":"信用卡","Answer":"人士","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"114","Question":"信用卡","Answer":"高雄","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"640","Question":"信用卡","Answer":"違約金","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"信用卡","Answer":"違約","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"772","Question":"信用卡","Answer":"香港","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1373","Question":"信用卡","Answer":"預借","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"756","Question":"信用卡","Answer":"一間","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"1","Question":"信用卡","Answer":"變成","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用卡","Answer":"變成","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"901","Question":"信用卡","Answer":"數字","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"153","Question":"信用卡","Answer":"存款","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"信用卡","Answer":"存款","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"110","Question":"刷卡","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]刷卡銀行賺嗎?"},
{"page":"970","Question":"刷卡","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1222","Question":"刷卡","Answer":"銀行","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"刷卡","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"579","Question":"刷卡","Answer":"客服","content":"[問題]要去新加坡哪張好?刷卡要先電客服嗎?"},
{"page":"173","Question":"刷卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"646","Question":"刷卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"722","Question":"刷卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"772","Question":"刷卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1077","Question":"刷卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1222","Question":"刷卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"刷卡","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"968","Question":"刷卡","Answer":"還是","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"61","Question":"刷卡","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]為什麼在泰國刷卡還賺錢？"},
{"page":"1189","Question":"刷卡","Answer":"應該","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"873","Question":"刷卡","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下刷卡問題"},
{"page":"182","Question":"刷卡","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"刷卡","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"274","Question":"刷卡","Answer":"消費","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"478","Question":"刷卡","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"173","Question":"刷卡","Answer":"不用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"755","Question":"刷卡","Answer":"一個","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"966","Question":"刷卡","Answer":"一個","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"152","Question":"刷卡","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"968","Question":"刷卡","Answer":"回饋","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"990","Question":"刷卡","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1222","Question":"刷卡","Answer":"核卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"刷卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"755","Question":"刷卡","Answer":"已經","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"199","Question":"刷卡","Answer":"有人","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"27","Question":"刷卡","Answer":"加油","content":"Re:[問題]自助加油刷卡後遺症"},
{"page":"444","Question":"刷卡","Answer":"建議","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"539","Question":"刷卡","Answer":"建議","content":"[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"541","Question":"刷卡","Answer":"建議","content":"Re:[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"140","Question":"刷卡","Answer":"優惠","content":"[問題]國外刷卡的優惠"},
{"page":"1271","Question":"刷卡","Answer":"優惠","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"1333","Question":"刷卡","Answer":"優惠","content":"[問題]636訂票拿票時刷卡也想有購票優惠嗎?"},
{"page":"1590","Question":"刷卡","Answer":"優惠","content":"[問題]高鐵刷卡優惠"},
{"page":"55","Question":"刷卡","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"173","Question":"刷卡","Answer":"手續費","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"275","Question":"刷卡","Answer":"手續費","content":"[問題]燃料費之手續費刷卡問題"},
{"page":"280","Question":"刷卡","Answer":"手續費","content":"[問題]外幣刷卡手續費"},
{"page":"356","Question":"刷卡","Answer":"手續費","content":"[問題]真想搞懂DCC跟刷卡手續費的關係"},
{"page":"772","Question":"刷卡","Answer":"手續費","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1271","Question":"刷卡","Answer":"卡片","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"152","Question":"刷卡","Answer":"10","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"182","Question":"刷卡","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"478","Question":"刷卡","Answer":"花旗","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"545","Question":"刷卡","Answer":"花旗","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"800","Question":"刷卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"刷卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"1145","Question":"刷卡","Answer":"花旗","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1326","Question":"刷卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗刷卡禮的行李箱好用嗎？"},
{"page":"62","Question":"刷卡","Answer":"要求","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"3","Question":"刷卡","Answer":"需要","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"1050","Question":"刷卡","Answer":"網站","content":"[問題]救命!我在網站上刷卡完成後才發現是假網站"},
{"page":"1281","Question":"刷卡","Answer":"網站","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1346","Question":"刷卡","Answer":"網站","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"173","Question":"刷卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"476","Question":"刷卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"671","Question":"刷卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"873","Question":"刷卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下刷卡問題"},
{"page":"970","Question":"刷卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1049","Question":"刷卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"1509","Question":"刷卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"966","Question":"刷卡","Answer":"第一","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"166","Question":"刷卡","Answer":"比較","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"646","Question":"刷卡","Answer":"比較","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"990","Question":"刷卡","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"刷卡","Answer":"時間","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1376","Question":"刷卡","Answer":"目前","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"469","Question":"刷卡","Answer":"張卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"476","Question":"刷卡","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"295","Question":"刷卡","Answer":"額度","content":"[問題]想刷卡買手機額度卻不夠"},
{"page":"413","Question":"刷卡","Answer":"額度","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"1561","Question":"刷卡","Answer":"額度","content":"[問題]想請教的刷卡額度"},
{"page":"288","Question":"刷卡","Answer":"不同","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"857","Question":"刷卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"981","Question":"刷卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"990","Question":"刷卡","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"990","Question":"刷卡","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1376","Question":"刷卡","Answer":"使用","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"862","Question":"刷卡","Answer":"一次","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"152","Question":"刷卡","Answer":"購物","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"274","Question":"刷卡","Answer":"購物","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1346","Question":"刷卡","Answer":"購物","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1513","Question":"刷卡","Answer":"購物","content":"[問題]YAHOO購物，滿萬送一千刷卡金??"},
{"page":"1404","Question":"刷卡","Answer":"聯名","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"716","Question":"刷卡","Answer":"是否","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"152","Question":"刷卡","Answer":"1000","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"336","Question":"刷卡","Answer":"網路","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"441","Question":"刷卡","Answer":"網路","content":"[問題]網路刷卡"},
{"page":"1257","Question":"刷卡","Answer":"網路","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"1509","Question":"刷卡","Answer":"網路","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1257","Question":"刷卡","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"1319","Question":"刷卡","Answer":"全家","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"刷卡","Answer":"全家","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"刷卡","Answer":"全家","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"415","Question":"刷卡","Answer":"最近","content":"[問題]最近在OK刷卡"},
{"page":"1007","Question":"刷卡","Answer":"最近","content":"[問題]最近的刷卡禮"},
{"page":"990","Question":"刷卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"3","Question":"刷卡","Answer":"密碼","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"1327","Question":"刷卡","Answer":"密碼","content":"[問題]線上刷卡設定密碼?"},
{"page":"173","Question":"刷卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"646","Question":"刷卡","Answer":"信用","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"722","Question":"刷卡","Answer":"信用","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"772","Question":"刷卡","Answer":"信用","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1077","Question":"刷卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1222","Question":"刷卡","Answer":"信用","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"刷卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"671","Question":"刷卡","Answer":"一張","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"55","Question":"刷卡","Answer":"出國","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"166","Question":"刷卡","Answer":"出國","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"425","Question":"刷卡","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷卡的選擇?"},
{"page":"469","Question":"刷卡","Answer":"出國","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"671","Question":"刷卡","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1145","Question":"刷卡","Answer":"出國","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1588","Question":"刷卡","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"1077","Question":"刷卡","Answer":"處理","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"970","Question":"刷卡","Answer":"500","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1588","Question":"刷卡","Answer":"保險","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"62","Question":"刷卡","Answer":"交易","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"315","Question":"刷卡","Answer":"機票","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"1155","Question":"刷卡","Answer":"機票","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1189","Question":"刷卡","Answer":"機票","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"1382","Question":"刷卡","Answer":"機票","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"574","Question":"刷卡","Answer":"扣款","content":"[問題]forever21刷卡未過，卻被扣款!?"},
{"page":"862","Question":"刷卡","Answer":"扣款","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"1077","Question":"刷卡","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"990","Question":"刷卡","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"刷卡","Answer":"認定","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"545","Question":"刷卡","Answer":"卡友","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"545","Question":"刷卡","Answer":"50","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"970","Question":"刷卡","Answer":"50","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1424","Question":"刷卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"刷卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"671","Question":"刷卡","Answer":"日本","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1065","Question":"刷卡","Answer":"日本","content":"[問題]日本韓國刷卡"},
{"page":"1271","Question":"刷卡","Answer":"日本","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"1401","Question":"刷卡","Answer":"日本","content":"[問題]日本刷卡被拒"},
{"page":"438","Question":"刷卡","Answer":"店家","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"1049","Question":"刷卡","Answer":"店家","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"438","Question":"刷卡","Answer":"相關","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"1346","Question":"刷卡","Answer":"相關","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1588","Question":"刷卡","Answer":"相關","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"303","Question":"刷卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南悠遊刷卡金"},
{"page":"315","Question":"刷卡","Answer":"接送","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"315","Question":"刷卡","Answer":"機場","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"716","Question":"刷卡","Answer":"機場","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"968","Question":"刷卡","Answer":"東西","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"469","Question":"刷卡","Answer":"划算","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"646","Question":"刷卡","Answer":"划算","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"716","Question":"刷卡","Answer":"划算","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"968","Question":"刷卡","Answer":"划算","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"387","Question":"刷卡","Answer":"中油","content":"[問題]中油小額刷卡"},
{"page":"1155","Question":"刷卡","Answer":"台新","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1319","Question":"刷卡","Answer":"台新","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1382","Question":"刷卡","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1404","Question":"刷卡","Answer":"台新","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1562","Question":"刷卡","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"刷卡","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"182","Question":"刷卡","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1022","Question":"刷卡","Answer":"請款","content":"[問題]國外刷卡請款"},
{"page":"199","Question":"刷卡","Answer":"OK","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"415","Question":"刷卡","Answer":"OK","content":"[問題]最近在OK刷卡"},
{"page":"1050","Question":"刷卡","Answer":"發現","content":"[問題]救命!我在網站上刷卡完成後才發現是假網站"},
{"page":"23","Question":"刷卡","Answer":"海外","content":"Re:[問題]海外刷卡"},
{"page":"444","Question":"刷卡","Answer":"海外","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"772","Question":"刷卡","Answer":"海外","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1281","Question":"刷卡","Answer":"海外","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1424","Question":"刷卡","Answer":"海外","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"刷卡","Answer":"海外","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"336","Question":"刷卡","Answer":"JCB","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"545","Question":"刷卡","Answer":"紅利","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"62","Question":"刷卡","Answer":"取消","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"574","Question":"刷卡","Answer":"2.","content":"[問題]forever21刷卡未過，卻被扣款!?"},
{"page":"152","Question":"刷卡","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"574","Question":"刷卡","Answer":"1.","content":"[問題]forever21刷卡未過，卻被扣款!?"},
{"page":"336","Question":"刷卡","Answer":"無法","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"425","Question":"刷卡","Answer":"選擇","content":"[問題]出國刷卡的選擇?"},
{"page":"274","Question":"刷卡","Answer":"分期","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"288","Question":"刷卡","Answer":"wave","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"478","Question":"刷卡","Answer":"首刷","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"970","Question":"刷卡","Answer":"首刷","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"27","Question":"刷卡","Answer":"自助","content":"Re:[問題]自助加油刷卡後遺症"},
{"page":"407","Question":"刷卡","Answer":"旅遊","content":"[問題]刷卡付的旅遊不便險理賠文件"},
{"page":"438","Question":"刷卡","Answer":"提供","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"1049","Question":"刷卡","Answer":"申訴","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"413","Question":"刷卡","Answer":"線上","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"1281","Question":"刷卡","Answer":"線上","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1327","Question":"刷卡","Answer":"線上","content":"[問題]線上刷卡設定密碼?"},
{"page":"1376","Question":"刷卡","Answer":"線上","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1155","Question":"刷卡","Answer":"限制","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"刷卡","Answer":"限制","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1587","Question":"刷卡","Answer":"活動","content":"[問題]國外刷卡活動"},
{"page":"152","Question":"刷卡","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1145","Question":"刷卡","Answer":"萬泰","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"152","Question":"刷卡","Answer":"100","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"140","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷卡的優惠"},
{"page":"173","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"336","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"829","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷卡"},
{"page":"994","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"Re:[問題]國外刷卡"},
{"page":"1022","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷卡請款"},
{"page":"1077","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1323","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷卡問題"},
{"page":"1346","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1376","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1509","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1587","Question":"刷卡","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷卡活動"},
{"page":"3","Question":"刷卡","Answer":"歐洲","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"476","Question":"刷卡","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"152","Question":"刷卡","Answer":"中心","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"274","Question":"刷卡","Answer":"中心","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"303","Question":"刷卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南悠遊刷卡金"},
{"page":"476","Question":"刷卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"1404","Question":"刷卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1050","Question":"刷卡","Answer":"站上","content":"[問題]救命!我在網站上刷卡完成後才發現是假網站"},
{"page":"438","Question":"刷卡","Answer":"服務","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"288","Question":"刷卡","Answer":"卡有","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"478","Question":"刷卡","Answer":"卡有","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"173","Question":"刷卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"646","Question":"刷卡","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"722","Question":"刷卡","Answer":"用卡","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"772","Question":"刷卡","Answer":"用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1077","Question":"刷卡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1222","Question":"刷卡","Answer":"用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"刷卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1281","Question":"刷卡","Answer":"疑問","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"389","Question":"刷卡","Answer":"連續","content":"[問題]連續刷卡"},
{"page":"716","Question":"刷卡","Answer":"香港","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"772","Question":"刷卡","Answer":"香港","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"288","Question":"刷卡","Answer":"pay","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"295","Question":"刷卡","Answer":"手機","content":"[問題]想刷卡買手機額度卻不夠"},
{"page":"182","Question":"刷卡","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1049","Question":"刷卡","Answer":"不給","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"46","Question":"聯名","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]大眾銀行的誠品聯名卡"},
{"page":"623","Question":"聯名","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"聯名","Answer":"銀行","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"1012","Question":"聯名","Answer":"銀行","content":"[問題]中國信託costco聯名卡+銀行卡金幣五倍送??"},
{"page":"1045","Question":"聯名","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1082","Question":"聯名","Answer":"信用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1010","Question":"聯名","Answer":"還是","content":"[問題]生活工場聯名卡還是無印聯名卡好？"},
{"page":"1037","Question":"聯名","Answer":"不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"398","Question":"聯名","Answer":"可能","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1020","Question":"聯名","Answer":"消費","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1045","Question":"聯名","Answer":"消費","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1404","Question":"聯名","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1068","Question":"聯名","Answer":"資料","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"753","Question":"聯名","Answer":"一個","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"1080","Question":"聯名","Answer":"回饋","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1417","Question":"聯名","Answer":"回饋","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1156","Question":"聯名","Answer":"申請","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1068","Question":"聯名","Answer":"收到","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"753","Question":"聯名","Answer":"不能","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"190","Question":"聯名","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"聯名","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"399","Question":"聯名","Answer":"中信","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"666","Question":"聯名","Answer":"中信","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"753","Question":"聯名","Answer":"中信","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"782","Question":"聯名","Answer":"中信","content":"[問題]中信costco聯名卡"},
{"page":"908","Question":"聯名","Answer":"中信","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"956","Question":"聯名","Answer":"中信","content":"[問題]中信costco聯名卡再次打槍"},
{"page":"1177","Question":"聯名","Answer":"怎麼","content":"[問題]怎麼沒其他汽車聯名卡?"},
{"page":"1156","Question":"聯名","Answer":"已經","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"323","Question":"聯名","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1086","Question":"聯名","Answer":"有人","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"322","Question":"聯名","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"950","Question":"聯名","Answer":"加油","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"聯名","Answer":"加油","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"950","Question":"聯名","Answer":"優惠","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"聯名","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1136","Question":"聯名","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"161","Question":"聯名","Answer":"10","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"779","Question":"聯名","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"聯名","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"858","Question":"聯名","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1063","Question":"聯名","Answer":"花旗","content":"[問題]happygo聯名卡-國泰?花旗?哪個好"},
{"page":"1113","Question":"聯名","Answer":"花旗","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1136","Question":"聯名","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"786","Question":"聯名","Answer":"公司","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"858","Question":"聯名","Answer":"需要","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"308","Question":"聯名","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"1020","Question":"聯名","Answer":"網站","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"267","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問聯名卡和一般卡的差別"},
{"page":"323","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"710","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"786","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"860","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1256","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1294","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1299","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1315","Question":"聯名","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1045","Question":"聯名","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1037","Question":"聯名","Answer":"比較","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"858","Question":"聯名","Answer":"年費","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1113","Question":"聯名","Answer":"年費","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1126","Question":"聯名","Answer":"年費","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"118","Question":"聯名","Answer":"AE","content":"Re:[問題]國泰AE尊尚聯名卡"},
{"page":"308","Question":"聯名","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"767","Question":"聯名","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"309","Question":"聯名","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"767","Question":"聯名","Answer":"白金","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"996","Question":"聯名","Answer":"白金","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1136","Question":"聯名","Answer":"白金","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1080","Question":"聯名","Answer":"現金","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1194","Question":"聯名","Answer":"現金","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1417","Question":"聯名","Answer":"現金","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"67","Question":"聯名","Answer":"使用","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"924","Question":"聯名","Answer":"使用","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1045","Question":"聯名","Answer":"通知","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"779","Question":"聯名","Answer":"是否","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"聯名","Answer":"是否","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"991","Question":"聯名","Answer":"功能","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1402","Question":"聯名","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"753","Question":"聯名","Answer":"網路","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"518","Question":"聯名","Answer":"辦卡","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"聯名","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"67","Question":"聯名","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"312","Question":"聯名","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"950","Question":"聯名","Answer":"台塑","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"聯名","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1086","Question":"聯名","Answer":"台塑","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"1149","Question":"聯名","Answer":"台塑","content":"[問題]遠銀台塑聯名卡"},
{"page":"309","Question":"聯名","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"767","Question":"聯名","Answer":"白金卡","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"996","Question":"聯名","Answer":"白金卡","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1136","Question":"聯名","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"786","Question":"聯名","Answer":"推薦","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"1082","Question":"聯名","Answer":"信用","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1067","Question":"聯名","Answer":"點數","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"聯名","Answer":"點數","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1194","Question":"聯名","Answer":"點數","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1204","Question":"聯名","Answer":"點數","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"250","Question":"聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]安泰卡跟玉山中友聯名卡"},
{"page":"991","Question":"聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1067","Question":"聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"聯名","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1402","Question":"聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1572","Question":"聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1572","Question":"聯名","Answer":"聯邦","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"312","Question":"聯名","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"905","Question":"聯名","Answer":"剪卡","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"聯名","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"158","Question":"聯名","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"471","Question":"聯名","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"644","Question":"聯名","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"860","Question":"聯名","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1467","Question":"聯名","Answer":"值得","content":"[問題]中國信託MUJI聯名卡值得辦嗎?"},
{"page":"1121","Question":"聯名","Answer":"扣款","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"1156","Question":"聯名","Answer":"板友","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"322","Question":"聯名","Answer":"八月","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"908","Question":"聯名","Answer":"卡友","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"322","Question":"聯名","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"1001","Question":"聯名","Answer":"永豐","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"666","Question":"聯名","Answer":"版友","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"1083","Question":"聯名","Answer":"版友","content":"[問題]有永旺環球聯名卡的版友??"},
{"page":"1037","Question":"聯名","Answer":"會不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"323","Question":"聯名","Answer":"華南","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"聯名","Answer":"華南","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"524","Question":"聯名","Answer":"華南","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"561","Question":"聯名","Answer":"華南","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"623","Question":"聯名","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"聯名","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"聯名","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"聯名","Answer":"接送","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"聯名","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"聯名","Answer":"機場","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"聯名","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"779","Question":"聯名","Answer":"內容","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"聯名","Answer":"內容","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"399","Question":"聯名","Answer":"中油","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"322","Question":"聯名","Answer":"不知","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"398","Question":"聯名","Answer":"台新","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"798","Question":"聯名","Answer":"台新","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1404","Question":"聯名","Answer":"台新","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"451","Question":"聯名","Answer":"一銀","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"1045","Question":"聯名","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1156","Question":"聯名","Answer":"一銀","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"46","Question":"聯名","Answer":"大眾","content":"Re:[問題]大眾銀行的誠品聯名卡"},
{"page":"560","Question":"聯名","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"872","Question":"聯名","Answer":"屈臣氏","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"877","Question":"聯名","Answer":"屈臣氏","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"858","Question":"聯名","Answer":"Happy","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1067","Question":"聯名","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"聯名","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"聯名","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"161","Question":"聯名","Answer":"1.","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"1313","Question":"聯名","Answer":"無法","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"73","Question":"聯名","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"1156","Question":"聯名","Answer":"了嗎","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"779","Question":"聯名","Answer":"電信","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"聯名","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"561","Question":"聯名","Answer":"分期","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"1256","Question":"聯名","Answer":"首刷","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"聯名","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1422","Question":"聯名","Answer":"首刷","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"401","Question":"聯名","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"794","Question":"聯名","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"聯名","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"聯名","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"1020","Question":"聯名","Answer":"國外","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"797","Question":"聯名","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"1511","Question":"聯名","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]聯名悠遊卡問題"},
{"page":"1067","Question":"聯名","Answer":"代繳","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"73","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"158","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"190","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"208","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"223","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"244","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"323","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"451","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"458","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"471","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"484","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡與爭鮮"},
{"page":"518","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"524","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"534","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"561","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"616","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡加值問題"},
{"page":"623","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"644","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"710","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"714","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"751","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"767","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"797","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"798","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"805","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"860","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"905","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"924","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"991","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1001","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1006","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡"},
{"page":"1037","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"1045","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1067","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1082","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1121","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"1126","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1313","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1402","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1404","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1417","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1484","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡"},
{"page":"1511","Question":"聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]聯名悠遊卡問題"},
{"page":"244","Question":"聯名","Answer":"掛失","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"161","Question":"聯名","Answer":"1.1","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"401","Question":"聯名","Answer":"可用","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"214","Question":"聯名","Answer":"新光","content":"[問題]新光義大聯名卡"},
{"page":"798","Question":"聯名","Answer":"新光","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1082","Question":"聯名","Answer":"遺失","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"308","Question":"聯名","Answer":"大哥大","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"924","Question":"聯名","Answer":"有效","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1080","Question":"聯名","Answer":"不該","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1082","Question":"聯名","Answer":"用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"322","Question":"聯名","Answer":"何時","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"1136","Question":"聯名","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"312","Question":"聯名","Answer":"遠銀","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"1149","Question":"聯名","Answer":"遠銀","content":"[問題]遠銀台塑聯名卡"},
{"page":"1068","Question":"聯名","Answer":"悠游","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"786","Question":"聯名","Answer":"哪間","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"696","Question":"回饋","Answer":"銀行","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1310","Question":"回饋","Answer":"銀行","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"177","Question":"回饋","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"回饋","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"回饋","Answer":"信用卡","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1566","Question":"回饋","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"回饋","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"回饋","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"968","Question":"回饋","Answer":"還是","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"1515","Question":"回饋","Answer":"還是","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"回饋","Answer":"還是","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1569","Question":"回饋","Answer":"這樣","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"509","Question":"回饋","Answer":"可能","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"696","Question":"回饋","Answer":"沒有","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"177","Question":"回饋","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1028","Question":"回饋","Answer":"消費","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1195","Question":"回饋","Answer":"消費","content":"[問題]海外消費回饋率高的卡"},
{"page":"152","Question":"回饋","Answer":"刷卡","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"968","Question":"回饋","Answer":"刷卡","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"990","Question":"回饋","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"856","Question":"回饋","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1021","Question":"回饋","Answer":"申請","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1318","Question":"回饋","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1576","Question":"回饋","Answer":"申請","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"1392","Question":"回饋","Answer":"核卡","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1392","Question":"回饋","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"87","Question":"回饋","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"回饋","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"678","Question":"回饋","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1392","Question":"回饋","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"696","Question":"回饋","Answer":"金融","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1380","Question":"回饋","Answer":"加油","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"1517","Question":"回饋","Answer":"加油","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1548","Question":"回饋","Answer":"加油","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"1386","Question":"回饋","Answer":"建議","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"995","Question":"回饋","Answer":"優惠","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1349","Question":"回饋","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"620","Question":"回饋","Answer":"卡片","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"1413","Question":"回饋","Answer":"卡片","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"10","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"回饋","Answer":"10","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1380","Question":"回饋","Answer":"10","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"87","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"192","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"446","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"536","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"538","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]這次花旗筆筆回饋賺的里數好少"},
{"page":"548","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"600","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"603","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"607","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]悲劇的花旗現金回饋卡問題..."},
{"page":"678","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"699","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"854","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"972","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"998","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1028","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1146","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1151","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1171","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗筆筆回饋..."},
{"page":"1198","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1228","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗筆筆回饋..."},
{"page":"1290","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1386","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1391","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1405","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡"},
{"page":"1462","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1517","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1566","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1569","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"1577","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"回饋","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1386","Question":"回饋","Answer":"業務","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"87","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"192","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"382","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"536","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"678","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"699","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"1147","Question":"回饋","Answer":"請問","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"696","Question":"回饋","Answer":"好像","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"867","Question":"回饋","Answer":"比較","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1589","Question":"回饋","Answer":"比較","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"620","Question":"回饋","Answer":"整理","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"548","Question":"回饋","Answer":"年費","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"990","Question":"回饋","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"995","Question":"回饋","Answer":"張卡","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1548","Question":"回饋","Answer":"張卡","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"307","Question":"回饋","Answer":"方式","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"382","Question":"回饋","Answer":"方式","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"584","Question":"回饋","Answer":"方式","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"568","Question":"回饋","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"446","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"548","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"580","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1028","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1146","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"回饋","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"120","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"144","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]現金回饋卡"},
{"page":"177","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"346","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]現金回饋卡的選擇"},
{"page":"383","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"446","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"548","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"580","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"603","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"607","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]悲劇的花旗現金回饋卡問題..."},
{"page":"620","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"678","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"788","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]年刷多少以上機票回饋率才會優於現金回饋？"},
{"page":"792","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"819","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"856","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"884","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"888","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"972","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"990","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"998","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1021","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1024","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1080","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1096","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1140","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1146","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1147","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1185","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1198","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1290","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1386","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1391","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1392","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1405","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡"},
{"page":"1417","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1462","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1492","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"1508","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1515","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1517","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1519","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1529","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1569","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"1576","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"1584","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"1589","Question":"回饋","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"177","Question":"回饋","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"446","Question":"回饋","Answer":"使用","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"678","Question":"回饋","Answer":"使用","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"152","Question":"回饋","Answer":"購物","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"509","Question":"回饋","Answer":"購物","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1080","Question":"回饋","Answer":"聯名","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1417","Question":"回饋","Answer":"聯名","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"通知","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"回饋","Answer":"1000","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1021","Question":"回饋","Answer":"證明","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"856","Question":"回饋","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"回饋","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1386","Question":"回饋","Answer":"辦卡","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"867","Question":"回饋","Answer":"最近","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"打電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"446","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1028","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1146","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"回饋","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"177","Question":"回饋","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"回饋","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"回饋","Answer":"信用","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1566","Question":"回饋","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"回饋","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"回饋","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"568","Question":"回饋","Answer":"點數","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"998","Question":"回饋","Answer":"點數","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"544","Question":"回饋","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"回饋","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"回饋","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"494","Question":"回饋","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"回饋","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"788","Question":"回饋","Answer":"機票","content":"[問題]年刷多少以上機票回饋率才會優於現金回饋？"},
{"page":"1021","Question":"回饋","Answer":"收入","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"990","Question":"回饋","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"120","Question":"回饋","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1310","Question":"回饋","Answer":"50","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"383","Question":"回饋","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"450","Question":"回饋","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"1589","Question":"回饋","Answer":"永豐","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"603","Question":"回饋","Answer":"折抵","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"1146","Question":"回饋","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1146","Question":"回饋","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1122","Question":"回饋","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1413","Question":"回饋","Answer":"計算","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"968","Question":"回饋","Answer":"東西","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"968","Question":"回饋","Answer":"划算","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"120","Question":"回饋","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"696","Question":"回饋","Answer":"台新","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"176","Question":"回饋","Answer":"亞洲","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"884","Question":"回饋","Answer":"費用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"回饋","Answer":"費用","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1195","Question":"回饋","Answer":"海外","content":"[問題]海外消費回饋率高的卡"},
{"page":"176","Question":"回饋","Answer":"台北","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1413","Question":"回饋","Answer":"方法","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"538","Question":"回饋","Answer":"這次","content":"[問題]這次花旗筆筆回饋賺的里數好少"},
{"page":"1492","Question":"回饋","Answer":"更好","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"307","Question":"回饋","Answer":"紅利","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"568","Question":"回饋","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"600","Question":"回饋","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"603","Question":"回饋","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"854","Question":"回饋","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"998","Question":"回饋","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1028","Question":"回饋","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"回饋","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"259","Question":"回饋","Answer":"1.","content":"[問題]透明卡1%回饋金怪怪的"},
{"page":"1380","Question":"回饋","Answer":"1.","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"1548","Question":"回饋","Answer":"部份","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"346","Question":"回饋","Answer":"選擇","content":"[問題]現金回饋卡的選擇"},
{"page":"1548","Question":"回饋","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"383","Question":"回饋","Answer":"電信","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"995","Question":"回饋","Answer":"電信","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1151","Question":"回饋","Answer":"電信","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"383","Question":"回饋","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1185","Question":"回饋","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"87","Question":"回饋","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"回饋","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"259","Question":"回饋","Answer":"透明","content":"[問題]透明卡1%回饋金怪怪的"},
{"page":"600","Question":"回饋","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"1151","Question":"回饋","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1290","Question":"回饋","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"回饋","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"回饋","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"884","Question":"回饋","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"回饋","Answer":"繳費","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"494","Question":"回饋","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"回饋","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"120","Question":"回饋","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"152","Question":"回饋","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"819","Question":"回饋","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"回饋","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"回饋","Answer":"100","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1310","Question":"回饋","Answer":"上海","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"176","Question":"回饋","Answer":"萬里","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"回饋","Answer":"萬里通","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"307","Question":"回饋","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"696","Question":"回饋","Answer":"行銷","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"152","Question":"回饋","Answer":"中心","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1515","Question":"回饋","Answer":"累積","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"回饋","Answer":"累積","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"884","Question":"回饋","Answer":"代繳","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"回饋","Answer":"代繳","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"383","Question":"回饋","Answer":"中華電","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"995","Question":"回饋","Answer":"中華電","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"307","Question":"回饋","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"1417","Question":"回饋","Answer":"悠遊","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"995","Question":"回饋","Answer":"卡有","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1080","Question":"回饋","Answer":"不該","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"22","Question":"回饋","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"177","Question":"回饋","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"回饋","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"回饋","Answer":"用卡","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1566","Question":"回饋","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"回饋","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"回饋","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"888","Question":"回饋","Answer":"疑問","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"1151","Question":"回饋","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"867","Question":"回饋","Answer":"一家","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"176","Question":"回饋","Answer":"香港","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"509","Question":"回饋","Answer":"不可","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"1021","Question":"回饋","Answer":"存款","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1147","Question":"回饋","Answer":"資格","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"278","Question":"中信","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]中信costco卡銀行卡"},
{"page":"403","Question":"中信","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡新戶禮"},
{"page":"406","Question":"中信","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]中信銀行卡新戶禮"},
{"page":"408","Question":"中信","Answer":"銀行","content":"[問題]中信卡+銀行開戶"},
{"page":"525","Question":"中信","Answer":"銀行","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"554","Question":"中信","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡可以轉中信好市多的卡嗎？"},
{"page":"713","Question":"中信","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡轉卡的問題"},
{"page":"1200","Question":"中信","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"1252","Question":"中信","Answer":"還是","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"501","Question":"中信","Answer":"這樣","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"911","Question":"中信","Answer":"資料","content":"[問題]中信卡的資料無法更新"},
{"page":"753","Question":"中信","Answer":"一個","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"87","Question":"中信","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"中信","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"535","Question":"中信","Answer":"申請","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"1200","Question":"中信","Answer":"核卡","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"1456","Question":"中信","Answer":"核卡","content":"[問題]中信卡已核卡但都沒收到"},
{"page":"1091","Question":"中信","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1456","Question":"中信","Answer":"收到","content":"[問題]中信卡已核卡但都沒收到"},
{"page":"753","Question":"中信","Answer":"不能","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"1546","Question":"中信","Answer":"不能","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"836","Question":"中信","Answer":"怎麼","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"1091","Question":"中信","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1486","Question":"中信","Answer":"金融","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"435","Question":"中信","Answer":"卡片","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"87","Question":"中信","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"中信","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"435","Question":"中信","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"488","Question":"中信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗、北富、中信，連刷50次可以嗎?"},
{"page":"742","Question":"中信","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1252","Question":"中信","Answer":"花旗","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"1502","Question":"中信","Answer":"花旗","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1558","Question":"中信","Answer":"花旗","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"449","Question":"中信","Answer":"公司","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"1053","Question":"中信","Answer":"公司","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"806","Question":"中信","Answer":"需要","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"87","Question":"中信","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"中信","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"248","Question":"中信","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"647","Question":"中信","Answer":"請問","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"718","Question":"中信","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信的卡"},
{"page":"734","Question":"中信","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"742","Question":"中信","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1186","Question":"中信","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"832","Question":"中信","Answer":"電話","content":"[問題]中信電話停卡問題"},
{"page":"525","Question":"中信","Answer":"第一","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1081","Question":"中信","Answer":"第一","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"742","Question":"中信","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1486","Question":"中信","Answer":"visa","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"159","Question":"中信","Answer":"年費","content":"[問題]關於中信年費"},
{"page":"806","Question":"中信","Answer":"年費","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"1186","Question":"中信","Answer":"年費","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"202","Question":"中信","Answer":"時間","content":"[問題]中信卡審核時間"},
{"page":"535","Question":"中信","Answer":"額度","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"889","Question":"中信","Answer":"額度","content":"[問題]中信提高額度被打槍"},
{"page":"1280","Question":"中信","Answer":"額度","content":"[問題]我媽持有的中信卡也被調降額度了"},
{"page":"501","Question":"中信","Answer":"白金","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"1345","Question":"中信","Answer":"現金","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"183","Question":"中信","Answer":"使用","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"525","Question":"中信","Answer":"一次","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1081","Question":"中信","Answer":"一次","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"408","Question":"中信","Answer":"開戶","content":"[問題]中信卡+銀行開戶"},
{"page":"567","Question":"中信","Answer":"購物","content":"[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"578","Question":"中信","Answer":"購物","content":"Re:[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"610","Question":"中信","Answer":"購物","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"190","Question":"中信","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"中信","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"399","Question":"中信","Answer":"聯名","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"666","Question":"中信","Answer":"聯名","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"753","Question":"中信","Answer":"聯名","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"782","Question":"中信","Answer":"聯名","content":"[問題]中信costco聯名卡"},
{"page":"908","Question":"中信","Answer":"聯名","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"956","Question":"中信","Answer":"聯名","content":"[問題]中信costco聯名卡再次打槍"},
{"page":"247","Question":"中信","Answer":"是否","content":"[問題]中信是否可查詢和卡進度?"},
{"page":"111","Question":"中信","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]中信副卡海外無失卡盜刷"},
{"page":"319","Question":"中信","Answer":"盜刷","content":"[問題]中信卡疑似被盜刷"},
{"page":"1546","Question":"中信","Answer":"證明","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"753","Question":"中信","Answer":"網路","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"525","Question":"中信","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"60","Question":"中信","Answer":"點數","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"1250","Question":"中信","Answer":"點數","content":"[問題]中信金點數??"},
{"page":"742","Question":"中信","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"624","Question":"中信","Answer":"剪卡","content":"[問題]中信卡剪卡"},
{"page":"1504","Question":"中信","Answer":"剪卡","content":"[問題]中信如何確定剪卡"},
{"page":"1053","Question":"中信","Answer":"不到","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"647","Question":"中信","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"908","Question":"中信","Answer":"卡友","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"488","Question":"中信","Answer":"50","content":"[問題]花旗、北富、中信，連刷50次可以嗎?"},
{"page":"1398","Question":"中信","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐的鈦豐卡和中信的御璽卡"},
{"page":"666","Question":"中信","Answer":"版友","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"1504","Question":"中信","Answer":"確定","content":"[問題]中信如何確定剪卡"},
{"page":"647","Question":"中信","Answer":"機場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"1173","Question":"中信","Answer":"同意","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1252","Question":"中信","Answer":"方便","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"742","Question":"中信","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"399","Question":"中信","Answer":"中油","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"501","Question":"中信","Answer":"中油","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"734","Question":"中信","Answer":"中油","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"1091","Question":"中信","Answer":"兌換","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1502","Question":"中信","Answer":"台新","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1345","Question":"中信","Answer":"11","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"111","Question":"中信","Answer":"海外","content":"Re:[問題]中信副卡海外無失卡盜刷"},
{"page":"1546","Question":"中信","Answer":"薪資","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"60","Question":"中信","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"1345","Question":"中信","Answer":"紅利","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"610","Question":"中信","Answer":"2.","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1345","Question":"中信","Answer":"1.","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"911","Question":"中信","Answer":"無法","content":"[問題]中信卡的資料無法更新"},
{"page":"1502","Question":"中信","Answer":"選擇","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"87","Question":"中信","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"中信","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"183","Question":"中信","Answer":"ATM","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"836","Question":"中信","Answer":"線上","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"447","Question":"中信","Answer":"活動","content":"[問題]中信託callcall卡活動"},
{"page":"248","Question":"中信","Answer":"會員","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"610","Question":"中信","Answer":"24","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1186","Question":"中信","Answer":"學生","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1345","Question":"中信","Answer":"抵用","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"647","Question":"中信","Answer":"停車場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"462","Question":"中信","Answer":"嘟嘟","content":"[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"465","Question":"中信","Answer":"嘟嘟","content":"Re:[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"1546","Question":"中信","Answer":"財力","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"1173","Question":"中信","Answer":"行銷","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"744","Question":"中信","Answer":"代繳","content":"[問題]中信代繳手續~"},
{"page":"1098","Question":"中信","Answer":"代繳","content":"[問題]水電費代繳的問題+中信卡的心得"},
{"page":"1104","Question":"中信","Answer":"代繳","content":"[問題]中信代繳水電費"},
{"page":"190","Question":"中信","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"中信","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"806","Question":"中信","Answer":"卡有","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"1186","Question":"中信","Answer":"卡有","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"268","Question":"中信","Answer":"疑問","content":"[問題]中信審核進度查詢的疑問"},
{"page":"832","Question":"中信","Answer":"停卡","content":"[問題]中信電話停卡問題"},
{"page":"248","Question":"中信","Answer":"Costco","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"1322","Question":"銀行","Answer":"客服","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"430","Question":"銀行","Answer":"信用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"461","Question":"銀行","Answer":"信用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"569","Question":"銀行","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1074","Question":"銀行","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1222","Question":"銀行","Answer":"信用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"銀行","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1416","Question":"銀行","Answer":"信用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"771","Question":"銀行","Answer":"什麼","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"510","Question":"銀行","Answer":"知道","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"1069","Question":"銀行","Answer":"知道","content":"[問題]銀行如何知道有刷到團費八成？"},
{"page":"696","Question":"銀行","Answer":"沒有","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1520","Question":"銀行","Answer":"沒有","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1045","Question":"銀行","Answer":"消費","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"110","Question":"銀行","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]刷卡銀行賺嗎?"},
{"page":"970","Question":"銀行","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1222","Question":"銀行","Answer":"刷卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"銀行","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"422","Question":"銀行","Answer":"帳單","content":"[問題]匯豐銀行更改帳單地址?"},
{"page":"17","Question":"銀行","Answer":"資料","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"978","Question":"銀行","Answer":"現在","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"510","Question":"銀行","Answer":"這種","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"696","Question":"銀行","Answer":"回饋","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1310","Question":"銀行","Answer":"回饋","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"461","Question":"銀行","Answer":"申請","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"894","Question":"銀行","Answer":"申請","content":"[問題]網路申請與親自去銀行申請"},
{"page":"1525","Question":"銀行","Answer":"申請","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1200","Question":"銀行","Answer":"核卡","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"1222","Question":"銀行","Answer":"核卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"銀行","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"804","Question":"銀行","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1335","Question":"銀行","Answer":"收到","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1564","Question":"銀行","Answer":"收到","content":"[問題]銀行沒收到卡費?"},
{"page":"278","Question":"銀行","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信costco卡銀行卡"},
{"page":"403","Question":"銀行","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡新戶禮"},
{"page":"406","Question":"銀行","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信銀行卡新戶禮"},
{"page":"408","Question":"銀行","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡+銀行開戶"},
{"page":"525","Question":"銀行","Answer":"中信","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"554","Question":"銀行","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡可以轉中信好市多的卡嗎？"},
{"page":"713","Question":"銀行","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡轉卡的問題"},
{"page":"1200","Question":"銀行","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"17","Question":"銀行","Answer":"怎麼","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"661","Question":"銀行","Answer":"怎麼","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"804","Question":"銀行","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"696","Question":"銀行","Answer":"金融","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"461","Question":"銀行","Answer":"一定","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"978","Question":"銀行","Answer":"加油","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1496","Question":"銀行","Answer":"還有","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"14","Question":"銀行","Answer":"優惠","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"661","Question":"銀行","Answer":"優惠","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1335","Question":"銀行","Answer":"優惠","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"237","Question":"銀行","Answer":"手續費","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"1056","Question":"銀行","Answer":"卡片","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"416","Question":"銀行","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"430","Question":"銀行","Answer":"花旗","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"917","Question":"銀行","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"1117","Question":"銀行","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1304","Question":"銀行","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"237","Question":"銀行","Answer":"需要","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"100","Question":"銀行","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"593","Question":"銀行","Answer":"請問","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"710","Question":"銀行","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"970","Question":"銀行","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"978","Question":"銀行","Answer":"請問","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1041","Question":"銀行","Answer":"請問","content":"[問題]請問各大銀行的分期??"},
{"page":"1074","Question":"銀行","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"696","Question":"銀行","Answer":"好像","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1176","Question":"銀行","Answer":"電話","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"525","Question":"銀行","Answer":"第一","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"569","Question":"銀行","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"695","Question":"銀行","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"1045","Question":"銀行","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"891","Question":"銀行","Answer":"比較","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"690","Question":"銀行","Answer":"年費","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"416","Question":"銀行","Answer":"時間","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"1520","Question":"銀行","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1525","Question":"銀行","Answer":"張卡","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"804","Question":"銀行","Answer":"富邦","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"661","Question":"銀行","Answer":"不同","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"525","Question":"銀行","Answer":"一次","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"408","Question":"銀行","Answer":"開戶","content":"[問題]中信卡+銀行開戶"},
{"page":"46","Question":"銀行","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]大眾銀行的誠品聯名卡"},
{"page":"623","Question":"銀行","Answer":"聯名","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"銀行","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"1012","Question":"銀行","Answer":"聯名","content":"[問題]中國信託costco聯名卡+銀行卡金幣五倍送??"},
{"page":"1045","Question":"銀行","Answer":"聯名","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1045","Question":"銀行","Answer":"通知","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1074","Question":"銀行","Answer":"功能","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"332","Question":"銀行","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"894","Question":"銀行","Answer":"網路","content":"[問題]網路申請與親自去銀行申請"},
{"page":"1304","Question":"銀行","Answer":"網路","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"1520","Question":"銀行","Answer":"網路","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"525","Question":"銀行","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"891","Question":"銀行","Answer":"辦卡","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"1176","Question":"銀行","Answer":"打電話","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"510","Question":"銀行","Answer":"狀況","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"381","Question":"銀行","Answer":"推薦","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"569","Question":"銀行","Answer":"推薦","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1416","Question":"銀行","Answer":"推薦","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"17","Question":"銀行","Answer":"信用","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"430","Question":"銀行","Answer":"信用","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"461","Question":"銀行","Answer":"信用","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"569","Question":"銀行","Answer":"信用","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1074","Question":"銀行","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1222","Question":"銀行","Answer":"信用","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"銀行","Answer":"信用","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1416","Question":"銀行","Answer":"信用","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1396","Question":"銀行","Answer":"點數","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"銀行","Answer":"點數","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1525","Question":"銀行","Answer":"一張","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"332","Question":"銀行","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"405","Question":"銀行","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行分期與不分期"},
{"page":"771","Question":"銀行","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"1029","Question":"銀行","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行送IPAD2?"},
{"page":"1088","Question":"銀行","Answer":"玉山","content":"[問題]大家玉山銀行Lucky7的進度"},
{"page":"1322","Question":"銀行","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"690","Question":"銀行","Answer":"剪卡","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1056","Question":"銀行","Answer":"剪卡","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"970","Question":"銀行","Answer":"500","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1525","Question":"銀行","Answer":"自動","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1520","Question":"銀行","Answer":"交易","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"661","Question":"銀行","Answer":"機票","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"461","Question":"銀行","Answer":"是不是","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"970","Question":"銀行","Answer":"50","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1310","Question":"銀行","Answer":"50","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"100","Question":"銀行","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"345","Question":"銀行","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"銀行","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"銀行","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"銀行","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"891","Question":"銀行","Answer":"容易","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"345","Question":"銀行","Answer":"發卡","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"銀行","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"銀行","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"銀行","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"623","Question":"銀行","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"690","Question":"銀行","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"710","Question":"銀行","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"917","Question":"銀行","Answer":"名字","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"180","Question":"銀行","Answer":"爭議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"銀行","Answer":"爭議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"978","Question":"銀行","Answer":"划算","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"891","Question":"銀行","Answer":"往來","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"14","Question":"銀行","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"696","Question":"銀行","Answer":"台新","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1496","Question":"銀行","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"1396","Question":"銀行","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"銀行","Answer":"亞洲","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"569","Question":"銀行","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"695","Question":"銀行","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"1045","Question":"銀行","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"46","Question":"銀行","Answer":"大眾","content":"Re:[問題]大眾銀行的誠品聯名卡"},
{"page":"687","Question":"銀行","Answer":"費用","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"804","Question":"銀行","Answer":"2.","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1029","Question":"銀行","Answer":"2.","content":"[問題]玉山銀行送IPAD2?"},
{"page":"180","Question":"銀行","Answer":"無法","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"銀行","Answer":"無法","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"516","Question":"銀行","Answer":"選擇","content":"[問題]三間銀行的鈦金卡選擇"},
{"page":"661","Question":"銀行","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"804","Question":"銀行","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1117","Question":"銀行","Answer":"電信","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"405","Question":"銀行","Answer":"分期","content":"[問題]玉山銀行分期與不分期"},
{"page":"687","Question":"銀行","Answer":"分期","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"941","Question":"銀行","Answer":"分期","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"銀行","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"1041","Question":"銀行","Answer":"分期","content":"[問題]請問各大銀行的分期??"},
{"page":"1253","Question":"銀行","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託銀行卡分期付款"},
{"page":"970","Question":"銀行","Answer":"首刷","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1496","Question":"銀行","Answer":"首刷","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"430","Question":"銀行","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"116","Question":"銀行","Answer":"旅遊","content":"Re:[問題]哪家銀行的旅遊不便險有賠國內線的呢"},
{"page":"345","Question":"銀行","Answer":"行為","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"銀行","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"銀行","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"銀行","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"695","Question":"銀行","Answer":"繳費","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"180","Question":"銀行","Answer":"爭議","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"銀行","Answer":"爭議","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"416","Question":"銀行","Answer":"線上","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"381","Question":"銀行","Answer":"活動","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"758","Question":"銀行","Answer":"辦理","content":"[問題]關於親臨銀行辦理或者NOVA駐點辦理？"},
{"page":"774","Question":"銀行","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰銀行贈送的飛狼後背包..."},
{"page":"237","Question":"銀行","Answer":"轉帳","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"506","Question":"銀行","Answer":"學生","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"510","Question":"銀行","Answer":"學生","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"1176","Question":"銀行","Answer":"上海","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"1310","Question":"銀行","Answer":"上海","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"1396","Question":"銀行","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"銀行","Answer":"萬里","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1396","Question":"銀行","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"銀行","Answer":"萬里通","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"696","Question":"銀行","Answer":"行銷","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"17","Question":"銀行","Answer":"美國運","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1322","Question":"銀行","Answer":"中心","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"1056","Question":"銀行","Answer":"停用","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"593","Question":"銀行","Answer":"代繳","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"1117","Question":"銀行","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1117","Question":"銀行","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"623","Question":"銀行","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"銀行","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"1045","Question":"銀行","Answer":"悠遊","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1176","Question":"銀行","Answer":"給我","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"1525","Question":"銀行","Answer":"給我","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"771","Question":"銀行","Answer":"卡有","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"1074","Question":"銀行","Answer":"卡有","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"180","Question":"銀行","Answer":"議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"銀行","Answer":"議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"430","Question":"銀行","Answer":"用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"461","Question":"銀行","Answer":"用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"569","Question":"銀行","Answer":"用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1074","Question":"銀行","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1222","Question":"銀行","Answer":"用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"銀行","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1416","Question":"銀行","Answer":"用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"373","Question":"銀行","Answer":"簡訊","content":"[問題]匯豐銀行的詐騙簡訊?"},
{"page":"506","Question":"銀行","Answer":"哪間","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"690","Question":"銀行","Answer":"寄回","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1117","Question":"銀行","Answer":"手機","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"345","Question":"銀行","Answer":"完整","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"銀行","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"銀行","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"銀行","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"525","Question":"辦卡","Answer":"銀行","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"891","Question":"辦卡","Answer":"銀行","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"338","Question":"辦卡","Answer":"信用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"988","Question":"辦卡","Answer":"真的","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"379","Question":"辦卡","Answer":"什麼","content":"[問題]什麼身分辦卡"},
{"page":"490","Question":"辦卡","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"辦卡","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"886","Question":"辦卡","Answer":"消費","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"1556","Question":"辦卡","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"672","Question":"辦卡","Answer":"認真","content":"[問題]辦卡以及剪卡的問題已認真爬聞過請各位先進給予指教"},
{"page":"879","Question":"辦卡","Answer":"這種","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"1386","Question":"辦卡","Answer":"回饋","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"338","Question":"辦卡","Answer":"申請","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"525","Question":"辦卡","Answer":"中信","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"926","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"959","Question":"辦卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1526","Question":"辦卡","Answer":"一定","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"1386","Question":"辦卡","Answer":"建議","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1556","Question":"辦卡","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"329","Question":"辦卡","Answer":"優惠","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"1039","Question":"辦卡","Answer":"優惠","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"702","Question":"辦卡","Answer":"10","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"93","Question":"辦卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"257","Question":"辦卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗辦卡簡訊？"},
{"page":"615","Question":"辦卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦卡被打槍"},
{"page":"702","Question":"辦卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"1059","Question":"辦卡","Answer":"花旗","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1386","Question":"辦卡","Answer":"花旗","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"988","Question":"辦卡","Answer":"公司","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"93","Question":"辦卡","Answer":"需要","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"232","Question":"辦卡","Answer":"網站","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"886","Question":"辦卡","Answer":"網站","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"1039","Question":"辦卡","Answer":"業務","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1386","Question":"辦卡","Answer":"業務","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1455","Question":"辦卡","Answer":"業務","content":"[問題]請問業務拉業績辦卡"},
{"page":"282","Question":"辦卡","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"770","Question":"辦卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問要如何阻止親人辦卡"},
{"page":"925","Question":"辦卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問夜校生辦卡"},
{"page":"1307","Question":"辦卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1455","Question":"辦卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問業務拉業績辦卡"},
{"page":"525","Question":"辦卡","Answer":"第一","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"辦卡","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"1526","Question":"辦卡","Answer":"至少","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"891","Question":"辦卡","Answer":"比較","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"226","Question":"辦卡","Answer":"年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"963","Question":"辦卡","Answer":"目前","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"辦卡","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"959","Question":"辦卡","Answer":"張卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1444","Question":"辦卡","Answer":"額度","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"1307","Question":"辦卡","Answer":"AE","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1039","Question":"辦卡","Answer":"不同","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"11","Question":"辦卡","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1386","Question":"辦卡","Answer":"現金","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"338","Question":"辦卡","Answer":"使用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"525","Question":"辦卡","Answer":"一次","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"辦卡","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"518","Question":"辦卡","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"辦卡","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"490","Question":"辦卡","Answer":"是否","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"辦卡","Answer":"是否","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1444","Question":"辦卡","Answer":"是否","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"490","Question":"辦卡","Answer":"證明","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"辦卡","Answer":"證明","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1039","Question":"辦卡","Answer":"網路","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1307","Question":"辦卡","Answer":"去年","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"329","Question":"辦卡","Answer":"最近","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"466","Question":"辦卡","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦卡"},
{"page":"879","Question":"辦卡","Answer":"狀況","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"847","Question":"辦卡","Answer":"推薦","content":"[問題]學生辦卡請推薦"},
{"page":"338","Question":"辦卡","Answer":"信用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"394","Question":"辦卡","Answer":"信用","content":"[問題]信用不良者辦卡"},
{"page":"1361","Question":"辦卡","Answer":"信用","content":"[問題]有信用瑕疵想辦卡"},
{"page":"959","Question":"辦卡","Answer":"一張","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"11","Question":"辦卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1133","Question":"辦卡","Answer":"出國","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"959","Question":"辦卡","Answer":"處理","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"672","Question":"辦卡","Answer":"剪卡","content":"[問題]辦卡以及剪卡的問題已認真爬聞過請各位先進給予指教"},
{"page":"163","Question":"辦卡","Answer":"一年","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"702","Question":"辦卡","Answer":"收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"445","Question":"辦卡","Answer":"卡友","content":"[問題]澳盛飛行卡新辦卡友禮?"},
{"page":"169","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"926","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"959","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1111","Question":"辦卡","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"232","Question":"辦卡","Answer":"日本","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"891","Question":"辦卡","Answer":"容易","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"926","Question":"辦卡","Answer":"划算","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"辦卡","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"辦卡","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"辦卡","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"辦卡","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"辦卡","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"辦卡","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"辦卡","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"891","Question":"辦卡","Answer":"往來","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"169","Question":"辦卡","Answer":"台新","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"辦卡","Answer":"台新","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"1526","Question":"辦卡","Answer":"三個","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"1316","Question":"辦卡","Answer":"一月","content":"[問題]明年一月要去美國辦卡"},
{"page":"379","Question":"辦卡","Answer":"身分","content":"[問題]什麼身分辦卡"},
{"page":"1316","Question":"辦卡","Answer":"明年","content":"[問題]明年一月要去美國辦卡"},
{"page":"338","Question":"辦卡","Answer":"2.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"338","Question":"辦卡","Answer":"1.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"702","Question":"辦卡","Answer":"1.","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"226","Question":"辦卡","Answer":"免年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"490","Question":"辦卡","Answer":"無法","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"辦卡","Answer":"無法","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"311","Question":"辦卡","Answer":"選擇","content":"[問題]辦卡的選擇"},
{"page":"325","Question":"辦卡","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]辦卡的選擇"},
{"page":"910","Question":"辦卡","Answer":"選擇","content":"[問題]小白初次辦卡選擇"},
{"page":"940","Question":"辦卡","Answer":"選擇","content":"[問題]辦卡選擇"},
{"page":"1059","Question":"辦卡","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"辦卡","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1568","Question":"辦卡","Answer":"選擇","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"辦卡","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"737","Question":"辦卡","Answer":"電信","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"232","Question":"辦卡","Answer":"主要","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"163","Question":"辦卡","Answer":"工作","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"963","Question":"辦卡","Answer":"工作","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"辦卡","Answer":"工作","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"957","Question":"辦卡","Answer":"限制","content":"[問題]辦卡的年齡限制"},
{"page":"1307","Question":"辦卡","Answer":"會員","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1059","Question":"辦卡","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"辦卡","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"455","Question":"辦卡","Answer":"學生","content":"[問題]學生有工讀想辦卡"},
{"page":"702","Question":"辦卡","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"847","Question":"辦卡","Answer":"學生","content":"[問題]學生辦卡請推薦"},
{"page":"1072","Question":"辦卡","Answer":"學生","content":"[問題]小白學生辦卡的問題"},
{"page":"1221","Question":"辦卡","Answer":"學生","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"11","Question":"辦卡","Answer":"投資","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"518","Question":"辦卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"辦卡","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"1568","Question":"辦卡","Answer":"研究","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"辦卡","Answer":"研究","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"879","Question":"辦卡","Answer":"很難","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"338","Question":"辦卡","Answer":"用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"11","Question":"辦卡","Answer":"疑問","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1221","Question":"辦卡","Answer":"疑問","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"257","Question":"辦卡","Answer":"簡訊","content":"Re:[問題]花旗辦卡簡訊？"},
{"page":"11","Question":"辦卡","Answer":"投資型","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1168","Question":"辦卡","Answer":"連續","content":"[問題]連續辦卡"},
{"page":"702","Question":"辦卡","Answer":"年收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"74","Question":"辦卡","Answer":"資格","content":"Re:[問題]辦卡的過程及資格"},
{"page":"100","Question":"請問","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"593","Question":"請問","Answer":"銀行","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"710","Question":"請問","Answer":"銀行","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"970","Question":"請問","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"978","Question":"請問","Answer":"銀行","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1041","Question":"請問","Answer":"銀行","content":"[問題]請問各大銀行的分期??"},
{"page":"1074","Question":"請問","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"20","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"26","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"104","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"173","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"230","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"235","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"316","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"352","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"366","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"404","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"412","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"467","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"609","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"736","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"759","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"777","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"904","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"931","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1074","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1201","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1472","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1514","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"請問","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"676","Question":"請問","Answer":"還是","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"467","Question":"請問","Answer":"真的","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"676","Question":"請問","Answer":"這樣","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"790","Question":"請問","Answer":"這樣","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"1479","Question":"請問","Answer":"這樣","content":"[問題]想請問這樣的情況可以反悔嗎？"},
{"page":"700","Question":"請問","Answer":"什麼","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"700","Question":"請問","Answer":"應該","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"26","Question":"請問","Answer":"一下","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"284","Question":"請問","Answer":"一下","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"497","Question":"請問","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"790","Question":"請問","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"873","Question":"請問","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下刷卡問題"},
{"page":"1368","Question":"請問","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"1475","Question":"請問","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"339","Question":"請問","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1470","Question":"請問","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"230","Question":"請問","Answer":"消費","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"313","Question":"請問","Answer":"消費","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"717","Question":"請問","Answer":"消費","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1190","Question":"請問","Answer":"消費","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1535","Question":"請問","Answer":"消費","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"173","Question":"請問","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"476","Question":"請問","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"671","Question":"請問","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"873","Question":"請問","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問一下刷卡問題"},
{"page":"970","Question":"請問","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1049","Question":"請問","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"1509","Question":"請問","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"676","Question":"請問","Answer":"帳單","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"978","Question":"請問","Answer":"現在","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"173","Question":"請問","Answer":"不用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"99","Question":"請問","Answer":"這種","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"497","Question":"請問","Answer":"這種","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"87","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"192","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"382","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"536","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"678","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"699","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"1147","Question":"請問","Answer":"回饋","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"26","Question":"請問","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"296","Question":"請問","Answer":"申請","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"380","Question":"請問","Answer":"申請","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"817","Question":"請問","Answer":"申請","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"339","Question":"請問","Answer":"收到","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"861","Question":"請問","Answer":"收到","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"請問","Answer":"收到","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"87","Question":"請問","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"請問","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"248","Question":"請問","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"647","Question":"請問","Answer":"中信","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"718","Question":"請問","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信的卡"},
{"page":"734","Question":"請問","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"742","Question":"請問","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1186","Question":"請問","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"99","Question":"請問","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"861","Question":"請問","Answer":"已經","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"請問","Answer":"已經","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"297","Question":"請問","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人有永旺鬥牛士卡嗎"},
{"page":"323","Question":"請問","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"678","Question":"請問","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"861","Question":"請問","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"請問","Answer":"有人","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"865","Question":"請問","Answer":"持卡人","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"89","Question":"請問","Answer":"金融","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"252","Question":"請問","Answer":"金融","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"837","Question":"請問","Answer":"金融","content":"[問題]請問誰有國泰世華I刷金融卡(kkbox)？"},
{"page":"1472","Question":"請問","Answer":"金融","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"20","Question":"請問","Answer":"一定","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"777","Question":"請問","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"978","Question":"請問","Answer":"加油","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1514","Question":"請問","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"703","Question":"請問","Answer":"建議","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"1559","Question":"請問","Answer":"還有","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"143","Question":"請問","Answer":"優惠","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"請問","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"1470","Question":"請問","Answer":"優惠","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"1514","Question":"請問","Answer":"優惠","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"173","Question":"請問","Answer":"手續費","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"906","Question":"請問","Answer":"卡片","content":"[問題]請問卡片磁條問題?"},
{"page":"923","Question":"請問","Answer":"卡片","content":"Re:[問題]請問卡片磁條問題?"},
{"page":"58","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"87","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"104","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"192","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"536","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"662","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"[問題]請問辦花旗卡職業別?"},
{"page":"678","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"699","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"742","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1553","Question":"請問","Answer":"花旗","content":"[問題]請問台中大賣場晚上可辦花旗卡的地點？"},
{"page":"125","Question":"請問","Answer":"公司","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"786","Question":"請問","Answer":"公司","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"1455","Question":"請問","Answer":"業務","content":"[問題]請問業務拉業績辦卡"},
{"page":"53","Question":"請問","Answer":"電話","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1127","Question":"請問","Answer":"電話","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"404","Question":"請問","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"717","Question":"請問","Answer":"比較","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"742","Question":"請問","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"請問","Answer":"比較","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1284","Question":"請問","Answer":"比較","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"請問","Answer":"比較","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"9","Question":"請問","Answer":"visa","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"252","Question":"請問","Answer":"visa","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"58","Question":"請問","Answer":"年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"1186","Question":"請問","Answer":"年費","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1127","Question":"請問","Answer":"時間","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"1201","Question":"請問","Answer":"時間","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1509","Question":"請問","Answer":"時間","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1284","Question":"請問","Answer":"情況","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"請問","Answer":"情況","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1479","Question":"請問","Answer":"情況","content":"[問題]想請問這樣的情況可以反悔嗎？"},
{"page":"117","Question":"請問","Answer":"目前","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"125","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"476","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"528","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"703","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"717","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"761","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"922","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"1190","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1284","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1535","Question":"請問","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"45","Question":"請問","Answer":"額度","content":"Re:[問題]請問調整額度的問題"},
{"page":"252","Question":"請問","Answer":"額度","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"759","Question":"請問","Answer":"額度","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"741","Question":"請問","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"865","Question":"請問","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"1307","Question":"請問","Answer":"AE","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"316","Question":"請問","Answer":"方式","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"382","Question":"請問","Answer":"方式","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"366","Question":"請問","Answer":"簽名","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"236","Question":"請問","Answer":"富邦","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"請問","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"58","Question":"請問","Answer":"白金","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"725","Question":"請問","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"678","Question":"請問","Answer":"現金","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1147","Question":"請問","Answer":"現金","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"53","Question":"請問","Answer":"使用","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"678","Question":"請問","Answer":"使用","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"267","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"[問題]請問聯名卡和一般卡的差別"},
{"page":"323","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"710","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"786","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"860","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1256","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1294","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1299","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1315","Question":"請問","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"313","Question":"請問","Answer":"通知","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"1074","Question":"請問","Answer":"功能","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1238","Question":"請問","Answer":"證明","content":"[問題]請問未提出收入證明會?"},
{"page":"1509","Question":"請問","Answer":"網路","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1307","Question":"請問","Answer":"去年","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"282","Question":"請問","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"770","Question":"請問","Answer":"辦卡","content":"[問題]請問要如何阻止親人辦卡"},
{"page":"925","Question":"請問","Answer":"辦卡","content":"[問題]請問夜校生辦卡"},
{"page":"1307","Question":"請問","Answer":"辦卡","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1455","Question":"請問","Answer":"辦卡","content":"[問題]請問業務拉業績辦卡"},
{"page":"89","Question":"請問","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"404","Question":"請問","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"1368","Question":"請問","Answer":"萬元","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"725","Question":"請問","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"786","Question":"請問","Answer":"推薦","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"865","Question":"請問","Answer":"推薦","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"20","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"26","Question":"請問","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"104","Question":"請問","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"請問","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"173","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"230","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"235","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"316","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"352","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"366","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"404","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"412","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"467","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"609","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"725","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"736","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"759","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"777","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"904","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"931","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1074","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1201","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1472","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1514","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"請問","Answer":"信用","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"384","Question":"請問","Answer":"點數","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"664","Question":"請問","Answer":"點數","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"1034","Question":"請問","Answer":"點數","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"1341","Question":"請問","Answer":"點數","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"125","Question":"請問","Answer":"一張","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"528","Question":"請問","Answer":"一張","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"671","Question":"請問","Answer":"一張","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1190","Question":"請問","Answer":"一張","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1535","Question":"請問","Answer":"一張","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"104","Question":"請問","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"請問","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"671","Question":"請問","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"742","Question":"請問","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"830","Question":"請問","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"104","Question":"請問","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"請問","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"1031","Question":"請問","Answer":"剪卡","content":"[問題]請問停用(卡)剪卡控管的差異性?"},
{"page":"236","Question":"請問","Answer":"500","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"請問","Answer":"500","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"970","Question":"請問","Answer":"500","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1034","Question":"請問","Answer":"保險","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"860","Question":"請問","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"904","Question":"請問","Answer":"自動","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"10","Question":"請問","Answer":"交易","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"761","Question":"請問","Answer":"機票","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"235","Question":"請問","Answer":"扣款","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"1238","Question":"請問","Answer":"收入","content":"[問題]請問未提出收入證明會?"},
{"page":"528","Question":"請問","Answer":"保費","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"1509","Question":"請問","Answer":"認定","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"717","Question":"請問","Answer":"40","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"339","Question":"請問","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"647","Question":"請問","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"236","Question":"請問","Answer":"50","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"請問","Answer":"50","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"970","Question":"請問","Answer":"50","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"100","Question":"請問","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"339","Question":"請問","Answer":"永豐","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1472","Question":"請問","Answer":"永豐","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"671","Question":"請問","Answer":"日本","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"852","Question":"請問","Answer":"大部分","content":"Re:[問題]請問協商後的利率大部分是多少?"},
{"page":"230","Question":"請問","Answer":"店家","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1049","Question":"請問","Answer":"店家","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"1341","Question":"請問","Answer":"折抵","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"236","Question":"請問","Answer":"5000","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"請問","Answer":"5000","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"89","Question":"請問","Answer":"華南","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"316","Question":"請問","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"323","Question":"請問","Answer":"華南","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"384","Question":"請問","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"710","Question":"請問","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"請問","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"717","Question":"請問","Answer":"左右","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"51","Question":"請問","Answer":"接送","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"761","Question":"請問","Answer":"接送","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"860","Question":"請問","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1470","Question":"請問","Answer":"接送","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"51","Question":"請問","Answer":"機場","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"647","Question":"請問","Answer":"機場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"761","Question":"請問","Answer":"機場","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"860","Question":"請問","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1470","Question":"請問","Answer":"機場","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"852","Question":"請問","Answer":"部分","content":"Re:[問題]請問協商後的利率大部分是多少?"},
{"page":"777","Question":"請問","Answer":"東西","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"742","Question":"請問","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"請問","Answer":"划算","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"978","Question":"請問","Answer":"划算","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"125","Question":"請問","Answer":"25","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"734","Question":"請問","Answer":"中油","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"384","Question":"請問","Answer":"兌換","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"15","Question":"請問","Answer":"台新","content":"[問題]請問各位還會用台新的卡嗎?"},
{"page":"51","Question":"請問","Answer":"台新","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"117","Question":"請問","Answer":"大眾","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"1475","Question":"請問","Answer":"請款","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"1282","Question":"請問","Answer":"海外","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"1535","Question":"請問","Answer":"海外","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"53","Question":"請問","Answer":"方法","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"384","Question":"請問","Answer":"紅利","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"664","Question":"請問","Answer":"紅利","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"1341","Question":"請問","Answer":"紅利","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"1341","Question":"請問","Answer":"取消","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"53","Question":"請問","Answer":"2.","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"125","Question":"請問","Answer":"2.","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"53","Question":"請問","Answer":"公共","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"58","Question":"請問","Answer":"免年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"741","Question":"請問","Answer":"選擇","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1282","Question":"請問","Answer":"選擇","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"143","Question":"請問","Answer":"分期","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"284","Question":"請問","Answer":"分期","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"570","Question":"請問","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"676","Question":"請問","Answer":"分期","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"1041","Question":"請問","Answer":"分期","content":"[問題]請問各大銀行的分期??"},
{"page":"9","Question":"請問","Answer":"master","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"87","Question":"請問","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"請問","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"9","Question":"請問","Answer":"wave","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"117","Question":"請問","Answer":"首刷","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"970","Question":"請問","Answer":"首刷","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1256","Question":"請問","Answer":"首刷","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"請問","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"10","Question":"請問","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"703","Question":"請問","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"1190","Question":"請問","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"316","Question":"請問","Answer":"繳費","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"1559","Question":"請問","Answer":"提供","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1049","Question":"請問","Answer":"申訴","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"20","Question":"請問","Answer":"線上","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"467","Question":"請問","Answer":"限制","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"759","Question":"請問","Answer":"限制","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"248","Question":"請問","Answer":"會員","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"1307","Question":"請問","Answer":"會員","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"143","Question":"請問","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"380","Question":"請問","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"570","Question":"請問","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"904","Question":"請問","Answer":"轉帳","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"467","Question":"請問","Answer":"學生","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"1186","Question":"請問","Answer":"學生","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"173","Question":"請問","Answer":"國外","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"404","Question":"請問","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"1509","Question":"請問","Answer":"國外","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"647","Question":"請問","Answer":"停車場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"922","Question":"請問","Answer":"幾張","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"476","Question":"請問","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"725","Question":"請問","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"9","Question":"請問","Answer":"pass","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1031","Question":"請問","Answer":"停用","content":"[問題]請問停用(卡)剪卡控管的差異性?"},
{"page":"528","Question":"請問","Answer":"累積","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"593","Question":"請問","Answer":"代繳","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"676","Question":"請問","Answer":"正常","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"323","Question":"請問","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"476","Question":"請問","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"710","Question":"請問","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"請問","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1506","Question":"請問","Answer":"掛失","content":"[問題]請問掛失"},
{"page":"99","Question":"請問","Answer":"情形","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"497","Question":"請問","Answer":"情形","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"339","Question":"請問","Answer":"新光","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1074","Question":"請問","Answer":"卡有","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1186","Question":"請問","Answer":"卡有","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"931","Question":"請問","Answer":"贈品","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"922","Question":"請問","Answer":"不該","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"20","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"26","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"104","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"173","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"230","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"235","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"316","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"352","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"366","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"404","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"412","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"467","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"609","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"736","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"759","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"777","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"904","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"931","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1074","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1201","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1472","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1514","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"請問","Answer":"用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"830","Question":"請問","Answer":"疑問","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"313","Question":"請問","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"725","Question":"請問","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"786","Question":"請問","Answer":"哪間","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"703","Question":"請問","Answer":"香港","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"9","Question":"請問","Answer":"pay","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"248","Question":"請問","Answer":"Costco","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"1147","Question":"請問","Answer":"資格","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1049","Question":"請問","Answer":"不給","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"100","Question":"永豐","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"345","Question":"永豐","Answer":"銀行","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"永豐","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"永豐","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"永豐","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"475","Question":"永豐","Answer":"客服","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"594","Question":"永豐","Answer":"客服","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"341","Question":"永豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"470","Question":"永豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"588","Question":"永豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"982","Question":"永豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1472","Question":"永豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"650","Question":"永豐","Answer":"什麼","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"339","Question":"永豐","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"98","Question":"永豐","Answer":"消費","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"1424","Question":"永豐","Answer":"刷卡","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"永豐","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1247","Question":"永豐","Answer":"帳單","content":"[問題]永豐帳單分期"},
{"page":"650","Question":"永豐","Answer":"一樣","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"383","Question":"永豐","Answer":"回饋","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"450","Question":"永豐","Answer":"回饋","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"1589","Question":"永豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"673","Question":"永豐","Answer":"申請","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"787","Question":"永豐","Answer":"申請","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"1596","Question":"永豐","Answer":"申請","content":"[問題]永豐官網申請進度問題"},
{"page":"289","Question":"永豐","Answer":"收到","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"339","Question":"永豐","Answer":"收到","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"428","Question":"永豐","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"1398","Question":"永豐","Answer":"中信","content":"[問題]永豐的鈦豐卡和中信的御璽卡"},
{"page":"926","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"959","Question":"永豐","Answer":"怎麼","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"428","Question":"永豐","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"1478","Question":"永豐","Answer":"有人","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1472","Question":"永豐","Answer":"金融","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"322","Question":"永豐","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"420","Question":"永豐","Answer":"加油","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"永豐","Answer":"加油","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"475","Question":"永豐","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"596","Question":"永豐","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"673","Question":"永豐","Answer":"加油","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"673","Question":"永豐","Answer":"優惠","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"1180","Question":"永豐","Answer":"優惠","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"757","Question":"永豐","Answer":"手續費","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"588","Question":"永豐","Answer":"花旗","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"1474","Question":"永豐","Answer":"網站","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"100","Question":"永豐","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"339","Question":"永豐","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1472","Question":"永豐","Answer":"請問","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"738","Question":"永豐","Answer":"一點","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"504","Question":"永豐","Answer":"電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"594","Question":"永豐","Answer":"電話","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"594","Question":"永豐","Answer":"20","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"1589","Question":"永豐","Answer":"比較","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"504","Question":"永豐","Answer":"接到","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"196","Question":"永豐","Answer":"年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"永豐","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"永豐","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"533","Question":"永豐","Answer":"時間","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"98","Question":"永豐","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"959","Question":"永豐","Answer":"張卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"653","Question":"永豐","Answer":"com","content":"[問題]永豐combo"},
{"page":"1516","Question":"永豐","Answer":"額度","content":"Re:[問題]如何調高永豐的永久額度?"},
{"page":"669","Question":"永豐","Answer":"AE","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"602","Question":"永豐","Answer":"方式","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"18","Question":"永豐","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"588","Question":"永豐","Answer":"富邦","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"828","Question":"永豐","Answer":"富邦","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"永豐","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"475","Question":"永豐","Answer":"不同","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"18","Question":"永豐","Answer":"白金","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"383","Question":"永豐","Answer":"現金","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1589","Question":"永豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"533","Question":"永豐","Answer":"使用","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"602","Question":"永豐","Answer":"使用","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"949","Question":"永豐","Answer":"使用","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"322","Question":"永豐","Answer":"聯名","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"1001","Question":"永豐","Answer":"聯名","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"738","Question":"永豐","Answer":"遇到","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"1035","Question":"永豐","Answer":"遇到","content":"[問題]申辦永豐美麗華卡遇到問題"},
{"page":"169","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"926","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"959","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1111","Question":"永豐","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"504","Question":"永豐","Answer":"打電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"341","Question":"永豐","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"470","Question":"永豐","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"588","Question":"永豐","Answer":"信用","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"982","Question":"永豐","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1472","Question":"永豐","Answer":"信用","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"959","Question":"永豐","Answer":"一張","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"98","Question":"永豐","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"18","Question":"永豐","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"959","Question":"永豐","Answer":"處理","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"470","Question":"永豐","Answer":"繳款","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"982","Question":"永豐","Answer":"保險","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"949","Question":"永豐","Answer":"機票","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"475","Question":"永豐","Answer":"兩個","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"365","Question":"永豐","Answer":"保費","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"1131","Question":"永豐","Answer":"保費","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"322","Question":"永豐","Answer":"八月","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"339","Question":"永豐","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"345","Question":"永豐","Answer":"發卡","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"永豐","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"永豐","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"永豐","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"428","Question":"永豐","Answer":"同意","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"365","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"926","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"永豐","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"322","Question":"永豐","Answer":"不知","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"1478","Question":"永豐","Answer":"兌換","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"169","Question":"永豐","Answer":"台新","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"永豐","Answer":"台新","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"1424","Question":"永豐","Answer":"海外","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"永豐","Answer":"海外","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"594","Question":"永豐","Answer":"2.","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"1131","Question":"永豐","Answer":"2.","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"196","Question":"永豐","Answer":"免年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"永豐","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"永豐","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"1478","Question":"永豐","Answer":"無法","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1111","Question":"永豐","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"289","Question":"永豐","Answer":"了嗎","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"383","Question":"永豐","Answer":"電信","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"383","Question":"永豐","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"757","Question":"永豐","Answer":"分期","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1247","Question":"永豐","Answer":"分期","content":"[問題]永豐帳單分期"},
{"page":"1449","Question":"永豐","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐分期"},
{"page":"1505","Question":"永豐","Answer":"首刷","content":"[問題]永豐有首刷禮嗎"},
{"page":"345","Question":"永豐","Answer":"行為","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"永豐","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"永豐","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"永豐","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"533","Question":"永豐","Answer":"限制","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"949","Question":"永豐","Answer":"限制","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"1478","Question":"永豐","Answer":"活動","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1111","Question":"永豐","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1325","Question":"永豐","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"1131","Question":"永豐","Answer":"24","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"596","Question":"永豐","Answer":"學生","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"1474","Question":"永豐","Answer":"國外","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"475","Question":"永豐","Answer":"說的","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"669","Question":"永豐","Answer":"商務","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"848","Question":"永豐","Answer":"商務","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"1170","Question":"永豐","Answer":"商務","content":"[問題]永豐商務御璽卡-PP問題"},
{"page":"1474","Question":"永豐","Answer":"商務","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"1131","Question":"永豐","Answer":"60","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"828","Question":"永豐","Answer":"上海","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"永豐","Answer":"上海","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"196","Question":"永豐","Answer":"Go","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"永豐","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"永豐","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"289","Question":"永豐","Answer":"Go","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"787","Question":"永豐","Answer":"Go","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"1180","Question":"永豐","Answer":"Go","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"18","Question":"永豐","Answer":"投資","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"504","Question":"永豐","Answer":"投資","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"982","Question":"永豐","Answer":"代繳","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"383","Question":"永豐","Answer":"中華電","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"848","Question":"永豐","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"594","Question":"永豐","Answer":"正常","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"1001","Question":"永豐","Answer":"悠遊","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"339","Question":"永豐","Answer":"新光","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1004","Question":"永豐","Answer":"新光","content":"[問題]永豐卡至新光三越買macbook?"},
{"page":"787","Question":"永豐","Answer":"贈品","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"341","Question":"永豐","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"470","Question":"永豐","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"588","Question":"永豐","Answer":"用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"982","Question":"永豐","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1472","Question":"永豐","Answer":"用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"322","Question":"永豐","Answer":"何時","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"594","Question":"永豐","Answer":"分鐘","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"255","Question":"永豐","Answer":"疑問","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"470","Question":"永豐","Answer":"新手","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"18","Question":"永豐","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"504","Question":"永豐","Answer":"投資型","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"1131","Question":"永豐","Answer":"vo","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"255","Question":"永豐","Answer":"八通","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"345","Question":"永豐","Answer":"完整","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"永豐","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"永豐","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"永豐","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"1","Question":"現金","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"現金","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"177","Question":"現金","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"現金","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"現金","Answer":"信用卡","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1233","Question":"現金","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"現金","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1373","Question":"現金","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1515","Question":"現金","Answer":"還是","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"現金","Answer":"還是","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1569","Question":"現金","Answer":"這樣","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"177","Question":"現金","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"990","Question":"現金","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1442","Question":"現金","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"120","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"144","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]現金回饋卡"},
{"page":"177","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"346","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]現金回饋卡的選擇"},
{"page":"383","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"446","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"548","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"580","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"603","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"607","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]悲劇的花旗現金回饋卡問題..."},
{"page":"620","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"678","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"788","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]年刷多少以上機票回饋率才會優於現金回饋？"},
{"page":"792","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"819","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"856","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"884","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"888","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"972","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"990","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"998","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1021","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1024","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1080","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1096","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1140","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1146","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1147","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1185","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1198","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1290","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1386","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1391","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1392","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1405","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡"},
{"page":"1417","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1462","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1492","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"1508","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1515","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1517","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1519","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1529","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1569","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"1576","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"1584","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"1589","Question":"現金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"856","Question":"現金","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1021","Question":"現金","Answer":"申請","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1318","Question":"現金","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1576","Question":"現金","Answer":"申請","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"1392","Question":"現金","Answer":"核卡","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1392","Question":"現金","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1345","Question":"現金","Answer":"中信","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"1233","Question":"現金","Answer":"怎麼","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"現金","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"678","Question":"現金","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1392","Question":"現金","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1517","Question":"現金","Answer":"加油","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1386","Question":"現金","Answer":"建議","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1349","Question":"現金","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"620","Question":"現金","Answer":"卡片","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"410","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"446","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"548","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"603","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"607","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]悲劇的花旗現金回饋卡問題..."},
{"page":"654","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金白有裂痕"},
{"page":"678","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"723","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"866","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"972","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"998","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1146","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1193","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1198","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1290","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1386","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1391","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1405","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡"},
{"page":"1462","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1517","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1569","Question":"現金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"1386","Question":"現金","Answer":"業務","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"678","Question":"現金","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1147","Question":"現金","Answer":"請問","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1589","Question":"現金","Answer":"比較","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"620","Question":"現金","Answer":"整理","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"1373","Question":"現金","Answer":"利息","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"548","Question":"現金","Answer":"年費","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"990","Question":"現金","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1","Question":"現金","Answer":"額度","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"現金","Answer":"額度","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"1233","Question":"現金","Answer":"AE","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"現金","Answer":"AE","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"584","Question":"現金","Answer":"方式","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"446","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"548","Question":"現金","Answer":"白金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"580","Question":"現金","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"723","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"792","Question":"現金","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1146","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"現金","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"現金","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"177","Question":"現金","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"446","Question":"現金","Answer":"使用","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"678","Question":"現金","Answer":"使用","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1080","Question":"現金","Answer":"聯名","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1194","Question":"現金","Answer":"聯名","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1417","Question":"現金","Answer":"聯名","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1021","Question":"現金","Answer":"證明","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"856","Question":"現金","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"現金","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1386","Question":"現金","Answer":"辦卡","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"446","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"723","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"792","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1146","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"現金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"1","Question":"現金","Answer":"信用","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"現金","Answer":"信用","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"177","Question":"現金","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"現金","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"現金","Answer":"信用","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1233","Question":"現金","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"現金","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1373","Question":"現金","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"998","Question":"現金","Answer":"點數","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1194","Question":"現金","Answer":"點數","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"544","Question":"現金","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"現金","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"494","Question":"現金","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"現金","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"788","Question":"現金","Answer":"機票","content":"[問題]年刷多少以上機票回饋率才會優於現金回饋？"},
{"page":"1021","Question":"現金","Answer":"收入","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"990","Question":"現金","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"120","Question":"現金","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"383","Question":"現金","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1589","Question":"現金","Answer":"永豐","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"603","Question":"現金","Answer":"折抵","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"1233","Question":"現金","Answer":"華南","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"現金","Answer":"華南","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"410","Question":"現金","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"1146","Question":"現金","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"410","Question":"現金","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"1146","Question":"現金","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1122","Question":"現金","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"120","Question":"現金","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"現金","Answer":"兌換","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"884","Question":"現金","Answer":"費用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"現金","Answer":"費用","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1345","Question":"現金","Answer":"11","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"1492","Question":"現金","Answer":"更好","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"603","Question":"現金","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"998","Question":"現金","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1345","Question":"現金","Answer":"紅利","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"698","Question":"現金","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"現金","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1345","Question":"現金","Answer":"1.","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"346","Question":"現金","Answer":"選擇","content":"[問題]現金回饋卡的選擇"},
{"page":"383","Question":"現金","Answer":"電信","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"383","Question":"現金","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1185","Question":"現金","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1193","Question":"現金","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"現金","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"現金","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"現金","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"884","Question":"現金","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"現金","Answer":"繳費","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"494","Question":"現金","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"現金","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"1233","Question":"現金","Answer":"領現","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"現金","Answer":"領現","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"120","Question":"現金","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"698","Question":"現金","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"現金","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"819","Question":"現金","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1070","Question":"現金","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"現金","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"現金","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1233","Question":"現金","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"現金","Answer":"國外","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"920","Question":"現金","Answer":"還清","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"1345","Question":"現金","Answer":"抵用","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"1442","Question":"現金","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1515","Question":"現金","Answer":"累積","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"現金","Answer":"累積","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"884","Question":"現金","Answer":"代繳","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"現金","Answer":"代繳","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"383","Question":"現金","Answer":"中華電","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1417","Question":"現金","Answer":"悠遊","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1080","Question":"現金","Answer":"不該","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1","Question":"現金","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"現金","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"177","Question":"現金","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"現金","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"現金","Answer":"用卡","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1233","Question":"現金","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"現金","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1373","Question":"現金","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1373","Question":"現金","Answer":"循環","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"888","Question":"現金","Answer":"疑問","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"866","Question":"現金","Answer":"預借","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"920","Question":"現金","Answer":"預借","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"947","Question":"現金","Answer":"預借","content":"[問題]關於預借現金"},
{"page":"958","Question":"現金","Answer":"預借","content":"[問題]預借現金的步驟"},
{"page":"1373","Question":"現金","Answer":"預借","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1","Question":"現金","Answer":"變成","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"現金","Answer":"變成","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"1021","Question":"現金","Answer":"存款","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1147","Question":"現金","Answer":"資格","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"461","Question":"申請","Answer":"銀行","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"894","Question":"申請","Answer":"銀行","content":"[問題]網路申請與親自去銀行申請"},
{"page":"1525","Question":"申請","Answer":"銀行","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"26","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"138","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"338","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"461","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"473","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"630","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"704","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1090","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1178","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1254","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1418","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"申請","Answer":"信用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"26","Question":"申請","Answer":"一下","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"1258","Question":"申請","Answer":"沒有","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"452","Question":"申請","Answer":"資料","content":"[問題]國泰申請調額所附的資料"},
{"page":"856","Question":"申請","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1021","Question":"申請","Answer":"回饋","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1318","Question":"申請","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1576","Question":"申請","Answer":"回饋","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"863","Question":"申請","Answer":"直接","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1044","Question":"申請","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"385","Question":"申請","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"1236","Question":"申請","Answer":"收到","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"535","Question":"申請","Answer":"中信","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"1156","Question":"申請","Answer":"已經","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"863","Question":"申請","Answer":"一直","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1258","Question":"申請","Answer":"一直","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"461","Question":"申請","Answer":"一定","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"673","Question":"申請","Answer":"加油","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"673","Question":"申請","Answer":"優惠","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"138","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"145","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請進度查詢問題"},
{"page":"204","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"364","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"376","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"385","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"630","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"778","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"834","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"918","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"1469","Question":"申請","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的的申請表格"},
{"page":"26","Question":"申請","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"296","Question":"申請","Answer":"請問","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"380","Question":"申請","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"817","Question":"申請","Answer":"請問","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"863","Question":"申請","Answer":"電話","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"申請","Answer":"接到","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"778","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"1418","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1525","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1536","Question":"申請","Answer":"張卡","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"137","Question":"申請","Answer":"額度","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"385","Question":"申請","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"535","Question":"申請","Answer":"額度","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"1571","Question":"申請","Answer":"額度","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1463","Question":"申請","Answer":"AE","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"863","Question":"申請","Answer":"資訊","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"324","Question":"申請","Answer":"簽名","content":"[問題]新申請PP卡背面簽名..."},
{"page":"1418","Question":"申請","Answer":"不同","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"申請","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"申請","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"申請","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"申請","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"申請","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"856","Question":"申請","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"申請","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"856","Question":"申請","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1021","Question":"申請","Answer":"現金","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1318","Question":"申請","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1576","Question":"申請","Answer":"現金","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"338","Question":"申請","Answer":"使用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"1156","Question":"申請","Answer":"聯名","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1021","Question":"申請","Answer":"證明","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"376","Question":"申請","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"630","Question":"申請","Answer":"網路","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"834","Question":"申請","Answer":"網路","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"856","Question":"申請","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"894","Question":"申請","Answer":"網路","content":"[問題]網路申請與親自去銀行申請"},
{"page":"918","Question":"申請","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"1318","Question":"申請","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"338","Question":"申請","Answer":"辦卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"856","Question":"申請","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"申請","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"26","Question":"申請","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"138","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"338","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"461","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"473","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"630","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"704","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1090","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1178","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1254","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1418","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"申請","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"申請","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"申請","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"申請","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"申請","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"申請","Answer":"信用","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1418","Question":"申請","Answer":"一張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"申請","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"申請","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"申請","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"申請","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"申請","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1525","Question":"申請","Answer":"一張","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"863","Question":"申請","Answer":"保險","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1525","Question":"申請","Answer":"自動","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1021","Question":"申請","Answer":"收入","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"461","Question":"申請","Answer":"是不是","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"1236","Question":"申請","Answer":"今天","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"762","Question":"申請","Answer":"板友","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"申請","Answer":"板友","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"1156","Question":"申請","Answer":"板友","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1571","Question":"申請","Answer":"50","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"673","Question":"申請","Answer":"永豐","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"787","Question":"申請","Answer":"永豐","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"1596","Question":"申請","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐官網申請進度問題"},
{"page":"137","Question":"申請","Answer":"容易","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"979","Question":"申請","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"630","Question":"申請","Answer":"第二","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"778","Question":"申請","Answer":"第二","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"申請","Answer":"第二","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"申請","Answer":"第二","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"156","Question":"申請","Answer":"台新","content":"[問題]男生可以申請台新玫瑰卡嗎?"},
{"page":"1156","Question":"申請","Answer":"一銀","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1571","Question":"申請","Answer":"15","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1169","Question":"申請","Answer":"JCB","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"申請","Answer":"JCB","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"138","Question":"申請","Answer":"取消","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"1044","Question":"申請","Answer":"取消","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"338","Question":"申請","Answer":"2.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"338","Question":"申請","Answer":"1.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"1571","Question":"申請","Answer":"1.","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1418","Question":"申請","Answer":"兩張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"申請","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"申請","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"申請","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"申請","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"申請","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1156","Question":"申請","Answer":"了嗎","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1169","Question":"申請","Answer":"首刷","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"申請","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"863","Question":"申請","Answer":"提供","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1258","Question":"申請","Answer":"線上","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"380","Question":"申請","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"1571","Question":"申請","Answer":"150","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"762","Question":"申請","Answer":"我想","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"申請","Answer":"我想","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"137","Question":"申請","Answer":"上海","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"762","Question":"申請","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"申請","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"787","Question":"申請","Answer":"Go","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"979","Question":"申請","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1487","Question":"申請","Answer":"美國運","content":"[問題]申請美國運通..."},
{"page":"1571","Question":"申請","Answer":"甚麼","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1525","Question":"申請","Answer":"給我","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1536","Question":"申請","Answer":"第三","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"787","Question":"申請","Answer":"贈品","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"26","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"138","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"338","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"461","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"473","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"630","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"704","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1090","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1178","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1254","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1418","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"申請","Answer":"用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"704","Question":"申請","Answer":"疑問","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1597","Question":"申請","Answer":"pay","content":"[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1598","Question":"申請","Answer":"pay","content":"Re:[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1021","Question":"申請","Answer":"存款","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1571","Question":"申請","Answer":"資格","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"623","Question":"悠遊","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"悠遊","Answer":"銀行","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"1045","Question":"悠遊","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1082","Question":"悠遊","Answer":"信用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1037","Question":"悠遊","Answer":"不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"398","Question":"悠遊","Answer":"可能","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1045","Question":"悠遊","Answer":"消費","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"303","Question":"悠遊","Answer":"刷卡","content":"[問題]華南悠遊刷卡金"},
{"page":"476","Question":"悠遊","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"1404","Question":"悠遊","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"307","Question":"悠遊","Answer":"回饋","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"1417","Question":"悠遊","Answer":"回饋","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"190","Question":"悠遊","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"悠遊","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"1518","Question":"悠遊","Answer":"怎麼","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"323","Question":"悠遊","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"841","Question":"悠遊","Answer":"優惠","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1182","Question":"悠遊","Answer":"清楚","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"323","Question":"悠遊","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"476","Question":"悠遊","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"710","Question":"悠遊","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"悠遊","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1045","Question":"悠遊","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1037","Question":"悠遊","Answer":"比較","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"841","Question":"悠遊","Answer":"visa","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1126","Question":"悠遊","Answer":"年費","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"476","Question":"悠遊","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"1329","Question":"悠遊","Answer":"張卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"悠遊","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1217","Question":"悠遊","Answer":"com","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"307","Question":"悠遊","Answer":"方式","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"767","Question":"悠遊","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"767","Question":"悠遊","Answer":"白金","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1182","Question":"悠遊","Answer":"白金","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1417","Question":"悠遊","Answer":"現金","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"924","Question":"悠遊","Answer":"使用","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1042","Question":"悠遊","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"73","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"158","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"190","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"208","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"223","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"244","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"323","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"451","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"458","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"471","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"484","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡與爭鮮"},
{"page":"518","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"524","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"534","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"561","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"616","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡加值問題"},
{"page":"623","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"644","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"710","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"714","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"751","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"767","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"797","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"798","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"805","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"860","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"905","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"924","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"991","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1001","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1006","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡"},
{"page":"1037","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"1045","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1067","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1082","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1121","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"1126","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1313","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1402","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1404","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1417","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1484","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡"},
{"page":"1511","Question":"悠遊","Answer":"聯名","content":"[問題]聯名悠遊卡問題"},
{"page":"1045","Question":"悠遊","Answer":"通知","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1217","Question":"悠遊","Answer":"是否","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"991","Question":"悠遊","Answer":"功能","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1329","Question":"悠遊","Answer":"功能","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"悠遊","Answer":"功能","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"688","Question":"悠遊","Answer":"簽單","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"悠遊","Answer":"簽單","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1402","Question":"悠遊","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"518","Question":"悠遊","Answer":"辦卡","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"悠遊","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"767","Question":"悠遊","Answer":"白金卡","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1182","Question":"悠遊","Answer":"白金卡","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1082","Question":"悠遊","Answer":"信用","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1067","Question":"悠遊","Answer":"點數","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"688","Question":"悠遊","Answer":"玉山","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"悠遊","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"991","Question":"悠遊","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1067","Question":"悠遊","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1402","Question":"悠遊","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"905","Question":"悠遊","Answer":"剪卡","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"悠遊","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"158","Question":"悠遊","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"471","Question":"悠遊","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"644","Question":"悠遊","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"860","Question":"悠遊","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1121","Question":"悠遊","Answer":"扣款","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"1001","Question":"悠遊","Answer":"永豐","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1037","Question":"悠遊","Answer":"會不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"168","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"303","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]華南悠遊刷卡金"},
{"page":"323","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"524","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"561","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"623","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1182","Question":"悠遊","Answer":"華南","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"401","Question":"悠遊","Answer":"接送","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"悠遊","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"悠遊","Answer":"機場","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"悠遊","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"398","Question":"悠遊","Answer":"台新","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"798","Question":"悠遊","Answer":"台新","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1404","Question":"悠遊","Answer":"台新","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"168","Question":"悠遊","Answer":"一銀","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"451","Question":"悠遊","Answer":"一銀","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"1045","Question":"悠遊","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"307","Question":"悠遊","Answer":"紅利","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"1067","Question":"悠遊","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1313","Question":"悠遊","Answer":"無法","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"73","Question":"悠遊","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"168","Question":"悠遊","Answer":"分期","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"561","Question":"悠遊","Answer":"分期","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"841","Question":"悠遊","Answer":"wave","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"401","Question":"悠遊","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"168","Question":"悠遊","Answer":"上海","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"307","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"476","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"688","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"797","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"1042","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1329","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1511","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]聯名悠遊卡問題"},
{"page":"1518","Question":"悠遊","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1067","Question":"悠遊","Answer":"代繳","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1042","Question":"悠遊","Answer":"Visa","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"244","Question":"悠遊","Answer":"掛失","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"401","Question":"悠遊","Answer":"可用","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"798","Question":"悠遊","Answer":"新光","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1082","Question":"悠遊","Answer":"遺失","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1329","Question":"悠遊","Answer":"卡有","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"悠遊","Answer":"卡有","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"924","Question":"悠遊","Answer":"有效","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1082","Question":"悠遊","Answer":"用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1518","Question":"悠遊","Answer":"遠銀","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1042","Question":"悠遊","Answer":"拿來","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"841","Question":"悠遊","Answer":"pay","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1042","Question":"悠遊","Answer":"pay","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"32","Question":"白金卡","Answer":"這樣","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"1028","Question":"白金卡","Answer":"消費","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"990","Question":"白金卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"446","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1028","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1146","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"白金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"856","Question":"白金卡","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"白金卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"870","Question":"白金卡","Answer":"優惠","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金卡","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1136","Question":"白金卡","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1349","Question":"白金卡","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"212","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"446","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"548","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"723","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"1028","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1136","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1290","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1182","Question":"白金卡","Answer":"清楚","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"870","Question":"白金卡","Answer":"台灣","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金卡","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"725","Question":"白金卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"548","Question":"白金卡","Answer":"年費","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"1312","Question":"白金卡","Answer":"年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"990","Question":"白金卡","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1312","Question":"白金卡","Answer":"額度","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"870","Question":"白金卡","Answer":"AE","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金卡","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1129","Question":"白金卡","Answer":"AE","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"584","Question":"白金卡","Answer":"方式","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"767","Question":"白金卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"32","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"69","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"149","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"212","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"271","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"300","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"309","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"426","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"446","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"485","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]上星期辦的匯豐白金卡"},
{"page":"494","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"601","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"723","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"725","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"767","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"792","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"870","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"990","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"996","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1028","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1066","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1084","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1107","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1136","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1182","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1185","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1260","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛S&D白金卡"},
{"page":"1264","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"1290","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1312","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1318","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1337","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1349","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"白金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"446","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"723","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"792","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1146","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"白金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"446","Question":"白金卡","Answer":"使用","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"870","Question":"白金卡","Answer":"使用","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金卡","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"309","Question":"白金卡","Answer":"聯名","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"767","Question":"白金卡","Answer":"聯名","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"996","Question":"白金卡","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1136","Question":"白金卡","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"69","Question":"白金卡","Answer":"匯率","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"149","Question":"白金卡","Answer":"證明","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"白金卡","Answer":"證明","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"856","Question":"白金卡","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"白金卡","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1084","Question":"白金卡","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"725","Question":"白金卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"白金卡","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"白金卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"白金卡","Answer":"信用","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"69","Question":"白金卡","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"白金卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"白金卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"1030","Question":"白金卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"494","Question":"白金卡","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"白金卡","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"1337","Question":"白金卡","Answer":"機票","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"990","Question":"白金卡","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1182","Question":"白金卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1146","Question":"白金卡","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1146","Question":"白金卡","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"300","Question":"白金卡","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"212","Question":"白金卡","Answer":"沒過","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"1028","Question":"白金卡","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"白金卡","Answer":"紅利","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1312","Question":"白金卡","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1185","Question":"白金卡","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"白金卡","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"白金卡","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金卡","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"870","Question":"白金卡","Answer":"簽帳","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金卡","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"494","Question":"白金卡","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"白金卡","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"149","Question":"白金卡","Answer":"財力","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"白金卡","Answer":"財力","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"725","Question":"白金卡","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"白金卡","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"白金卡","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"69","Question":"白金卡","Answer":"投資","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"767","Question":"白金卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1182","Question":"白金卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1129","Question":"白金卡","Answer":"不該","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1337","Question":"白金卡","Answer":"折扣","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1136","Question":"白金卡","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"725","Question":"白金卡","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"69","Question":"白金卡","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"14","Question":"優惠","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"661","Question":"優惠","Answer":"銀行","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1335","Question":"優惠","Answer":"銀行","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"24","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"234","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"283","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"511","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"709","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"781","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"1297","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1514","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1549","Question":"優惠","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1470","Question":"優惠","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"549","Question":"優惠","Answer":"消費","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"140","Question":"優惠","Answer":"刷卡","content":"[問題]國外刷卡的優惠"},
{"page":"1271","Question":"優惠","Answer":"刷卡","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"1333","Question":"優惠","Answer":"刷卡","content":"[問題]636訂票拿票時刷卡也想有購票優惠嗎?"},
{"page":"1590","Question":"優惠","Answer":"刷卡","content":"[問題]高鐵刷卡優惠"},
{"page":"1172","Question":"優惠","Answer":"之前","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"995","Question":"優惠","Answer":"回饋","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1349","Question":"優惠","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"673","Question":"優惠","Answer":"申請","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"1335","Question":"優惠","Answer":"收到","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"661","Question":"優惠","Answer":"怎麼","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"673","Question":"優惠","Answer":"加油","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"950","Question":"優惠","Answer":"加油","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"優惠","Answer":"加油","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1296","Question":"優惠","Answer":"加油","content":"[問題]想辦電影.加油較優惠的卡"},
{"page":"1514","Question":"優惠","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1271","Question":"優惠","Answer":"卡片","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"1172","Question":"優惠","Answer":"10","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"203","Question":"優惠","Answer":"花旗","content":"[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"217","Question":"優惠","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"583","Question":"優惠","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"1136","Question":"優惠","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1172","Question":"優惠","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1349","Question":"優惠","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1527","Question":"優惠","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"優惠","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"870","Question":"優惠","Answer":"台灣","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"優惠","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"25","Question":"優惠","Answer":"網站","content":"Re:[問題]哪裡有列大萊卡優惠的網站"},
{"page":"1039","Question":"優惠","Answer":"業務","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"143","Question":"優惠","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"優惠","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"1470","Question":"優惠","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"1514","Question":"優惠","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1085","Question":"優惠","Answer":"比較","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"841","Question":"優惠","Answer":"visa","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"549","Question":"優惠","Answer":"張卡","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"995","Question":"優惠","Answer":"張卡","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"870","Question":"優惠","Answer":"AE","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"優惠","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"661","Question":"優惠","Answer":"不同","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1039","Question":"優惠","Answer":"不同","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"285","Question":"優惠","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"870","Question":"優惠","Answer":"白金","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"優惠","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1136","Question":"優惠","Answer":"白金","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1349","Question":"優惠","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1349","Question":"優惠","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"870","Question":"優惠","Answer":"使用","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"優惠","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"781","Question":"優惠","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"950","Question":"優惠","Answer":"聯名","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"優惠","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1136","Question":"優惠","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"781","Question":"優惠","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"1039","Question":"優惠","Answer":"網路","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1399","Question":"優惠","Answer":"網路","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"329","Question":"優惠","Answer":"辦卡","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"1039","Question":"優惠","Answer":"辦卡","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1549","Question":"優惠","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"329","Question":"優惠","Answer":"最近","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"950","Question":"優惠","Answer":"台塑","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"優惠","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"870","Question":"優惠","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"優惠","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1136","Question":"優惠","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1349","Question":"優惠","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"24","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"234","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"283","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"511","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"709","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"781","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"1297","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1514","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1549","Question":"優惠","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"167","Question":"優惠","Answer":"一張","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"285","Question":"優惠","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"1057","Question":"優惠","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡-高鐵優惠?"},
{"page":"167","Question":"優惠","Answer":"出國","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"1443","Question":"優惠","Answer":"繼續","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"661","Question":"優惠","Answer":"機票","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"283","Question":"優惠","Answer":"想要","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"673","Question":"優惠","Answer":"永豐","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"1180","Question":"優惠","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"1271","Question":"優惠","Answer":"日本","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"715","Question":"優惠","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"優惠","Answer":"通卡","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"1470","Question":"優惠","Answer":"接送","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"1549","Question":"優惠","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1470","Question":"優惠","Answer":"機場","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"1549","Question":"優惠","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"167","Question":"優惠","Answer":"里程","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"14","Question":"優惠","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"511","Question":"優惠","Answer":"客戶","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"優惠","Answer":"客戶","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"1443","Question":"優惠","Answer":"明年","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1172","Question":"優惠","Answer":"1.","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"661","Question":"優惠","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"234","Question":"優惠","Answer":"電信","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"995","Question":"優惠","Answer":"電信","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"143","Question":"優惠","Answer":"分期","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"優惠","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"1480","Question":"優惠","Answer":"分期","content":"[問題]安泰分期卡分期優惠?"},
{"page":"841","Question":"優惠","Answer":"wave","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"870","Question":"優惠","Answer":"簽帳","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"優惠","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1085","Question":"優惠","Answer":"首刷","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"25","Question":"優惠","Answer":"哪裡","content":"Re:[問題]哪裡有列大萊卡優惠的網站"},
{"page":"143","Question":"優惠","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"優惠","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"1399","Question":"優惠","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1443","Question":"優惠","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"234","Question":"優惠","Answer":"轉帳","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"715","Question":"優惠","Answer":"轉帳","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"優惠","Answer":"轉帳","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"739","Question":"優惠","Answer":"學生","content":"[問題]學生能辦的電影最優惠卡"},
{"page":"140","Question":"優惠","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷卡的優惠"},
{"page":"1180","Question":"優惠","Answer":"Go","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"1549","Question":"優惠","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"715","Question":"優惠","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"優惠","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"167","Question":"優惠","Answer":"累積","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"1527","Question":"優惠","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"優惠","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"995","Question":"優惠","Answer":"中華電","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"549","Question":"優惠","Answer":"大筆","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"841","Question":"優惠","Answer":"悠遊","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"995","Question":"優惠","Answer":"卡有","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"24","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"234","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"283","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"511","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"709","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"781","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"1297","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1514","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1549","Question":"優惠","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"583","Question":"優惠","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"1136","Question":"優惠","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1085","Question":"優惠","Answer":"一家","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"841","Question":"優惠","Answer":"pay","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1527","Question":"優惠","Answer":"手機","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"優惠","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1525","Question":"張卡","Answer":"銀行","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1418","Question":"張卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"張卡","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"張卡","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"張卡","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"張卡","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"張卡","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"743","Question":"張卡","Answer":"知道","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"98","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"522","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"549","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"717","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"775","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"825","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1190","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1535","Question":"張卡","Answer":"消費","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"469","Question":"張卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"476","Question":"張卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"995","Question":"張卡","Answer":"回饋","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1548","Question":"張卡","Answer":"回饋","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"778","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"1418","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1525","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1536","Question":"張卡","Answer":"申請","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"643","Question":"張卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"959","Question":"張卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1548","Question":"張卡","Answer":"加油","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"164","Question":"張卡","Answer":"建議","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"703","Question":"張卡","Answer":"建議","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"549","Question":"張卡","Answer":"優惠","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"995","Question":"張卡","Answer":"優惠","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"243","Question":"張卡","Answer":"卡片","content":"[問題]該剪哪張卡片?"},
{"page":"902","Question":"張卡","Answer":"卡片","content":"[問題]四張卡片如何刷最划算"},
{"page":"164","Question":"張卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"張卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"778","Question":"張卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"張卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"張卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"125","Question":"張卡","Answer":"公司","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"1175","Question":"張卡","Answer":"公司","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"164","Question":"張卡","Answer":"需要","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"張卡","Answer":"需要","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"125","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"476","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"528","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"703","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"717","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"761","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"922","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"1190","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1284","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1535","Question":"張卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"115","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"276","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"766","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"[問題]出社會第一張卡"},
{"page":"796","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"1207","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"[問題]第一張卡"},
{"page":"1210","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"張卡","Answer":"第一","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"717","Question":"張卡","Answer":"比較","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"824","Question":"張卡","Answer":"比較","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"1175","Question":"張卡","Answer":"比較","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"1284","Question":"張卡","Answer":"比較","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"張卡","Answer":"比較","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1340","Question":"張卡","Answer":"比較","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1426","Question":"張卡","Answer":"比較","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1284","Question":"張卡","Answer":"情況","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"張卡","Answer":"情況","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"694","Question":"張卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦的一張卡~"},
{"page":"1418","Question":"張卡","Answer":"不同","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"張卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"張卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"張卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"張卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"張卡","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1340","Question":"張卡","Answer":"商店","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"643","Question":"張卡","Answer":"一次","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"1329","Question":"張卡","Answer":"功能","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"張卡","Answer":"功能","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"164","Question":"張卡","Answer":"遇到","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"張卡","Answer":"遇到","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"959","Question":"張卡","Answer":"辦卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"276","Question":"張卡","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"張卡","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"張卡","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"1418","Question":"張卡","Answer":"信用","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"張卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"張卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"張卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"張卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"張卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"743","Question":"張卡","Answer":"符合","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"115","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"125","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"276","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"500","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"528","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"694","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]富邦的一張卡~"},
{"page":"766","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]出社會第一張卡"},
{"page":"796","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"825","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"959","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1190","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1207","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]第一張卡"},
{"page":"1210","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"1418","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1426","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1432","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1525","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1535","Question":"張卡","Answer":"一張","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"98","Question":"張卡","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"469","Question":"張卡","Answer":"出國","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1184","Question":"張卡","Answer":"出國","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"643","Question":"張卡","Answer":"處理","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"959","Question":"張卡","Answer":"處理","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1525","Question":"張卡","Answer":"自動","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"527","Question":"張卡","Answer":"機票","content":"[問題]刷二個月以後才出發的機票該用哪張卡好?"},
{"page":"761","Question":"張卡","Answer":"機票","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"1184","Question":"張卡","Answer":"機票","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"1306","Question":"張卡","Answer":"機票","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"824","Question":"張卡","Answer":"扣款","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"500","Question":"張卡","Answer":"保費","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"528","Question":"張卡","Answer":"保費","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"691","Question":"張卡","Answer":"保費","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"1184","Question":"張卡","Answer":"半年","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"717","Question":"張卡","Answer":"40","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"98","Question":"張卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"959","Question":"張卡","Answer":"永豐","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1356","Question":"張卡","Answer":"到底","content":"[問題]costco我到底辦到哪張卡"},
{"page":"573","Question":"張卡","Answer":"日本","content":"[問題]到日本讀書該刷哪張卡?"},
{"page":"825","Question":"張卡","Answer":"日本","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"張卡","Answer":"日本","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"717","Question":"張卡","Answer":"左右","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"761","Question":"張卡","Answer":"接送","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"761","Question":"張卡","Answer":"機場","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"778","Question":"張卡","Answer":"第二","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"張卡","Answer":"第二","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"張卡","Answer":"第二","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"469","Question":"張卡","Answer":"划算","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"732","Question":"張卡","Answer":"划算","content":"[問題]買冰箱用哪張卡划算"},
{"page":"902","Question":"張卡","Answer":"划算","content":"[問題]四張卡片如何刷最划算"},
{"page":"1340","Question":"張卡","Answer":"划算","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"125","Question":"張卡","Answer":"25","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"743","Question":"張卡","Answer":"不知","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"825","Question":"張卡","Answer":"海外","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"張卡","Answer":"海外","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1535","Question":"張卡","Answer":"海外","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"125","Question":"張卡","Answer":"2.","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"691","Question":"張卡","Answer":"1.","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"1548","Question":"張卡","Answer":"部份","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"1418","Question":"張卡","Answer":"兩張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"張卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"張卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"張卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"張卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"張卡","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1548","Question":"張卡","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"995","Question":"張卡","Answer":"電信","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1306","Question":"張卡","Answer":"分期","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"703","Question":"張卡","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"1190","Question":"張卡","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1306","Question":"張卡","Answer":"國外","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"922","Question":"張卡","Answer":"幾張","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"476","Question":"張卡","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"1329","Question":"張卡","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"張卡","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"294","Question":"張卡","Answer":"英國","content":"[問題]去英國該帶哪張卡?"},
{"page":"743","Question":"張卡","Answer":"哪種","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"528","Question":"張卡","Answer":"累積","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"995","Question":"張卡","Answer":"中華電","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"549","Question":"張卡","Answer":"大筆","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"476","Question":"張卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"1329","Question":"張卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"張卡","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1525","Question":"張卡","Answer":"給我","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1536","Question":"張卡","Answer":"第三","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"995","Question":"張卡","Answer":"卡有","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1329","Question":"張卡","Answer":"卡有","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"張卡","Answer":"卡有","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"922","Question":"張卡","Answer":"不該","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"1418","Question":"張卡","Answer":"用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"張卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"張卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"張卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"張卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"張卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1426","Question":"張卡","Answer":"折扣","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"703","Question":"張卡","Answer":"香港","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"112","Question":"張卡","Answer":"手機","content":"Re:[問題]遠傳手機費要辦哪張卡？"},
{"page":"164","Question":"張卡","Answer":"第四","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"張卡","Answer":"第四","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"405","Question":"分期","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行分期與不分期"},
{"page":"687","Question":"分期","Answer":"銀行","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"941","Question":"分期","Answer":"銀行","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"分期","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"1041","Question":"分期","Answer":"銀行","content":"[問題]請問各大銀行的分期??"},
{"page":"1253","Question":"分期","Answer":"銀行","content":"[問題]中國信託銀行卡分期付款"},
{"page":"337","Question":"分期","Answer":"信用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"489","Question":"分期","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"660","Question":"分期","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"871","Question":"分期","Answer":"信用卡","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"943","Question":"分期","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"676","Question":"分期","Answer":"還是","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"676","Question":"分期","Answer":"這樣","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"791","Question":"分期","Answer":"這樣","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"284","Question":"分期","Answer":"一下","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"1311","Question":"分期","Answer":"知道","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"274","Question":"分期","Answer":"消費","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"274","Question":"分期","Answer":"刷卡","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"676","Question":"分期","Answer":"帳單","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"1247","Question":"分期","Answer":"帳單","content":"[問題]永豐帳單分期"},
{"page":"1429","Question":"分期","Answer":"帳單","content":"[問題]單筆分期vs帳單分期"},
{"page":"383","Question":"分期","Answer":"回饋","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1185","Question":"分期","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"143","Question":"分期","Answer":"優惠","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"分期","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"1480","Question":"分期","Answer":"優惠","content":"[問題]安泰分期卡分期優惠?"},
{"page":"757","Question":"分期","Answer":"手續費","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1421","Question":"分期","Answer":"手續費","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"分期","Answer":"手續費","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1452","Question":"分期","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的活動嗎-分期送涼被?"},
{"page":"143","Question":"分期","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"284","Question":"分期","Answer":"請問","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"570","Question":"分期","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"676","Question":"分期","Answer":"請問","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"1041","Question":"分期","Answer":"請問","content":"[問題]請問各大銀行的分期??"},
{"page":"85","Question":"分期","Answer":"第一","content":"Re:[問題]第一任你分期卡?大眾分期卡?"},
{"page":"1306","Question":"分期","Answer":"張卡","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"486","Question":"分期","Answer":"額度","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"1185","Question":"分期","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"383","Question":"分期","Answer":"現金","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1185","Question":"分期","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"162","Question":"分期","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"274","Question":"分期","Answer":"購物","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1220","Question":"分期","Answer":"購物","content":"[問題]購物中心分期享購物金之疑慮"},
{"page":"1421","Question":"分期","Answer":"購物","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"561","Question":"分期","Answer":"聯名","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"162","Question":"分期","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"943","Question":"分期","Answer":"網路","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1185","Question":"分期","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"337","Question":"分期","Answer":"信用","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"489","Question":"分期","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"660","Question":"分期","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"871","Question":"分期","Answer":"信用","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"943","Question":"分期","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"405","Question":"分期","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行分期與不分期"},
{"page":"1311","Question":"分期","Answer":"自動","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"1306","Question":"分期","Answer":"機票","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"871","Question":"分期","Answer":"保費","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"383","Question":"分期","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"757","Question":"分期","Answer":"永豐","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1247","Question":"分期","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐帳單分期"},
{"page":"1449","Question":"分期","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐分期"},
{"page":"168","Question":"分期","Answer":"華南","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"561","Question":"分期","Answer":"華南","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"187","Question":"分期","Answer":"同意","content":"[問題]中國信託分期同意書?"},
{"page":"337","Question":"分期","Answer":"東西","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"486","Question":"分期","Answer":"東西","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"1435","Question":"分期","Answer":"東西","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1311","Question":"分期","Answer":"不知","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"943","Question":"分期","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"168","Question":"分期","Answer":"一銀","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"1187","Question":"分期","Answer":"一銀","content":"[問題]想辦一銀由你分期卡?"},
{"page":"85","Question":"分期","Answer":"大眾","content":"Re:[問題]第一任你分期卡?大眾分期卡?"},
{"page":"697","Question":"分期","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾分期卡申辦"},
{"page":"1435","Question":"分期","Answer":"大眾","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1439","Question":"分期","Answer":"大眾","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"486","Question":"分期","Answer":"有用","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"687","Question":"分期","Answer":"費用","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"1087","Question":"分期","Answer":"選擇","content":"[問題]分期卡選擇"},
{"page":"1289","Question":"分期","Answer":"選擇","content":"[問題]跟團團費分期的選擇"},
{"page":"1439","Question":"分期","Answer":"選擇","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"383","Question":"分期","Answer":"電信","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"139","Question":"分期","Answer":"限制","content":"[問題]安泰卡分期的限制?????????????????????????"},
{"page":"1452","Question":"分期","Answer":"活動","content":"[問題]花旗的活動嗎-分期送涼被?"},
{"page":"143","Question":"分期","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"分期","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"337","Question":"分期","Answer":"學生","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"1306","Question":"分期","Answer":"國外","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"168","Question":"分期","Answer":"上海","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"36","Question":"分期","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]分期付款與聯徵的關係?"},
{"page":"168","Question":"分期","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"505","Question":"分期","Answer":"所謂","content":"[問題]請教所謂的分期卡"},
{"page":"274","Question":"分期","Answer":"中心","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1220","Question":"分期","Answer":"中心","content":"[問題]購物中心分期享購物金之疑慮"},
{"page":"1421","Question":"分期","Answer":"中心","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"383","Question":"分期","Answer":"中華電","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"676","Question":"分期","Answer":"正常","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"791","Question":"分期","Answer":"正常","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"168","Question":"分期","Answer":"悠遊","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"561","Question":"分期","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"1435","Question":"分期","Answer":"新光","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"337","Question":"分期","Answer":"用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"489","Question":"分期","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"660","Question":"分期","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"871","Question":"分期","Answer":"用卡","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"943","Question":"分期","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"804","Question":"富邦","Answer":"銀行","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"340","Question":"富邦","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"588","Question":"富邦","Answer":"信用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"677","Question":"富邦","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"富邦","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"富邦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"126","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"富邦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"677","Question":"富邦","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"752","Question":"富邦","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"1089","Question":"富邦","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"富邦","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"960","Question":"富邦","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"1488","Question":"富邦","Answer":"現在","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"568","Question":"富邦","Answer":"回饋","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"677","Question":"富邦","Answer":"收到","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"804","Question":"富邦","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"富邦","Answer":"收到","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"富邦","Answer":"已經","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"334","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1394","Question":"富邦","Answer":"有人","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"340","Question":"富邦","Answer":"加油","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"1314","Question":"富邦","Answer":"10","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"588","Question":"富邦","Answer":"花旗","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"1314","Question":"富邦","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"308","Question":"富邦","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"189","Question":"富邦","Answer":"業務","content":"[問題]富邦car省卡被業務騙了?!"},
{"page":"126","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"富邦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"236","Question":"富邦","Answer":"請問","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"富邦","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"677","Question":"富邦","Answer":"年費","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"694","Question":"富邦","Answer":"張卡","content":"[問題]富邦的一張卡~"},
{"page":"18","Question":"富邦","Answer":"白金","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"767","Question":"富邦","Answer":"白金","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"677","Question":"富邦","Answer":"使用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"752","Question":"富邦","Answer":"電子","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"1036","Question":"富邦","Answer":"購物","content":"[問題]富邦car省卡賣場購物"},
{"page":"308","Question":"富邦","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"767","Question":"富邦","Answer":"聯名","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1372","Question":"富邦","Answer":"通知","content":"[問題]富邦amile不續卡通知?"},
{"page":"767","Question":"富邦","Answer":"白金卡","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"340","Question":"富邦","Answer":"信用","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"588","Question":"富邦","Answer":"信用","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"677","Question":"富邦","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"富邦","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"富邦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"568","Question":"富邦","Answer":"點數","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"694","Question":"富邦","Answer":"一張","content":"[問題]富邦的一張卡~"},
{"page":"18","Question":"富邦","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"310","Question":"富邦","Answer":"繳款","content":"[問題]關於ibon補單繳款(富邦)"},
{"page":"236","Question":"富邦","Answer":"500","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"富邦","Answer":"500","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"1124","Question":"富邦","Answer":"保險","content":"[問題]富邦刷保險的卡"},
{"page":"1314","Question":"富邦","Answer":"保險","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1394","Question":"富邦","Answer":"機票","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"279","Question":"富邦","Answer":"保費","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"370","Question":"富邦","Answer":"保費","content":"[問題]富邦amoney繳保費問題"},
{"page":"236","Question":"富邦","Answer":"50","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"富邦","Answer":"50","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"18","Question":"富邦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"588","Question":"富邦","Answer":"永豐","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"828","Question":"富邦","Answer":"永豐","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"富邦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"236","Question":"富邦","Answer":"5000","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"富邦","Answer":"5000","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"249","Question":"富邦","Answer":"台北","content":"Re:[問題]台北富邦查詢進度"},
{"page":"340","Question":"富邦","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"568","Question":"富邦","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"334","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"富邦","Answer":"2.","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1314","Question":"富邦","Answer":"1.","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"334","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"富邦","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"828","Question":"富邦","Answer":"上海","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"富邦","Answer":"上海","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"18","Question":"富邦","Answer":"投資","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"767","Question":"富邦","Answer":"悠遊","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1314","Question":"富邦","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"308","Question":"富邦","Answer":"大哥大","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"340","Question":"富邦","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"588","Question":"富邦","Answer":"用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"677","Question":"富邦","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"富邦","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"富邦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"18","Question":"富邦","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"752","Question":"富邦","Answer":"電子帳","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"758","Question":"關於","Answer":"銀行","content":"[問題]關於親臨銀行辦理或者NOVA駐點辦理？"},
{"page":"941","Question":"關於","Answer":"銀行","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"關於","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"26","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"366","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"519","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"646","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"885","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"1078","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1249","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1599","Question":"關於","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"676","Question":"關於","Answer":"還是","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"676","Question":"關於","Answer":"這樣","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"26","Question":"關於","Answer":"一下","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"989","Question":"關於","Answer":"一下","content":"[問題]請教一下關於帳單的結算"},
{"page":"413","Question":"關於","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"491","Question":"關於","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於刷卡附贈的旅行平安險"},
{"page":"498","Question":"關於","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]關於刷卡附贈的旅行平安險"},
{"page":"646","Question":"關於","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"631","Question":"關於","Answer":"帳單","content":"[問題]關於花旗帳單一些問題"},
{"page":"676","Question":"關於","Answer":"帳單","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"989","Question":"關於","Answer":"帳單","content":"[問題]請教一下關於帳單的結算"},
{"page":"885","Question":"關於","Answer":"資料","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"176","Question":"關於","Answer":"回饋","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"450","Question":"關於","Answer":"回饋","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"26","Question":"關於","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"1249","Question":"關於","Answer":"核卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"關於","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"60","Question":"關於","Answer":"中信","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"159","Question":"關於","Answer":"中信","content":"[問題]關於中信年費"},
{"page":"103","Question":"關於","Answer":"金融","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"896","Question":"關於","Answer":"卡片","content":"[問題]關於卡片額度的問題"},
{"page":"1407","Question":"關於","Answer":"卡片","content":"[問題]關於卡片收納?"},
{"page":"631","Question":"關於","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗帳單一些問題"},
{"page":"866","Question":"關於","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"1148","Question":"關於","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"1249","Question":"關於","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"關於","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1599","Question":"關於","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"308","Question":"關於","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"9","Question":"關於","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"26","Question":"關於","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"366","Question":"關於","Answer":"請問","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"676","Question":"關於","Answer":"請問","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"635","Question":"關於","Answer":"電話","content":"[問題]關於保費跟電話費的問題"},
{"page":"1108","Question":"關於","Answer":"電話","content":"[問題]關於照會電話的問題"},
{"page":"115","Question":"關於","Answer":"第一","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"646","Question":"關於","Answer":"比較","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"9","Question":"關於","Answer":"visa","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"159","Question":"關於","Answer":"年費","content":"[問題]關於中信年費"},
{"page":"400","Question":"關於","Answer":"年費","content":"[問題]關於合庫白金商旅卡年費問題"},
{"page":"1078","Question":"關於","Answer":"年費","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"115","Question":"關於","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"413","Question":"關於","Answer":"額度","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"431","Question":"關於","Answer":"額度","content":"[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"432","Question":"關於","Answer":"額度","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"433","Question":"關於","Answer":"額度","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"896","Question":"關於","Answer":"額度","content":"[問題]關於卡片額度的問題"},
{"page":"165","Question":"關於","Answer":"AE","content":"[問題]關於AE尊尚或AE航空"},
{"page":"186","Question":"關於","Answer":"AE","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"關於","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"1213","Question":"關於","Answer":"AE","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"關於","Answer":"AE","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"366","Question":"關於","Answer":"簽名","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"308","Question":"關於","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"310","Question":"關於","Answer":"富邦","content":"[問題]關於ibon補單繳款(富邦)"},
{"page":"400","Question":"關於","Answer":"白金","content":"[問題]關於合庫白金商旅卡年費問題"},
{"page":"1213","Question":"關於","Answer":"白金","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"關於","Answer":"白金","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"866","Question":"關於","Answer":"現金","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"947","Question":"關於","Answer":"現金","content":"[問題]關於預借現金"},
{"page":"244","Question":"關於","Answer":"聯名","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"308","Question":"關於","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"333","Question":"關於","Answer":"證明","content":"[問題]關於財力證明"},
{"page":"598","Question":"關於","Answer":"證明","content":"Re:[問題]關於財力證明"},
{"page":"975","Question":"關於","Answer":"辦卡","content":"[問題]關於辦卡所需的薪轉"},
{"page":"68","Question":"關於","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]關於VISA御璽卡和MASTER鈦金卡"},
{"page":"103","Question":"關於","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"547","Question":"關於","Answer":"推薦","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"關於","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"26","Question":"關於","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"366","Question":"關於","Answer":"信用","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"519","Question":"關於","Answer":"信用","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"646","Question":"關於","Answer":"信用","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"885","Question":"關於","Answer":"信用","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"1078","Question":"關於","Answer":"信用","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1213","Question":"關於","Answer":"信用","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"關於","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1249","Question":"關於","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"關於","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1599","Question":"關於","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"60","Question":"關於","Answer":"點數","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"172","Question":"關於","Answer":"點數","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"115","Question":"關於","Answer":"一張","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"310","Question":"關於","Answer":"繳款","content":"[問題]關於ibon補單繳款(富邦)"},
{"page":"186","Question":"關於","Answer":"機票","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"關於","Answer":"機票","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"635","Question":"關於","Answer":"保費","content":"[問題]關於保費跟電話費的問題"},
{"page":"547","Question":"關於","Answer":"卡友","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"關於","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"255","Question":"關於","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"450","Question":"關於","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"1148","Question":"關於","Answer":"積分","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"431","Question":"關於","Answer":"店家","content":"[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"432","Question":"關於","Answer":"店家","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"433","Question":"關於","Answer":"店家","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"1390","Question":"關於","Answer":"通卡","content":"[問題]關於美國運通卡"},
{"page":"646","Question":"關於","Answer":"划算","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"172","Question":"關於","Answer":"兌換","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"176","Question":"關於","Answer":"亞洲","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1411","Question":"關於","Answer":"遲繳","content":"[問題]關於遲繳"},
{"page":"176","Question":"關於","Answer":"台北","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1430","Question":"關於","Answer":"薪資","content":"[問題]關於薪資"},
{"page":"1431","Question":"關於","Answer":"薪資","content":"Re:[問題]關於薪資"},
{"page":"60","Question":"關於","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"172","Question":"關於","Answer":"紅利","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"676","Question":"關於","Answer":"分期","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"941","Question":"關於","Answer":"分期","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"關於","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"9","Question":"關於","Answer":"master","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1130","Question":"關於","Answer":"master","content":"[問題]關於mastercardprepaid"},
{"page":"1543","Question":"關於","Answer":"透明","content":"[問題]有關於透明卡的一些問題"},
{"page":"9","Question":"關於","Answer":"wave","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"186","Question":"關於","Answer":"簽帳","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"關於","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"178","Question":"關於","Answer":"旅遊","content":"[問題]關於旅社刷國民旅遊卡"},
{"page":"413","Question":"關於","Answer":"線上","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"547","Question":"關於","Answer":"活動","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"關於","Answer":"活動","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"758","Question":"關於","Answer":"辦理","content":"[問題]關於親臨銀行辦理或者NOVA駐點辦理？"},
{"page":"328","Question":"關於","Answer":"學生","content":"[問題]關於學生卡"},
{"page":"1130","Question":"關於","Answer":"id","content":"[問題]關於mastercardprepaid"},
{"page":"176","Question":"關於","Answer":"萬里","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"571","Question":"關於","Answer":"聯徵","content":"[問題]關於聯徵"},
{"page":"582","Question":"關於","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]關於聯徵"},
{"page":"977","Question":"關於","Answer":"聯徵","content":"[問題]關於聯徵紀錄.."},
{"page":"176","Question":"關於","Answer":"萬里通","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"333","Question":"關於","Answer":"財力","content":"[問題]關於財力證明"},
{"page":"598","Question":"關於","Answer":"財力","content":"Re:[問題]關於財力證明"},
{"page":"1390","Question":"關於","Answer":"美國運","content":"[問題]關於美國運通卡"},
{"page":"1130","Question":"關於","Answer":"card","content":"[問題]關於mastercardprepaid"},
{"page":"9","Question":"關於","Answer":"pass","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1148","Question":"關於","Answer":"加倍","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"1599","Question":"關於","Answer":"便宜","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"676","Question":"關於","Answer":"正常","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"244","Question":"關於","Answer":"悠遊","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"244","Question":"關於","Answer":"掛失","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"308","Question":"關於","Answer":"大哥大","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"26","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"366","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"519","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"646","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"885","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"1078","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1249","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1599","Question":"關於","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"255","Question":"關於","Answer":"疑問","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"1213","Question":"關於","Answer":"疑問","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"關於","Answer":"疑問","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"176","Question":"關於","Answer":"香港","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"866","Question":"關於","Answer":"預借","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"947","Question":"關於","Answer":"預借","content":"[問題]關於預借現金"},
{"page":"9","Question":"關於","Answer":"pay","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1343","Question":"關於","Answer":"停卡","content":"[問題]關於停卡問題"},
{"page":"119","Question":"關於","Answer":"責任","content":"Re:[問題]關於正卡人被強停，附卡連帶責任之問題"},
{"page":"255","Question":"關於","Answer":"八通","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"17","Question":"怎麼","Answer":"銀行","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"661","Question":"怎麼","Answer":"銀行","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1033","Question":"怎麼","Answer":"信用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1233","Question":"怎麼","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"怎麼","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"17","Question":"怎麼","Answer":"資料","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"39","Question":"怎麼","Answer":"資料","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"怎麼","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"怎麼","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"怎麼","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"怎麼","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"怎麼","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"99","Question":"怎麼","Answer":"這種","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"807","Question":"怎麼","Answer":"收到","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"1512","Question":"怎麼","Answer":"收到","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"836","Question":"怎麼","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"661","Question":"怎麼","Answer":"優惠","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1094","Question":"怎麼","Answer":"卡片","content":"[問題]卡片該怎麼選擇??"},
{"page":"86","Question":"怎麼","Answer":"10","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"99","Question":"怎麼","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"814","Question":"怎麼","Answer":"比較","content":"[問題]蜜月期已過的卡怎麼處理比較妥當?"},
{"page":"643","Question":"怎麼","Answer":"張卡","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"959","Question":"怎麼","Answer":"張卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1233","Question":"怎麼","Answer":"AE","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"怎麼","Answer":"AE","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"661","Question":"怎麼","Answer":"不同","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1233","Question":"怎麼","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"怎麼","Answer":"現金","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"643","Question":"怎麼","Answer":"一次","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"1177","Question":"怎麼","Answer":"聯名","content":"[問題]怎麼沒其他汽車聯名卡?"},
{"page":"86","Question":"怎麼","Answer":"1000","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"926","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"959","Question":"怎麼","Answer":"辦卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"17","Question":"怎麼","Answer":"信用","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1033","Question":"怎麼","Answer":"信用","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1233","Question":"怎麼","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"怎麼","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1451","Question":"怎麼","Answer":"點數","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"959","Question":"怎麼","Answer":"一張","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"643","Question":"怎麼","Answer":"處理","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"814","Question":"怎麼","Answer":"處理","content":"[問題]蜜月期已過的卡怎麼處理比較妥當?"},
{"page":"959","Question":"怎麼","Answer":"處理","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"39","Question":"怎麼","Answer":"嚴重","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"怎麼","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"怎麼","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"怎麼","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"怎麼","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"怎麼","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"661","Question":"怎麼","Answer":"機票","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"926","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"959","Question":"怎麼","Answer":"永豐","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1233","Question":"怎麼","Answer":"華南","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"怎麼","Answer":"華南","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"926","Question":"怎麼","Answer":"划算","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"怎麼","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"怎麼","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"怎麼","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"怎麼","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"怎麼","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"怎麼","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"怎麼","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"121","Question":"怎麼","Answer":"網頁","content":"Re:[問題]卡債是怎麼滾的？有試算網頁嗎？"},
{"page":"1366","Question":"怎麼","Answer":"紅利","content":"[問題]澳盛紅利怎麼用"},
{"page":"86","Question":"怎麼","Answer":"1.","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"1451","Question":"怎麼","Answer":"正確","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1094","Question":"怎麼","Answer":"選擇","content":"[問題]卡片該怎麼選擇??"},
{"page":"661","Question":"怎麼","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"39","Question":"怎麼","Answer":"外洩","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"怎麼","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"怎麼","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"怎麼","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"怎麼","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"怎麼","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"12","Question":"怎麼","Answer":"wave","content":"Re:[問題]該怎麼將Icashwave開卡？"},
{"page":"628","Question":"怎麼","Answer":"結帳","content":"[問題]結帳日是怎麼訂的?"},
{"page":"836","Question":"怎麼","Answer":"線上","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"1233","Question":"怎麼","Answer":"領現","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"怎麼","Answer":"領現","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1451","Question":"怎麼","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1512","Question":"怎麼","Answer":"萬泰","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"86","Question":"怎麼","Answer":"100","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"1233","Question":"怎麼","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"怎麼","Answer":"國外","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1518","Question":"怎麼","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"17","Question":"怎麼","Answer":"美國運","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1518","Question":"怎麼","Answer":"悠遊","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"99","Question":"怎麼","Answer":"情形","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"1033","Question":"怎麼","Answer":"日期","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"怎麼","Answer":"卡有","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"怎麼","Answer":"有效","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"怎麼","Answer":"用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1233","Question":"怎麼","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"怎麼","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1518","Question":"怎麼","Answer":"遠銀","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"807","Question":"怎麼","Answer":"簡訊","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"1233","Question":"AE","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"AE","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1463","Question":"AE","Answer":"信用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1463","Question":"AE","Answer":"申請","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1457","Question":"AE","Answer":"核卡","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"1233","Question":"AE","Answer":"怎麼","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"AE","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"865","Question":"AE","Answer":"持卡人","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"870","Question":"AE","Answer":"優惠","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"AE","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"870","Question":"AE","Answer":"台灣","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"AE","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"741","Question":"AE","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"865","Question":"AE","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"1307","Question":"AE","Answer":"請問","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"552","Question":"AE","Answer":"年費","content":"[問題]AE卡年費協調"},
{"page":"1395","Question":"AE","Answer":"年費","content":"[問題]AE年費收取週期"},
{"page":"1388","Question":"AE","Answer":"情況","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"733","Question":"AE","Answer":"方式","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"557","Question":"AE","Answer":"白金","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"AE","Answer":"白金","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"870","Question":"AE","Answer":"白金","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"AE","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1129","Question":"AE","Answer":"白金","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1213","Question":"AE","Answer":"白金","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"AE","Answer":"白金","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1465","Question":"AE","Answer":"白金","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"1233","Question":"AE","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"AE","Answer":"現金","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"733","Question":"AE","Answer":"使用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"870","Question":"AE","Answer":"使用","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"AE","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1093","Question":"AE","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"118","Question":"AE","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰AE尊尚聯名卡"},
{"page":"1307","Question":"AE","Answer":"去年","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1307","Question":"AE","Answer":"辦卡","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"682","Question":"AE","Answer":"VISA","content":"[問題]有板大用過VISAElectron卡嗎？"},
{"page":"1457","Question":"AE","Answer":"最近","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"870","Question":"AE","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"AE","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1129","Question":"AE","Answer":"白金卡","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"865","Question":"AE","Answer":"推薦","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"557","Question":"AE","Answer":"信用","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"AE","Answer":"信用","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"1129","Question":"AE","Answer":"信用","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1213","Question":"AE","Answer":"信用","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"AE","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1233","Question":"AE","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"AE","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1463","Question":"AE","Answer":"信用","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1465","Question":"AE","Answer":"信用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"186","Question":"AE","Answer":"機票","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"AE","Answer":"機票","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"669","Question":"AE","Answer":"永豐","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"1233","Question":"AE","Answer":"華南","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"AE","Answer":"華南","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1199","Question":"AE","Answer":"划算","content":"[問題]AE尊尚轉AE小白再轉AE尊尚划算嗎?"},
{"page":"741","Question":"AE","Answer":"選擇","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1093","Question":"AE","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"186","Question":"AE","Answer":"簽帳","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"AE","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"870","Question":"AE","Answer":"簽帳","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"AE","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1233","Question":"AE","Answer":"領現","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"AE","Answer":"領現","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1307","Question":"AE","Answer":"會員","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1233","Question":"AE","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"AE","Answer":"國外","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"669","Question":"AE","Answer":"商務","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"1093","Question":"AE","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"AE","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"AE","Answer":"第三","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1129","Question":"AE","Answer":"不該","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1233","Question":"AE","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"AE","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1463","Question":"AE","Answer":"用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1213","Question":"AE","Answer":"疑問","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"AE","Answer":"疑問","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1540","Question":"AE","Answer":"Costco","content":"Re:[問題]Costco刷AE"},
{"page":"893","Question":"機場","Answer":"信用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1328","Question":"機場","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"機場","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"893","Question":"機場","Answer":"沒有","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1470","Question":"機場","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"315","Question":"機場","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"716","Question":"機場","Answer":"刷卡","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"1328","Question":"機場","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1146","Question":"機場","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"647","Question":"機場","Answer":"中信","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"1328","Question":"機場","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1470","Question":"機場","Answer":"優惠","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"1549","Question":"機場","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"410","Question":"機場","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"675","Question":"機場","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的預約機場接送"},
{"page":"1146","Question":"機場","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"51","Question":"機場","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"647","Question":"機場","Answer":"請問","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"761","Question":"機場","Answer":"請問","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"860","Question":"機場","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1470","Question":"機場","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"576","Question":"機場","Answer":"visa","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"機場","Answer":"visa","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"761","Question":"機場","Answer":"張卡","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"1146","Question":"機場","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"410","Question":"機場","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"1146","Question":"機場","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"876","Question":"機場","Answer":"使用","content":"[問題]刷台企鈦金商旅..機場貴賓室使用問題"},
{"page":"955","Question":"機場","Answer":"超過","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"401","Question":"機場","Answer":"聯名","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"機場","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"716","Question":"機場","Answer":"是否","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"1549","Question":"機場","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1146","Question":"機場","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"893","Question":"機場","Answer":"信用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1328","Question":"機場","Answer":"信用","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"機場","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1242","Question":"機場","Answer":"規定","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"955","Question":"機場","Answer":"一年","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"860","Question":"機場","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"315","Question":"機場","Answer":"機票","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"761","Question":"機場","Answer":"機票","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"893","Question":"機場","Answer":"機票","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"955","Question":"機場","Answer":"多次","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"647","Question":"機場","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"1242","Question":"機場","Answer":"相關","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"401","Question":"機場","Answer":"華南","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"機場","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"51","Question":"機場","Answer":"接送","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"315","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"343","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]機場接送"},
{"page":"355","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]急問貴賓室與機場接送？"},
{"page":"401","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"410","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"551","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]付費機場接送"},
{"page":"576","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"機場","Answer":"接送","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"642","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"675","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]花旗的預約機場接送"},
{"page":"761","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"785","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"818","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"860","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"992","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]機場接送"},
{"page":"1016","Question":"機場","Answer":"接送","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1146","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1192","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"1209","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]機場接送與停車問題"},
{"page":"1239","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]機場接送可以代刷嗎？"},
{"page":"1328","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1445","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]機場接送&辦新卡"},
{"page":"1460","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]機場接送"},
{"page":"1470","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"1549","Question":"機場","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1192","Question":"機場","Answer":"今年","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"716","Question":"機場","Answer":"划算","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"51","Question":"機場","Answer":"台新","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"893","Question":"機場","Answer":"有用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"401","Question":"機場","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"785","Question":"機場","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1447","Question":"機場","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰的機場貴賓室"},
{"page":"647","Question":"機場","Answer":"停車場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"1549","Question":"機場","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"893","Question":"機場","Answer":"便宜","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"818","Question":"機場","Answer":"Visa","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"401","Question":"機場","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"機場","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"機場","Answer":"可用","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"1192","Question":"機場","Answer":"可用","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"642","Question":"機場","Answer":"服務","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"機場","Answer":"服務","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1328","Question":"機場","Answer":"卡有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"893","Question":"機場","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1328","Question":"機場","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"機場","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"785","Question":"機場","Answer":"進去","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"716","Question":"機場","Answer":"香港","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"177","Question":"使用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"326","Question":"使用","Answer":"信用卡","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"338","Question":"使用","Answer":"信用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"677","Question":"使用","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"使用","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1410","Question":"使用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1550","Question":"使用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"1550","Question":"使用","Answer":"這樣","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"177","Question":"使用","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1376","Question":"使用","Answer":"刷卡","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"677","Question":"使用","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"177","Question":"使用","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"446","Question":"使用","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"678","Question":"使用","Answer":"回饋","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"338","Question":"使用","Answer":"申請","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"677","Question":"使用","Answer":"收到","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"使用","Answer":"收到","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"183","Question":"使用","Answer":"中信","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"30","Question":"使用","Answer":"有人","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"使用","Answer":"有人","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"678","Question":"使用","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1410","Question":"使用","Answer":"有人","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"870","Question":"使用","Answer":"優惠","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"使用","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1196","Question":"使用","Answer":"時候","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"446","Question":"使用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"678","Question":"使用","Answer":"花旗","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"946","Question":"使用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"1410","Question":"使用","Answer":"花旗","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1464","Question":"使用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"870","Question":"使用","Answer":"台灣","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"使用","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"53","Question":"使用","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"678","Question":"使用","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"53","Question":"使用","Answer":"電話","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"326","Question":"使用","Answer":"電話","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"225","Question":"使用","Answer":"年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"677","Question":"使用","Answer":"年費","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"533","Question":"使用","Answer":"時間","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"1376","Question":"使用","Answer":"目前","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"733","Question":"使用","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"870","Question":"使用","Answer":"AE","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"使用","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1093","Question":"使用","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"602","Question":"使用","Answer":"方式","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"733","Question":"使用","Answer":"方式","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"677","Question":"使用","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"30","Question":"使用","Answer":"白金","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"使用","Answer":"白金","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"446","Question":"使用","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"870","Question":"使用","Answer":"白金","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"使用","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"177","Question":"使用","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"446","Question":"使用","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"678","Question":"使用","Answer":"現金","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"67","Question":"使用","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"924","Question":"使用","Answer":"聯名","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"30","Question":"使用","Answer":"功能","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"使用","Answer":"功能","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"338","Question":"使用","Answer":"辦卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"1550","Question":"使用","Answer":"邏輯","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"67","Question":"使用","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"446","Question":"使用","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"870","Question":"使用","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"使用","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"177","Question":"使用","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"326","Question":"使用","Answer":"信用","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"338","Question":"使用","Answer":"信用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"677","Question":"使用","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"使用","Answer":"信用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1410","Question":"使用","Answer":"信用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1550","Question":"使用","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"1560","Question":"使用","Answer":"點數","content":"[問題]中國信託點數使用的最大效益!"},
{"page":"949","Question":"使用","Answer":"機票","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"1196","Question":"使用","Answer":"今天","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"533","Question":"使用","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"602","Question":"使用","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"949","Question":"使用","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"225","Question":"使用","Answer":"條件","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"876","Question":"使用","Answer":"機場","content":"[問題]刷台企鈦金商旅..機場貴賓室使用問題"},
{"page":"1410","Question":"使用","Answer":"網頁","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"53","Question":"使用","Answer":"方法","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1464","Question":"使用","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"53","Question":"使用","Answer":"2.","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"338","Question":"使用","Answer":"2.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"338","Question":"使用","Answer":"1.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"53","Question":"使用","Answer":"公共","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"225","Question":"使用","Answer":"免年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"976","Question":"使用","Answer":"選擇","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"使用","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"870","Question":"使用","Answer":"簽帳","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"使用","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"183","Question":"使用","Answer":"ATM","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"225","Question":"使用","Answer":"提供","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"1376","Question":"使用","Answer":"線上","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"225","Question":"使用","Answer":"限制","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"533","Question":"使用","Answer":"限制","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"949","Question":"使用","Answer":"限制","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"184","Question":"使用","Answer":"國外","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"1376","Question":"使用","Answer":"國外","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1042","Question":"使用","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"976","Question":"使用","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"使用","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1196","Question":"使用","Answer":"甚麼","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1042","Question":"使用","Answer":"Visa","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"924","Question":"使用","Answer":"悠遊","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1042","Question":"使用","Answer":"悠遊","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"976","Question":"使用","Answer":"三年","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"使用","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"使用","Answer":"第三","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"使用","Answer":"第三","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"924","Question":"使用","Answer":"有效","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"177","Question":"使用","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"326","Question":"使用","Answer":"用卡","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"338","Question":"使用","Answer":"用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"677","Question":"使用","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"使用","Answer":"用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1410","Question":"使用","Answer":"用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1550","Question":"使用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"1042","Question":"使用","Answer":"拿來","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"使用","Answer":"pay","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"422","Question":"帳單","Answer":"銀行","content":"[問題]匯豐銀行更改帳單地址?"},
{"page":"637","Question":"帳單","Answer":"信用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"677","Question":"帳單","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"帳單","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"帳單","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1530","Question":"帳單","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"帳單","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"676","Question":"帳單","Answer":"還是","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"676","Question":"帳單","Answer":"這樣","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"989","Question":"帳單","Answer":"一下","content":"[問題]請教一下關於帳單的結算"},
{"page":"443","Question":"帳單","Answer":"收到","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"677","Question":"帳單","Answer":"收到","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1134","Question":"帳單","Answer":"收到","content":"[問題]萬泰帳單寄好久沒收到"},
{"page":"1530","Question":"帳單","Answer":"收到","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"帳單","Answer":"收到","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1485","Question":"帳單","Answer":"已經","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"936","Question":"帳單","Answer":"卡片","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"269","Question":"帳單","Answer":"10","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"388","Question":"帳單","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"503","Question":"帳單","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"帳單","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"631","Question":"帳單","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗帳單一些問題"},
{"page":"719","Question":"帳單","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"676","Question":"帳單","Answer":"請問","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"1530","Question":"帳單","Answer":"電話","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"帳單","Answer":"電話","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"677","Question":"帳單","Answer":"年費","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1485","Question":"帳單","Answer":"年費","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1118","Question":"帳單","Answer":"明細","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"677","Question":"帳單","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"752","Question":"帳單","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"1089","Question":"帳單","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"帳單","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1442","Question":"帳單","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"677","Question":"帳單","Answer":"使用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"388","Question":"帳單","Answer":"電子","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"655","Question":"帳單","Answer":"電子","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"719","Question":"帳單","Answer":"電子","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"752","Question":"帳單","Answer":"電子","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"838","Question":"帳單","Answer":"電子","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"269","Question":"帳單","Answer":"1000","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"269","Question":"帳單","Answer":"金額","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"503","Question":"帳單","Answer":"金額","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"帳單","Answer":"金額","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1118","Question":"帳單","Answer":"金額","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"655","Question":"帳單","Answer":"扣繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"637","Question":"帳單","Answer":"信用","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"677","Question":"帳單","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"帳單","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"帳單","Answer":"信用","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1530","Question":"帳單","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"帳單","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"637","Question":"帳單","Answer":"點數","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"838","Question":"帳單","Answer":"辦法","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"655","Question":"帳單","Answer":"自動","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"503","Question":"帳單","Answer":"有點","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"帳單","Answer":"有點","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1247","Question":"帳單","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐帳單分期"},
{"page":"838","Question":"帳單","Answer":"還沒","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"1595","Question":"帳單","Answer":"版友","content":"[問題]23日收澳盛帳單的版友"},
{"page":"1064","Question":"帳單","Answer":"通卡","content":"[問題]八通卡帳單"},
{"page":"1118","Question":"帳單","Answer":"出現","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"1485","Question":"帳單","Answer":"出現","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1485","Question":"帳單","Answer":"一筆","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"637","Question":"帳單","Answer":"紅利","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"1595","Question":"帳單","Answer":"2.","content":"[問題]23日收澳盛帳單的版友"},
{"page":"269","Question":"帳單","Answer":"1.","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"1530","Question":"帳單","Answer":"公共","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"帳單","Answer":"公共","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"269","Question":"帳單","Answer":"精華區","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"676","Question":"帳單","Answer":"分期","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"1247","Question":"帳單","Answer":"分期","content":"[問題]永豐帳單分期"},
{"page":"1429","Question":"帳單","Answer":"分期","content":"[問題]單筆分期vs帳單分期"},
{"page":"637","Question":"帳單","Answer":"竟然","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"293","Question":"帳單","Answer":"結帳","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"帳單","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"帳單","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"645","Question":"帳單","Answer":"慢慢","content":"[問題]ANZ帳單寄的好慢慢慢..."},
{"page":"443","Question":"帳單","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1134","Question":"帳單","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰帳單寄好久沒收到"},
{"page":"1442","Question":"帳單","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"269","Question":"帳單","Answer":"100","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"936","Question":"帳單","Answer":"多久","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"1442","Question":"帳單","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"655","Question":"帳單","Answer":"代繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"293","Question":"帳單","Answer":"每月","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"帳單","Answer":"每月","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"帳單","Answer":"每月","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"676","Question":"帳單","Answer":"正常","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"637","Question":"帳單","Answer":"用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"677","Question":"帳單","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"帳單","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"帳單","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1530","Question":"帳單","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"帳單","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"719","Question":"帳單","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"388","Question":"帳單","Answer":"電子帳","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"655","Question":"帳單","Answer":"電子帳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"719","Question":"帳單","Answer":"電子帳","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"752","Question":"帳單","Answer":"電子帳","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"838","Question":"帳單","Answer":"電子帳","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"1064","Question":"帳單","Answer":"八通","content":"[問題]八通卡帳單"},
{"page":"503","Question":"帳單","Answer":"奇怪","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"帳單","Answer":"奇怪","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1045","Question":"消費","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"114","Question":"消費","Answer":"信用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"177","Question":"消費","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"消費","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1197","Question":"消費","Answer":"信用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1389","Question":"消費","Answer":"信用卡","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"1324","Question":"消費","Answer":"什麼","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"182","Question":"消費","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"消費","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"消費","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"消費","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"274","Question":"消費","Answer":"刷卡","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"177","Question":"消費","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1028","Question":"消費","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1195","Question":"消費","Answer":"回饋","content":"[問題]海外消費回饋率高的卡"},
{"page":"880","Question":"消費","Answer":"不能","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1441","Question":"消費","Answer":"建議","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"549","Question":"消費","Answer":"優惠","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"880","Question":"消費","Answer":"卡片","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"182","Question":"消費","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1028","Question":"消費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"886","Question":"消費","Answer":"網站","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"1020","Question":"消費","Answer":"網站","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1389","Question":"消費","Answer":"網站","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"230","Question":"消費","Answer":"請問","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"313","Question":"消費","Answer":"請問","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"717","Question":"消費","Answer":"請問","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1190","Question":"消費","Answer":"請問","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1535","Question":"消費","Answer":"請問","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"1045","Question":"消費","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"717","Question":"消費","Answer":"比較","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"98","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"522","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"549","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"717","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"775","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"825","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1190","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1535","Question":"消費","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"1028","Question":"消費","Answer":"白金","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"177","Question":"消費","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"消費","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"274","Question":"消費","Answer":"購物","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1020","Question":"消費","Answer":"聯名","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1045","Question":"消費","Answer":"聯名","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"313","Question":"消費","Answer":"通知","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"1045","Question":"消費","Answer":"通知","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"880","Question":"消費","Answer":"金額","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"886","Question":"消費","Answer":"辦卡","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"1028","Question":"消費","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"66","Question":"消費","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]請推薦短期大額消費的卡"},
{"page":"114","Question":"消費","Answer":"信用","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"177","Question":"消費","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"消費","Answer":"信用","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1197","Question":"消費","Answer":"信用","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1389","Question":"消費","Answer":"信用","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"825","Question":"消費","Answer":"一張","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"消費","Answer":"一張","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1190","Question":"消費","Answer":"一張","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1535","Question":"消費","Answer":"一張","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"98","Question":"消費","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"1441","Question":"消費","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"717","Question":"消費","Answer":"40","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"98","Question":"消費","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"825","Question":"消費","Answer":"日本","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"消費","Answer":"日本","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"230","Question":"消費","Answer":"店家","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"815","Question":"消費","Answer":"華南","content":"[問題]華南愛心紅卡電影消費"},
{"page":"371","Question":"消費","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"717","Question":"消費","Answer":"左右","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"353","Question":"消費","Answer":"里程","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"1324","Question":"消費","Answer":"划算","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"353","Question":"消費","Answer":"每次","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"1045","Question":"消費","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"182","Question":"消費","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"消費","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"消費","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"825","Question":"消費","Answer":"海外","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"消費","Answer":"海外","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1195","Question":"消費","Answer":"海外","content":"[問題]海外消費回饋率高的卡"},
{"page":"1535","Question":"消費","Answer":"海外","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"1028","Question":"消費","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"274","Question":"消費","Answer":"分期","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1190","Question":"消費","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1197","Question":"消費","Answer":"行為","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"114","Question":"消費","Answer":"提供","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"880","Question":"消費","Answer":"限制","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"705","Question":"消費","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"746","Question":"消費","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"1020","Question":"消費","Answer":"國外","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"371","Question":"消費","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"274","Question":"消費","Answer":"中心","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"353","Question":"消費","Answer":"累積","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"549","Question":"消費","Answer":"大筆","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"1045","Question":"消費","Answer":"悠遊","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"114","Question":"消費","Answer":"用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"177","Question":"消費","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"消費","Answer":"用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1197","Question":"消費","Answer":"用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1389","Question":"消費","Answer":"用卡","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"114","Question":"消費","Answer":"折扣","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"313","Question":"消費","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"114","Question":"消費","Answer":"高雄","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"182","Question":"消費","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"消費","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"消費","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"1","Question":"額度","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"額度","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"759","Question":"額度","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"1032","Question":"額度","Answer":"信用卡","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1071","Question":"額度","Answer":"信用卡","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1223","Question":"額度","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1570","Question":"額度","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"760","Question":"額度","Answer":"什麼","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"295","Question":"額度","Answer":"刷卡","content":"[問題]想刷卡買手機額度卻不夠"},
{"page":"413","Question":"額度","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"1561","Question":"額度","Answer":"刷卡","content":"[問題]想請教的刷卡額度"},
{"page":"137","Question":"額度","Answer":"申請","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"385","Question":"額度","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"535","Question":"額度","Answer":"申請","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"1571","Question":"額度","Answer":"申請","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"385","Question":"額度","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"535","Question":"額度","Answer":"中信","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"889","Question":"額度","Answer":"中信","content":"[問題]中信提高額度被打槍"},
{"page":"1280","Question":"額度","Answer":"中信","content":"[問題]我媽持有的中信卡也被調降額度了"},
{"page":"252","Question":"額度","Answer":"金融","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"1019","Question":"額度","Answer":"一定","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"896","Question":"額度","Answer":"卡片","content":"[問題]關於卡片額度的問題"},
{"page":"898","Question":"額度","Answer":"卡片","content":"[問題]可以用額度來要求卡片生等嗎?"},
{"page":"201","Question":"額度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"385","Question":"額度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"460","Question":"額度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡想提高額度"},
{"page":"636","Question":"額度","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"270","Question":"額度","Answer":"要求","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"898","Question":"額度","Answer":"要求","content":"[問題]可以用額度來要求卡片生等嗎?"},
{"page":"45","Question":"額度","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問調整額度的問題"},
{"page":"252","Question":"額度","Answer":"請問","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"759","Question":"額度","Answer":"請問","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"270","Question":"額度","Answer":"電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"252","Question":"額度","Answer":"visa","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"1312","Question":"額度","Answer":"年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1573","Question":"額度","Answer":"時間","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"1312","Question":"額度","Answer":"白金","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1","Question":"額度","Answer":"現金","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"額度","Answer":"現金","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"1444","Question":"額度","Answer":"是否","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"201","Question":"額度","Answer":"功能","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"額度","Answer":"功能","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"201","Question":"額度","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"額度","Answer":"網路","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1444","Question":"額度","Answer":"辦卡","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"270","Question":"額度","Answer":"打電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"1312","Question":"額度","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1","Question":"額度","Answer":"信用","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"額度","Answer":"信用","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"532","Question":"額度","Answer":"信用","content":"[問題]信用額度"},
{"page":"759","Question":"額度","Answer":"信用","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"1032","Question":"額度","Answer":"信用","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1071","Question":"額度","Answer":"信用","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1223","Question":"額度","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1570","Question":"額度","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"1574","Question":"額度","Answer":"信用","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"760","Question":"額度","Answer":"辦法","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"262","Question":"額度","Answer":"繳款","content":"[問題]額度繳款問題"},
{"page":"1571","Question":"額度","Answer":"50","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1516","Question":"額度","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]如何調高永豐的永久額度?"},
{"page":"137","Question":"額度","Answer":"容易","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"431","Question":"額度","Answer":"店家","content":"[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"432","Question":"額度","Answer":"店家","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"433","Question":"額度","Answer":"店家","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"486","Question":"額度","Answer":"東西","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"486","Question":"額度","Answer":"有用","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"764","Question":"額度","Answer":"30","content":"[問題]30萬額度"},
{"page":"1571","Question":"額度","Answer":"15","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"526","Question":"額度","Answer":"身分","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"1019","Question":"額度","Answer":"薪水","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"1571","Question":"額度","Answer":"1.","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1312","Question":"額度","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"486","Question":"額度","Answer":"分期","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"1223","Question":"額度","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"413","Question":"額度","Answer":"線上","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"759","Question":"額度","Answer":"限制","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"526","Question":"額度","Answer":"學生","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"760","Question":"額度","Answer":"學生","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"1183","Question":"額度","Answer":"學生","content":"[問題]學生調高額度或溢繳"},
{"page":"1571","Question":"額度","Answer":"150","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"137","Question":"額度","Answer":"上海","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"1571","Question":"額度","Answer":"甚麼","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1574","Question":"額度","Answer":"不該","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"1","Question":"額度","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"額度","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"759","Question":"額度","Answer":"用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"1032","Question":"額度","Answer":"用卡","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1071","Question":"額度","Answer":"用卡","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1223","Question":"額度","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1570","Question":"額度","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"201","Question":"額度","Answer":"開放","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"額度","Answer":"開放","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"295","Question":"額度","Answer":"手機","content":"[問題]想刷卡買手機額度卻不夠"},
{"page":"1","Question":"額度","Answer":"變成","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"額度","Answer":"變成","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"1571","Question":"額度","Answer":"資格","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"804","Question":"收到","Answer":"銀行","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1335","Question":"收到","Answer":"銀行","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1564","Question":"收到","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行沒收到卡費?"},
{"page":"677","Question":"收到","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"收到","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1530","Question":"收到","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"收到","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"339","Question":"收到","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"443","Question":"收到","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"677","Question":"收到","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1134","Question":"收到","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰帳單寄好久沒收到"},
{"page":"1530","Question":"收到","Answer":"帳單","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"收到","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1068","Question":"收到","Answer":"資料","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"1392","Question":"收到","Answer":"回饋","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"385","Question":"收到","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"1236","Question":"收到","Answer":"申請","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"281","Question":"收到","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"1392","Question":"收到","Answer":"核卡","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1456","Question":"收到","Answer":"核卡","content":"[問題]中信卡已核卡但都沒收到"},
{"page":"1091","Question":"收到","Answer":"中信","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1456","Question":"收到","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡已核卡但都沒收到"},
{"page":"807","Question":"收到","Answer":"怎麼","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"1512","Question":"收到","Answer":"怎麼","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"861","Question":"收到","Answer":"已經","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"收到","Answer":"已經","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1097","Question":"收到","Answer":"已經","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"428","Question":"收到","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"546","Question":"收到","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到過嗎?"},
{"page":"804","Question":"收到","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"861","Question":"收到","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"收到","Answer":"有人","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1091","Question":"收到","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1097","Question":"收到","Answer":"有人","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1392","Question":"收到","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1335","Question":"收到","Answer":"優惠","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1196","Question":"收到","Answer":"時候","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"281","Question":"收到","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"385","Question":"收到","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"1141","Question":"收到","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"收到","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"收到","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"339","Question":"收到","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"861","Question":"收到","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"收到","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1530","Question":"收到","Answer":"電話","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"收到","Answer":"電話","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"677","Question":"收到","Answer":"年費","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"385","Question":"收到","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"677","Question":"收到","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"804","Question":"收到","Answer":"富邦","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"收到","Answer":"富邦","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1392","Question":"收到","Answer":"現金","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"677","Question":"收到","Answer":"使用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"收到","Answer":"使用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1068","Question":"收到","Answer":"聯名","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"677","Question":"收到","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"收到","Answer":"信用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1530","Question":"收到","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"收到","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1419","Question":"收到","Answer":"聯邦","content":"[問題]莫名其妙的收到聯邦樂活御璽卡"},
{"page":"1141","Question":"收到","Answer":"今天","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"收到","Answer":"今天","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"收到","Answer":"今天","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1196","Question":"收到","Answer":"今天","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1236","Question":"收到","Answer":"今天","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"339","Question":"收到","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"289","Question":"收到","Answer":"永豐","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"339","Question":"收到","Answer":"永豐","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"428","Question":"收到","Answer":"永豐","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"428","Question":"收到","Answer":"同意","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"1091","Question":"收到","Answer":"兌換","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"804","Question":"收到","Answer":"2.","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"收到","Answer":"2.","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1530","Question":"收到","Answer":"公共","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"收到","Answer":"公共","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"289","Question":"收到","Answer":"了嗎","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"804","Question":"收到","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"收到","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"443","Question":"收到","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1134","Question":"收到","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰帳單寄好久沒收到"},
{"page":"1512","Question":"收到","Answer":"萬泰","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"289","Question":"收到","Answer":"Go","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"281","Question":"收到","Answer":"多久","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"1196","Question":"收到","Answer":"甚麼","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"339","Question":"收到","Answer":"新光","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"677","Question":"收到","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"收到","Answer":"用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1530","Question":"收到","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"收到","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"281","Question":"收到","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"807","Question":"收到","Answer":"簡訊","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"1141","Question":"收到","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"收到","Answer":"簡訊","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"收到","Answer":"簡訊","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1068","Question":"收到","Answer":"悠游","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"525","Question":"小白","Answer":"銀行","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1200","Question":"小白","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"354","Question":"小白","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"595","Question":"小白","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"1090","Question":"小白","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1254","Question":"小白","Answer":"信用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1320","Question":"小白","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1058","Question":"小白","Answer":"現在","content":"[問題]我現在是小白嗎??"},
{"page":"1024","Question":"小白","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1529","Question":"小白","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"364","Question":"小白","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"1090","Question":"小白","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1254","Question":"小白","Answer":"申請","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1200","Question":"小白","Answer":"核卡","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"525","Question":"小白","Answer":"中信","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1200","Question":"小白","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"364","Question":"小白","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"748","Question":"小白","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]小白想辦花旗"},
{"page":"749","Question":"小白","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]小白想辦花旗"},
{"page":"1023","Question":"小白","Answer":"花旗","content":"[問題]小白辦花旗卡"},
{"page":"1059","Question":"小白","Answer":"花旗","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1084","Question":"小白","Answer":"花旗","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1123","Question":"小白","Answer":"花旗","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"1285","Question":"小白","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想花旗饗樂卡-台南申辦"},
{"page":"232","Question":"小白","Answer":"網站","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"738","Question":"小白","Answer":"一點","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"276","Question":"小白","Answer":"第一","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"小白","Answer":"第一","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"525","Question":"小白","Answer":"第一","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1210","Question":"小白","Answer":"第一","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"226","Question":"小白","Answer":"年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"1524","Question":"小白","Answer":"每個","content":"[問題]沒薪轉的小白每個月固定存一萬可行嗎？"},
{"page":"276","Question":"小白","Answer":"張卡","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"小白","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"1210","Question":"小白","Answer":"張卡","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"1142","Question":"小白","Answer":"AE","content":"[問題]AE小白換大白"},
{"page":"1199","Question":"小白","Answer":"AE","content":"[問題]AE尊尚轉AE小白再轉AE尊尚划算嗎?"},
{"page":"1213","Question":"小白","Answer":"AE","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"小白","Answer":"AE","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1084","Question":"小白","Answer":"白金","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1213","Question":"小白","Answer":"白金","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"小白","Answer":"白金","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1024","Question":"小白","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1529","Question":"小白","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"525","Question":"小白","Answer":"一次","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1320","Question":"小白","Answer":"一次","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"738","Question":"小白","Answer":"遇到","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"163","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"226","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"232","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"466","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白最近想辦卡"},
{"page":"525","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"550","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]私校教師想辦卡(小白)"},
{"page":"641","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白之後想辦卡"},
{"page":"737","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"810","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡"},
{"page":"822","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡請教"},
{"page":"910","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白初次辦卡選擇"},
{"page":"1059","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1072","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白學生辦卡的問題"},
{"page":"1101","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡"},
{"page":"1111","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1221","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"1224","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡"},
{"page":"1293","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡~~"},
{"page":"1568","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"小白","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"466","Question":"小白","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦卡"},
{"page":"1084","Question":"小白","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1084","Question":"小白","Answer":"白金卡","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"276","Question":"小白","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"小白","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"354","Question":"小白","Answer":"信用","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"595","Question":"小白","Answer":"信用","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"1090","Question":"小白","Answer":"信用","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1213","Question":"小白","Answer":"信用","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"小白","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1254","Question":"小白","Answer":"信用","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1320","Question":"小白","Answer":"信用","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"276","Question":"小白","Answer":"一張","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"小白","Answer":"一張","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"1210","Question":"小白","Answer":"一張","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"163","Question":"小白","Answer":"一年","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"738","Question":"小白","Answer":"永豐","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"1111","Question":"小白","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"232","Question":"小白","Answer":"日本","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"1199","Question":"小白","Answer":"划算","content":"[問題]AE尊尚轉AE小白再轉AE尊尚划算嗎?"},
{"page":"1084","Question":"小白","Answer":"紅利","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"226","Question":"小白","Answer":"免年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"910","Question":"小白","Answer":"選擇","content":"[問題]小白初次辦卡選擇"},
{"page":"1059","Question":"小白","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"小白","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1568","Question":"小白","Answer":"選擇","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"小白","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"354","Question":"小白","Answer":"了嗎","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"737","Question":"小白","Answer":"電信","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"232","Question":"小白","Answer":"主要","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"163","Question":"小白","Answer":"工作","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"1058","Question":"小白","Answer":"我現","content":"[問題]我現在是小白嗎??"},
{"page":"1059","Question":"小白","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"小白","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1072","Question":"小白","Answer":"學生","content":"[問題]小白學生辦卡的問題"},
{"page":"1221","Question":"小白","Answer":"學生","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"1568","Question":"小白","Answer":"研究","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"小白","Answer":"研究","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"354","Question":"小白","Answer":"用卡","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"595","Question":"小白","Answer":"用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"1090","Question":"小白","Answer":"用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1254","Question":"小白","Answer":"用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1320","Question":"小白","Answer":"用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1213","Question":"小白","Answer":"疑問","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1221","Question":"小白","Answer":"疑問","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"1230","Question":"小白","Answer":"疑問","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1123","Question":"小白","Answer":"不給","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"804","Question":"有人","Answer":"銀行","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1410","Question":"有人","Answer":"信用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"199","Question":"有人","Answer":"刷卡","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"678","Question":"有人","Answer":"回饋","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1392","Question":"有人","Answer":"回饋","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1392","Question":"有人","Answer":"核卡","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"428","Question":"有人","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"546","Question":"有人","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到過嗎?"},
{"page":"804","Question":"有人","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"861","Question":"有人","Answer":"收到","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"有人","Answer":"收到","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1091","Question":"有人","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1097","Question":"有人","Answer":"收到","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1392","Question":"有人","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1091","Question":"有人","Answer":"中信","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"861","Question":"有人","Answer":"已經","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"有人","Answer":"已經","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1097","Question":"有人","Answer":"已經","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"678","Question":"有人","Answer":"花旗","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1410","Question":"有人","Answer":"花旗","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"297","Question":"有人","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人有永旺鬥牛士卡嗎"},
{"page":"323","Question":"有人","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"678","Question":"有人","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"861","Question":"有人","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"有人","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"618","Question":"有人","Answer":"電話","content":"[問題]有人也接到這電話嗎?"},
{"page":"618","Question":"有人","Answer":"接到","content":"[問題]有人也接到這電話嗎?"},
{"page":"334","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1394","Question":"有人","Answer":"富邦","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"30","Question":"有人","Answer":"白金","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"有人","Answer":"白金","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"678","Question":"有人","Answer":"現金","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1392","Question":"有人","Answer":"現金","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"30","Question":"有人","Answer":"使用","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"有人","Answer":"使用","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"678","Question":"有人","Answer":"使用","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1410","Question":"有人","Answer":"使用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"323","Question":"有人","Answer":"聯名","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1086","Question":"有人","Answer":"聯名","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"30","Question":"有人","Answer":"功能","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"有人","Answer":"功能","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"1086","Question":"有人","Answer":"台塑","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"1410","Question":"有人","Answer":"信用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1394","Question":"有人","Answer":"機票","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"428","Question":"有人","Answer":"永豐","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"1478","Question":"有人","Answer":"永豐","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"323","Question":"有人","Answer":"華南","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"428","Question":"有人","Answer":"同意","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"1410","Question":"有人","Answer":"網頁","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1091","Question":"有人","Answer":"兌換","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1478","Question":"有人","Answer":"兌換","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"199","Question":"有人","Answer":"OK","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"334","Question":"有人","Answer":"2.","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"有人","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"有人","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"有人","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"有人","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"有人","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"有人","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"有人","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"有人","Answer":"2.","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"有人","Answer":"2.","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1478","Question":"有人","Answer":"無法","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"334","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"有人","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1188","Question":"有人","Answer":"繳費","content":"[問題]全國繳費網有人有問題嗎?"},
{"page":"1478","Question":"有人","Answer":"活動","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"323","Question":"有人","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1410","Question":"有人","Answer":"用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"191","Question":"饗樂卡","Answer":"還是","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"饗樂卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"饗樂卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"饗樂卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"962","Question":"饗樂卡","Answer":"還是","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"795","Question":"饗樂卡","Answer":"這樣","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"800","Question":"饗樂卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"饗樂卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"1198","Question":"饗樂卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1576","Question":"饗樂卡","Answer":"回饋","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"364","Question":"饗樂卡","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"1576","Question":"饗樂卡","Answer":"申請","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"191","Question":"饗樂卡","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"饗樂卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"饗樂卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"饗樂卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"795","Question":"饗樂卡","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"292","Question":"饗樂卡","Answer":"卡片","content":"[問題]花旗饗樂卡卡片問題"},
{"page":"175","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的一些問題"},
{"page":"191","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"242","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的特約商店？"},
{"page":"292","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡卡片問題"},
{"page":"330","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡年費問題"},
{"page":"364","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"429","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷"},
{"page":"496","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡~"},
{"page":"563","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"629","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"638","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"657","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡"},
{"page":"665","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"768","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]加辦花旗饗樂卡"},
{"page":"795","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"800","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"946","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"962","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"1013","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡"},
{"page":"1017","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗饗樂卡~~"},
{"page":"1018","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡刷電影"},
{"page":"1123","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"1198","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1285","Question":"饗樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想花旗饗樂卡-台南申辦"},
{"page":"330","Question":"饗樂卡","Answer":"年費","content":"[問題]花旗饗樂卡年費問題"},
{"page":"1198","Question":"饗樂卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1576","Question":"饗樂卡","Answer":"現金","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"242","Question":"饗樂卡","Answer":"商店","content":"[問題]花旗饗樂卡的特約商店？"},
{"page":"946","Question":"饗樂卡","Answer":"使用","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"665","Question":"饗樂卡","Answer":"購物","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"1001","Question":"饗樂卡","Answer":"聯名","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"665","Question":"饗樂卡","Answer":"保險","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"1001","Question":"饗樂卡","Answer":"永豐","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"563","Question":"饗樂卡","Answer":"明年","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"629","Question":"饗樂卡","Answer":"還能","content":"[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"638","Question":"饗樂卡","Answer":"還能","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"1001","Question":"饗樂卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1123","Question":"饗樂卡","Answer":"不給","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"1056","Question":"卡片","Answer":"銀行","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"627","Question":"卡片","Answer":"什麼","content":"[問題]為什麼專員會叫我升級卡片"},
{"page":"228","Question":"卡片","Answer":"XD","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"880","Question":"卡片","Answer":"消費","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1271","Question":"卡片","Answer":"刷卡","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"936","Question":"卡片","Answer":"帳單","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"620","Question":"卡片","Answer":"回饋","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"1413","Question":"卡片","Answer":"回饋","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"880","Question":"卡片","Answer":"不能","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"435","Question":"卡片","Answer":"中信","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"1094","Question":"卡片","Answer":"怎麼","content":"[問題]卡片該怎麼選擇??"},
{"page":"765","Question":"卡片","Answer":"建議","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"1271","Question":"卡片","Answer":"優惠","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"292","Question":"卡片","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡卡片問題"},
{"page":"435","Question":"卡片","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"898","Question":"卡片","Answer":"要求","content":"[問題]可以用額度來要求卡片生等嗎?"},
{"page":"906","Question":"卡片","Answer":"請問","content":"[問題]請問卡片磁條問題?"},
{"page":"923","Question":"卡片","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問卡片磁條問題?"},
{"page":"620","Question":"卡片","Answer":"整理","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"243","Question":"卡片","Answer":"張卡","content":"[問題]該剪哪張卡片?"},
{"page":"902","Question":"卡片","Answer":"張卡","content":"[問題]四張卡片如何刷最划算"},
{"page":"896","Question":"卡片","Answer":"額度","content":"[問題]關於卡片額度的問題"},
{"page":"898","Question":"卡片","Answer":"額度","content":"[問題]可以用額度來要求卡片生等嗎?"},
{"page":"620","Question":"卡片","Answer":"現金","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"765","Question":"卡片","Answer":"購物","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"880","Question":"卡片","Answer":"金額","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"386","Question":"卡片","Answer":"一張","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"253","Question":"卡片","Answer":"剪卡","content":"[問題]卡片太多想剪卡~求助!!"},
{"page":"1056","Question":"卡片","Answer":"剪卡","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"386","Question":"卡片","Answer":"想要","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"1271","Question":"卡片","Answer":"日本","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"613","Question":"卡片","Answer":"相關","content":"[問題]卡片遺失相關問題"},
{"page":"1413","Question":"卡片","Answer":"計算","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"495","Question":"卡片","Answer":"方便","content":"[問題]適合出差和方便報帳的卡片"},
{"page":"902","Question":"卡片","Answer":"划算","content":"[問題]四張卡片如何刷最划算"},
{"page":"1413","Question":"卡片","Answer":"方法","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"1094","Question":"卡片","Answer":"選擇","content":"[問題]卡片該怎麼選擇??"},
{"page":"1412","Question":"卡片","Answer":"選擇","content":"[問題]刷英國學費的卡片選擇"},
{"page":"880","Question":"卡片","Answer":"限制","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1412","Question":"卡片","Answer":"英國","content":"[問題]刷英國學費的卡片選擇"},
{"page":"936","Question":"卡片","Answer":"多久","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"1056","Question":"卡片","Answer":"停用","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"228","Question":"卡片","Answer":"掛失","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"228","Question":"卡片","Answer":"遺失","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"613","Question":"卡片","Answer":"遺失","content":"[問題]卡片遺失相關問題"},
{"page":"253","Question":"卡片","Answer":"太多","content":"[問題]卡片太多想剪卡~求助!!"},
{"page":"765","Question":"卡片","Answer":"香港","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"978","Question":"划算","Answer":"銀行","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"646","Question":"划算","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"划算","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"968","Question":"划算","Answer":"還是","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"218","Question":"划算","Answer":"什麼","content":"[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"245","Question":"划算","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"1324","Question":"划算","Answer":"什麼","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"1324","Question":"划算","Answer":"消費","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"469","Question":"划算","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"646","Question":"划算","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"716","Question":"划算","Answer":"刷卡","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"968","Question":"划算","Answer":"刷卡","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"978","Question":"划算","Answer":"現在","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"54","Question":"划算","Answer":"一個","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"968","Question":"划算","Answer":"回饋","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"742","Question":"划算","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"926","Question":"划算","Answer":"怎麼","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"划算","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"划算","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"划算","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"划算","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"划算","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"划算","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"划算","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"777","Question":"划算","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"978","Question":"划算","Answer":"加油","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"902","Question":"划算","Answer":"卡片","content":"[問題]四張卡片如何刷最划算"},
{"page":"742","Question":"划算","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"853","Question":"划算","Answer":"電視","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"742","Question":"划算","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"划算","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"978","Question":"划算","Answer":"請問","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"646","Question":"划算","Answer":"比較","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"742","Question":"划算","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"划算","Answer":"比較","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"853","Question":"划算","Answer":"比較","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"1340","Question":"划算","Answer":"比較","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"469","Question":"划算","Answer":"張卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"732","Question":"划算","Answer":"張卡","content":"[問題]買冰箱用哪張卡划算"},
{"page":"902","Question":"划算","Answer":"張卡","content":"[問題]四張卡片如何刷最划算"},
{"page":"1340","Question":"划算","Answer":"張卡","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1199","Question":"划算","Answer":"AE","content":"[問題]AE尊尚轉AE小白再轉AE尊尚划算嗎?"},
{"page":"1340","Question":"划算","Answer":"商店","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"716","Question":"划算","Answer":"是否","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"1047","Question":"划算","Answer":"是否","content":"[問題]本週golife卡機車加95汽油是否四公升最划算?"},
{"page":"54","Question":"划算","Answer":"網路","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"926","Question":"划算","Answer":"辦卡","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"划算","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"划算","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"划算","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"划算","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"划算","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"划算","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"划算","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"646","Question":"划算","Answer":"信用","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"划算","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"469","Question":"划算","Answer":"出國","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"742","Question":"划算","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"54","Question":"划算","Answer":"500","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"365","Question":"划算","Answer":"保費","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"54","Question":"划算","Answer":"50","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"365","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"926","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"划算","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"54","Question":"划算","Answer":"5000","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"划算","Answer":"左右","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"716","Question":"划算","Answer":"機場","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"777","Question":"划算","Answer":"東西","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"968","Question":"划算","Answer":"東西","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"54","Question":"划算","Answer":"哪種","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"853","Question":"划算","Answer":"代繳","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"646","Question":"划算","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"划算","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1047","Question":"划算","Answer":"95","content":"[問題]本週golife卡機車加95汽油是否四公升最划算?"},
{"page":"716","Question":"划算","Answer":"香港","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"516","Question":"選擇","Answer":"銀行","content":"[問題]三間銀行的鈦金卡選擇"},
{"page":"750","Question":"選擇","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"選擇","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1216","Question":"選擇","Answer":"信用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"425","Question":"選擇","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國刷卡的選擇?"},
{"page":"346","Question":"選擇","Answer":"回饋","content":"[問題]現金回饋卡的選擇"},
{"page":"1502","Question":"選擇","Answer":"中信","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1094","Question":"選擇","Answer":"怎麼","content":"[問題]卡片該怎麼選擇??"},
{"page":"1094","Question":"選擇","Answer":"卡片","content":"[問題]卡片該怎麼選擇??"},
{"page":"1412","Question":"選擇","Answer":"卡片","content":"[問題]刷英國學費的卡片選擇"},
{"page":"668","Question":"選擇","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"1059","Question":"選擇","Answer":"花旗","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1502","Question":"選擇","Answer":"花旗","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"741","Question":"選擇","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1282","Question":"選擇","Answer":"請問","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"741","Question":"選擇","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1093","Question":"選擇","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"668","Question":"選擇","Answer":"方式","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"346","Question":"選擇","Answer":"現金","content":"[問題]現金回饋卡的選擇"},
{"page":"976","Question":"選擇","Answer":"使用","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"選擇","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"73","Question":"選擇","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"28","Question":"選擇","Answer":"金額","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"選擇","Answer":"金額","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"311","Question":"選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]辦卡的選擇"},
{"page":"325","Question":"選擇","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]辦卡的選擇"},
{"page":"910","Question":"選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白初次辦卡選擇"},
{"page":"940","Question":"選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]辦卡選擇"},
{"page":"1059","Question":"選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1568","Question":"選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"選擇","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"750","Question":"選擇","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"選擇","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1216","Question":"選擇","Answer":"信用","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"425","Question":"選擇","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷卡的選擇?"},
{"page":"668","Question":"選擇","Answer":"繳款","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"393","Question":"選擇","Answer":"剪卡","content":"[問題]剪卡的選擇?"},
{"page":"686","Question":"選擇","Answer":"剪卡","content":"[問題]刷機票及剪卡的選擇"},
{"page":"686","Question":"選擇","Answer":"機票","content":"[問題]刷機票及剪卡的選擇"},
{"page":"1355","Question":"選擇","Answer":"想要","content":"[問題]想要放棄ANZ該選擇？"},
{"page":"1111","Question":"選擇","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"750","Question":"選擇","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"1502","Question":"選擇","Answer":"台新","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1439","Question":"選擇","Answer":"大眾","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"1282","Question":"選擇","Answer":"海外","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"1375","Question":"選擇","Answer":"海外","content":"[問題]海外刷外幣的選擇。"},
{"page":"28","Question":"選擇","Answer":"1.","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"選擇","Answer":"1.","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"1087","Question":"選擇","Answer":"分期","content":"[問題]分期卡選擇"},
{"page":"1289","Question":"選擇","Answer":"分期","content":"[問題]跟團團費分期的選擇"},
{"page":"1439","Question":"選擇","Answer":"分期","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"1059","Question":"選擇","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"選擇","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1412","Question":"選擇","Answer":"英國","content":"[問題]刷英國學費的卡片選擇"},
{"page":"976","Question":"選擇","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"選擇","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"754","Question":"選擇","Answer":"累積","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"28","Question":"選擇","Answer":"大筆","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"選擇","Answer":"大筆","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"73","Question":"選擇","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"1568","Question":"選擇","Answer":"研究","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"選擇","Answer":"研究","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"976","Question":"選擇","Answer":"三年","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"選擇","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"選擇","Answer":"第三","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"選擇","Answer":"第三","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"750","Question":"選擇","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"選擇","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1216","Question":"選擇","Answer":"用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1328","Question":"接送","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"接送","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1470","Question":"接送","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"315","Question":"接送","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"1328","Question":"接送","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1146","Question":"接送","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1328","Question":"接送","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1470","Question":"接送","Answer":"優惠","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"1549","Question":"接送","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"410","Question":"接送","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"675","Question":"接送","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的預約機場接送"},
{"page":"1146","Question":"接送","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"51","Question":"接送","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"761","Question":"接送","Answer":"請問","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"860","Question":"接送","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1470","Question":"接送","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"576","Question":"接送","Answer":"visa","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"接送","Answer":"visa","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"761","Question":"接送","Answer":"張卡","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"1146","Question":"接送","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"410","Question":"接送","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"1146","Question":"接送","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"接送","Answer":"聯名","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"接送","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1549","Question":"接送","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1146","Question":"接送","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1328","Question":"接送","Answer":"信用","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"接送","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"860","Question":"接送","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"315","Question":"接送","Answer":"機票","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"761","Question":"接送","Answer":"機票","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"401","Question":"接送","Answer":"華南","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"接送","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"51","Question":"接送","Answer":"機場","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"315","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"343","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]機場接送"},
{"page":"355","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]急問貴賓室與機場接送？"},
{"page":"401","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"410","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"551","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]付費機場接送"},
{"page":"576","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"接送","Answer":"機場","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"642","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"675","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]花旗的預約機場接送"},
{"page":"761","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"785","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"818","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"860","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"992","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]機場接送"},
{"page":"1016","Question":"接送","Answer":"機場","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1146","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1192","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"1209","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]機場接送與停車問題"},
{"page":"1239","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]機場接送可以代刷嗎？"},
{"page":"1328","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1445","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]機場接送&辦新卡"},
{"page":"1460","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]機場接送"},
{"page":"1470","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"1549","Question":"接送","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1192","Question":"接送","Answer":"今年","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"51","Question":"接送","Answer":"台新","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"401","Question":"接送","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"785","Question":"接送","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1549","Question":"接送","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"818","Question":"接送","Answer":"Visa","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"401","Question":"接送","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"接送","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"接送","Answer":"可用","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"1192","Question":"接送","Answer":"可用","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"642","Question":"接送","Answer":"服務","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"接送","Answer":"服務","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1328","Question":"接送","Answer":"卡有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"接送","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"接送","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"785","Question":"接送","Answer":"進去","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"332","Question":"玉山","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"405","Question":"玉山","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行分期與不分期"},
{"page":"771","Question":"玉山","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"1029","Question":"玉山","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行送IPAD2?"},
{"page":"1088","Question":"玉山","Answer":"銀行","content":"[問題]大家玉山銀行Lucky7的進度"},
{"page":"640","Question":"玉山","Answer":"信用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"771","Question":"玉山","Answer":"什麼","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"640","Question":"玉山","Answer":"XD","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"98","Question":"玉山","Answer":"消費","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"7","Question":"玉山","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]玉山核卡與發卡"},
{"page":"640","Question":"玉山","Answer":"利息","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"98","Question":"玉山","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"250","Question":"玉山","Answer":"聯名","content":"[問題]安泰卡跟玉山中友聯名卡"},
{"page":"991","Question":"玉山","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1067","Question":"玉山","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"玉山","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"玉山","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1402","Question":"玉山","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1572","Question":"玉山","Answer":"聯名","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"991","Question":"玉山","Answer":"功能","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"332","Question":"玉山","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"688","Question":"玉山","Answer":"簽單","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"玉山","Answer":"簽單","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1402","Question":"玉山","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"640","Question":"玉山","Answer":"信用","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1067","Question":"玉山","Answer":"點數","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"玉山","Answer":"點數","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"玉山","Answer":"點數","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1572","Question":"玉山","Answer":"聯邦","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"98","Question":"玉山","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"7","Question":"玉山","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]玉山核卡與發卡"},
{"page":"1491","Question":"玉山","Answer":"發卡","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1591","Question":"玉山","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1067","Question":"玉山","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"玉山","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"玉山","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1029","Question":"玉山","Answer":"2.","content":"[問題]玉山銀行送IPAD2?"},
{"page":"405","Question":"玉山","Answer":"分期","content":"[問題]玉山銀行分期與不分期"},
{"page":"141","Question":"玉山","Answer":"旅遊","content":"[問題]玉山國民旅遊卡"},
{"page":"146","Question":"玉山","Answer":"旅遊","content":"[問題]玉山新一代國民旅遊卡"},
{"page":"688","Question":"玉山","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"玉山","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1067","Question":"玉山","Answer":"代繳","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"688","Question":"玉山","Answer":"悠遊","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"玉山","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"991","Question":"玉山","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1067","Question":"玉山","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1402","Question":"玉山","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"771","Question":"玉山","Answer":"卡有","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"640","Question":"玉山","Answer":"用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"玉山","Answer":"循環","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"玉山","Answer":"違約金","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"玉山","Answer":"違約","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"373","Question":"匯豐","Answer":"銀行","content":"[問題]匯豐銀行的詐騙簡訊?"},
{"page":"422","Question":"匯豐","Answer":"銀行","content":"[問題]匯豐銀行更改帳單地址?"},
{"page":"101","Question":"匯豐","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"900","Question":"匯豐","Answer":"還是","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"101","Question":"匯豐","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"857","Question":"匯豐","Answer":"刷卡","content":"[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"981","Question":"匯豐","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"990","Question":"匯豐","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"422","Question":"匯豐","Answer":"帳單","content":"[問題]匯豐銀行更改帳單地址?"},
{"page":"494","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"584","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"972","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"990","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1080","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1147","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1185","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1392","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1462","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1492","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"1508","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1584","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"1589","Question":"匯豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"856","Question":"匯豐","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"匯豐","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1392","Question":"匯豐","Answer":"核卡","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1392","Question":"匯豐","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1392","Question":"匯豐","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1421","Question":"匯豐","Answer":"手續費","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"454","Question":"匯豐","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"972","Question":"匯豐","Answer":"花旗","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"1290","Question":"匯豐","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"匯豐","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"282","Question":"匯豐","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"1147","Question":"匯豐","Answer":"請問","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"543","Question":"匯豐","Answer":"電話","content":"[問題]匯豐剪卡語音電話"},
{"page":"1589","Question":"匯豐","Answer":"比較","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1106","Question":"匯豐","Answer":"年費","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"990","Question":"匯豐","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"584","Question":"匯豐","Answer":"方式","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"309","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"426","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"485","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]上星期辦的匯豐白金卡"},
{"page":"494","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"584","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"857","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"981","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"990","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1185","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1337","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1462","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"匯豐","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"494","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"584","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"972","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"990","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1080","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1147","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1185","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1392","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1462","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1492","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"1508","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1584","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"1589","Question":"匯豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1421","Question":"匯豐","Answer":"購物","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"309","Question":"匯豐","Answer":"聯名","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"1080","Question":"匯豐","Answer":"聯名","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1106","Question":"匯豐","Answer":"扣繳","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"856","Question":"匯豐","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"匯豐","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"282","Question":"匯豐","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"679","Question":"匯豐","Answer":"辦卡","content":"[問題]匯豐辦卡辛酸史"},
{"page":"101","Question":"匯豐","Answer":"風險","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"309","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"426","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"485","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]上星期辦的匯豐白金卡"},
{"page":"494","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"584","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1185","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1337","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1462","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"匯豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"1534","Question":"匯豐","Answer":"推薦","content":"[問題]匯豐推薦禮..."},
{"page":"101","Question":"匯豐","Answer":"信用","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"494","Question":"匯豐","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"匯豐","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"543","Question":"匯豐","Answer":"剪卡","content":"[問題]匯豐剪卡語音電話"},
{"page":"454","Question":"匯豐","Answer":"自動","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"1106","Question":"匯豐","Answer":"自動","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"900","Question":"匯豐","Answer":"機票","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"1337","Question":"匯豐","Answer":"機票","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"990","Question":"匯豐","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"101","Question":"匯豐","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"1589","Question":"匯豐","Answer":"永豐","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1508","Question":"匯豐","Answer":"費用","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1492","Question":"匯豐","Answer":"更好","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"1185","Question":"匯豐","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1421","Question":"匯豐","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1290","Question":"匯豐","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"匯豐","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1508","Question":"匯豐","Answer":"繳費","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"494","Question":"匯豐","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"匯豐","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"454","Question":"匯豐","Answer":"轉帳","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"1421","Question":"匯豐","Answer":"中心","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1508","Question":"匯豐","Answer":"代繳","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1080","Question":"匯豐","Answer":"不該","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"101","Question":"匯豐","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"101","Question":"匯豐","Answer":"止付","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"1337","Question":"匯豐","Answer":"折扣","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"373","Question":"匯豐","Answer":"簡訊","content":"[問題]匯豐銀行的詐騙簡訊?"},
{"page":"1147","Question":"匯豐","Answer":"資格","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"894","Question":"網路","Answer":"銀行","content":"[問題]網路申請與親自去銀行申請"},
{"page":"1304","Question":"網路","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"1520","Question":"網路","Answer":"銀行","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"318","Question":"網路","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"630","Question":"網路","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"781","Question":"網路","Answer":"信用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"943","Question":"網路","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1594","Question":"網路","Answer":"信用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1520","Question":"網路","Answer":"沒有","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"336","Question":"網路","Answer":"刷卡","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"441","Question":"網路","Answer":"刷卡","content":"[問題]網路刷卡"},
{"page":"1257","Question":"網路","Answer":"刷卡","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"1509","Question":"網路","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"54","Question":"網路","Answer":"一個","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"753","Question":"網路","Answer":"一個","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"856","Question":"網路","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"網路","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"376","Question":"網路","Answer":"申請","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"630","Question":"網路","Answer":"申請","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"834","Question":"網路","Answer":"申請","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"856","Question":"網路","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"894","Question":"網路","Answer":"申請","content":"[問題]網路申請與親自去銀行申請"},
{"page":"918","Question":"網路","Answer":"申請","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"1318","Question":"網路","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"753","Question":"網路","Answer":"不能","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"753","Question":"網路","Answer":"中信","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"529","Question":"網路","Answer":"金融","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"781","Question":"網路","Answer":"優惠","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"1039","Question":"網路","Answer":"優惠","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1399","Question":"網路","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1157","Question":"網路","Answer":"手續費","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"5","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"201","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"266","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路查詢進度"},
{"page":"318","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"376","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"630","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"636","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"834","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"918","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"1304","Question":"網路","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"1039","Question":"網路","Answer":"業務","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1509","Question":"網路","Answer":"請問","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"529","Question":"網路","Answer":"visa","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"1509","Question":"網路","Answer":"時間","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1520","Question":"網路","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"201","Question":"網路","Answer":"額度","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"網路","Answer":"額度","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1039","Question":"網路","Answer":"不同","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"856","Question":"網路","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"網路","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"856","Question":"網路","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"網路","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"162","Question":"網路","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"375","Question":"網路","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物3D驗證問題"},
{"page":"781","Question":"網路","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"753","Question":"網路","Answer":"聯名","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"201","Question":"網路","Answer":"功能","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"網路","Answer":"功能","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1039","Question":"網路","Answer":"辦卡","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1257","Question":"網路","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"856","Question":"網路","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"網路","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1594","Question":"網路","Answer":"推薦","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"318","Question":"網路","Answer":"信用","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"630","Question":"網路","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"781","Question":"網路","Answer":"信用","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"943","Question":"網路","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1594","Question":"網路","Answer":"信用","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"5","Question":"網路","Answer":"郵局","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"54","Question":"網路","Answer":"500","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"1157","Question":"網路","Answer":"交易","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1520","Question":"網路","Answer":"交易","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1509","Question":"網路","Answer":"認定","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"54","Question":"網路","Answer":"50","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"網路","Answer":"5000","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"網路","Answer":"左右","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"630","Question":"網路","Answer":"第二","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"54","Question":"網路","Answer":"划算","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"943","Question":"網路","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"336","Question":"網路","Answer":"JCB","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"336","Question":"網路","Answer":"無法","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"162","Question":"網路","Answer":"分期","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"943","Question":"網路","Answer":"分期","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"529","Question":"網路","Answer":"空間","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"5","Question":"網路","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"1202","Question":"網路","Answer":"繳卡費","content":"[問題]網路atm繳卡費"},
{"page":"1399","Question":"網路","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"336","Question":"網路","Answer":"國外","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1157","Question":"網路","Answer":"國外","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1509","Question":"網路","Answer":"國外","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"54","Question":"網路","Answer":"哪種","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"318","Question":"網路","Answer":"服務","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"318","Question":"網路","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"630","Question":"網路","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"781","Question":"網路","Answer":"用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"943","Question":"網路","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1594","Question":"網路","Answer":"用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"201","Question":"網路","Answer":"開放","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"網路","Answer":"開放","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"381","Question":"推薦","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"569","Question":"推薦","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1416","Question":"推薦","Answer":"銀行","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"207","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"321","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"390","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"569","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1205","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1261","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1416","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1594","Question":"推薦","Answer":"信用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"66","Question":"推薦","Answer":"消費","content":"Re:[問題]請推薦短期大額消費的卡"},
{"page":"865","Question":"推薦","Answer":"持卡人","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"1143","Question":"推薦","Answer":"加油","content":"[問題]想申辦適合『常加油的卡』大家推薦？"},
{"page":"786","Question":"推薦","Answer":"公司","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"786","Question":"推薦","Answer":"請問","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"865","Question":"推薦","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"276","Question":"推薦","Answer":"第一","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"推薦","Answer":"第一","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"569","Question":"推薦","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1214","Question":"推薦","Answer":"第一","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"276","Question":"推薦","Answer":"張卡","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"推薦","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"推薦","Answer":"張卡","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"865","Question":"推薦","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"786","Question":"推薦","Answer":"聯名","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"1269","Question":"推薦","Answer":"金額","content":"[問題]請推薦短期內刷大金額的卡"},
{"page":"1594","Question":"推薦","Answer":"網路","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"847","Question":"推薦","Answer":"辦卡","content":"[問題]學生辦卡請推薦"},
{"page":"1538","Question":"推薦","Answer":"最近","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"207","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"321","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"390","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"569","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1205","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1261","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1416","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1594","Question":"推薦","Answer":"信用","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"276","Question":"推薦","Answer":"一張","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"推薦","Answer":"一張","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"推薦","Answer":"一張","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"1261","Question":"推薦","Answer":"出國","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1261","Question":"推薦","Answer":"想要","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1205","Question":"推薦","Answer":"麻煩","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"推薦","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"推薦","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"547","Question":"推薦","Answer":"卡友","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"推薦","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"569","Question":"推薦","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1261","Question":"推薦","Answer":"1.","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"381","Question":"推薦","Answer":"活動","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"547","Question":"推薦","Answer":"活動","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"推薦","Answer":"活動","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"847","Question":"推薦","Answer":"學生","content":"[問題]學生辦卡請推薦"},
{"page":"207","Question":"推薦","Answer":"我想","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"推薦","Answer":"我想","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"207","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"321","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"390","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"569","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1205","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1261","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1416","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1594","Question":"推薦","Answer":"用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1538","Question":"推薦","Answer":"世界","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"390","Question":"推薦","Answer":"新手","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"推薦","Answer":"新手","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"786","Question":"推薦","Answer":"哪間","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"1200","Question":"核卡","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"1222","Question":"核卡","Answer":"銀行","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"核卡","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"599","Question":"核卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"1222","Question":"核卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"核卡","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1249","Question":"核卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"核卡","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1403","Question":"核卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"191","Question":"核卡","Answer":"還是","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"核卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"核卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"核卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"258","Question":"核卡","Answer":"這樣","content":"[問題]這樣算是核卡通過嗎?"},
{"page":"795","Question":"核卡","Answer":"這樣","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"1222","Question":"核卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"核卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1392","Question":"核卡","Answer":"回饋","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1044","Question":"核卡","Answer":"申請","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"281","Question":"核卡","Answer":"收到","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"1392","Question":"核卡","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1456","Question":"核卡","Answer":"收到","content":"[問題]中信卡已核卡但都沒收到"},
{"page":"1200","Question":"核卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡小白核卡"},
{"page":"1456","Question":"核卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡已核卡但都沒收到"},
{"page":"1392","Question":"核卡","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"191","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"281","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"795","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"1025","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗HAPPYGO卡核卡後可改卡嗎?"},
{"page":"1095","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗核卡查詢問題??"},
{"page":"1249","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1403","Question":"核卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1466","Question":"核卡","Answer":"電話","content":"[問題]核卡電話照會?"},
{"page":"1457","Question":"核卡","Answer":"AE","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"1392","Question":"核卡","Answer":"現金","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1457","Question":"核卡","Answer":"最近","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"599","Question":"核卡","Answer":"信用","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"1222","Question":"核卡","Answer":"信用","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"核卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1249","Question":"核卡","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"核卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1403","Question":"核卡","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1403","Question":"核卡","Answer":"成功","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"7","Question":"核卡","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山核卡與發卡"},
{"page":"599","Question":"核卡","Answer":"保險","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"7","Question":"核卡","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]玉山核卡與發卡"},
{"page":"670","Question":"核卡","Answer":"取消","content":"[問題]核卡中可以取消嗎?"},
{"page":"1044","Question":"核卡","Answer":"取消","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"157","Question":"核卡","Answer":"首刷","content":"[問題]核卡或是首刷有送登機箱的卡"},
{"page":"281","Question":"核卡","Answer":"多久","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"258","Question":"核卡","Answer":"算是","content":"[問題]這樣算是核卡通過嗎?"},
{"page":"969","Question":"核卡","Answer":"戶頭","content":"[問題]核卡跟戶頭存款會有關係嗎?"},
{"page":"1076","Question":"核卡","Answer":"正常","content":"[問題]核卡進度正常嗎"},
{"page":"599","Question":"核卡","Answer":"用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"1222","Question":"核卡","Answer":"用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"核卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1249","Question":"核卡","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"核卡","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1403","Question":"核卡","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"281","Question":"核卡","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"599","Question":"核卡","Answer":"無關","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"969","Question":"核卡","Answer":"存款","content":"[問題]核卡跟戶頭存款會有關係嗎?"},
{"page":"321","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"558","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]如何申辦信用卡"},
{"page":"588","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"595","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"599","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"756","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"901","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"982","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1216","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1320","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1414","Question":"申辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"1068","Question":"申辦","Answer":"資料","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"620","Question":"申辦","Answer":"回饋","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"856","Question":"申辦","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1147","Question":"申辦","Answer":"回饋","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1318","Question":"申辦","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"856","Question":"申辦","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"申辦","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"599","Question":"申辦","Answer":"核卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"1068","Question":"申辦","Answer":"收到","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"1081","Question":"申辦","Answer":"中信","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"103","Question":"申辦","Answer":"金融","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"1143","Question":"申辦","Answer":"加油","content":"[問題]想申辦適合『常加油的卡』大家推薦？"},
{"page":"620","Question":"申辦","Answer":"卡片","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"588","Question":"申辦","Answer":"花旗","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"901","Question":"申辦","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1285","Question":"申辦","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想花旗饗樂卡-台南申辦"},
{"page":"1468","Question":"申辦","Answer":"花旗","content":"[問題]申辦花旗透明卡"},
{"page":"1147","Question":"申辦","Answer":"請問","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1081","Question":"申辦","Answer":"第一","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"620","Question":"申辦","Answer":"整理","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"1138","Question":"申辦","Answer":"張卡","content":"[問題]刷旅費該申辦哪張卡呢?"},
{"page":"1370","Question":"申辦","Answer":"張卡","content":"[問題]該申辦那張卡"},
{"page":"1213","Question":"申辦","Answer":"AE","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"申辦","Answer":"AE","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"588","Question":"申辦","Answer":"富邦","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"856","Question":"申辦","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1213","Question":"申辦","Answer":"白金","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"申辦","Answer":"白金","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1295","Question":"申辦","Answer":"白金","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"1318","Question":"申辦","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"620","Question":"申辦","Answer":"現金","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"856","Question":"申辦","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1147","Question":"申辦","Answer":"現金","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1318","Question":"申辦","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1081","Question":"申辦","Answer":"一次","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"1320","Question":"申辦","Answer":"一次","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1068","Question":"申辦","Answer":"聯名","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"856","Question":"申辦","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"申辦","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1035","Question":"申辦","Answer":"遇到","content":"[問題]申辦永豐美麗華卡遇到問題"},
{"page":"103","Question":"申辦","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"856","Question":"申辦","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"申辦","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"321","Question":"申辦","Answer":"推薦","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"1143","Question":"申辦","Answer":"推薦","content":"[問題]想申辦適合『常加油的卡』大家推薦？"},
{"page":"8","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申辦信用"},
{"page":"321","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"558","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]如何申辦信用卡"},
{"page":"588","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"595","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"599","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"756","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"901","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"982","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1213","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1216","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1230","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1320","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1414","Question":"申辦","Answer":"信用","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"599","Question":"申辦","Answer":"保險","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"982","Question":"申辦","Answer":"保險","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"588","Question":"申辦","Answer":"永豐","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"982","Question":"申辦","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1035","Question":"申辦","Answer":"永豐","content":"[問題]申辦永豐美麗華卡遇到問題"},
{"page":"697","Question":"申辦","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾分期卡申辦"},
{"page":"901","Question":"申辦","Answer":"代表","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1216","Question":"申辦","Answer":"選擇","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"697","Question":"申辦","Answer":"分期","content":"[問題]大眾分期卡申辦"},
{"page":"1468","Question":"申辦","Answer":"透明","content":"[問題]申辦花旗透明卡"},
{"page":"982","Question":"申辦","Answer":"代繳","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"756","Question":"申辦","Answer":"還能","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"321","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"558","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]如何申辦信用卡"},
{"page":"588","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"595","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"599","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"756","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"901","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"982","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1216","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1320","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1414","Question":"申辦","Answer":"用卡","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"1213","Question":"申辦","Answer":"疑問","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"申辦","Answer":"疑問","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"599","Question":"申辦","Answer":"無關","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"1068","Question":"申辦","Answer":"悠游","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"756","Question":"申辦","Answer":"一間","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"901","Question":"申辦","Answer":"數字","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1147","Question":"申辦","Answer":"資格","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1295","Question":"申辦","Answer":"資格","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"1145","Question":"萬泰御璽","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"443","Question":"萬泰御璽","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1442","Question":"萬泰御璽","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"120","Question":"萬泰御璽","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"819","Question":"萬泰御璽","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"萬泰御璽","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"380","Question":"萬泰御璽","Answer":"申請","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"443","Question":"萬泰御璽","Answer":"收到","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1512","Question":"萬泰御璽","Answer":"收到","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"1451","Question":"萬泰御璽","Answer":"怎麼","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1512","Question":"萬泰御璽","Answer":"怎麼","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"1399","Question":"萬泰御璽","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1443","Question":"萬泰御璽","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1145","Question":"萬泰御璽","Answer":"花旗","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"380","Question":"萬泰御璽","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"453","Question":"萬泰御璽","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"萬泰御璽","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"305","Question":"萬泰御璽","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"120","Question":"萬泰御璽","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"698","Question":"萬泰御璽","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"萬泰御璽","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"819","Question":"萬泰御璽","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1070","Question":"萬泰御璽","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"萬泰御璽","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"萬泰御璽","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"305","Question":"萬泰御璽","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"453","Question":"萬泰御璽","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"萬泰御璽","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"1399","Question":"萬泰御璽","Answer":"網路","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1111","Question":"萬泰御璽","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1451","Question":"萬泰御璽","Answer":"點數","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1145","Question":"萬泰御璽","Answer":"出國","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1443","Question":"萬泰御璽","Answer":"繼續","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"120","Question":"萬泰御璽","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1111","Question":"萬泰御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1325","Question":"萬泰御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"785","Question":"萬泰御璽","Answer":"接送","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"785","Question":"萬泰御璽","Answer":"機場","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1122","Question":"萬泰御璽","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"120","Question":"萬泰御璽","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"萬泰御璽","Answer":"兌換","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1443","Question":"萬泰御璽","Answer":"明年","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"698","Question":"萬泰御璽","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"萬泰御璽","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1451","Question":"萬泰御璽","Answer":"正確","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1111","Question":"萬泰御璽","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"634","Question":"萬泰御璽","Answer":"電信","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"305","Question":"萬泰御璽","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"120","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"151","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽卡v.s.威秀入帳日"},
{"page":"305","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"380","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"443","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"453","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"634","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"698","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"785","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"819","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1046","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽換華航哩程"},
{"page":"1070","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1111","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1115","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]※萬泰御璽卡疑問"},
{"page":"1122","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1145","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1255","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1278","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]問個萬泰御璽入帳日"},
{"page":"1325","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"1399","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1442","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1443","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1451","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1512","Question":"萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"1442","Question":"萬泰御璽","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1255","Question":"萬泰御璽","Answer":"代繳","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"634","Question":"萬泰御璽","Answer":"中華電","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"305","Question":"萬泰御璽","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"785","Question":"萬泰御璽","Answer":"進去","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1115","Question":"萬泰御璽","Answer":"疑問","content":"[問題]※萬泰御璽卡疑問"},
{"page":"1255","Question":"萬泰御璽","Answer":"疑問","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"305","Question":"萬泰御璽","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"661","Question":"機票","Answer":"銀行","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"893","Question":"機票","Answer":"信用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1116","Question":"機票","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"900","Question":"機票","Answer":"還是","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"1189","Question":"機票","Answer":"應該","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"893","Question":"機票","Answer":"沒有","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"315","Question":"機票","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"1155","Question":"機票","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1189","Question":"機票","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"1382","Question":"機票","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"788","Question":"機票","Answer":"回饋","content":"[問題]年刷多少以上機票回饋率才會優於現金回饋？"},
{"page":"661","Question":"機票","Answer":"怎麼","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1394","Question":"機票","Answer":"有人","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"661","Question":"機票","Answer":"優惠","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"761","Question":"機票","Answer":"請問","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"527","Question":"機票","Answer":"張卡","content":"[問題]刷二個月以後才出發的機票該用哪張卡好?"},
{"page":"761","Question":"機票","Answer":"張卡","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"1184","Question":"機票","Answer":"張卡","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"1306","Question":"機票","Answer":"張卡","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"186","Question":"機票","Answer":"AE","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"機票","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"1394","Question":"機票","Answer":"富邦","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"661","Question":"機票","Answer":"不同","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1337","Question":"機票","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"788","Question":"機票","Answer":"現金","content":"[問題]年刷多少以上機票回饋率才會優於現金回饋？"},
{"page":"949","Question":"機票","Answer":"使用","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"1337","Question":"機票","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"893","Question":"機票","Answer":"信用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1116","Question":"機票","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1184","Question":"機票","Answer":"出國","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"686","Question":"機票","Answer":"剪卡","content":"[問題]刷機票及剪卡的選擇"},
{"page":"1116","Question":"機票","Answer":"保險","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"38","Question":"機票","Answer":"想要","content":"Re:[問題]想要換機票><"},
{"page":"1184","Question":"機票","Answer":"半年","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"949","Question":"機票","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"315","Question":"機票","Answer":"接送","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"761","Question":"機票","Answer":"接送","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"315","Question":"機票","Answer":"機場","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"761","Question":"機票","Answer":"機場","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"893","Question":"機票","Answer":"機場","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1155","Question":"機票","Answer":"台新","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"機票","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"893","Question":"機票","Answer":"有用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"686","Question":"機票","Answer":"選擇","content":"[問題]刷機票及剪卡的選擇"},
{"page":"661","Question":"機票","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1306","Question":"機票","Answer":"分期","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"186","Question":"機票","Answer":"簽帳","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"機票","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"949","Question":"機票","Answer":"限制","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"1155","Question":"機票","Answer":"限制","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"機票","Answer":"限制","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1306","Question":"機票","Answer":"國外","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"893","Question":"機票","Answer":"便宜","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1243","Question":"機票","Answer":"甚麼","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"機票","Answer":"甚麼","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"893","Question":"機票","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1116","Question":"機票","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1337","Question":"機票","Answer":"折扣","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"436","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡的問題"},
{"page":"473","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"508","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"883","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"1092","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡問題2"},
{"page":"1352","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1373","Question":"有關","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"473","Question":"有關","Answer":"申請","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"834","Question":"有關","Answer":"申請","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"1169","Question":"有關","Answer":"申請","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"有關","Answer":"申請","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"969","Question":"有關","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡跟戶頭存款會有關係嗎?"},
{"page":"834","Question":"有關","Answer":"花旗","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"1055","Question":"有關","Answer":"花旗","content":"[問題]有關花旗享樂卡"},
{"page":"1384","Question":"有關","Answer":"花旗","content":"[問題]有關花旗透明卡的問題"},
{"page":"1385","Question":"有關","Answer":"花旗","content":"[問題]有關澳盛跟花旗卡小問題"},
{"page":"1373","Question":"有關","Answer":"利息","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"426","Question":"有關","Answer":"白金","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"1373","Question":"有關","Answer":"現金","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"834","Question":"有關","Answer":"網路","content":"[問題]有關花旗網路申請上傳問題"},
{"page":"426","Question":"有關","Answer":"白金卡","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"436","Question":"有關","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡的問題"},
{"page":"473","Question":"有關","Answer":"信用","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"508","Question":"有關","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"有關","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"883","Question":"有關","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"1092","Question":"有關","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡問題2"},
{"page":"1352","Question":"有關","Answer":"信用","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"有關","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1373","Question":"有關","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"264","Question":"有關","Answer":"繳款","content":"[問題]有關線上繳款問題"},
{"page":"348","Question":"有關","Answer":"交易","content":"[問題]有關離線交易"},
{"page":"419","Question":"有關","Answer":"機票","content":"[問題]有關美國買機票問題"},
{"page":"1352","Question":"有關","Answer":"版友","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"有關","Answer":"版友","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1352","Question":"有關","Answer":"一銀","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"有關","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1169","Question":"有關","Answer":"JCB","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"有關","Answer":"JCB","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1139","Question":"有關","Answer":"遲繳","content":"[問題]有關延遲繳費的問題"},
{"page":"1384","Question":"有關","Answer":"透明","content":"[問題]有關花旗透明卡的問題"},
{"page":"1543","Question":"有關","Answer":"透明","content":"[問題]有關於透明卡的一些問題"},
{"page":"1169","Question":"有關","Answer":"首刷","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"有關","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"883","Question":"有關","Answer":"旅遊","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"1139","Question":"有關","Answer":"繳費","content":"[問題]有關延遲繳費的問題"},
{"page":"264","Question":"有關","Answer":"線上","content":"[問題]有關線上繳款問題"},
{"page":"969","Question":"有關","Answer":"戶頭","content":"[問題]核卡跟戶頭存款會有關係嗎?"},
{"page":"436","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡的問題"},
{"page":"473","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"508","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"883","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"1092","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡問題2"},
{"page":"1352","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1373","Question":"有關","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1373","Question":"有關","Answer":"循環","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1373","Question":"有關","Answer":"預借","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"969","Question":"有關","Answer":"存款","content":"[問題]核卡跟戶頭存款會有關係嗎?"},
{"page":"381","Question":"澳盛","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"1335","Question":"澳盛","Answer":"銀行","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1374","Question":"澳盛","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行官網"},
{"page":"1377","Question":"澳盛","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行官網"},
{"page":"1396","Question":"澳盛","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"澳盛","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1481","Question":"澳盛","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行官網"},
{"page":"1342","Question":"澳盛","Answer":"客服","content":"[問題]ANZ飛行卡澳盛好爛的客服"},
{"page":"1595","Question":"澳盛","Answer":"帳單","content":"[問題]23日收澳盛帳單的版友"},
{"page":"1335","Question":"澳盛","Answer":"收到","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"742","Question":"澳盛","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1366","Question":"澳盛","Answer":"怎麼","content":"[問題]澳盛紅利怎麼用"},
{"page":"1335","Question":"澳盛","Answer":"優惠","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"454","Question":"澳盛","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"742","Question":"澳盛","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1059","Question":"澳盛","Answer":"花旗","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1385","Question":"澳盛","Answer":"花旗","content":"[問題]有關澳盛跟花旗卡小問題"},
{"page":"742","Question":"澳盛","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1034","Question":"澳盛","Answer":"請問","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"742","Question":"澳盛","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"601","Question":"澳盛","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"1260","Question":"澳盛","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛S&D白金卡"},
{"page":"1264","Question":"澳盛","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"445","Question":"澳盛","Answer":"辦卡","content":"[問題]澳盛飛行卡新辦卡友禮?"},
{"page":"1059","Question":"澳盛","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"601","Question":"澳盛","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"1260","Question":"澳盛","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛S&D白金卡"},
{"page":"1264","Question":"澳盛","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"381","Question":"澳盛","Answer":"推薦","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"1120","Question":"澳盛","Answer":"郵局","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"1034","Question":"澳盛","Answer":"點數","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"1396","Question":"澳盛","Answer":"點數","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"澳盛","Answer":"點數","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"742","Question":"澳盛","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1120","Question":"澳盛","Answer":"繳款","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"1476","Question":"澳盛","Answer":"剪卡","content":"[問題]澳盛剪卡"},
{"page":"1110","Question":"澳盛","Answer":"不到","content":"[問題]澳盛線上查詢進度查不到"},
{"page":"1034","Question":"澳盛","Answer":"保險","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"454","Question":"澳盛","Answer":"自動","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"445","Question":"澳盛","Answer":"卡友","content":"[問題]澳盛飛行卡新辦卡友禮?"},
{"page":"1595","Question":"澳盛","Answer":"版友","content":"[問題]23日收澳盛帳單的版友"},
{"page":"742","Question":"澳盛","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"239","Question":"澳盛","Answer":"兌換","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"239","Question":"澳盛","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"澳盛","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"澳盛","Answer":"亞洲","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1366","Question":"澳盛","Answer":"紅利","content":"[問題]澳盛紅利怎麼用"},
{"page":"1595","Question":"澳盛","Answer":"2.","content":"[問題]23日收澳盛帳單的版友"},
{"page":"1059","Question":"澳盛","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1120","Question":"澳盛","Answer":"ATM","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"1110","Question":"澳盛","Answer":"線上","content":"[問題]澳盛線上查詢進度查不到"},
{"page":"381","Question":"澳盛","Answer":"活動","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"964","Question":"澳盛","Answer":"活動","content":"[問題]澳盛簡訊活動"},
{"page":"1059","Question":"澳盛","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"454","Question":"澳盛","Answer":"轉帳","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"239","Question":"澳盛","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"澳盛","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"澳盛","Answer":"萬里","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"239","Question":"澳盛","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"澳盛","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"澳盛","Answer":"萬里通","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"964","Question":"澳盛","Answer":"簡訊","content":"[問題]澳盛簡訊活動"},
{"page":"771","Question":"御璽","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"900","Question":"御璽","Answer":"還是","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"501","Question":"御璽","Answer":"這樣","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"650","Question":"御璽","Answer":"什麼","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"771","Question":"御璽","Answer":"什麼","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"1145","Question":"御璽","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"443","Question":"御璽","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1442","Question":"御璽","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"650","Question":"御璽","Answer":"一樣","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"120","Question":"御璽","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"819","Question":"御璽","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"御璽","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"380","Question":"御璽","Answer":"申請","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"1236","Question":"御璽","Answer":"申請","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"443","Question":"御璽","Answer":"收到","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1236","Question":"御璽","Answer":"收到","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"1419","Question":"御璽","Answer":"收到","content":"[問題]莫名其妙的收到聯邦樂活御璽卡"},
{"page":"1512","Question":"御璽","Answer":"收到","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"501","Question":"御璽","Answer":"中信","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"734","Question":"御璽","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"1398","Question":"御璽","Answer":"中信","content":"[問題]永豐的鈦豐卡和中信的御璽卡"},
{"page":"1451","Question":"御璽","Answer":"怎麼","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1512","Question":"御璽","Answer":"怎麼","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"1057","Question":"御璽","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡-高鐵優惠?"},
{"page":"1399","Question":"御璽","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1443","Question":"御璽","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1145","Question":"御璽","Answer":"花旗","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"380","Question":"御璽","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"734","Question":"御璽","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"453","Question":"御璽","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"御璽","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"305","Question":"御璽","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"196","Question":"御璽","Answer":"年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"御璽","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"御璽","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"669","Question":"御璽","Answer":"AE","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"501","Question":"御璽","Answer":"白金","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"1295","Question":"御璽","Answer":"白金","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"120","Question":"御璽","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"698","Question":"御璽","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"御璽","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"819","Question":"御璽","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1070","Question":"御璽","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"御璽","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"御璽","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1572","Question":"御璽","Answer":"聯名","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"305","Question":"御璽","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"453","Question":"御璽","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"御璽","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"1399","Question":"御璽","Answer":"網路","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1111","Question":"御璽","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"68","Question":"御璽","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]關於VISA御璽卡和MASTER鈦金卡"},
{"page":"1451","Question":"御璽","Answer":"點數","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"771","Question":"御璽","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"1572","Question":"御璽","Answer":"玉山","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1057","Question":"御璽","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡-高鐵優惠?"},
{"page":"1225","Question":"御璽","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡"},
{"page":"1419","Question":"御璽","Answer":"聯邦","content":"[問題]莫名其妙的收到聯邦樂活御璽卡"},
{"page":"1572","Question":"御璽","Answer":"聯邦","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1145","Question":"御璽","Answer":"出國","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1443","Question":"御璽","Answer":"繼續","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"900","Question":"御璽","Answer":"機票","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"1236","Question":"御璽","Answer":"今天","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"120","Question":"御璽","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"196","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"335","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國卡鈦金vs御璽?"},
{"page":"650","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"669","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"848","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"1111","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1170","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐商務御璽卡-PP問題"},
{"page":"1298","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡VS御璽卡"},
{"page":"1325","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"1398","Question":"御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐的鈦豐卡和中信的御璽卡"},
{"page":"785","Question":"御璽","Answer":"接送","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"818","Question":"御璽","Answer":"接送","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"785","Question":"御璽","Answer":"機場","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"818","Question":"御璽","Answer":"機場","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"1122","Question":"御璽","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"501","Question":"御璽","Answer":"中油","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"734","Question":"御璽","Answer":"中油","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"120","Question":"御璽","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"御璽","Answer":"兌換","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"912","Question":"御璽","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾御璽卡...好隨性"},
{"page":"1027","Question":"御璽","Answer":"大眾","content":"Re:[問題]大眾御璽卡...好隨性"},
{"page":"1443","Question":"御璽","Answer":"明年","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"698","Question":"御璽","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"御璽","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1451","Question":"御璽","Answer":"正確","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"196","Question":"御璽","Answer":"免年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"御璽","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"御璽","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"1111","Question":"御璽","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"634","Question":"御璽","Answer":"電信","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"305","Question":"御璽","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"120","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"151","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽卡v.s.威秀入帳日"},
{"page":"305","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"380","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"443","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"453","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"634","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"698","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"785","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"819","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1046","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽換華航哩程"},
{"page":"1070","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1111","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1115","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]※萬泰御璽卡疑問"},
{"page":"1122","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1145","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1255","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1278","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]問個萬泰御璽入帳日"},
{"page":"1325","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"1399","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1442","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1443","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1451","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1512","Question":"御璽","Answer":"萬泰","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"669","Question":"御璽","Answer":"商務","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"848","Question":"御璽","Answer":"商務","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"1170","Question":"御璽","Answer":"商務","content":"[問題]永豐商務御璽卡-PP問題"},
{"page":"196","Question":"御璽","Answer":"Go","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"御璽","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"御璽","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"1442","Question":"御璽","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1255","Question":"御璽","Answer":"代繳","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"634","Question":"御璽","Answer":"中華電","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"848","Question":"御璽","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"818","Question":"御璽","Answer":"Visa","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"305","Question":"御璽","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"771","Question":"御璽","Answer":"卡有","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"785","Question":"御璽","Answer":"進去","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1115","Question":"御璽","Answer":"疑問","content":"[問題]※萬泰御璽卡疑問"},
{"page":"1255","Question":"御璽","Answer":"疑問","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"305","Question":"御璽","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1295","Question":"御璽","Answer":"資格","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"1409","Question":"透明","Answer":"資料","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"87","Question":"透明","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"透明","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"259","Question":"透明","Answer":"回饋","content":"[問題]透明卡1%回饋金怪怪的"},
{"page":"600","Question":"透明","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"1151","Question":"透明","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1290","Question":"透明","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"透明","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"透明","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"87","Question":"透明","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"透明","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"273","Question":"透明","Answer":"加油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1461","Question":"透明","Answer":"加油","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"87","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"273","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"591","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"600","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"1151","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1152","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗透明卡一些問題"},
{"page":"1193","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1365","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"1384","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]有關花旗透明卡的問題"},
{"page":"1391","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1409","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1461","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"1462","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1468","Question":"透明","Answer":"花旗","content":"[問題]申辦花旗透明卡"},
{"page":"1409","Question":"透明","Answer":"公司","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"87","Question":"透明","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"透明","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"887","Question":"透明","Answer":"年費","content":"[問題]透明卡被收年費了"},
{"page":"1290","Question":"透明","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"透明","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"透明","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1193","Question":"透明","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"透明","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"透明","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"透明","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1365","Question":"透明","Answer":"開戶","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"1290","Question":"透明","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"透明","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"透明","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1365","Question":"透明","Answer":"想要","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"273","Question":"透明","Answer":"50","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"591","Question":"透明","Answer":"身份","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"1409","Question":"透明","Answer":"方便","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"273","Question":"透明","Answer":"中油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"600","Question":"透明","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"259","Question":"透明","Answer":"1.","content":"[問題]透明卡1%回饋金怪怪的"},
{"page":"1151","Question":"透明","Answer":"電信","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"273","Question":"透明","Answer":"自助","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1461","Question":"透明","Answer":"自助","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"591","Question":"透明","Answer":"學生","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"591","Question":"透明","Answer":"不該","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"1151","Question":"透明","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"696","Question":"金融","Answer":"銀行","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"468","Question":"金融","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1119","Question":"金融","Answer":"信用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1472","Question":"金融","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"696","Question":"金融","Answer":"沒有","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"696","Question":"金融","Answer":"回饋","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1486","Question":"金融","Answer":"中信","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"89","Question":"金融","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"252","Question":"金融","Answer":"請問","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"837","Question":"金融","Answer":"請問","content":"[問題]請問誰有國泰世華I刷金融卡(kkbox)？"},
{"page":"1472","Question":"金融","Answer":"請問","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"696","Question":"金融","Answer":"好像","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"317","Question":"金融","Answer":"電話","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"468","Question":"金融","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"252","Question":"金融","Answer":"visa","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"317","Question":"金融","Answer":"visa","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"529","Question":"金融","Answer":"visa","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"846","Question":"金融","Answer":"visa","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"1259","Question":"金融","Answer":"visa","content":"[問題]穩賺visa金融卡訂房"},
{"page":"1383","Question":"金融","Answer":"visa","content":"[問題]visa金融卡哪一家好??"},
{"page":"1486","Question":"金融","Answer":"visa","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"252","Question":"金融","Answer":"額度","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"468","Question":"金融","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"529","Question":"金融","Answer":"網路","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"89","Question":"金融","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"103","Question":"金融","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"468","Question":"金融","Answer":"VISA","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"564","Question":"金融","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"680","Question":"金融","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA金融卡相關問題"},
{"page":"1079","Question":"金融","Answer":"VISA","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"468","Question":"金融","Answer":"信用","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1119","Question":"金融","Answer":"信用","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1472","Question":"金融","Answer":"信用","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"317","Question":"金融","Answer":"不到","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"1472","Question":"金融","Answer":"永豐","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"680","Question":"金融","Answer":"相關","content":"[問題]VISA金融卡相關問題"},
{"page":"89","Question":"金融","Answer":"華南","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"317","Question":"金融","Answer":"我要","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"696","Question":"金融","Answer":"台新","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1119","Question":"金融","Answer":"台新","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"529","Question":"金融","Answer":"空間","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"459","Question":"金融","Answer":"活動","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"696","Question":"金融","Answer":"行銷","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"564","Question":"金融","Answer":"card","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"846","Question":"金融","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"1119","Question":"金融","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"459","Question":"金融","Answer":"Visa","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"1510","Question":"金融","Answer":"Visa","content":"[問題]Visa金融卡圈存問題"},
{"page":"468","Question":"金融","Answer":"用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1119","Question":"金融","Answer":"用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1472","Question":"金融","Answer":"用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1383","Question":"金融","Answer":"一家","content":"[問題]visa金融卡哪一家好??"},
{"page":"1079","Question":"金融","Answer":"變成","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"332","Question":"電影","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"283","Question":"電影","Answer":"信用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"519","Question":"電影","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"815","Question":"電影","Answer":"消費","content":"[問題]華南愛心紅卡電影消費"},
{"page":"1296","Question":"電影","Answer":"加油","content":"[問題]想辦電影.加油較優惠的卡"},
{"page":"143","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"283","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"570","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"651","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"[問題]中國信託電影票優惠"},
{"page":"739","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"[問題]學生能辦的電影最優惠卡"},
{"page":"1215","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"[問題]兆豐的看電影優惠"},
{"page":"1296","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"[問題]想辦電影.加油較優惠的卡"},
{"page":"1399","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1443","Question":"電影","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"363","Question":"電影","Answer":"花旗","content":"[問題]用花旗卡看電影都有中間位置嗎?"},
{"page":"499","Question":"電影","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗嚮樂卡電影買一送一到期了嗎？"},
{"page":"1018","Question":"電影","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡刷電影"},
{"page":"143","Question":"電影","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"電影","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"533","Question":"電影","Answer":"時間","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"1573","Question":"電影","Answer":"時間","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"1573","Question":"電影","Answer":"額度","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"240","Question":"電影","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡要去哪些電影院=="},
{"page":"533","Question":"電影","Answer":"使用","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"208","Question":"電影","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"電影","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"534","Question":"電影","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"794","Question":"電影","Answer":"聯名","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"電影","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"電影","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"1402","Question":"電影","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"332","Question":"電影","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"689","Question":"電影","Answer":"簽單","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1402","Question":"電影","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1399","Question":"電影","Answer":"網路","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"283","Question":"電影","Answer":"信用","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"519","Question":"電影","Answer":"信用","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"332","Question":"電影","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"689","Question":"電影","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"826","Question":"電影","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山國旅卡電影買一送一"},
{"page":"833","Question":"電影","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山王建民認同卡刷699看電影有買一送一嗎？"},
{"page":"1402","Question":"電影","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1497","Question":"電影","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山國旅卡電影買一送一"},
{"page":"1443","Question":"電影","Answer":"繼續","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"283","Question":"電影","Answer":"想要","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"533","Question":"電影","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"815","Question":"電影","Answer":"華南","content":"[問題]華南愛心紅卡電影消費"},
{"page":"1443","Question":"電影","Answer":"明年","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"499","Question":"電影","Answer":"了嗎","content":"[問題]花旗嚮樂卡電影買一送一到期了嗎？"},
{"page":"143","Question":"電影","Answer":"分期","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"電影","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"533","Question":"電影","Answer":"限制","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"143","Question":"電影","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"電影","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"794","Question":"電影","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"電影","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"電影","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"1399","Question":"電影","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1443","Question":"電影","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"739","Question":"電影","Answer":"學生","content":"[問題]學生能辦的電影最優惠卡"},
{"page":"689","Question":"電影","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"208","Question":"電影","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"電影","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"534","Question":"電影","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"689","Question":"電影","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1402","Question":"電影","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"283","Question":"電影","Answer":"用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"519","Question":"電影","Answer":"用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"599","Question":"保險","Answer":"信用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"724","Question":"保險","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"保險","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"保險","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"982","Question":"保險","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1116","Question":"保險","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1588","Question":"保險","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"863","Question":"保險","Answer":"直接","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"保險","Answer":"申請","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"599","Question":"保險","Answer":"核卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"863","Question":"保險","Answer":"一直","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1314","Question":"保險","Answer":"10","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"71","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗保險"},
{"page":"75","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"76","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"77","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"78","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"79","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗保險"},
{"page":"665","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"724","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"933","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"1102","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1103","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1314","Question":"保險","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1034","Question":"保險","Answer":"請問","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"863","Question":"保險","Answer":"電話","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"96","Question":"保險","Answer":"比較","content":"[問題]旅遊保險的比較"},
{"page":"863","Question":"保險","Answer":"接到","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"保險","Answer":"資訊","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1124","Question":"保險","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦刷保險的卡"},
{"page":"1314","Question":"保險","Answer":"富邦","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"665","Question":"保險","Answer":"購物","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"599","Question":"保險","Answer":"信用","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"724","Question":"保險","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"保險","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"保險","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"982","Question":"保險","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1116","Question":"保險","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1034","Question":"保險","Answer":"點數","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"1588","Question":"保險","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"933","Question":"保險","Answer":"一年","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"1116","Question":"保險","Answer":"機票","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"982","Question":"保險","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1588","Question":"保險","Answer":"相關","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"1314","Question":"保險","Answer":"1.","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"96","Question":"保險","Answer":"旅遊","content":"[問題]旅遊保險的比較"},
{"page":"863","Question":"保險","Answer":"提供","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"982","Question":"保險","Answer":"代繳","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1314","Question":"保險","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"599","Question":"保險","Answer":"用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"724","Question":"保險","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"保險","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"保險","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"982","Question":"保險","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1116","Question":"保險","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"599","Question":"保險","Answer":"無關","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"332","Question":"一送","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"609","Question":"一送","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"1091","Question":"一送","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1091","Question":"一送","Answer":"中信","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1091","Question":"一送","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"429","Question":"一送","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷"},
{"page":"499","Question":"一送","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗嚮樂卡電影買一送一到期了嗎？"},
{"page":"563","Question":"一送","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"946","Question":"一送","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"845","Question":"一送","Answer":"需要","content":"[問題]王品買一送一需要先告知嗎"},
{"page":"609","Question":"一送","Answer":"請問","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"533","Question":"一送","Answer":"時間","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"533","Question":"一送","Answer":"使用","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"946","Question":"一送","Answer":"使用","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"208","Question":"一送","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"一送","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"534","Question":"一送","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"1402","Question":"一送","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"332","Question":"一送","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"688","Question":"一送","Answer":"簽單","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"一送","Answer":"簽單","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1402","Question":"一送","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"609","Question":"一送","Answer":"信用","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"332","Question":"一送","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"688","Question":"一送","Answer":"玉山","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"一送","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"826","Question":"一送","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山國旅卡電影買一送一"},
{"page":"833","Question":"一送","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山王建民認同卡刷699看電影有買一送一嗎？"},
{"page":"1402","Question":"一送","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1497","Question":"一送","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山國旅卡電影買一送一"},
{"page":"533","Question":"一送","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"1091","Question":"一送","Answer":"兌換","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"563","Question":"一送","Answer":"明年","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"499","Question":"一送","Answer":"了嗎","content":"[問題]花旗嚮樂卡電影買一送一到期了嗎？"},
{"page":"533","Question":"一送","Answer":"限制","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"688","Question":"一送","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"一送","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"208","Question":"一送","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"一送","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"534","Question":"一送","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"688","Question":"一送","Answer":"悠遊","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"一送","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1402","Question":"一送","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"609","Question":"一送","Answer":"用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"978","Question":"加油","Answer":"銀行","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"475","Question":"加油","Answer":"客服","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"340","Question":"加油","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"777","Question":"加油","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1514","Question":"加油","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"27","Question":"加油","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]自助加油刷卡後遺症"},
{"page":"978","Question":"加油","Answer":"現在","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1380","Question":"加油","Answer":"回饋","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"1517","Question":"加油","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1548","Question":"加油","Answer":"回饋","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"673","Question":"加油","Answer":"申請","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"673","Question":"加油","Answer":"優惠","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"950","Question":"加油","Answer":"優惠","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"加油","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1296","Question":"加油","Answer":"優惠","content":"[問題]想辦電影.加油較優惠的卡"},
{"page":"1514","Question":"加油","Answer":"優惠","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1380","Question":"加油","Answer":"10","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"273","Question":"加油","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1461","Question":"加油","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"1517","Question":"加油","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1545","Question":"加油","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡加油的問題"},
{"page":"777","Question":"加油","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"978","Question":"加油","Answer":"請問","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1514","Question":"加油","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"777","Question":"加油","Answer":"比較","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1557","Question":"加油","Answer":"比較","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"1548","Question":"加油","Answer":"張卡","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"396","Question":"加油","Answer":"簽名","content":"[問題]加油免簽名"},
{"page":"340","Question":"加油","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"475","Question":"加油","Answer":"不同","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"1517","Question":"加油","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"322","Question":"加油","Answer":"聯名","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"950","Question":"加油","Answer":"聯名","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"加油","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"57","Question":"加油","Answer":"簽單","content":"[問題]自助加油簽單該從哪拿？"},
{"page":"950","Question":"加油","Answer":"台塑","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"加油","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1143","Question":"加油","Answer":"推薦","content":"[問題]想申辦適合『常加油的卡』大家推薦？"},
{"page":"340","Question":"加油","Answer":"信用","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"777","Question":"加油","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1514","Question":"加油","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1557","Question":"加油","Answer":"一張","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"475","Question":"加油","Answer":"兩個","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"322","Question":"加油","Answer":"八月","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"273","Question":"加油","Answer":"50","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"322","Question":"加油","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"420","Question":"加油","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"加油","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"475","Question":"加油","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"596","Question":"加油","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"673","Question":"加油","Answer":"永豐","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"777","Question":"加油","Answer":"東西","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"777","Question":"加油","Answer":"划算","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"978","Question":"加油","Answer":"划算","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"273","Question":"加油","Answer":"中油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"322","Question":"加油","Answer":"不知","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"340","Question":"加油","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"1380","Question":"加油","Answer":"1.","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"1548","Question":"加油","Answer":"部份","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"1548","Question":"加油","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"273","Question":"加油","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1461","Question":"加油","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"27","Question":"加油","Answer":"自助","content":"Re:[問題]自助加油刷卡後遺症"},
{"page":"57","Question":"加油","Answer":"自助","content":"[問題]自助加油簽單該從哪拿？"},
{"page":"273","Question":"加油","Answer":"自助","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1158","Question":"加油","Answer":"自助","content":"[問題]可以連續自助加油嗎？"},
{"page":"1165","Question":"加油","Answer":"自助","content":"[問題]Master卡自助加油"},
{"page":"1461","Question":"加油","Answer":"自助","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"596","Question":"加油","Answer":"學生","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"475","Question":"加油","Answer":"說的","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"340","Question":"加油","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"777","Question":"加油","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1514","Question":"加油","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"322","Question":"加油","Answer":"何時","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"1158","Question":"加油","Answer":"連續","content":"[問題]可以連續自助加油嗎？"},
{"page":"32","Question":"白金","Answer":"這樣","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"501","Question":"白金","Answer":"這樣","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"1028","Question":"白金","Answer":"消費","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"857","Question":"白金","Answer":"刷卡","content":"[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"981","Question":"白金","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"990","Question":"白金","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"446","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"548","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"580","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1028","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1146","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"白金","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"856","Question":"白金","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"白金","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"501","Question":"白金","Answer":"中信","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"30","Question":"白金","Answer":"有人","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"白金","Answer":"有人","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"285","Question":"白金","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"870","Question":"白金","Answer":"優惠","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1136","Question":"白金","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1349","Question":"白金","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"58","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"212","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"446","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"548","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"723","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"1028","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1136","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1290","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1182","Question":"白金","Answer":"清楚","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"870","Question":"白金","Answer":"台灣","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"58","Question":"白金","Answer":"請問","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"725","Question":"白金","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"58","Question":"白金","Answer":"年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"400","Question":"白金","Answer":"年費","content":"[問題]關於合庫白金商旅卡年費問題"},
{"page":"548","Question":"白金","Answer":"年費","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"1312","Question":"白金","Answer":"年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"990","Question":"白金","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1312","Question":"白金","Answer":"額度","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"557","Question":"白金","Answer":"AE","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"白金","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"870","Question":"白金","Answer":"AE","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1129","Question":"白金","Answer":"AE","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1213","Question":"白金","Answer":"AE","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"白金","Answer":"AE","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1465","Question":"白金","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"584","Question":"白金","Answer":"方式","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"18","Question":"白金","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"767","Question":"白金","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"446","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"548","Question":"白金","Answer":"現金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"580","Question":"白金","Answer":"現金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"723","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"792","Question":"白金","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1146","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"白金","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"白金","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"30","Question":"白金","Answer":"使用","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"白金","Answer":"使用","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"446","Question":"白金","Answer":"使用","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"870","Question":"白金","Answer":"使用","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"309","Question":"白金","Answer":"聯名","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"767","Question":"白金","Answer":"聯名","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"996","Question":"白金","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1136","Question":"白金","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"69","Question":"白金","Answer":"匯率","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"30","Question":"白金","Answer":"功能","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"白金","Answer":"功能","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"149","Question":"白金","Answer":"證明","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"白金","Answer":"證明","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"856","Question":"白金","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"白金","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"11","Question":"白金","Answer":"辦卡","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1084","Question":"白金","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"32","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"69","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"149","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"212","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"271","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"300","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"309","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"426","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"446","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"485","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]上星期辦的匯豐白金卡"},
{"page":"494","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"601","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"723","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"725","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"767","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"792","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"870","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"990","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"996","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1028","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1066","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1084","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1107","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1136","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1182","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1185","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1260","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛S&D白金卡"},
{"page":"1264","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"1290","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1312","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1318","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1337","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1349","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"白金","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"557","Question":"白金","Answer":"信用","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"白金","Answer":"信用","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"725","Question":"白金","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"白金","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"白金","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"白金","Answer":"信用","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1213","Question":"白金","Answer":"信用","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"白金","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1465","Question":"白金","Answer":"信用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"952","Question":"白金","Answer":"點數","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"11","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"285","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"544","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1241","Question":"白金","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"494","Question":"白金","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"白金","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"952","Question":"白金","Answer":"自動","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1337","Question":"白金","Answer":"機票","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"990","Question":"白金","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"18","Question":"白金","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"1182","Question":"白金","Answer":"華南","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1241","Question":"白金","Answer":"華南","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"1146","Question":"白金","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1146","Question":"白金","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"501","Question":"白金","Answer":"中油","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"300","Question":"白金","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"212","Question":"白金","Answer":"沒過","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"952","Question":"白金","Answer":"紅利","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1028","Question":"白金","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"白金","Answer":"紅利","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"58","Question":"白金","Answer":"免年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"1312","Question":"白金","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1185","Question":"白金","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"白金","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"白金","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"白金","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"870","Question":"白金","Answer":"簽帳","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"白金","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"494","Question":"白金","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"白金","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"149","Question":"白金","Answer":"財力","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"白金","Answer":"財力","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"725","Question":"白金","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"白金","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"白金","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"11","Question":"白金","Answer":"投資","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"白金","Answer":"投資","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"白金","Answer":"投資","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"767","Question":"白金","Answer":"悠遊","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1182","Question":"白金","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1129","Question":"白金","Answer":"不該","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1337","Question":"白金","Answer":"折扣","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"11","Question":"白金","Answer":"疑問","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1136","Question":"白金","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1213","Question":"白金","Answer":"疑問","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"白金","Answer":"疑問","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"725","Question":"白金","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"11","Question":"白金","Answer":"投資型","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"白金","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"白金","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"952","Question":"白金","Answer":"變成","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1295","Question":"白金","Answer":"資格","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"506","Question":"學生","Answer":"銀行","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"510","Question":"學生","Answer":"銀行","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"337","Question":"學生","Answer":"信用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"467","Question":"學生","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"909","Question":"學生","Answer":"信用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"467","Question":"學生","Answer":"真的","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"760","Question":"學生","Answer":"什麼","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"510","Question":"學生","Answer":"知道","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"575","Question":"學生","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"575","Question":"學生","Answer":"不用","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"510","Question":"學生","Answer":"這種","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"929","Question":"學生","Answer":"這種","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"1186","Question":"學生","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"763","Question":"學生","Answer":"一定","content":"[問題]學生身分，一定得注銷嗎？"},
{"page":"1453","Question":"學生","Answer":"一定","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"596","Question":"學生","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"739","Question":"學生","Answer":"優惠","content":"[問題]學生能辦的電影最優惠卡"},
{"page":"702","Question":"學生","Answer":"10","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"219","Question":"學生","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"591","Question":"學生","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"702","Question":"學生","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"1026","Question":"學生","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗饗樂學生卡"},
{"page":"1489","Question":"學生","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"467","Question":"學生","Answer":"請問","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"1186","Question":"學生","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"219","Question":"學生","Answer":"年費","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"1186","Question":"學生","Answer":"年費","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"526","Question":"學生","Answer":"額度","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"760","Question":"學生","Answer":"額度","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"1183","Question":"學生","Answer":"額度","content":"[問題]學生調高額度或溢繳"},
{"page":"224","Question":"學生","Answer":"是否","content":"[問題]是否要辦學生卡"},
{"page":"1489","Question":"學生","Answer":"所得","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"1489","Question":"學生","Answer":"證明","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"455","Question":"學生","Answer":"辦卡","content":"[問題]學生有工讀想辦卡"},
{"page":"702","Question":"學生","Answer":"辦卡","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"847","Question":"學生","Answer":"辦卡","content":"[問題]學生辦卡請推薦"},
{"page":"1072","Question":"學生","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白學生辦卡的問題"},
{"page":"1221","Question":"學生","Answer":"辦卡","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"510","Question":"學生","Answer":"狀況","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"847","Question":"學生","Answer":"推薦","content":"[問題]學生辦卡請推薦"},
{"page":"337","Question":"學生","Answer":"信用","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"467","Question":"學生","Answer":"信用","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"909","Question":"學生","Answer":"信用","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"760","Question":"學生","Answer":"辦法","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"702","Question":"學生","Answer":"收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"596","Question":"學生","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"591","Question":"學生","Answer":"身份","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"929","Question":"學生","Answer":"條件","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"337","Question":"學生","Answer":"東西","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"211","Question":"學生","Answer":"身分","content":"[問題]畢業了學生卡身分如何解除?"},
{"page":"526","Question":"學生","Answer":"身分","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"763","Question":"學生","Answer":"身分","content":"[問題]學生身分，一定得注銷嗎？"},
{"page":"1453","Question":"學生","Answer":"身分","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"702","Question":"學生","Answer":"1.","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"337","Question":"學生","Answer":"分期","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"591","Question":"學生","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"467","Question":"學生","Answer":"限制","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"929","Question":"學生","Answer":"甚麼","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"1186","Question":"學生","Answer":"卡有","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"591","Question":"學生","Answer":"不該","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"337","Question":"學生","Answer":"用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"467","Question":"學生","Answer":"用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"909","Question":"學生","Answer":"用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1221","Question":"學生","Answer":"疑問","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"506","Question":"學生","Answer":"哪間","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"702","Question":"學生","Answer":"年收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"781","Question":"購物","Answer":"信用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"509","Question":"購物","Answer":"可能","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"274","Question":"購物","Answer":"消費","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"152","Question":"購物","Answer":"刷卡","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"274","Question":"購物","Answer":"刷卡","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1346","Question":"購物","Answer":"刷卡","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1513","Question":"購物","Answer":"刷卡","content":"[問題]YAHOO購物，滿萬送一千刷卡金??"},
{"page":"152","Question":"購物","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"509","Question":"購物","Answer":"回饋","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"567","Question":"購物","Answer":"中信","content":"[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"578","Question":"購物","Answer":"中信","content":"Re:[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"610","Question":"購物","Answer":"中信","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"765","Question":"購物","Answer":"建議","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"781","Question":"購物","Answer":"優惠","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"1421","Question":"購物","Answer":"手續費","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"765","Question":"購物","Answer":"卡片","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"152","Question":"購物","Answer":"10","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"665","Question":"購物","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"1288","Question":"購物","Answer":"網站","content":"[問題]外國網站購物"},
{"page":"1346","Question":"購物","Answer":"網站","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1579","Question":"購物","Answer":"visa","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"1036","Question":"購物","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡賣場購物"},
{"page":"152","Question":"購物","Answer":"1000","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"162","Question":"購物","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"375","Question":"購物","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物3D驗證問題"},
{"page":"781","Question":"購物","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"781","Question":"購物","Answer":"信用","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"665","Question":"購物","Answer":"保險","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"1346","Question":"購物","Answer":"相關","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1579","Question":"購物","Answer":"華南","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"1433","Question":"購物","Answer":"請款","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"610","Question":"購物","Answer":"2.","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"152","Question":"購物","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"162","Question":"購物","Answer":"分期","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"274","Question":"購物","Answer":"分期","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1220","Question":"購物","Answer":"分期","content":"[問題]購物中心分期享購物金之疑慮"},
{"page":"1421","Question":"購物","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1433","Question":"購物","Answer":"對方","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1433","Question":"購物","Answer":"線上","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"152","Question":"購物","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"610","Question":"購物","Answer":"24","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"152","Question":"購物","Answer":"100","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1346","Question":"購物","Answer":"國外","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"152","Question":"購物","Answer":"中心","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"274","Question":"購物","Answer":"中心","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1220","Question":"購物","Answer":"中心","content":"[問題]購物中心分期享購物金之疑慮"},
{"page":"1421","Question":"購物","Answer":"中心","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"781","Question":"購物","Answer":"用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"765","Question":"購物","Answer":"香港","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"1579","Question":"購物","Answer":"pay","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"509","Question":"購物","Answer":"不可","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"581","Question":"疑問","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"704","Question":"疑問","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1281","Question":"疑問","Answer":"刷卡","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"719","Question":"疑問","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"888","Question":"疑問","Answer":"回饋","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"1151","Question":"疑問","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"704","Question":"疑問","Answer":"申請","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"268","Question":"疑問","Answer":"中信","content":"[問題]中信審核進度查詢的疑問"},
{"page":"583","Question":"疑問","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"1136","Question":"疑問","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"565","Question":"疑問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"583","Question":"疑問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"719","Question":"疑問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"1136","Question":"疑問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1151","Question":"疑問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1162","Question":"疑問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗轉卡疑問"},
{"page":"1281","Question":"疑問","Answer":"網站","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"830","Question":"疑問","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"1213","Question":"疑問","Answer":"AE","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"疑問","Answer":"AE","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"11","Question":"疑問","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1136","Question":"疑問","Answer":"白金","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1213","Question":"疑問","Answer":"白金","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"疑問","Answer":"白金","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"888","Question":"疑問","Answer":"現金","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"719","Question":"疑問","Answer":"電子","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"1136","Question":"疑問","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"11","Question":"疑問","Answer":"辦卡","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1221","Question":"疑問","Answer":"辦卡","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"1136","Question":"疑問","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"581","Question":"疑問","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"704","Question":"疑問","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1213","Question":"疑問","Answer":"信用","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"疑問","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"11","Question":"疑問","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"581","Question":"疑問","Answer":"出國","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"830","Question":"疑問","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"565","Question":"疑問","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"255","Question":"疑問","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"1281","Question":"疑問","Answer":"海外","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1151","Question":"疑問","Answer":"電信","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1500","Question":"疑問","Answer":"電信","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"1151","Question":"疑問","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1281","Question":"疑問","Answer":"線上","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1115","Question":"疑問","Answer":"萬泰","content":"[問題]※萬泰御璽卡疑問"},
{"page":"1255","Question":"疑問","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1221","Question":"疑問","Answer":"學生","content":"[問題]學生小白辦卡一些疑問"},
{"page":"11","Question":"疑問","Answer":"投資","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1255","Question":"疑問","Answer":"代繳","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1500","Question":"疑問","Answer":"代繳","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"581","Question":"疑問","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"704","Question":"疑問","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"11","Question":"疑問","Answer":"投資型","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"719","Question":"疑問","Answer":"電子帳","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"255","Question":"疑問","Answer":"八通","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"90","Question":"國外","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"173","Question":"國外","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"404","Question":"國外","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"625","Question":"國外","Answer":"信用卡","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"1077","Question":"國外","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1233","Question":"國外","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"國外","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"272","Question":"國外","Answer":"還是","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"1020","Question":"國外","Answer":"消費","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"140","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]國外刷卡的優惠"},
{"page":"173","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"336","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"829","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]國外刷卡"},
{"page":"994","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]國外刷卡"},
{"page":"1022","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]國外刷卡請款"},
{"page":"1077","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1323","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]國外刷卡問題"},
{"page":"1346","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1376","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1509","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1587","Question":"國外","Answer":"刷卡","content":"[問題]國外刷卡活動"},
{"page":"173","Question":"國外","Answer":"不用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1233","Question":"國外","Answer":"怎麼","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"國外","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"140","Question":"國外","Answer":"優惠","content":"[問題]國外刷卡的優惠"},
{"page":"6","Question":"國外","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"173","Question":"國外","Answer":"手續費","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1157","Question":"國外","Answer":"手續費","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"272","Question":"國外","Answer":"台灣","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"1020","Question":"國外","Answer":"網站","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1346","Question":"國外","Answer":"網站","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1474","Question":"國外","Answer":"網站","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"173","Question":"國外","Answer":"請問","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"404","Question":"國外","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"1509","Question":"國外","Answer":"請問","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"404","Question":"國外","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"878","Question":"國外","Answer":"visa","content":"[問題]visa領國外帳戶的錢?"},
{"page":"1509","Question":"國外","Answer":"時間","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1376","Question":"國外","Answer":"目前","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1306","Question":"國外","Answer":"張卡","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"1233","Question":"國外","Answer":"AE","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"國外","Answer":"AE","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"國外","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"國外","Answer":"現金","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"184","Question":"國外","Answer":"使用","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"1376","Question":"國外","Answer":"使用","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1346","Question":"國外","Answer":"購物","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1020","Question":"國外","Answer":"聯名","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"90","Question":"國外","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"336","Question":"國外","Answer":"網路","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1157","Question":"國外","Answer":"網路","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1509","Question":"國外","Answer":"網路","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"404","Question":"國外","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"90","Question":"國外","Answer":"信用","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"173","Question":"國外","Answer":"信用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"404","Question":"國外","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"625","Question":"國外","Answer":"信用","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"1077","Question":"國外","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1233","Question":"國外","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"國外","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1077","Question":"國外","Answer":"處理","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1157","Question":"國外","Answer":"交易","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1306","Question":"國外","Answer":"機票","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"1077","Question":"國外","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"878","Question":"國外","Answer":"帳戶","content":"[問題]visa領國外帳戶的錢?"},
{"page":"1509","Question":"國外","Answer":"認定","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1474","Question":"國外","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"1346","Question":"國外","Answer":"相關","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1233","Question":"國外","Answer":"華南","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"國外","Answer":"華南","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1022","Question":"國外","Answer":"請款","content":"[問題]國外刷卡請款"},
{"page":"336","Question":"國外","Answer":"JCB","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"336","Question":"國外","Answer":"無法","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1306","Question":"國外","Answer":"分期","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"1376","Question":"國外","Answer":"線上","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1587","Question":"國外","Answer":"活動","content":"[問題]國外刷卡活動"},
{"page":"1233","Question":"國外","Answer":"領現","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"國外","Answer":"領現","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1474","Question":"國外","Answer":"商務","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"6","Question":"國外","Answer":"那種","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"272","Question":"國外","Answer":"第三","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"90","Question":"國外","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"173","Question":"國外","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"404","Question":"國外","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"625","Question":"國外","Answer":"用卡","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"1077","Question":"國外","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1233","Question":"國外","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"國外","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"690","Question":"年費","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"677","Question":"年費","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1078","Question":"年費","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"677","Question":"年費","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1485","Question":"年費","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"548","Question":"年費","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"677","Question":"年費","Answer":"收到","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"159","Question":"年費","Answer":"中信","content":"[問題]關於中信年費"},
{"page":"806","Question":"年費","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"1186","Question":"年費","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1485","Question":"年費","Answer":"已經","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"58","Question":"年費","Answer":"花旗","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"219","Question":"年費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"330","Question":"年費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡年費問題"},
{"page":"548","Question":"年費","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"858","Question":"年費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1113","Question":"年費","Answer":"花旗","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1541","Question":"年費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"806","Question":"年費","Answer":"需要","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"858","Question":"年費","Answer":"需要","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"58","Question":"年費","Answer":"請問","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"1186","Question":"年費","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1312","Question":"年費","Answer":"額度","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"552","Question":"年費","Answer":"AE","content":"[問題]AE卡年費協調"},
{"page":"1395","Question":"年費","Answer":"AE","content":"[問題]AE年費收取週期"},
{"page":"440","Question":"年費","Answer":"方式","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"677","Question":"年費","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"58","Question":"年費","Answer":"白金","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"400","Question":"年費","Answer":"白金","content":"[問題]關於合庫白金商旅卡年費問題"},
{"page":"548","Question":"年費","Answer":"白金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"1312","Question":"年費","Answer":"白金","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"548","Question":"年費","Answer":"現金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"225","Question":"年費","Answer":"使用","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"677","Question":"年費","Answer":"使用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"858","Question":"年費","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1113","Question":"年費","Answer":"聯名","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1126","Question":"年費","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1106","Question":"年費","Answer":"扣繳","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"226","Question":"年費","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"548","Question":"年費","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"1312","Question":"年費","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"677","Question":"年費","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1078","Question":"年費","Answer":"信用","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"690","Question":"年費","Answer":"剪卡","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"440","Question":"年費","Answer":"自動","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"1106","Question":"年費","Answer":"自動","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"196","Question":"年費","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"年費","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"年費","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"690","Question":"年費","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"225","Question":"年費","Answer":"條件","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"914","Question":"年費","Answer":"計算","content":"[問題]年費計算週期"},
{"page":"1308","Question":"年費","Answer":"計算","content":"[問題]年費計算問題"},
{"page":"1485","Question":"年費","Answer":"出現","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1048","Question":"年費","Answer":"台新","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"1485","Question":"年費","Answer":"一筆","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1575","Question":"年費","Answer":"方法","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"858","Question":"年費","Answer":"Happy","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"58","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"196","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"225","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"226","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"1312","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1541","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"1575","Question":"年費","Answer":"免年費","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"887","Question":"年費","Answer":"透明","content":"[問題]透明卡被收年費了"},
{"page":"1300","Question":"年費","Answer":"結帳","content":"[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"1301","Question":"年費","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"1305","Question":"年費","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"225","Question":"年費","Answer":"提供","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"年費","Answer":"限制","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"219","Question":"年費","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"1186","Question":"年費","Answer":"學生","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"196","Question":"年費","Answer":"Go","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"年費","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"年費","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"1126","Question":"年費","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1048","Question":"年費","Answer":"新光","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"806","Question":"年費","Answer":"卡有","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"1186","Question":"年費","Answer":"卡有","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"677","Question":"年費","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1078","Question":"年費","Answer":"用卡","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"690","Question":"年費","Answer":"寄回","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"440","Question":"年費","Answer":"停卡","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"153","Question":"想辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"207","Question":"想辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"想辦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"想辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"337","Question":"想辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"352","Question":"想辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"1483","Question":"想辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"743","Question":"想辦","Answer":"知道","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"1311","Question":"想辦","Answer":"知道","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"216","Question":"想辦","Answer":"希望","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"153","Question":"想辦","Answer":"沒有","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"1024","Question":"想辦","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1529","Question":"想辦","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"435","Question":"想辦","Answer":"中信","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"449","Question":"想辦","Answer":"中信","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"1558","Question":"想辦","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"1296","Question":"想辦","Answer":"加油","content":"[問題]想辦電影.加油較優惠的卡"},
{"page":"216","Question":"想辦","Answer":"建議","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"167","Question":"想辦","Answer":"優惠","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"1296","Question":"想辦","Answer":"優惠","content":"[問題]想辦電影.加油較優惠的卡"},
{"page":"435","Question":"想辦","Answer":"卡片","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"435","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗以及中信的卡片!!"},
{"page":"721","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗，要怎樣才會過卡阿:("},
{"page":"748","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]小白想辦花旗"},
{"page":"749","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]小白想辦花旗"},
{"page":"1017","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗饗樂卡~~"},
{"page":"1026","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗饗樂學生卡"},
{"page":"1084","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1152","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗透明卡一些問題"},
{"page":"1558","Question":"想辦","Answer":"花旗","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"449","Question":"想辦","Answer":"公司","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"352","Question":"想辦","Answer":"請問","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"796","Question":"想辦","Answer":"第一","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"226","Question":"想辦","Answer":"年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"963","Question":"想辦","Answer":"目前","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"想辦","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"743","Question":"想辦","Answer":"張卡","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"796","Question":"想辦","Answer":"張卡","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"740","Question":"想辦","Answer":"富邦","content":"[問題]想辦富邦與兆豐…"},
{"page":"1084","Question":"想辦","Answer":"白金","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1024","Question":"想辦","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1529","Question":"想辦","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"163","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"226","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"455","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]學生有工讀想辦卡"},
{"page":"466","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白最近想辦卡"},
{"page":"550","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]私校教師想辦卡(小白)"},
{"page":"641","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白之後想辦卡"},
{"page":"737","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"963","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1101","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"1224","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡"},
{"page":"1293","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡~~"},
{"page":"1361","Question":"想辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]有信用瑕疵想辦卡"},
{"page":"466","Question":"想辦","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦卡"},
{"page":"1084","Question":"想辦","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1084","Question":"想辦","Answer":"白金卡","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"207","Question":"想辦","Answer":"推薦","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"想辦","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"153","Question":"想辦","Answer":"信用","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"207","Question":"想辦","Answer":"信用","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"想辦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"想辦","Answer":"信用","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"337","Question":"想辦","Answer":"信用","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"352","Question":"想辦","Answer":"信用","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"1361","Question":"想辦","Answer":"信用","content":"[問題]有信用瑕疵想辦卡"},
{"page":"1483","Question":"想辦","Answer":"信用","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"743","Question":"想辦","Answer":"符合","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"167","Question":"想辦","Answer":"一張","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"796","Question":"想辦","Answer":"一張","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"735","Question":"想辦","Answer":"玉山","content":"[問題]想辦玉山的中友卡及寶雅卡"},
{"page":"167","Question":"想辦","Answer":"出國","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"1133","Question":"想辦","Answer":"出國","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"163","Question":"想辦","Answer":"一年","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"1311","Question":"想辦","Answer":"自動","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"153","Question":"想辦","Answer":"收入","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"721","Question":"想辦","Answer":"怎樣","content":"[問題]想辦花旗，要怎樣才會過卡阿:("},
{"page":"1483","Question":"想辦","Answer":"第二","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"167","Question":"想辦","Answer":"里程","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"337","Question":"想辦","Answer":"東西","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"743","Question":"想辦","Answer":"不知","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"1311","Question":"想辦","Answer":"不知","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"1187","Question":"想辦","Answer":"一銀","content":"[問題]想辦一銀由你分期卡?"},
{"page":"1084","Question":"想辦","Answer":"紅利","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"226","Question":"想辦","Answer":"免年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"737","Question":"想辦","Answer":"電信","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"337","Question":"想辦","Answer":"分期","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"1187","Question":"想辦","Answer":"分期","content":"[問題]想辦一銀由你分期卡?"},
{"page":"1311","Question":"想辦","Answer":"分期","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"1152","Question":"想辦","Answer":"透明","content":"[問題]想辦花旗透明卡一些問題"},
{"page":"163","Question":"想辦","Answer":"工作","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"963","Question":"想辦","Answer":"工作","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"想辦","Answer":"工作","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"337","Question":"想辦","Answer":"學生","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"455","Question":"想辦","Answer":"學生","content":"[問題]學生有工讀想辦卡"},
{"page":"1026","Question":"想辦","Answer":"學生","content":"[問題]想辦花旗饗樂學生卡"},
{"page":"207","Question":"想辦","Answer":"我想","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"想辦","Answer":"我想","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"想辦","Answer":"我想","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"743","Question":"想辦","Answer":"哪種","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"167","Question":"想辦","Answer":"累積","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"216","Question":"想辦","Answer":"給我","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"153","Question":"想辦","Answer":"用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"207","Question":"想辦","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"想辦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"想辦","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"337","Question":"想辦","Answer":"用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"352","Question":"想辦","Answer":"用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"1483","Question":"想辦","Answer":"用卡","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"153","Question":"想辦","Answer":"存款","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"579","Question":"哪張","Answer":"客服","content":"[問題]要去新加坡哪張好?刷卡要先電客服嗎?"},
{"page":"234","Question":"哪張","Answer":"信用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"646","Question":"哪張","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"909","Question":"哪張","Answer":"信用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1189","Question":"哪張","Answer":"應該","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"98","Question":"哪張","Answer":"消費","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"522","Question":"哪張","Answer":"消費","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"哪張","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"549","Question":"哪張","Answer":"消費","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"717","Question":"哪張","Answer":"消費","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"775","Question":"哪張","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"469","Question":"哪張","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"476","Question":"哪張","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"579","Question":"哪張","Answer":"刷卡","content":"[問題]要去新加坡哪張好?刷卡要先電客服嗎?"},
{"page":"646","Question":"哪張","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"1189","Question":"哪張","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"995","Question":"哪張","Answer":"回饋","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1536","Question":"哪張","Answer":"申請","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"703","Question":"哪張","Answer":"建議","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"234","Question":"哪張","Answer":"優惠","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"549","Question":"哪張","Answer":"優惠","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"995","Question":"哪張","Answer":"優惠","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"243","Question":"哪張","Answer":"卡片","content":"[問題]該剪哪張卡片?"},
{"page":"1175","Question":"哪張","Answer":"公司","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"476","Question":"哪張","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"703","Question":"哪張","Answer":"請問","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"717","Question":"哪張","Answer":"請問","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"761","Question":"哪張","Answer":"請問","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"1274","Question":"哪張","Answer":"請問","content":"[問題]想請問刷哪張好?"},
{"page":"1284","Question":"哪張","Answer":"請問","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"哪張","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"646","Question":"哪張","Answer":"比較","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"717","Question":"哪張","Answer":"比較","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"824","Question":"哪張","Answer":"比較","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"1175","Question":"哪張","Answer":"比較","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"1284","Question":"哪張","Answer":"比較","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"哪張","Answer":"比較","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1340","Question":"哪張","Answer":"比較","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1284","Question":"哪張","Answer":"情況","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"哪張","Answer":"情況","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"98","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"112","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]遠傳手機費要辦哪張卡？"},
{"page":"221","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]請益買醫美療程該刷哪張卡？"},
{"page":"243","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]該剪哪張卡片?"},
{"page":"294","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]去英國該帶哪張卡?"},
{"page":"469","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"476","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"522","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"527","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]刷二個月以後才出發的機票該用哪張卡好?"},
{"page":"549","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"573","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]到日本讀書該刷哪張卡?"},
{"page":"691","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"703","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"717","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"732","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]買冰箱用哪張卡划算"},
{"page":"761","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"775","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"824","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"842","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]有哪張卡是有送旅行箱行李箱的嗎?"},
{"page":"995","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1014","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]買家電辦哪張卡好呢？"},
{"page":"1061","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]適合哪張卡?"},
{"page":"1138","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]刷旅費該申辦哪張卡呢?"},
{"page":"1175","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"1184","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"1284","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1306","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"1329","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1340","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1356","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]costco我到底辦到哪張卡"},
{"page":"1400","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]團費刷哪張卡好"},
{"page":"1536","Question":"哪張","Answer":"張卡","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"1340","Question":"哪張","Answer":"商店","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"714","Question":"哪張","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"751","Question":"哪張","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"805","Question":"哪張","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"1329","Question":"哪張","Answer":"功能","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"哪張","Answer":"功能","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"234","Question":"哪張","Answer":"信用","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"646","Question":"哪張","Answer":"信用","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"909","Question":"哪張","Answer":"信用","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"98","Question":"哪張","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"469","Question":"哪張","Answer":"出國","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"692","Question":"哪張","Answer":"出國","content":"[問題]出國旅遊辦哪張CP值較高"},
{"page":"1184","Question":"哪張","Answer":"出國","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"527","Question":"哪張","Answer":"機票","content":"[問題]刷二個月以後才出發的機票該用哪張卡好?"},
{"page":"612","Question":"哪張","Answer":"機票","content":"[問題]刷機票要用哪張好呢~!!"},
{"page":"761","Question":"哪張","Answer":"機票","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"1184","Question":"哪張","Answer":"機票","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"1189","Question":"哪張","Answer":"機票","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"1306","Question":"哪張","Answer":"機票","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"824","Question":"哪張","Answer":"扣款","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"691","Question":"哪張","Answer":"保費","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"1184","Question":"哪張","Answer":"半年","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"717","Question":"哪張","Answer":"40","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"98","Question":"哪張","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"1356","Question":"哪張","Answer":"到底","content":"[問題]costco我到底辦到哪張卡"},
{"page":"573","Question":"哪張","Answer":"日本","content":"[問題]到日本讀書該刷哪張卡?"},
{"page":"717","Question":"哪張","Answer":"左右","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"761","Question":"哪張","Answer":"接送","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"761","Question":"哪張","Answer":"機場","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"469","Question":"哪張","Answer":"划算","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"646","Question":"哪張","Answer":"划算","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"732","Question":"哪張","Answer":"划算","content":"[問題]買冰箱用哪張卡划算"},
{"page":"1340","Question":"哪張","Answer":"划算","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"691","Question":"哪張","Answer":"1.","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"234","Question":"哪張","Answer":"電信","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"995","Question":"哪張","Answer":"電信","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1306","Question":"哪張","Answer":"分期","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"692","Question":"哪張","Answer":"旅遊","content":"[問題]出國旅遊辦哪張CP值較高"},
{"page":"703","Question":"哪張","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"234","Question":"哪張","Answer":"轉帳","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"909","Question":"哪張","Answer":"學生","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1306","Question":"哪張","Answer":"國外","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"476","Question":"哪張","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"1329","Question":"哪張","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"哪張","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"294","Question":"哪張","Answer":"英國","content":"[問題]去英國該帶哪張卡?"},
{"page":"995","Question":"哪張","Answer":"中華電","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"549","Question":"哪張","Answer":"大筆","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"476","Question":"哪張","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"714","Question":"哪張","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"751","Question":"哪張","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"805","Question":"哪張","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"1329","Question":"哪張","Answer":"悠遊","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"哪張","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1536","Question":"哪張","Answer":"第三","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"995","Question":"哪張","Answer":"卡有","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1329","Question":"哪張","Answer":"卡有","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"哪張","Answer":"卡有","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"234","Question":"哪張","Answer":"用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"646","Question":"哪張","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"909","Question":"哪張","Answer":"用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"703","Question":"哪張","Answer":"香港","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"112","Question":"哪張","Answer":"手機","content":"Re:[問題]遠傳手機費要辦哪張卡？"},
{"page":"17","Question":"信用","Answer":"銀行","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"430","Question":"信用","Answer":"銀行","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"461","Question":"信用","Answer":"銀行","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"569","Question":"信用","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1074","Question":"信用","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1222","Question":"信用","Answer":"銀行","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"信用","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1416","Question":"信用","Answer":"銀行","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"4","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"20","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"24","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"26","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"34","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"47","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"63","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"90","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"101","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"102","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"104","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"113","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"114","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"123","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"138","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"153","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"154","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"173","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"177","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"179","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"181","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"207","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"209","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"213","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"222","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"230","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"234","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"235","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"238","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"263","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"283","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"286","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"290","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"302","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"316","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"318","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"321","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"326","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"331","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡安全問題1"},
{"page":"337","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"338","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"340","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"341","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"352","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"354","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"366","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"390","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"404","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"411","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"412","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"430","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"436","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡的問題"},
{"page":"442","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"461","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"464","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"467","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"468","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"470","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"473","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"477","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]costco信用卡"},
{"page":"481","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"487","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"489","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"508","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"511","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"514","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"519","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"553","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"558","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]如何申辦信用卡"},
{"page":"569","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"581","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"588","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"595","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"599","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"609","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"625","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"630","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"632","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"637","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"640","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"646","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"658","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"660","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"677","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"681","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"704","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"709","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"722","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"724","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"726","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"728","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"736","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"745","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"750","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"756","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"759","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"769","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"772","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"776","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"777","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"781","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"799","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"816","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"820","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"821","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"840","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"859","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"871","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"881","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"883","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"884","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"885","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"893","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"899","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"901","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"904","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"909","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"913","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"916","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"919","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"931","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"943","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"980","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"982","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1002","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]我有五張信用卡，但我不太會用><~"},
{"page":"1003","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡非本人刷的問題"},
{"page":"1005","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"1009","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1011","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡非本人刷的問題"},
{"page":"1032","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1033","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1051","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1071","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1073","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1074","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1077","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1078","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1082","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1089","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1090","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1092","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡問題2"},
{"page":"1116","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1119","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1128","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1132","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1140","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1154","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1178","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1196","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1197","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1201","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1205","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1216","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1219","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1222","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1223","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1227","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1233","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1249","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1254","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1261","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1262","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"1277","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1292","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"1297","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1320","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1321","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1328","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1347","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1350","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1352","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1354","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1358","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1363","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1373","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1389","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"1403","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1414","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"1416","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1418","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1450","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"1458","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1472","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1483","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"1495","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1514","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1530","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1549","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1550","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"1551","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1559","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1566","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1570","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"1577","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1594","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1599","Question":"信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"467","Question":"信用","Answer":"真的","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"457","Question":"信用","Answer":"這樣","content":"[問題]這樣會對我信用造成影響嗎!?"},
{"page":"1550","Question":"信用","Answer":"這樣","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"101","Question":"信用","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"442","Question":"信用","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"640","Question":"信用","Answer":"XD","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"26","Question":"信用","Answer":"一下","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"216","Question":"信用","Answer":"希望","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"153","Question":"信用","Answer":"沒有","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"信用","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"893","Question":"信用","Answer":"沒有","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"114","Question":"信用","Answer":"消費","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"177","Question":"信用","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"信用","Answer":"消費","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1197","Question":"信用","Answer":"消費","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1389","Question":"信用","Answer":"消費","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"173","Question":"信用","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"646","Question":"信用","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"722","Question":"信用","Answer":"刷卡","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"772","Question":"信用","Answer":"刷卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1077","Question":"信用","Answer":"刷卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1222","Question":"信用","Answer":"刷卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"信用","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"637","Question":"信用","Answer":"帳單","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"677","Question":"信用","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"信用","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"信用","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1530","Question":"信用","Answer":"帳單","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"信用","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"17","Question":"信用","Answer":"資料","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"信用","Answer":"資料","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"885","Question":"信用","Answer":"資料","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"154","Question":"信用","Answer":"現在","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"916","Question":"信用","Answer":"現在","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"1328","Question":"信用","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"173","Question":"信用","Answer":"不用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"177","Question":"信用","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"信用","Answer":"回饋","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"信用","Answer":"回饋","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1566","Question":"信用","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"信用","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"信用","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"26","Question":"信用","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"138","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"338","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"461","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"473","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"630","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"704","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1090","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1178","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1254","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1418","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"信用","Answer":"申請","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"599","Question":"信用","Answer":"核卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"1222","Question":"信用","Answer":"核卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"信用","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1249","Question":"信用","Answer":"核卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"信用","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1403","Question":"信用","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"677","Question":"信用","Answer":"收到","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"信用","Answer":"收到","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1530","Question":"信用","Answer":"收到","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"信用","Answer":"收到","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"728","Question":"信用","Answer":"不能","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"17","Question":"信用","Answer":"怎麼","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1033","Question":"信用","Answer":"怎麼","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1233","Question":"信用","Answer":"怎麼","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"179","Question":"信用","Answer":"已經","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1410","Question":"信用","Answer":"有人","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"468","Question":"信用","Answer":"金融","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1119","Question":"信用","Answer":"金融","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1472","Question":"信用","Answer":"金融","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"20","Question":"信用","Answer":"一定","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"461","Question":"信用","Answer":"一定","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"340","Question":"信用","Answer":"加油","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"777","Question":"信用","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1514","Question":"信用","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"216","Question":"信用","Answer":"建議","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"1328","Question":"信用","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"信用","Answer":"還有","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"487","Question":"信用","Answer":"只能","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"24","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"234","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"283","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"511","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"709","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"781","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"1297","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1514","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1549","Question":"信用","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"4","Question":"信用","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"信用","Answer":"手續費","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"信用","Answer":"手續費","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"信用","Answer":"手續費","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1196","Question":"信用","Answer":"時候","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"10","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"102","Question":"信用","Answer":"10","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"816","Question":"信用","Answer":"10","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"104","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"138","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"238","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"318","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"430","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"553","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"588","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"630","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"681","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"724","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"901","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1009","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1249","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1321","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1347","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1403","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1566","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1599","Question":"信用","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"302","Question":"信用","Answer":"需要","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1389","Question":"信用","Answer":"網站","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"20","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"26","Question":"信用","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"104","Question":"信用","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"173","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"230","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"235","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"316","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"352","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"366","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"404","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"412","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"467","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"609","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"725","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"736","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"759","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"777","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"904","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"931","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1074","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1201","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1472","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1514","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"信用","Answer":"請問","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"326","Question":"信用","Answer":"電話","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"1530","Question":"信用","Answer":"電話","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"信用","Answer":"電話","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"468","Question":"信用","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"569","Question":"信用","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"799","Question":"信用","Answer":"第一","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"404","Question":"信用","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"信用","Answer":"比較","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"信用","Answer":"比較","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1073","Question":"信用","Answer":"比較","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"信用","Answer":"比較","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"640","Question":"信用","Answer":"利息","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"信用","Answer":"利息","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"677","Question":"信用","Answer":"年費","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1078","Question":"信用","Answer":"年費","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1201","Question":"信用","Answer":"時間","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1418","Question":"信用","Answer":"張卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"769","Question":"信用","Answer":"com","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1","Question":"信用","Answer":"額度","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用","Answer":"額度","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"532","Question":"信用","Answer":"額度","content":"[問題]信用額度"},
{"page":"759","Question":"信用","Answer":"額度","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"1032","Question":"信用","Answer":"額度","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1071","Question":"信用","Answer":"額度","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1223","Question":"信用","Answer":"額度","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1570","Question":"信用","Answer":"額度","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"1574","Question":"信用","Answer":"額度","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"557","Question":"信用","Answer":"AE","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"信用","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"1129","Question":"信用","Answer":"AE","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1213","Question":"信用","Answer":"AE","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"信用","Answer":"AE","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1233","Question":"信用","Answer":"AE","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用","Answer":"AE","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1463","Question":"信用","Answer":"AE","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1465","Question":"信用","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"316","Question":"信用","Answer":"方式","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"366","Question":"信用","Answer":"簽名","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"726","Question":"信用","Answer":"簽名","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"340","Question":"信用","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"588","Question":"信用","Answer":"富邦","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"677","Question":"信用","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1089","Question":"信用","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1132","Question":"信用","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1418","Question":"信用","Answer":"不同","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"557","Question":"信用","Answer":"白金","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"信用","Answer":"白金","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"725","Question":"信用","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"信用","Answer":"白金","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"信用","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"信用","Answer":"白金","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1213","Question":"信用","Answer":"白金","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"信用","Answer":"白金","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1465","Question":"信用","Answer":"白金","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"1","Question":"信用","Answer":"現金","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用","Answer":"現金","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"177","Question":"信用","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"884","Question":"信用","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1140","Question":"信用","Answer":"現金","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1233","Question":"信用","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用","Answer":"現金","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1373","Question":"信用","Answer":"現金","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"177","Question":"信用","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"326","Question":"信用","Answer":"使用","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"338","Question":"信用","Answer":"使用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"677","Question":"信用","Answer":"使用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1196","Question":"信用","Answer":"使用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1410","Question":"信用","Answer":"使用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1550","Question":"信用","Answer":"使用","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"468","Question":"信用","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1320","Question":"信用","Answer":"一次","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"781","Question":"信用","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"123","Question":"信用","Answer":"全程","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1082","Question":"信用","Answer":"聯名","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"通知","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"840","Question":"信用","Answer":"功能","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"1074","Question":"信用","Answer":"功能","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"90","Question":"信用","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"899","Question":"信用","Answer":"盜刷","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"318","Question":"信用","Answer":"網路","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"630","Question":"信用","Answer":"網路","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"781","Question":"信用","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"943","Question":"信用","Answer":"網路","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1594","Question":"信用","Answer":"網路","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"338","Question":"信用","Answer":"辦卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"394","Question":"信用","Answer":"辦卡","content":"[問題]信用不良者辦卡"},
{"page":"1361","Question":"信用","Answer":"辦卡","content":"[問題]有信用瑕疵想辦卡"},
{"page":"468","Question":"信用","Answer":"VISA","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1549","Question":"信用","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1550","Question":"信用","Answer":"邏輯","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"101","Question":"信用","Answer":"風險","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"404","Question":"信用","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"442","Question":"信用","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"打電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"725","Question":"信用","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"信用","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"信用","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"信用","Answer":"白金卡","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"899","Question":"信用","Answer":"朋友","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"207","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"321","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"390","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"569","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1205","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1261","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1416","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1594","Question":"信用","Answer":"推薦","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1403","Question":"信用","Answer":"成功","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"302","Question":"信用","Answer":"郵局","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1005","Question":"信用","Answer":"郵局","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"442","Question":"信用","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"信用","Answer":"點數","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"859","Question":"信用","Answer":"點數","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"799","Question":"信用","Answer":"一張","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1418","Question":"信用","Answer":"一張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"640","Question":"信用","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"104","Question":"信用","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"1154","Question":"信用","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1262","Question":"信用","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"581","Question":"信用","Answer":"出國","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"1261","Question":"信用","Answer":"出國","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1077","Question":"信用","Answer":"處理","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"104","Question":"信用","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"470","Question":"信用","Answer":"繳款","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"1292","Question":"信用","Answer":"繳款","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"599","Question":"信用","Answer":"保險","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"724","Question":"信用","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"745","Question":"信用","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"881","Question":"信用","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"982","Question":"信用","Answer":"保險","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1116","Question":"信用","Answer":"保險","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"632","Question":"信用","Answer":"自動","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"信用","Answer":"自動","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"904","Question":"信用","Answer":"自動","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1354","Question":"信用","Answer":"自動","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"893","Question":"信用","Answer":"機票","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1116","Question":"信用","Answer":"機票","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"235","Question":"信用","Answer":"扣款","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"632","Question":"信用","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"信用","Answer":"扣款","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"信用","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"信用","Answer":"扣款","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"153","Question":"信用","Answer":"收入","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"283","Question":"信用","Answer":"想要","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"1261","Question":"信用","Answer":"想要","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"181","Question":"信用","Answer":"保費","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"290","Question":"信用","Answer":"保費","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"871","Question":"信用","Answer":"保費","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"1495","Question":"信用","Answer":"保費","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"302","Question":"信用","Answer":"帳戶","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1051","Question":"信用","Answer":"帳戶","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1205","Question":"信用","Answer":"麻煩","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"信用","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"信用","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"461","Question":"信用","Answer":"是不是","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"1196","Question":"信用","Answer":"今天","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"101","Question":"信用","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"341","Question":"信用","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"470","Question":"信用","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"588","Question":"信用","Answer":"永豐","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"982","Question":"信用","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1472","Question":"信用","Answer":"永豐","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1352","Question":"信用","Answer":"版友","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"信用","Answer":"版友","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1354","Question":"信用","Answer":"警告","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"230","Question":"信用","Answer":"店家","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"316","Question":"信用","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"442","Question":"信用","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1233","Question":"信用","Answer":"華南","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用","Answer":"華南","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"728","Question":"信用","Answer":"名字","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"1328","Question":"信用","Answer":"接送","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"信用","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"893","Question":"信用","Answer":"機場","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1328","Question":"信用","Answer":"機場","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1549","Question":"信用","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"630","Question":"信用","Answer":"第二","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"1483","Question":"信用","Answer":"第二","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"337","Question":"信用","Answer":"東西","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"777","Question":"信用","Answer":"東西","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"859","Question":"信用","Answer":"東西","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"646","Question":"信用","Answer":"划算","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"信用","Answer":"划算","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1410","Question":"信用","Answer":"網頁","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"457","Question":"信用","Answer":"造成","content":"[問題]這樣會對我信用造成影響嗎!?"},
{"page":"750","Question":"信用","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"943","Question":"信用","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1119","Question":"信用","Answer":"台新","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1358","Question":"信用","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"569","Question":"信用","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1352","Question":"信用","Answer":"一銀","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"信用","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"511","Question":"信用","Answer":"客戶","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"信用","Answer":"客戶","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"331","Question":"信用","Answer":"安全","content":"[問題]信用卡安全問題1"},
{"page":"893","Question":"信用","Answer":"有用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"47","Question":"信用","Answer":"費用","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"884","Question":"信用","Answer":"費用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1495","Question":"信用","Answer":"費用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"102","Question":"信用","Answer":"11","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"信用","Answer":"11","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"919","Question":"信用","Answer":"一筆","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"772","Question":"信用","Answer":"海外","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1347","Question":"信用","Answer":"台北","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"63","Question":"信用","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"340","Question":"信用","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"442","Question":"信用","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"信用","Answer":"紅利","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"138","Question":"信用","Answer":"取消","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"338","Question":"信用","Answer":"2.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"776","Question":"信用","Answer":"2.","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"102","Question":"信用","Answer":"1.","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"338","Question":"信用","Answer":"1.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"487","Question":"信用","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"816","Question":"信用","Answer":"1.","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"1261","Question":"信用","Answer":"1.","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1530","Question":"信用","Answer":"公共","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"信用","Answer":"公共","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"901","Question":"信用","Answer":"代表","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"750","Question":"信用","Answer":"選擇","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"信用","Answer":"選擇","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1216","Question":"信用","Answer":"選擇","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1418","Question":"信用","Answer":"兩張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"信用","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"354","Question":"信用","Answer":"了嗎","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"234","Question":"信用","Answer":"電信","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"238","Question":"信用","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"信用","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"337","Question":"信用","Answer":"分期","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"489","Question":"信用","Answer":"分期","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"660","Question":"信用","Answer":"分期","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"871","Question":"信用","Answer":"分期","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"943","Question":"信用","Answer":"分期","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"637","Question":"信用","Answer":"竟然","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"4","Question":"信用","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"154","Question":"信用","Answer":"ATM","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"430","Question":"信用","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"信用","Answer":"ATM","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"信用","Answer":"ATM","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"913","Question":"信用","Answer":"聯絡","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"123","Question":"信用","Answer":"旅遊","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"883","Question":"信用","Answer":"旅遊","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"1197","Question":"信用","Answer":"行為","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"102","Question":"信用","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"316","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"487","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"632","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"884","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1223","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1321","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1358","Question":"信用","Answer":"繳費","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"114","Question":"信用","Answer":"提供","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"1559","Question":"信用","Answer":"提供","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"411","Question":"信用","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"信用","Answer":"工作","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"20","Question":"信用","Answer":"線上","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"467","Question":"信用","Answer":"限制","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"759","Question":"信用","Answer":"限制","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"238","Question":"信用","Answer":"活動","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"442","Question":"信用","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1009","Question":"信用","Answer":"活動","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1233","Question":"信用","Answer":"領現","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用","Answer":"領現","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"487","Question":"信用","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"919","Question":"信用","Answer":"萬泰","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"234","Question":"信用","Answer":"轉帳","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"681","Question":"信用","Answer":"轉帳","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"904","Question":"信用","Answer":"轉帳","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"337","Question":"信用","Answer":"學生","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"467","Question":"信用","Answer":"學生","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"909","Question":"信用","Answer":"學生","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"90","Question":"信用","Answer":"國外","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"173","Question":"信用","Answer":"國外","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"404","Question":"信用","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"625","Question":"信用","Answer":"國外","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"1077","Question":"信用","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1233","Question":"信用","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用","Answer":"國外","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"207","Question":"信用","Answer":"我想","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"信用","Answer":"我想","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"信用","Answer":"我想","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"1549","Question":"信用","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"821","Question":"信用","Answer":"行銷","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"820","Question":"信用","Answer":"實體","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"17","Question":"信用","Answer":"美國運","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"信用","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"725","Question":"信用","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"信用","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"信用","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1277","Question":"信用","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"信用","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"754","Question":"信用","Answer":"累積","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"884","Question":"信用","Answer":"代繳","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"982","Question":"信用","Answer":"代繳","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1073","Question":"信用","Answer":"代繳","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"信用","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"893","Question":"信用","Answer":"便宜","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1599","Question":"信用","Answer":"便宜","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"238","Question":"信用","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"1196","Question":"信用","Answer":"甚麼","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1119","Question":"信用","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"756","Question":"信用","Answer":"還能","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"1082","Question":"信用","Answer":"悠遊","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"216","Question":"信用","Answer":"給我","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"102","Question":"信用","Answer":"1.1","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"820","Question":"信用","Answer":"可用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"318","Question":"信用","Answer":"服務","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"47","Question":"信用","Answer":"新光","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"916","Question":"信用","Answer":"每家","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"1082","Question":"信用","Answer":"遺失","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1033","Question":"信用","Answer":"日期","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"信用","Answer":"卡有","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1074","Question":"信用","Answer":"卡有","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1328","Question":"信用","Answer":"卡有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1033","Question":"信用","Answer":"有效","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"931","Question":"信用","Answer":"贈品","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1129","Question":"信用","Answer":"不該","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1574","Question":"信用","Answer":"不該","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"1","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"4","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"20","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"22","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"24","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"26","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"34","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"47","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"63","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"90","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"101","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"102","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"104","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"113","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"114","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"123","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"138","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"153","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"154","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"173","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"177","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"179","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"181","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"207","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"209","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"213","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"222","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"230","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"234","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"235","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"238","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"263","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"283","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"286","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"290","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"302","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"316","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"318","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"321","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"326","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"331","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡安全問題1"},
{"page":"337","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"338","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"340","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"341","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡"},
{"page":"352","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"354","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"366","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"390","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"404","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"411","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"412","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問信用卡拼音"},
{"page":"430","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"436","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡的問題"},
{"page":"442","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"461","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"464","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"467","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"468","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"470","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"473","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有關申請信用卡"},
{"page":"477","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]costco信用卡"},
{"page":"481","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"487","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"489","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"508","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"511","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"514","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"519","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"553","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"555","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡"},
{"page":"558","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]如何申辦信用卡"},
{"page":"569","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"581","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"588","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"595","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"599","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"609","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"625","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]在國外用的信用卡"},
{"page":"630","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"632","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"637","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"640","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"646","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"658","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"660","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡分期有陷阱嗎?"},
{"page":"677","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"681","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"704","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"709","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"722","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]傳真刷卡單要簽本名或同信用卡？"},
{"page":"724","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"726","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"728","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"736","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"745","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"750","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"754","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"756","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"759","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"769","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"772","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"776","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"777","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"781","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]網路購物，momo或東森購物，信用卡優惠?"},
{"page":"799","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"816","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"820","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"821","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"840","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"859","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"871","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"881","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡的保險"},
{"page":"883","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"884","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"885","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"893","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"899","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"901","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"904","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"909","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"913","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"916","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"919","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"931","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"943","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"980","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"982","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1002","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]我有五張信用卡，但我不太會用><~"},
{"page":"1003","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡非本人刷的問題"},
{"page":"1005","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"1009","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1011","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡非本人刷的問題"},
{"page":"1032","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1033","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1051","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1071","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]所有信用卡額度加總問題"},
{"page":"1073","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1074","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1077","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1078","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]關於信用卡的年費"},
{"page":"1082","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1089","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1090","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1092","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡問題2"},
{"page":"1116","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1119","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1128","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1132","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]富邦信用卡的帳單問題"},
{"page":"1140","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]現金回饋高的信用卡"},
{"page":"1154","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1178","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1196","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1197","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1201","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1205","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1216","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1219","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1222","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1223","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1227","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1233","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1249","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1251","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]關於花旗信用卡核卡問題"},
{"page":"1254","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1261","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1262","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"1277","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1292","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"1297","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1320","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1321","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1328","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1347","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1350","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1352","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1354","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1358","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1363","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1373","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1389","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"1403","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡核卡未成功"},
{"page":"1410","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1414","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"1416","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1418","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1450","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"1458","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1463","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1472","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1483","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"1495","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1514","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1530","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1549","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1550","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"1551","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1559","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1566","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1570","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡額度可以透支嘛?"},
{"page":"1577","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1594","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1599","Question":"信用","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"101","Question":"信用","Answer":"止付","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"209","Question":"信用","Answer":"止付","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"286","Question":"信用","Answer":"止付","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"114","Question":"信用","Answer":"折扣","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"640","Question":"信用","Answer":"循環","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"信用","Answer":"循環","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"581","Question":"信用","Answer":"疑問","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"704","Question":"信用","Answer":"疑問","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1213","Question":"信用","Answer":"疑問","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"信用","Answer":"疑問","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"390","Question":"信用","Answer":"新手","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"信用","Answer":"新手","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"470","Question":"信用","Answer":"新手","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"725","Question":"信用","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"599","Question":"信用","Answer":"無關","content":"[問題]保險的保額和申辦信用卡核卡與否有無關係"},
{"page":"263","Question":"信用","Answer":"人士","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"114","Question":"信用","Answer":"高雄","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"640","Question":"信用","Answer":"違約金","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"信用","Answer":"違約","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"772","Question":"信用","Answer":"香港","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1373","Question":"信用","Answer":"預借","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"756","Question":"信用","Answer":"一間","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"1","Question":"信用","Answer":"變成","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"信用","Answer":"變成","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"901","Question":"信用","Answer":"數字","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"153","Question":"信用","Answer":"存款","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"信用","Answer":"存款","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"904","Question":"國泰","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1178","Question":"國泰","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1463","Question":"國泰","Answer":"信用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1495","Question":"國泰","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"509","Question":"國泰","Answer":"可能","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"838","Question":"國泰","Answer":"帳單","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"452","Question":"國泰","Answer":"資料","content":"[問題]國泰申請調額所附的資料"},
{"page":"509","Question":"國泰","Answer":"回饋","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"888","Question":"國泰","Answer":"回饋","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"452","Question":"國泰","Answer":"申請","content":"[問題]國泰申請調額所附的資料"},
{"page":"1178","Question":"國泰","Answer":"申請","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1463","Question":"國泰","Answer":"申請","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"142","Question":"國泰","Answer":"核卡","content":"[問題]國泰核卡速度?"},
{"page":"807","Question":"國泰","Answer":"收到","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"807","Question":"國泰","Answer":"怎麼","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"531","Question":"國泰","Answer":"金融","content":"[問題]國泰I刷金融卡刷國賓影城"},
{"page":"837","Question":"國泰","Answer":"金融","content":"[問題]請問誰有國泰世華I刷金融卡(kkbox)？"},
{"page":"1059","Question":"國泰","Answer":"花旗","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1063","Question":"國泰","Answer":"花旗","content":"[問題]happygo聯名卡-國泰?花旗?哪個好"},
{"page":"741","Question":"國泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"837","Question":"國泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問誰有國泰世華I刷金融卡(kkbox)？"},
{"page":"904","Question":"國泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1256","Question":"國泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"國泰","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1359","Question":"國泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰SOGO卡送的旅行箱"},
{"page":"1126","Question":"國泰","Answer":"年費","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1388","Question":"國泰","Answer":"情況","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"500","Question":"國泰","Answer":"張卡","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"530","Question":"國泰","Answer":"com","content":"[問題]國泰combo卡"},
{"page":"1217","Question":"國泰","Answer":"com","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"118","Question":"國泰","Answer":"AE","content":"Re:[問題]國泰AE尊尚聯名卡"},
{"page":"557","Question":"國泰","Answer":"AE","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"國泰","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"733","Question":"國泰","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"741","Question":"國泰","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1388","Question":"國泰","Answer":"AE","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"1463","Question":"國泰","Answer":"AE","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1465","Question":"國泰","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"733","Question":"國泰","Answer":"方式","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"557","Question":"國泰","Answer":"白金","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"國泰","Answer":"白金","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"996","Question":"國泰","Answer":"白金","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1295","Question":"國泰","Answer":"白金","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"1465","Question":"國泰","Answer":"白金","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"888","Question":"國泰","Answer":"現金","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"733","Question":"國泰","Answer":"使用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"838","Question":"國泰","Answer":"電子","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"509","Question":"國泰","Answer":"購物","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"118","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰AE尊尚聯名卡"},
{"page":"208","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"484","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡與爭鮮"},
{"page":"518","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"534","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"996","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1063","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]happygo聯名卡-國泰?花旗?哪個好"},
{"page":"1126","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1256","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1313","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1315","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1422","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"1484","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡"},
{"page":"1537","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"1585","Question":"國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"1217","Question":"國泰","Answer":"是否","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"518","Question":"國泰","Answer":"辦卡","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"國泰","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"1059","Question":"國泰","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"996","Question":"國泰","Answer":"白金卡","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"557","Question":"國泰","Answer":"信用","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"國泰","Answer":"信用","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"904","Question":"國泰","Answer":"信用","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1178","Question":"國泰","Answer":"信用","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1463","Question":"國泰","Answer":"信用","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1465","Question":"國泰","Answer":"信用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"1495","Question":"國泰","Answer":"信用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"500","Question":"國泰","Answer":"一張","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"838","Question":"國泰","Answer":"辦法","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"904","Question":"國泰","Answer":"自動","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"500","Question":"國泰","Answer":"保費","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"1495","Question":"國泰","Answer":"保費","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"838","Question":"國泰","Answer":"還沒","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"1459","Question":"國泰","Answer":"發卡","content":"[問題]國泰可以亂發卡嗎?"},
{"page":"1495","Question":"國泰","Answer":"費用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1313","Question":"國泰","Answer":"無法","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"741","Question":"國泰","Answer":"選擇","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1059","Question":"國泰","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1256","Question":"國泰","Answer":"首刷","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"國泰","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1422","Question":"國泰","Answer":"首刷","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"1059","Question":"國泰","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"904","Question":"國泰","Answer":"轉帳","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"208","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"484","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡與爭鮮"},
{"page":"518","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"534","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"1126","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1217","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"1313","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1484","Question":"國泰","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡"},
{"page":"904","Question":"國泰","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1178","Question":"國泰","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1463","Question":"國泰","Answer":"用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1495","Question":"國泰","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"888","Question":"國泰","Answer":"疑問","content":"[問題]國泰的現金回饋疑問"},
{"page":"807","Question":"國泰","Answer":"簡訊","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"838","Question":"國泰","Answer":"電子帳","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"507","Question":"國泰","Answer":"停卡","content":"[問題]國泰世華TM卡停卡後"},
{"page":"521","Question":"國泰","Answer":"停卡","content":"Re:[問題]國泰世華TM卡停卡後"},
{"page":"509","Question":"國泰","Answer":"不可","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"1295","Question":"國泰","Answer":"資格","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"904","Question":"國泰世華","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1495","Question":"國泰世華","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"509","Question":"國泰世華","Answer":"可能","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"838","Question":"國泰世華","Answer":"帳單","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"509","Question":"國泰世華","Answer":"回饋","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"807","Question":"國泰世華","Answer":"收到","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"807","Question":"國泰世華","Answer":"怎麼","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"837","Question":"國泰世華","Answer":"金融","content":"[問題]請問誰有國泰世華I刷金融卡(kkbox)？"},
{"page":"837","Question":"國泰世華","Answer":"請問","content":"[問題]請問誰有國泰世華I刷金融卡(kkbox)？"},
{"page":"904","Question":"國泰世華","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1126","Question":"國泰世華","Answer":"年費","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"996","Question":"國泰世華","Answer":"白金","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"838","Question":"國泰世華","Answer":"電子","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"509","Question":"國泰世華","Answer":"購物","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"208","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"518","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"996","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1126","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1313","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1537","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"1585","Question":"國泰世華","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"518","Question":"國泰世華","Answer":"辦卡","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"國泰世華","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"996","Question":"國泰世華","Answer":"白金卡","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"904","Question":"國泰世華","Answer":"信用","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1495","Question":"國泰世華","Answer":"信用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"838","Question":"國泰世華","Answer":"辦法","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"904","Question":"國泰世華","Answer":"自動","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1495","Question":"國泰世華","Answer":"保費","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"838","Question":"國泰世華","Answer":"還沒","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"1495","Question":"國泰世華","Answer":"費用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1313","Question":"國泰世華","Answer":"無法","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"904","Question":"國泰世華","Answer":"轉帳","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"208","Question":"國泰世華","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"國泰世華","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"518","Question":"國泰世華","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"國泰世華","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"1126","Question":"國泰世華","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1313","Question":"國泰世華","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"904","Question":"國泰世華","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1495","Question":"國泰世華","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"807","Question":"國泰世華","Answer":"簡訊","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"838","Question":"國泰世華","Answer":"電子帳","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"507","Question":"國泰世華","Answer":"停卡","content":"[問題]國泰世華TM卡停卡後"},
{"page":"521","Question":"國泰世華","Answer":"停卡","content":"Re:[問題]國泰世華TM卡停卡後"},
{"page":"509","Question":"國泰世華","Answer":"不可","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"695","Question":"繳費","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"102","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"316","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"487","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"632","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"884","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1223","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1321","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1358","Question":"繳費","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"884","Question":"繳費","Answer":"回饋","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"繳費","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1188","Question":"繳費","Answer":"有人","content":"[問題]全國繳費網有人有問題嗎?"},
{"page":"729","Question":"繳費","Answer":"一直","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"487","Question":"繳費","Answer":"只能","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"102","Question":"繳費","Answer":"10","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"961","Question":"繳費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡逾期繳費"},
{"page":"1321","Question":"繳費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1331","Question":"繳費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗逾期繳費"},
{"page":"1360","Question":"繳費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗線上繳費"},
{"page":"316","Question":"繳費","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"695","Question":"繳費","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"1223","Question":"繳費","Answer":"額度","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"316","Question":"繳費","Answer":"方式","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"884","Question":"繳費","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"繳費","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"102","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"316","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"487","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"632","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"884","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1223","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1321","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1358","Question":"繳費","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"729","Question":"繳費","Answer":"郵局","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"632","Question":"繳費","Answer":"自動","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"繳費","Answer":"自動","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"632","Question":"繳費","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"繳費","Answer":"扣款","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"316","Question":"繳費","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"1358","Question":"繳費","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"695","Question":"繳費","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"884","Question":"繳費","Answer":"費用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"繳費","Answer":"費用","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"102","Question":"繳費","Answer":"11","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"繳費","Answer":"11","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"1139","Question":"繳費","Answer":"遲繳","content":"[問題]有關延遲繳費的問題"},
{"page":"102","Question":"繳費","Answer":"1.","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"繳費","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"102","Question":"繳費","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"1360","Question":"繳費","Answer":"線上","content":"[問題]花旗線上繳費"},
{"page":"487","Question":"繳費","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"884","Question":"繳費","Answer":"代繳","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"繳費","Answer":"代繳","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"102","Question":"繳費","Answer":"1.1","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"316","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"487","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"632","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"884","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1223","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費後的額度"},
{"page":"1321","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡繳費"},
{"page":"1358","Question":"繳費","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"772","Question":"海外","Answer":"信用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"825","Question":"海外","Answer":"消費","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"海外","Answer":"消費","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1195","Question":"海外","Answer":"消費","content":"[問題]海外消費回饋率高的卡"},
{"page":"1535","Question":"海外","Answer":"消費","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"23","Question":"海外","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]海外刷卡"},
{"page":"444","Question":"海外","Answer":"刷卡","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"772","Question":"海外","Answer":"刷卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1281","Question":"海外","Answer":"刷卡","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1424","Question":"海外","Answer":"刷卡","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"海外","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1195","Question":"海外","Answer":"回饋","content":"[問題]海外消費回饋率高的卡"},
{"page":"111","Question":"海外","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信副卡海外無失卡盜刷"},
{"page":"444","Question":"海外","Answer":"建議","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"772","Question":"海外","Answer":"手續費","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"869","Question":"海外","Answer":"手續費","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"421","Question":"海外","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡刷海外3D認證"},
{"page":"1281","Question":"海外","Answer":"網站","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1282","Question":"海外","Answer":"請問","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"1535","Question":"海外","Answer":"請問","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"825","Question":"海外","Answer":"張卡","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"海外","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1535","Question":"海外","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"111","Question":"海外","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]中信副卡海外無失卡盜刷"},
{"page":"772","Question":"海外","Answer":"信用","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"825","Question":"海外","Answer":"一張","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"海外","Answer":"一張","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1535","Question":"海外","Answer":"一張","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"1424","Question":"海外","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"海外","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"825","Question":"海外","Answer":"日本","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"海外","Answer":"日本","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1282","Question":"海外","Answer":"選擇","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"1375","Question":"海外","Answer":"選擇","content":"[問題]海外刷外幣的選擇。"},
{"page":"1281","Question":"海外","Answer":"線上","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"869","Question":"海外","Answer":"便宜","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"772","Question":"海外","Answer":"用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1281","Question":"海外","Answer":"疑問","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"772","Question":"海外","Answer":"香港","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1088","Question":"進度","Answer":"銀行","content":"[問題]大家玉山銀行Lucky7的進度"},
{"page":"145","Question":"進度","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請進度查詢問題"},
{"page":"204","Question":"進度","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"918","Question":"進度","Answer":"申請","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"1596","Question":"進度","Answer":"申請","content":"[問題]永豐官網申請進度問題"},
{"page":"649","Question":"進度","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡進度"},
{"page":"1076","Question":"進度","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡進度正常嗎"},
{"page":"247","Question":"進度","Answer":"中信","content":"[問題]中信是否可查詢和卡進度?"},
{"page":"268","Question":"進度","Answer":"中信","content":"[問題]中信審核進度查詢的疑問"},
{"page":"145","Question":"進度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請進度查詢問題"},
{"page":"147","Question":"進度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的線上進度查詢是裝飾嗎?"},
{"page":"204","Question":"進度","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"266","Question":"進度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路查詢進度"},
{"page":"918","Question":"進度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"249","Question":"進度","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]台北富邦查詢進度"},
{"page":"247","Question":"進度","Answer":"是否","content":"[問題]中信是否可查詢和卡進度?"},
{"page":"266","Question":"進度","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路查詢進度"},
{"page":"918","Question":"進度","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路查申請進度?"},
{"page":"1088","Question":"進度","Answer":"玉山","content":"[問題]大家玉山銀行Lucky7的進度"},
{"page":"1110","Question":"進度","Answer":"不到","content":"[問題]澳盛線上查詢進度查不到"},
{"page":"1596","Question":"進度","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐官網申請進度問題"},
{"page":"249","Question":"進度","Answer":"台北","content":"Re:[問題]台北富邦查詢進度"},
{"page":"147","Question":"進度","Answer":"線上","content":"[問題]花旗的線上進度查詢是裝飾嗎?"},
{"page":"1110","Question":"進度","Answer":"線上","content":"[問題]澳盛線上查詢進度查不到"},
{"page":"1076","Question":"進度","Answer":"正常","content":"[問題]核卡進度正常嗎"},
{"page":"268","Question":"進度","Answer":"疑問","content":"[問題]中信審核進度查詢的疑問"},
{"page":"104","Question":"繳款","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"繳款","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"470","Question":"繳款","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"1292","Question":"繳款","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"104","Question":"繳款","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"繳款","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"668","Question":"繳款","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"104","Question":"繳款","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"繳款","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"262","Question":"繳款","Answer":"額度","content":"[問題]額度繳款問題"},
{"page":"668","Question":"繳款","Answer":"方式","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"310","Question":"繳款","Answer":"富邦","content":"[問題]關於ibon補單繳款(富邦)"},
{"page":"104","Question":"繳款","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"繳款","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"470","Question":"繳款","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"1292","Question":"繳款","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"1120","Question":"繳款","Answer":"郵局","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"104","Question":"繳款","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"繳款","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"470","Question":"繳款","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"33","Question":"繳款","Answer":"拒絕","content":"Re:[問題]拒絕繳款"},
{"page":"256","Question":"繳款","Answer":"截止日","content":"[問題]超商繳款的截止日"},
{"page":"668","Question":"繳款","Answer":"選擇","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"674","Question":"繳款","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"1120","Question":"繳款","Answer":"ATM","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"264","Question":"繳款","Answer":"線上","content":"[問題]有關線上繳款問題"},
{"page":"674","Question":"繳款","Answer":"轉帳","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"674","Question":"繳款","Answer":"大約","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"674","Question":"繳款","Answer":"多久","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"606","Question":"繳款","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"614","Question":"繳款","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"1521","Question":"繳款","Answer":"日期","content":"[問題]繳款日期"},
{"page":"104","Question":"繳款","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"繳款","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"470","Question":"繳款","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"1292","Question":"繳款","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳款問題"},
{"page":"470","Question":"繳款","Answer":"新手","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"1176","Question":"電話","Answer":"銀行","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"589","Question":"電話","Answer":"客服","content":"[問題]花旗的鬼打牆客服電話..."},
{"page":"594","Question":"電話","Answer":"客服","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"326","Question":"電話","Answer":"信用卡","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"1530","Question":"電話","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"電話","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1530","Question":"電話","Answer":"帳單","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"電話","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"863","Question":"電話","Answer":"直接","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"電話","Answer":"申請","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1466","Question":"電話","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡電話照會?"},
{"page":"1530","Question":"電話","Answer":"收到","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"電話","Answer":"收到","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"832","Question":"電話","Answer":"中信","content":"[問題]中信電話停卡問題"},
{"page":"618","Question":"電話","Answer":"有人","content":"[問題]有人也接到這電話嗎?"},
{"page":"863","Question":"電話","Answer":"一直","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"317","Question":"電話","Answer":"金融","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"10","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"589","Question":"電話","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的鬼打牆客服電話..."},
{"page":"270","Question":"電話","Answer":"要求","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"1523","Question":"電話","Answer":"業務","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"53","Question":"電話","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1127","Question":"電話","Answer":"請問","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"594","Question":"電話","Answer":"20","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"317","Question":"電話","Answer":"visa","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"504","Question":"電話","Answer":"接到","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"618","Question":"電話","Answer":"接到","content":"[問題]有人也接到這電話嗎?"},
{"page":"863","Question":"電話","Answer":"接到","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1127","Question":"電話","Answer":"時間","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"1523","Question":"電話","Answer":"時間","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"270","Question":"電話","Answer":"額度","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"863","Question":"電話","Answer":"資訊","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"53","Question":"電話","Answer":"使用","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"326","Question":"電話","Answer":"使用","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"通知","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"打電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"270","Question":"電話","Answer":"打電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"504","Question":"電話","Answer":"打電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"1176","Question":"電話","Answer":"打電話","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"326","Question":"電話","Answer":"信用","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"1530","Question":"電話","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"電話","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"543","Question":"電話","Answer":"剪卡","content":"[問題]匯豐剪卡語音電話"},
{"page":"317","Question":"電話","Answer":"不到","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"863","Question":"電話","Answer":"保險","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"635","Question":"電話","Answer":"保費","content":"[問題]關於保費跟電話費的問題"},
{"page":"504","Question":"電話","Answer":"永豐","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"594","Question":"電話","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"317","Question":"電話","Answer":"我要","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"53","Question":"電話","Answer":"方法","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"53","Question":"電話","Answer":"2.","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"594","Question":"電話","Answer":"2.","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"53","Question":"電話","Answer":"公共","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1530","Question":"電話","Answer":"公共","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"電話","Answer":"公共","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1523","Question":"電話","Answer":"聯絡","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"863","Question":"電話","Answer":"提供","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1176","Question":"電話","Answer":"上海","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"504","Question":"電話","Answer":"投資","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"594","Question":"電話","Answer":"正常","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"1176","Question":"電話","Answer":"給我","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"22","Question":"電話","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"326","Question":"電話","Answer":"用卡","content":"[問題]公用電話使用信用卡"},
{"page":"1530","Question":"電話","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"電話","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"594","Question":"電話","Answer":"分鐘","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"504","Question":"電話","Answer":"投資型","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"832","Question":"電話","Answer":"停卡","content":"[問題]中信電話停卡問題"},
{"page":"14","Question":"台新","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"696","Question":"台新","Answer":"銀行","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1496","Question":"台新","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"750","Question":"台新","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"943","Question":"台新","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1119","Question":"台新","Answer":"信用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1358","Question":"台新","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"398","Question":"台新","Answer":"可能","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"696","Question":"台新","Answer":"沒有","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1155","Question":"台新","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1319","Question":"台新","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1382","Question":"台新","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1404","Question":"台新","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1562","Question":"台新","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"台新","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"696","Question":"台新","Answer":"回饋","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"156","Question":"台新","Answer":"申請","content":"[問題]男生可以申請台新玫瑰卡嗎?"},
{"page":"1502","Question":"台新","Answer":"中信","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"696","Question":"台新","Answer":"金融","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1119","Question":"台新","Answer":"金融","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1496","Question":"台新","Answer":"還有","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"14","Question":"台新","Answer":"優惠","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"1502","Question":"台新","Answer":"花旗","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"15","Question":"台新","Answer":"請問","content":"[問題]請問各位還會用台新的卡嗎?"},
{"page":"51","Question":"台新","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"696","Question":"台新","Answer":"好像","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1048","Question":"台新","Answer":"年費","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"398","Question":"台新","Answer":"聯名","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"798","Question":"台新","Answer":"聯名","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1404","Question":"台新","Answer":"聯名","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"943","Question":"台新","Answer":"網路","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"169","Question":"台新","Answer":"辦卡","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"台新","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"1319","Question":"台新","Answer":"全家","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"台新","Answer":"全家","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"台新","Answer":"全家","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"750","Question":"台新","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"943","Question":"台新","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1119","Question":"台新","Answer":"信用","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1358","Question":"台新","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1155","Question":"台新","Answer":"機票","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"台新","Answer":"機票","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"169","Question":"台新","Answer":"永豐","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"台新","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"51","Question":"台新","Answer":"接送","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"51","Question":"台新","Answer":"機場","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"750","Question":"台新","Answer":"選擇","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"1502","Question":"台新","Answer":"選擇","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"943","Question":"台新","Answer":"分期","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1496","Question":"台新","Answer":"首刷","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"1358","Question":"台新","Answer":"繳費","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1155","Question":"台新","Answer":"限制","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"台新","Answer":"限制","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"696","Question":"台新","Answer":"行銷","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1119","Question":"台新","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"398","Question":"台新","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"798","Question":"台新","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1404","Question":"台新","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"798","Question":"台新","Answer":"新光","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1048","Question":"台新","Answer":"新光","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"750","Question":"台新","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡的選擇"},
{"page":"943","Question":"台新","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡網路分期"},
{"page":"1119","Question":"台新","Answer":"用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1358","Question":"台新","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"623","Question":"華南","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"690","Question":"華南","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"710","Question":"華南","Answer":"銀行","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"316","Question":"華南","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"442","Question":"華南","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1233","Question":"華南","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"華南","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"442","Question":"華南","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"815","Question":"華南","Answer":"消費","content":"[問題]華南愛心紅卡電影消費"},
{"page":"303","Question":"華南","Answer":"刷卡","content":"[問題]華南悠遊刷卡金"},
{"page":"1233","Question":"華南","Answer":"怎麼","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"華南","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"323","Question":"華南","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1008","Question":"華南","Answer":"一直","content":"[問題]華南紅卡一直過不了"},
{"page":"89","Question":"華南","Answer":"金融","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"1182","Question":"華南","Answer":"清楚","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"89","Question":"華南","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"316","Question":"華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"323","Question":"華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"384","Question":"華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"710","Question":"華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1579","Question":"華南","Answer":"visa","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"690","Question":"華南","Answer":"年費","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1233","Question":"華南","Answer":"AE","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"華南","Answer":"AE","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"316","Question":"華南","Answer":"方式","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"1182","Question":"華南","Answer":"白金","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1241","Question":"華南","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"1233","Question":"華南","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"華南","Answer":"現金","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1579","Question":"華南","Answer":"購物","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"323","Question":"華南","Answer":"聯名","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"華南","Answer":"聯名","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"524","Question":"華南","Answer":"聯名","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"561","Question":"華南","Answer":"聯名","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"623","Question":"華南","Answer":"聯名","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"華南","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"華南","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"434","Question":"華南","Answer":"簽單","content":"[問題]華南憑簽單買ㄧ送一問題?"},
{"page":"89","Question":"華南","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"442","Question":"華南","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1182","Question":"華南","Answer":"白金卡","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"316","Question":"華南","Answer":"信用","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"442","Question":"華南","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1233","Question":"華南","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"華南","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"384","Question":"華南","Answer":"點數","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"華南","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1241","Question":"華南","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"690","Question":"華南","Answer":"剪卡","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"860","Question":"華南","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"華南","Answer":"接送","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"華南","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"華南","Answer":"機場","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"華南","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"384","Question":"華南","Answer":"兌換","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"168","Question":"華南","Answer":"一銀","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"1273","Question":"華南","Answer":"沒過","content":"[問題]華南紅卡審核沒過"},
{"page":"384","Question":"華南","Answer":"紅利","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"華南","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"168","Question":"華南","Answer":"分期","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"561","Question":"華南","Answer":"分期","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"316","Question":"華南","Answer":"繳費","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"401","Question":"華南","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"442","Question":"華南","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1233","Question":"華南","Answer":"領現","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"華南","Answer":"領現","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"華南","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"華南","Answer":"國外","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"168","Question":"華南","Answer":"上海","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"華南","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"160","Question":"華南","Answer":"加倍","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"168","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"303","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南悠遊刷卡金"},
{"page":"323","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"524","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"561","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"623","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1182","Question":"華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"401","Question":"華南","Answer":"可用","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"316","Question":"華南","Answer":"用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"442","Question":"華南","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1233","Question":"華南","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"華南","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"690","Question":"華南","Answer":"寄回","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1579","Question":"華南","Answer":"pay","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"622","Question":"還是","Answer":"這樣","content":"[問題]這樣是過了還是沒過"},
{"page":"676","Question":"還是","Answer":"這樣","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"968","Question":"還是","Answer":"刷卡","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"676","Question":"還是","Answer":"帳單","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"968","Question":"還是","Answer":"回饋","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"1515","Question":"還是","Answer":"回饋","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"還是","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"191","Question":"還是","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"還是","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"還是","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"還是","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"1252","Question":"還是","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"191","Question":"還是","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"還是","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"還是","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"還是","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"962","Question":"還是","Answer":"花旗","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"1252","Question":"還是","Answer":"花旗","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"272","Question":"還是","Answer":"台灣","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"676","Question":"還是","Answer":"請問","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"1515","Question":"還是","Answer":"現金","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"還是","Answer":"現金","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1010","Question":"還是","Answer":"聯名","content":"[問題]生活工場聯名卡還是無印聯名卡好？"},
{"page":"900","Question":"還是","Answer":"機票","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"291","Question":"還是","Answer":"扣款","content":"[問題]取消航班可是卻還是扣款?"},
{"page":"1252","Question":"還是","Answer":"方便","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"968","Question":"還是","Answer":"東西","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"968","Question":"還是","Answer":"划算","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"622","Question":"還是","Answer":"沒過","content":"[問題]這樣是過了還是沒過"},
{"page":"291","Question":"還是","Answer":"取消","content":"[問題]取消航班可是卻還是扣款?"},
{"page":"676","Question":"還是","Answer":"分期","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"272","Question":"還是","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"1515","Question":"還是","Answer":"累積","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"還是","Answer":"累積","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"676","Question":"還是","Answer":"正常","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"272","Question":"還是","Answer":"第三","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"17","Question":"美國","Answer":"銀行","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"909","Question":"美國","Answer":"信用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1277","Question":"美國","Answer":"信用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"美國","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"371","Question":"美國","Answer":"消費","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"886","Question":"美國","Answer":"消費","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"1535","Question":"美國","Answer":"消費","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"17","Question":"美國","Answer":"資料","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"美國","Answer":"資料","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"979","Question":"美國","Answer":"申請","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1487","Question":"美國","Answer":"申請","content":"[問題]申請美國運通..."},
{"page":"17","Question":"美國","Answer":"怎麼","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"715","Question":"美國","Answer":"優惠","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"美國","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"870","Question":"美國","Answer":"優惠","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"美國","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"870","Question":"美國","Answer":"台灣","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"美國","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"886","Question":"美國","Answer":"網站","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"725","Question":"美國","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1535","Question":"美國","Answer":"請問","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"1535","Question":"美國","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"870","Question":"美國","Answer":"AE","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"美國","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1093","Question":"美國","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"725","Question":"美國","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"870","Question":"美國","Answer":"白金","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"美國","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1066","Question":"美國","Answer":"白金","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"美國","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"870","Question":"美國","Answer":"使用","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"美國","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"976","Question":"美國","Answer":"使用","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"美國","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"886","Question":"美國","Answer":"辦卡","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"1316","Question":"美國","Answer":"辦卡","content":"[問題]明年一月要去美國辦卡"},
{"page":"725","Question":"美國","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"870","Question":"美國","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"美國","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1066","Question":"美國","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"美國","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"17","Question":"美國","Answer":"信用","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"美國","Answer":"信用","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"725","Question":"美國","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"909","Question":"美國","Answer":"信用","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1066","Question":"美國","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"美國","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1277","Question":"美國","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"美國","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1535","Question":"美國","Answer":"一張","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"419","Question":"美國","Answer":"機票","content":"[問題]有關美國買機票問題"},
{"page":"371","Question":"美國","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"715","Question":"美國","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"美國","Answer":"通卡","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"979","Question":"美國","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1390","Question":"美國","Answer":"通卡","content":"[問題]關於美國運通卡"},
{"page":"1316","Question":"美國","Answer":"一月","content":"[問題]明年一月要去美國辦卡"},
{"page":"1535","Question":"美國","Answer":"海外","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"1316","Question":"美國","Answer":"明年","content":"[問題]明年一月要去美國辦卡"},
{"page":"976","Question":"美國","Answer":"選擇","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"美國","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"870","Question":"美國","Answer":"簽帳","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"美國","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"715","Question":"美國","Answer":"轉帳","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"美國","Answer":"轉帳","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"909","Question":"美國","Answer":"學生","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"17","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"194","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通在大陸被拒刷?"},
{"page":"371","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"715","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"725","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"730","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"976","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"979","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1066","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1093","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1107","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1277","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1390","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]關於美國運通卡"},
{"page":"1487","Question":"美國","Answer":"美國運","content":"[問題]申請美國運通..."},
{"page":"976","Question":"美國","Answer":"三年","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"美國","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"美國","Answer":"第三","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"美國","Answer":"第三","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"909","Question":"美國","Answer":"用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1277","Question":"美國","Answer":"用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"美國","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"725","Question":"美國","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"116","Question":"哪家","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]哪家銀行的旅遊不便險有賠國內線的呢"},
{"page":"978","Question":"哪家","Answer":"銀行","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1074","Question":"哪家","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"352","Question":"哪家","Answer":"信用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"777","Question":"哪家","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"931","Question":"哪家","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1073","Question":"哪家","Answer":"信用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1074","Question":"哪家","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1128","Question":"哪家","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1514","Question":"哪家","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"哪家","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"978","Question":"哪家","Answer":"現在","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"742","Question":"哪家","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"哪家","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"978","Question":"哪家","Answer":"加油","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1514","Question":"哪家","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"哪家","Answer":"還有","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1514","Question":"哪家","Answer":"優惠","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"869","Question":"哪家","Answer":"手續費","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"742","Question":"哪家","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"853","Question":"哪家","Answer":"電視","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"352","Question":"哪家","Answer":"請問","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"742","Question":"哪家","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"哪家","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"931","Question":"哪家","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"978","Question":"哪家","Answer":"請問","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1074","Question":"哪家","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1514","Question":"哪家","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"哪家","Answer":"請問","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"742","Question":"哪家","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"哪家","Answer":"比較","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"853","Question":"哪家","Answer":"比較","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"1073","Question":"哪家","Answer":"比較","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"哪家","Answer":"比較","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1074","Question":"哪家","Answer":"功能","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"352","Question":"哪家","Answer":"信用","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"777","Question":"哪家","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"931","Question":"哪家","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1073","Question":"哪家","Answer":"信用","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1074","Question":"哪家","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1128","Question":"哪家","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1514","Question":"哪家","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"哪家","Answer":"信用","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"742","Question":"哪家","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"哪家","Answer":"東西","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"742","Question":"哪家","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"哪家","Answer":"划算","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"853","Question":"哪家","Answer":"划算","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"978","Question":"哪家","Answer":"划算","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"869","Question":"哪家","Answer":"海外","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"116","Question":"哪家","Answer":"旅遊","content":"Re:[問題]哪家銀行的旅遊不便險有賠國內線的呢"},
{"page":"1559","Question":"哪家","Answer":"提供","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"853","Question":"哪家","Answer":"代繳","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"1073","Question":"哪家","Answer":"代繳","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"哪家","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"869","Question":"哪家","Answer":"便宜","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"1074","Question":"哪家","Answer":"卡有","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"931","Question":"哪家","Answer":"贈品","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"352","Question":"哪家","Answer":"用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"777","Question":"哪家","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"931","Question":"哪家","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的贈品"},
{"page":"1073","Question":"哪家","Answer":"用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1074","Question":"哪家","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1128","Question":"哪家","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1514","Question":"哪家","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡的加油優惠最多呢?"},
{"page":"1559","Question":"哪家","Answer":"用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"690","Question":"剪卡","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1056","Question":"剪卡","Answer":"銀行","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"993","Question":"剪卡","Answer":"客服","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"672","Question":"剪卡","Answer":"認真","content":"[問題]辦卡以及剪卡的問題已認真爬聞過請各位先進給予指教"},
{"page":"624","Question":"剪卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡剪卡"},
{"page":"1504","Question":"剪卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信如何確定剪卡"},
{"page":"253","Question":"剪卡","Answer":"卡片","content":"[問題]卡片太多想剪卡~求助!!"},
{"page":"1056","Question":"剪卡","Answer":"卡片","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"1031","Question":"剪卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問停用(卡)剪卡控管的差異性?"},
{"page":"543","Question":"剪卡","Answer":"電話","content":"[問題]匯豐剪卡語音電話"},
{"page":"993","Question":"剪卡","Answer":"利息","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"690","Question":"剪卡","Answer":"年費","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"312","Question":"剪卡","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"905","Question":"剪卡","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"剪卡","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"672","Question":"剪卡","Answer":"辦卡","content":"[問題]辦卡以及剪卡的問題已認真爬聞過請各位先進給予指教"},
{"page":"312","Question":"剪卡","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"686","Question":"剪卡","Answer":"機票","content":"[問題]刷機票及剪卡的選擇"},
{"page":"690","Question":"剪卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1504","Question":"剪卡","Answer":"確定","content":"[問題]中信如何確定剪卡"},
{"page":"993","Question":"剪卡","Answer":"取消","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"393","Question":"剪卡","Answer":"選擇","content":"[問題]剪卡的選擇?"},
{"page":"686","Question":"剪卡","Answer":"選擇","content":"[問題]刷機票及剪卡的選擇"},
{"page":"1031","Question":"剪卡","Answer":"停用","content":"[問題]請問停用(卡)剪卡控管的差異性?"},
{"page":"1056","Question":"剪卡","Answer":"停用","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"905","Question":"剪卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"剪卡","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"253","Question":"剪卡","Answer":"太多","content":"[問題]卡片太多想剪卡~求助!!"},
{"page":"312","Question":"剪卡","Answer":"遠銀","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"690","Question":"剪卡","Answer":"寄回","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1486","Question":"visa","Answer":"中信","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"252","Question":"visa","Answer":"金融","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"317","Question":"visa","Answer":"金融","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"529","Question":"visa","Answer":"金融","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"846","Question":"visa","Answer":"金融","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"1259","Question":"visa","Answer":"金融","content":"[問題]穩賺visa金融卡訂房"},
{"page":"1383","Question":"visa","Answer":"金融","content":"[問題]visa金融卡哪一家好??"},
{"page":"1486","Question":"visa","Answer":"金融","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"841","Question":"visa","Answer":"優惠","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"9","Question":"visa","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"252","Question":"visa","Answer":"請問","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"317","Question":"visa","Answer":"電話","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"252","Question":"visa","Answer":"額度","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"1579","Question":"visa","Answer":"購物","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"305","Question":"visa","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"529","Question":"visa","Answer":"網路","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"317","Question":"visa","Answer":"不到","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"878","Question":"visa","Answer":"帳戶","content":"[問題]visa領國外帳戶的錢?"},
{"page":"1579","Question":"visa","Answer":"華南","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"576","Question":"visa","Answer":"接送","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"visa","Answer":"接送","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"visa","Answer":"機場","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"visa","Answer":"機場","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"317","Question":"visa","Answer":"我要","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"9","Question":"visa","Answer":"master","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"9","Question":"visa","Answer":"wave","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"305","Question":"visa","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"visa","Answer":"wave","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"529","Question":"visa","Answer":"空間","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"305","Question":"visa","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"878","Question":"visa","Answer":"國外","content":"[問題]visa領國外帳戶的錢?"},
{"page":"9","Question":"visa","Answer":"pass","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"846","Question":"visa","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"841","Question":"visa","Answer":"悠遊","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"305","Question":"visa","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1383","Question":"visa","Answer":"一家","content":"[問題]visa金融卡哪一家好??"},
{"page":"9","Question":"visa","Answer":"pay","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"305","Question":"visa","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"visa","Answer":"pay","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1579","Question":"visa","Answer":"pay","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"1012","Question":"中國信","Answer":"銀行","content":"[問題]中國信託costco聯名卡+銀行卡金幣五倍送??"},
{"page":"1253","Question":"中國信","Answer":"銀行","content":"[問題]中國信託銀行卡分期付款"},
{"page":"63","Question":"中國信","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"321","Question":"中國信","Answer":"信用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"1150","Question":"中國信","Answer":"月底","content":"[問題]中國信託6月-7月底的揪團A好康活動??"},
{"page":"252","Question":"中國信","Answer":"金融","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"651","Question":"中國信","Answer":"優惠","content":"[問題]中國信託電影票優惠"},
{"page":"252","Question":"中國信","Answer":"請問","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"252","Question":"中國信","Answer":"visa","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"252","Question":"中國信","Answer":"額度","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"300","Question":"中國信","Answer":"白金","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"1042","Question":"中國信","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1560","Question":"中國信","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託點數使用的最大效益!"},
{"page":"1012","Question":"中國信","Answer":"聯名","content":"[問題]中國信託costco聯名卡+銀行卡金幣五倍送??"},
{"page":"1467","Question":"中國信","Answer":"聯名","content":"[問題]中國信託MUJI聯名卡值得辦嗎?"},
{"page":"300","Question":"中國信","Answer":"白金卡","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"321","Question":"中國信","Answer":"推薦","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"63","Question":"中國信","Answer":"信用","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"321","Question":"中國信","Answer":"信用","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"1560","Question":"中國信","Answer":"點數","content":"[問題]中國信託點數使用的最大效益!"},
{"page":"1467","Question":"中國信","Answer":"值得","content":"[問題]中國信託MUJI聯名卡值得辦嗎?"},
{"page":"187","Question":"中國信","Answer":"同意","content":"[問題]中國信託分期同意書?"},
{"page":"300","Question":"中國信","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"63","Question":"中國信","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"187","Question":"中國信","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託分期同意書?"},
{"page":"626","Question":"中國信","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託的分期靈活金好處是?"},
{"page":"1253","Question":"中國信","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託銀行卡分期付款"},
{"page":"1150","Question":"中國信","Answer":"活動","content":"[問題]中國信託6月-7月底的揪團A好康活動??"},
{"page":"1042","Question":"中國信","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"中國信","Answer":"Visa","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"中國信","Answer":"悠遊","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"63","Question":"中國信","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"321","Question":"中國信","Answer":"用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"1042","Question":"中國信","Answer":"拿來","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"中國信","Answer":"pay","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"381","Question":"活動","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"238","Question":"活動","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"442","Question":"活動","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1009","Question":"活動","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"442","Question":"活動","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"973","Question":"活動","Answer":"沒有","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"1587","Question":"活動","Answer":"刷卡","content":"[問題]國外刷卡活動"},
{"page":"494","Question":"活動","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"活動","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"447","Question":"活動","Answer":"中信","content":"[問題]中信託callcall卡活動"},
{"page":"1478","Question":"活動","Answer":"有人","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1150","Question":"活動","Answer":"月底","content":"[問題]中國信託6月-7月底的揪團A好康活動??"},
{"page":"459","Question":"活動","Answer":"金融","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"238","Question":"活動","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"843","Question":"活動","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1009","Question":"活動","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"1317","Question":"活動","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"1452","Question":"活動","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的活動嗎-分期送涼被?"},
{"page":"1583","Question":"活動","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗代繳贈點活動"},
{"page":"843","Question":"活動","Answer":"網站","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"494","Question":"活動","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"活動","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"活動","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"活動","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"973","Question":"活動","Answer":"簽單","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"1522","Question":"活動","Answer":"金額","content":"[問題]滿XX金額送OO的活動"},
{"page":"442","Question":"活動","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"973","Question":"活動","Answer":"最近","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"494","Question":"活動","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"活動","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"381","Question":"活動","Answer":"推薦","content":"[問題]澳盛銀行推薦達人活動"},
{"page":"547","Question":"活動","Answer":"推薦","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"活動","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"238","Question":"活動","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"442","Question":"活動","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1009","Question":"活動","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"442","Question":"活動","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"494","Question":"活動","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"活動","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"973","Question":"活動","Answer":"是不是","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"547","Question":"活動","Answer":"卡友","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"活動","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1478","Question":"活動","Answer":"永豐","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"442","Question":"活動","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1522","Question":"活動","Answer":"XX","content":"[問題]滿XX金額送OO的活動"},
{"page":"1478","Question":"活動","Answer":"兌換","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1317","Question":"活動","Answer":"開始","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"442","Question":"活動","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"843","Question":"活動","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"843","Question":"活動","Answer":"1.","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1478","Question":"活動","Answer":"無法","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1317","Question":"活動","Answer":"了嗎","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"238","Question":"活動","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"1452","Question":"活動","Answer":"分期","content":"[問題]花旗的活動嗎-分期送涼被?"},
{"page":"1587","Question":"活動","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷卡活動"},
{"page":"1583","Question":"活動","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗代繳贈點活動"},
{"page":"238","Question":"活動","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"459","Question":"活動","Answer":"Visa","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"843","Question":"活動","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"238","Question":"活動","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"442","Question":"活動","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1009","Question":"活動","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡隨時隨地都安心活動"},
{"page":"843","Question":"活動","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"964","Question":"活動","Answer":"簡訊","content":"[問題]澳盛簡訊活動"},
{"page":"525","Question":"第一","Answer":"銀行","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"569","Question":"第一","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"695","Question":"第一","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"1045","Question":"第一","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"468","Question":"第一","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"569","Question":"第一","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"799","Question":"第一","Answer":"信用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1045","Question":"第一","Answer":"消費","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"966","Question":"第一","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"966","Question":"第一","Answer":"一個","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"525","Question":"第一","Answer":"中信","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1081","Question":"第一","Answer":"中信","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"468","Question":"第一","Answer":"金融","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"115","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"276","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"766","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"[問題]出社會第一張卡"},
{"page":"796","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"1207","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"[問題]第一張卡"},
{"page":"1210","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"第一","Answer":"張卡","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"468","Question":"第一","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"525","Question":"第一","Answer":"一次","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"第一","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"1081","Question":"第一","Answer":"一次","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"1045","Question":"第一","Answer":"聯名","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1045","Question":"第一","Answer":"通知","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"525","Question":"第一","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"第一","Answer":"辦卡","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"468","Question":"第一","Answer":"VISA","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"276","Question":"第一","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"第一","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"569","Question":"第一","Answer":"推薦","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1214","Question":"第一","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"468","Question":"第一","Answer":"信用","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"569","Question":"第一","Answer":"信用","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"799","Question":"第一","Answer":"信用","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"115","Question":"第一","Answer":"一張","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"276","Question":"第一","Answer":"一張","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"第一","Answer":"一張","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"第一","Answer":"一張","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"766","Question":"第一","Answer":"一張","content":"[問題]出社會第一張卡"},
{"page":"796","Question":"第一","Answer":"一張","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"799","Question":"第一","Answer":"一張","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1207","Question":"第一","Answer":"一張","content":"[問題]第一張卡"},
{"page":"1210","Question":"第一","Answer":"一張","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"第一","Answer":"一張","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"569","Question":"第一","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"695","Question":"第一","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"1045","Question":"第一","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"85","Question":"第一","Answer":"大眾","content":"Re:[問題]第一任你分期卡?大眾分期卡?"},
{"page":"85","Question":"第一","Answer":"分期","content":"Re:[問題]第一任你分期卡?大眾分期卡?"},
{"page":"695","Question":"第一","Answer":"繳費","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"1045","Question":"第一","Answer":"悠遊","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"468","Question":"第一","Answer":"用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"569","Question":"第一","Answer":"用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"799","Question":"第一","Answer":"用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1525","Question":"自動","Answer":"銀行","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"632","Question":"自動","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"自動","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"904","Question":"自動","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1354","Question":"自動","Answer":"信用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1539","Question":"自動","Answer":"什麼","content":"[問題]為什麼我的卡自動加值沒了"},
{"page":"1311","Question":"自動","Answer":"知道","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"655","Question":"自動","Answer":"帳單","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1525","Question":"自動","Answer":"申請","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1351","Question":"自動","Answer":"已經","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"自動","Answer":"已經","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"454","Question":"自動","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"860","Question":"自動","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"904","Question":"自動","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"440","Question":"自動","Answer":"年費","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"1106","Question":"自動","Answer":"年費","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"1525","Question":"自動","Answer":"張卡","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"440","Question":"自動","Answer":"方式","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"952","Question":"自動","Answer":"白金","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"655","Question":"自動","Answer":"電子","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"158","Question":"自動","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"471","Question":"自動","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"644","Question":"自動","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"860","Question":"自動","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"655","Question":"自動","Answer":"扣繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1106","Question":"自動","Answer":"扣繳","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"632","Question":"自動","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"自動","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"904","Question":"自動","Answer":"信用","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1354","Question":"自動","Answer":"信用","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"952","Question":"自動","Answer":"點數","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1525","Question":"自動","Answer":"一張","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"632","Question":"自動","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"自動","Answer":"扣款","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1354","Question":"自動","Answer":"扣款","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"自動","Answer":"警告","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"860","Question":"自動","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"自動","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"自動","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1311","Question":"自動","Answer":"不知","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"1351","Question":"自動","Answer":"一銀","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"自動","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"952","Question":"自動","Answer":"紅利","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1311","Question":"自動","Answer":"分期","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"632","Question":"自動","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"自動","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"454","Question":"自動","Answer":"轉帳","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"904","Question":"自動","Answer":"轉帳","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"655","Question":"自動","Answer":"代繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"158","Question":"自動","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"471","Question":"自動","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"644","Question":"自動","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"860","Question":"自動","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1525","Question":"自動","Answer":"給我","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"632","Question":"自動","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"自動","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"904","Question":"自動","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1354","Question":"自動","Answer":"用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"655","Question":"自動","Answer":"電子帳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"440","Question":"自動","Answer":"停卡","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"952","Question":"自動","Answer":"變成","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1090","Question":"小白想","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"1024","Question":"小白想","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1529","Question":"小白想","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"364","Question":"小白想","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"1090","Question":"小白想","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"364","Question":"小白想","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"748","Question":"小白想","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]小白想辦花旗"},
{"page":"749","Question":"小白想","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]小白想辦花旗"},
{"page":"1285","Question":"小白想","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想花旗饗樂卡-台南申辦"},
{"page":"226","Question":"小白想","Answer":"年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"1024","Question":"小白想","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1529","Question":"小白想","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"163","Question":"小白想","Answer":"辦卡","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"226","Question":"小白想","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"737","Question":"小白想","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"1101","Question":"小白想","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡"},
{"page":"1224","Question":"小白想","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡"},
{"page":"1293","Question":"小白想","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡~~"},
{"page":"1090","Question":"小白想","Answer":"信用","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"163","Question":"小白想","Answer":"一年","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"226","Question":"小白想","Answer":"免年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"737","Question":"小白想","Answer":"電信","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"163","Question":"小白想","Answer":"工作","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"1090","Question":"小白想","Answer":"用卡","content":"[問題]小白想申請信用卡的問題..."},
{"page":"661","Question":"不同","Answer":"銀行","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"475","Question":"不同","Answer":"客服","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"1418","Question":"不同","Answer":"信用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"不同","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"不同","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"不同","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"不同","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"不同","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"288","Question":"不同","Answer":"刷卡","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"1418","Question":"不同","Answer":"申請","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"不同","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"不同","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"不同","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"不同","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"不同","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"661","Question":"不同","Answer":"怎麼","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"475","Question":"不同","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"661","Question":"不同","Answer":"優惠","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1039","Question":"不同","Answer":"優惠","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1039","Question":"不同","Answer":"業務","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1418","Question":"不同","Answer":"張卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"不同","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"不同","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"不同","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"不同","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"不同","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1039","Question":"不同","Answer":"網路","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1039","Question":"不同","Answer":"辦卡","content":"[問題]找業務辦卡的優惠會跟網路不同嗎??"},
{"page":"1418","Question":"不同","Answer":"信用","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"不同","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"不同","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"不同","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"不同","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"不同","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1418","Question":"不同","Answer":"一張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"不同","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"不同","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"不同","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"不同","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"不同","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"661","Question":"不同","Answer":"機票","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"475","Question":"不同","Answer":"兩個","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"475","Question":"不同","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"1191","Question":"不同","Answer":"發卡","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"661","Question":"不同","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1418","Question":"不同","Answer":"兩張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"不同","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"不同","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"不同","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"不同","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"不同","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"288","Question":"不同","Answer":"wave","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"475","Question":"不同","Answer":"說的","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"288","Question":"不同","Answer":"卡有","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"1418","Question":"不同","Answer":"用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"不同","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"不同","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"不同","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"不同","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"不同","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1191","Question":"不同","Answer":"同一","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"288","Question":"不同","Answer":"pay","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"490","Question":"是否","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"是否","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"716","Question":"是否","Answer":"刷卡","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"247","Question":"是否","Answer":"中信","content":"[問題]中信是否可查詢和卡進度?"},
{"page":"779","Question":"是否","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"是否","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1217","Question":"是否","Answer":"com","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"1444","Question":"是否","Answer":"額度","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"779","Question":"是否","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"是否","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"490","Question":"是否","Answer":"證明","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"是否","Answer":"證明","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"是否","Answer":"辦卡","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"是否","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1444","Question":"是否","Answer":"辦卡","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"716","Question":"是否","Answer":"機場","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"716","Question":"是否","Answer":"划算","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"1047","Question":"是否","Answer":"划算","content":"[問題]本週golife卡機車加95汽油是否四公升最划算?"},
{"page":"779","Question":"是否","Answer":"內容","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"是否","Answer":"內容","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"490","Question":"是否","Answer":"無法","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"是否","Answer":"無法","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"779","Question":"是否","Answer":"電信","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"是否","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"224","Question":"是否","Answer":"學生","content":"[問題]是否要辦學生卡"},
{"page":"1217","Question":"是否","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"56","Question":"是否","Answer":"寄回","content":"[問題]停卡是否非得寄回"},
{"page":"1047","Question":"是否","Answer":"95","content":"[問題]本週golife卡機車加95汽油是否四公升最划算?"},
{"page":"716","Question":"是否","Answer":"香港","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"56","Question":"是否","Answer":"停卡","content":"[問題]停卡是否非得寄回"},
{"page":"17","Question":"資料","Answer":"銀行","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"885","Question":"資料","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"452","Question":"資料","Answer":"申請","content":"[問題]國泰申請調額所附的資料"},
{"page":"1068","Question":"資料","Answer":"收到","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"911","Question":"資料","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡的資料無法更新"},
{"page":"17","Question":"資料","Answer":"怎麼","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"39","Question":"資料","Answer":"怎麼","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"資料","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"資料","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"資料","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"資料","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"資料","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"1409","Question":"資料","Answer":"花旗","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"資料","Answer":"公司","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1068","Question":"資料","Answer":"聯名","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"17","Question":"資料","Answer":"信用","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"資料","Answer":"信用","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"885","Question":"資料","Answer":"信用","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"39","Question":"資料","Answer":"嚴重","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"資料","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"資料","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"資料","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"資料","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"資料","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"1409","Question":"資料","Answer":"方便","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"911","Question":"資料","Answer":"無法","content":"[問題]中信卡的資料無法更新"},
{"page":"39","Question":"資料","Answer":"外洩","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"資料","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"資料","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"資料","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"資料","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"資料","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"1409","Question":"資料","Answer":"透明","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"17","Question":"資料","Answer":"美國運","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"資料","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"885","Question":"資料","Answer":"用卡","content":"[問題]關於信用卡資料"},
{"page":"1068","Question":"資料","Answer":"悠游","content":"[問題]申辦裕山悠游聯名卡~資料已送出但核對那沒收到"},
{"page":"237","Question":"手續費","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"手續費","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"手續費","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"手續費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"手續費","Answer":"信用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"55","Question":"手續費","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"173","Question":"手續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"275","Question":"手續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]燃料費之手續費刷卡問題"},
{"page":"280","Question":"手續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]外幣刷卡手續費"},
{"page":"356","Question":"手續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]真想搞懂DCC跟刷卡手續費的關係"},
{"page":"772","Question":"手續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"173","Question":"手續費","Answer":"不用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"237","Question":"手續費","Answer":"需要","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"302","Question":"手續費","Answer":"需要","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"173","Question":"手續費","Answer":"請問","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1421","Question":"手續費","Answer":"購物","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1157","Question":"手續費","Answer":"網路","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"4","Question":"手續費","Answer":"信用","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"手續費","Answer":"信用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"手續費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"手續費","Answer":"信用","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"302","Question":"手續費","Answer":"郵局","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"55","Question":"手續費","Answer":"出國","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"1157","Question":"手續費","Answer":"交易","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"302","Question":"手續費","Answer":"帳戶","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"757","Question":"手續費","Answer":"永豐","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"手續費","Answer":"東西","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"手續費","Answer":"大眾","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"772","Question":"手續費","Answer":"海外","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"869","Question":"手續費","Answer":"海外","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"757","Question":"手續費","Answer":"分期","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1421","Question":"手續費","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"手續費","Answer":"分期","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"手續費","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"237","Question":"手續費","Answer":"轉帳","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"6","Question":"手續費","Answer":"國外","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"173","Question":"手續費","Answer":"國外","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1157","Question":"手續費","Answer":"國外","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1421","Question":"手續費","Answer":"中心","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"6","Question":"手續費","Answer":"那種","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"869","Question":"手續費","Answer":"便宜","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"1435","Question":"手續費","Answer":"新光","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"手續費","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"手續費","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"手續費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"手續費","Answer":"用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"35","Question":"手續費","Answer":"匯兌","content":"Re:[問題]匯兌手續費"},
{"page":"772","Question":"手續費","Answer":"香港","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"581","Question":"出國","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"1261","Question":"出國","Answer":"信用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1441","Question":"出國","Answer":"消費","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"55","Question":"出國","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"166","Question":"出國","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"425","Question":"出國","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國刷卡的選擇?"},
{"page":"469","Question":"出國","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"671","Question":"出國","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1145","Question":"出國","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1588","Question":"出國","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"742","Question":"出國","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1441","Question":"出國","Answer":"建議","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"167","Question":"出國","Answer":"優惠","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"55","Question":"出國","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"742","Question":"出國","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1145","Question":"出國","Answer":"花旗","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"671","Question":"出國","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"742","Question":"出國","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"830","Question":"出國","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"166","Question":"出國","Answer":"比較","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"742","Question":"出國","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1133","Question":"出國","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"469","Question":"出國","Answer":"張卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1184","Question":"出國","Answer":"張卡","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"1133","Question":"出國","Answer":"辦卡","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"1261","Question":"出國","Answer":"推薦","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"581","Question":"出國","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"1261","Question":"出國","Answer":"信用","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"167","Question":"出國","Answer":"一張","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"671","Question":"出國","Answer":"一張","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1588","Question":"出國","Answer":"保險","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"1184","Question":"出國","Answer":"機票","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"1261","Question":"出國","Answer":"想要","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1184","Question":"出國","Answer":"半年","content":"[問題]刷半年後出國的機票該用哪張卡？"},
{"page":"671","Question":"出國","Answer":"日本","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1588","Question":"出國","Answer":"相關","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"167","Question":"出國","Answer":"里程","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"469","Question":"出國","Answer":"划算","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"742","Question":"出國","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1261","Question":"出國","Answer":"1.","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"425","Question":"出國","Answer":"選擇","content":"[問題]出國刷卡的選擇?"},
{"page":"692","Question":"出國","Answer":"旅遊","content":"[問題]出國旅遊辦哪張CP值較高"},
{"page":"1133","Question":"出國","Answer":"工作","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"1145","Question":"出國","Answer":"萬泰","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"167","Question":"出國","Answer":"累積","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"581","Question":"出國","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"1261","Question":"出國","Answer":"用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"581","Question":"出國","Answer":"疑問","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"830","Question":"出國","Answer":"疑問","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"1525","Question":"一張","Answer":"銀行","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"799","Question":"一張","Answer":"信用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1418","Question":"一張","Answer":"信用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"一張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"一張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"一張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"一張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"一張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"825","Question":"一張","Answer":"消費","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"一張","Answer":"消費","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1190","Question":"一張","Answer":"消費","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1535","Question":"一張","Answer":"消費","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"671","Question":"一張","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1418","Question":"一張","Answer":"申請","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"一張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"一張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"一張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"一張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"一張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1525","Question":"一張","Answer":"申請","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"959","Question":"一張","Answer":"怎麼","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1557","Question":"一張","Answer":"加油","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"167","Question":"一張","Answer":"優惠","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"386","Question":"一張","Answer":"卡片","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"125","Question":"一張","Answer":"公司","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"125","Question":"一張","Answer":"請問","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"528","Question":"一張","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"671","Question":"一張","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1190","Question":"一張","Answer":"請問","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1535","Question":"一張","Answer":"請問","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"115","Question":"一張","Answer":"第一","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"276","Question":"一張","Answer":"第一","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"一張","Answer":"第一","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"一張","Answer":"第一","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"766","Question":"一張","Answer":"第一","content":"[問題]出社會第一張卡"},
{"page":"796","Question":"一張","Answer":"第一","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"799","Question":"一張","Answer":"第一","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1207","Question":"一張","Answer":"第一","content":"[問題]第一張卡"},
{"page":"1210","Question":"一張","Answer":"第一","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"一張","Answer":"第一","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"1426","Question":"一張","Answer":"比較","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1557","Question":"一張","Answer":"比較","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"115","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]關於第一張卡的一些問題。"},
{"page":"125","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"276","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"500","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"528","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"694","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]富邦的一張卡~"},
{"page":"766","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]出社會第一張卡"},
{"page":"796","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"825","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"959","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1190","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1207","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]第一張卡"},
{"page":"1210","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]小白的第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"1418","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1426","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1432","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1525","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"1535","Question":"一張","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"694","Question":"一張","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦的一張卡~"},
{"page":"1418","Question":"一張","Answer":"不同","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"一張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"一張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"一張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"一張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"一張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"959","Question":"一張","Answer":"辦卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"276","Question":"一張","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"一張","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"1214","Question":"一張","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦第一張卡"},
{"page":"799","Question":"一張","Answer":"信用","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1418","Question":"一張","Answer":"信用","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"一張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"一張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"一張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"一張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"一張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"167","Question":"一張","Answer":"出國","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"671","Question":"一張","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"959","Question":"一張","Answer":"處理","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1525","Question":"一張","Answer":"自動","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"386","Question":"一張","Answer":"想要","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"500","Question":"一張","Answer":"保費","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"528","Question":"一張","Answer":"保費","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"959","Question":"一張","Answer":"永豐","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"671","Question":"一張","Answer":"日本","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"825","Question":"一張","Answer":"日本","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"一張","Answer":"日本","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"167","Question":"一張","Answer":"里程","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"125","Question":"一張","Answer":"25","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"825","Question":"一張","Answer":"海外","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"一張","Answer":"海外","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"1535","Question":"一張","Answer":"海外","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"125","Question":"一張","Answer":"2.","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"1418","Question":"一張","Answer":"兩張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"一張","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"一張","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"一張","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"一張","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"一張","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1190","Question":"一張","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"167","Question":"一張","Answer":"累積","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"528","Question":"一張","Answer":"累積","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"1525","Question":"一張","Answer":"給我","content":"[問題]沒申請但銀行自動發一張卡給我？"},
{"page":"799","Question":"一張","Answer":"用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1418","Question":"一張","Answer":"用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"一張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"一張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"一張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"一張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"一張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1426","Question":"一張","Answer":"折扣","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"771","Question":"什麼","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"101","Question":"什麼","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"442","Question":"什麼","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"700","Question":"什麼","Answer":"應該","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"1324","Question":"什麼","Answer":"消費","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"61","Question":"什麼","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]為什麼在泰國刷卡還賺錢？"},
{"page":"650","Question":"什麼","Answer":"一樣","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"627","Question":"什麼","Answer":"卡片","content":"[問題]為什麼專員會叫我升級卡片"},
{"page":"1563","Question":"什麼","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"700","Question":"什麼","Answer":"請問","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"1563","Question":"什麼","Answer":"利息","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"760","Question":"什麼","Answer":"額度","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"480","Question":"什麼","Answer":"一次","content":"[問題]一次辦多張有影響到什麼"},
{"page":"379","Question":"什麼","Answer":"辦卡","content":"[問題]什麼身分辦卡"},
{"page":"101","Question":"什麼","Answer":"風險","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"442","Question":"什麼","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"101","Question":"什麼","Answer":"信用","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"442","Question":"什麼","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"什麼","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"771","Question":"什麼","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"760","Question":"什麼","Answer":"辦法","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"1539","Question":"什麼","Answer":"自動","content":"[問題]為什麼我的卡自動加值沒了"},
{"page":"101","Question":"什麼","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"650","Question":"什麼","Answer":"永豐","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"442","Question":"什麼","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"556","Question":"什麼","Answer":"名字","content":"[問題]改名之後為什麼還要簽舊名字啊"},
{"page":"218","Question":"什麼","Answer":"划算","content":"[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"245","Question":"什麼","Answer":"划算","content":"Re:[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"1324","Question":"什麼","Answer":"划算","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"379","Question":"什麼","Answer":"身分","content":"[問題]什麼身分辦卡"},
{"page":"442","Question":"什麼","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"124","Question":"什麼","Answer":"線上","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"442","Question":"什麼","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"556","Question":"什麼","Answer":"還要","content":"[問題]改名之後為什麼還要簽舊名字啊"},
{"page":"760","Question":"什麼","Answer":"學生","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"124","Question":"什麼","Answer":"服務","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"771","Question":"什麼","Answer":"卡有","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"101","Question":"什麼","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"442","Question":"什麼","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"101","Question":"什麼","Answer":"止付","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"1563","Question":"什麼","Answer":"循環","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"63","Question":"紅利","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"340","Question":"紅利","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"442","Question":"紅利","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"紅利","Answer":"信用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"442","Question":"紅利","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1028","Question":"紅利","Answer":"消費","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"545","Question":"紅利","Answer":"刷卡","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"637","Question":"紅利","Answer":"帳單","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"307","Question":"紅利","Answer":"回饋","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"568","Question":"紅利","Answer":"回饋","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"600","Question":"紅利","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"603","Question":"紅利","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"854","Question":"紅利","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"998","Question":"紅利","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1028","Question":"紅利","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"60","Question":"紅利","Answer":"中信","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"1345","Question":"紅利","Answer":"中信","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"1366","Question":"紅利","Answer":"怎麼","content":"[問題]澳盛紅利怎麼用"},
{"page":"340","Question":"紅利","Answer":"加油","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"482","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利"},
{"page":"492","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"545","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"600","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"603","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"843","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"854","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"998","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1028","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1464","Question":"紅利","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"843","Question":"紅利","Answer":"網站","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"384","Question":"紅利","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"664","Question":"紅利","Answer":"請問","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"1341","Question":"紅利","Answer":"請問","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"307","Question":"紅利","Answer":"方式","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"340","Question":"紅利","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"568","Question":"紅利","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"952","Question":"紅利","Answer":"白金","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1028","Question":"紅利","Answer":"白金","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"紅利","Answer":"白金","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"603","Question":"紅利","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"998","Question":"紅利","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1345","Question":"紅利","Answer":"現金","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"1464","Question":"紅利","Answer":"使用","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"1067","Question":"紅利","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"紅利","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"紅利","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"442","Question":"紅利","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1084","Question":"紅利","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1028","Question":"紅利","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"紅利","Answer":"白金卡","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"63","Question":"紅利","Answer":"信用","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"340","Question":"紅利","Answer":"信用","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"442","Question":"紅利","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"紅利","Answer":"信用","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"16","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"Re:[問題]紅利點數慈善捐款問題"},
{"page":"60","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"172","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"568","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"637","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"664","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"952","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"998","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1341","Question":"紅利","Answer":"點數","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"1067","Question":"紅利","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"紅利","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"紅利","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"952","Question":"紅利","Answer":"自動","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"545","Question":"紅利","Answer":"卡友","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"545","Question":"紅利","Answer":"50","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"492","Question":"紅利","Answer":"到底","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"603","Question":"紅利","Answer":"折抵","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"1341","Question":"紅利","Answer":"折抵","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"384","Question":"紅利","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"紅利","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"172","Question":"紅利","Answer":"兌換","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"紅利","Answer":"兌換","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"1345","Question":"紅利","Answer":"11","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"1341","Question":"紅利","Answer":"取消","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"843","Question":"紅利","Answer":"1.","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1345","Question":"紅利","Answer":"1.","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"600","Question":"紅利","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"637","Question":"紅利","Answer":"竟然","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"492","Question":"紅利","Answer":"哪裡","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"442","Question":"紅利","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"843","Question":"紅利","Answer":"活動","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1345","Question":"紅利","Answer":"抵用","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"307","Question":"紅利","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"1067","Question":"紅利","Answer":"代繳","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1344","Question":"紅利","Answer":"渣打","content":"Re:[問題]渣打TheShoppingCard八倍紅利問題"},
{"page":"307","Question":"紅利","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"1067","Question":"紅利","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"843","Question":"紅利","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"63","Question":"紅利","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"340","Question":"紅利","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"442","Question":"紅利","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"紅利","Answer":"用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"843","Question":"紅利","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"952","Question":"紅利","Answer":"變成","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"177","Question":"適合","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"352","Question":"適合","Answer":"信用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"1197","Question":"適合","Answer":"信用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"700","Question":"適合","Answer":"什麼","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"700","Question":"適合","Answer":"應該","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"98","Question":"適合","Answer":"消費","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"177","Question":"適合","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"549","Question":"適合","Answer":"消費","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"1197","Question":"適合","Answer":"消費","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1488","Question":"適合","Answer":"現在","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"177","Question":"適合","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1536","Question":"適合","Answer":"申請","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"1143","Question":"適合","Answer":"加油","content":"[問題]想申辦適合『常加油的卡』大家推薦？"},
{"page":"549","Question":"適合","Answer":"優惠","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"495","Question":"適合","Answer":"卡片","content":"[問題]適合出差和方便報帳的卡片"},
{"page":"352","Question":"適合","Answer":"請問","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"700","Question":"適合","Answer":"請問","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"1388","Question":"適合","Answer":"情況","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"98","Question":"適合","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"549","Question":"適合","Answer":"張卡","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"691","Question":"適合","Answer":"張卡","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"1061","Question":"適合","Answer":"張卡","content":"[問題]適合哪張卡?"},
{"page":"1203","Question":"適合","Answer":"張卡","content":"[問題]我適合辦那張卡??"},
{"page":"1536","Question":"適合","Answer":"張卡","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"1388","Question":"適合","Answer":"AE","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"1488","Question":"適合","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"177","Question":"適合","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"適合","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1143","Question":"適合","Answer":"推薦","content":"[問題]想申辦適合『常加油的卡』大家推薦？"},
{"page":"177","Question":"適合","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"352","Question":"適合","Answer":"信用","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"1197","Question":"適合","Answer":"信用","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"98","Question":"適合","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"1243","Question":"適合","Answer":"機票","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"適合","Answer":"機票","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1393","Question":"適合","Answer":"機票","content":"[問題]刷機票適合的卡(已爬文)"},
{"page":"691","Question":"適合","Answer":"保費","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"1131","Question":"適合","Answer":"保費","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1336","Question":"適合","Answer":"40","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"98","Question":"適合","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]主力消費哪張卡適合?(永豐&玉山)"},
{"page":"1131","Question":"適合","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1336","Question":"適合","Answer":"左右","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"495","Question":"適合","Answer":"方便","content":"[問題]適合出差和方便報帳的卡片"},
{"page":"1131","Question":"適合","Answer":"2.","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"691","Question":"適合","Answer":"1.","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"1197","Question":"適合","Answer":"行為","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1131","Question":"適合","Answer":"24","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"適合","Answer":"60","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1272","Question":"適合","Answer":"哪種","content":"[問題]哪種卡適合我??"},
{"page":"1243","Question":"適合","Answer":"甚麼","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"適合","Answer":"甚麼","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"549","Question":"適合","Answer":"大筆","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"1536","Question":"適合","Answer":"第三","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"177","Question":"適合","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"352","Question":"適合","Answer":"用卡","content":"[問題]待業中,想辦信用卡,請問哪家適合呢?"},
{"page":"1197","Question":"適合","Answer":"用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1131","Question":"適合","Answer":"vo","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1336","Question":"適合","Answer":"八通","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"475","Question":"全國","Answer":"客服","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"340","Question":"全國","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"650","Question":"全國","Answer":"什麼","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"650","Question":"全國","Answer":"一樣","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"296","Question":"全國","Answer":"申請","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"673","Question":"全國","Answer":"申請","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"817","Question":"全國","Answer":"申請","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"1188","Question":"全國","Answer":"有人","content":"[問題]全國繳費網有人有問題嗎?"},
{"page":"322","Question":"全國","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"340","Question":"全國","Answer":"加油","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"420","Question":"全國","Answer":"加油","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"全國","Answer":"加油","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"475","Question":"全國","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"596","Question":"全國","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"673","Question":"全國","Answer":"加油","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"673","Question":"全國","Answer":"優惠","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"296","Question":"全國","Answer":"請問","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"817","Question":"全國","Answer":"請問","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"340","Question":"全國","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"475","Question":"全國","Answer":"不同","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"322","Question":"全國","Answer":"聯名","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"340","Question":"全國","Answer":"信用","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"475","Question":"全國","Answer":"兩個","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"322","Question":"全國","Answer":"八月","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"322","Question":"全國","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"335","Question":"全國","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國卡鈦金vs御璽?"},
{"page":"420","Question":"全國","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"全國","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"475","Question":"全國","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"596","Question":"全國","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"650","Question":"全國","Answer":"永豐","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"673","Question":"全國","Answer":"永豐","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"322","Question":"全國","Answer":"不知","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"340","Question":"全國","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"1188","Question":"全國","Answer":"繳費","content":"[問題]全國繳費網有人有問題嗎?"},
{"page":"1357","Question":"全國","Answer":"繳費","content":"[問題]全國繳費網繳費問題"},
{"page":"596","Question":"全國","Answer":"學生","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"475","Question":"全國","Answer":"說的","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"340","Question":"全國","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"322","Question":"全國","Answer":"何時","content":"[問題]永豐全國加油聯名卡八月初寄送，不知何時到?"},
{"page":"941","Question":"安泰","Answer":"銀行","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"安泰","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"1480","Question":"安泰","Answer":"優惠","content":"[問題]安泰分期卡分期優惠?"},
{"page":"250","Question":"安泰","Answer":"聯名","content":"[問題]安泰卡跟玉山中友聯名卡"},
{"page":"1473","Question":"安泰","Answer":"證明","content":"[問題]安泰之財力證明"},
{"page":"547","Question":"安泰","Answer":"推薦","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"安泰","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"250","Question":"安泰","Answer":"玉山","content":"[問題]安泰卡跟玉山中友聯名卡"},
{"page":"547","Question":"安泰","Answer":"卡友","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"安泰","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1439","Question":"安泰","Answer":"大眾","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"1547","Question":"安泰","Answer":"沒過","content":"[問題]退休公務員辦安泰多利多卡沒過?"},
{"page":"1334","Question":"安泰","Answer":"JCB","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"1439","Question":"安泰","Answer":"選擇","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"139","Question":"安泰","Answer":"分期","content":"[問題]安泰卡分期的限制?????????????????????????"},
{"page":"941","Question":"安泰","Answer":"分期","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"安泰","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"1291","Question":"安泰","Answer":"分期","content":"[問題]安泰分期卡"},
{"page":"1439","Question":"安泰","Answer":"分期","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"1480","Question":"安泰","Answer":"分期","content":"[問題]安泰分期卡分期優惠?"},
{"page":"139","Question":"安泰","Answer":"限制","content":"[問題]安泰卡分期的限制?????????????????????????"},
{"page":"547","Question":"安泰","Answer":"活動","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"安泰","Answer":"活動","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1473","Question":"安泰","Answer":"財力","content":"[問題]安泰之財力證明"},
{"page":"1334","Question":"安泰","Answer":"還能","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"467","Question":"真的","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"988","Question":"真的","Answer":"公司","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"126","Question":"真的","Answer":"電視","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"真的","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"467","Question":"真的","Answer":"請問","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"126","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"真的","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"988","Question":"真的","Answer":"辦卡","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"467","Question":"真的","Answer":"信用","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"467","Question":"真的","Answer":"限制","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"467","Question":"真的","Answer":"學生","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"467","Question":"真的","Answer":"用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"468","Question":"VISA","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1549","Question":"VISA","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1257","Question":"VISA","Answer":"刷卡","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"89","Question":"VISA","Answer":"金融","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"103","Question":"VISA","Answer":"金融","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"468","Question":"VISA","Answer":"金融","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"564","Question":"VISA","Answer":"金融","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"680","Question":"VISA","Answer":"金融","content":"[問題]VISA金融卡相關問題"},
{"page":"1079","Question":"VISA","Answer":"金融","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"1549","Question":"VISA","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"89","Question":"VISA","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"468","Question":"VISA","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"682","Question":"VISA","Answer":"AE","content":"[問題]有板大用過VISAElectron卡嗎？"},
{"page":"468","Question":"VISA","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1257","Question":"VISA","Answer":"網路","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"468","Question":"VISA","Answer":"信用","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1549","Question":"VISA","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"680","Question":"VISA","Answer":"相關","content":"[問題]VISA金融卡相關問題"},
{"page":"89","Question":"VISA","Answer":"華南","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"1549","Question":"VISA","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"VISA","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"VISA","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"564","Question":"VISA","Answer":"card","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"468","Question":"VISA","Answer":"用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1549","Question":"VISA","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1079","Question":"VISA","Answer":"變成","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"960","Question":"省卡","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"1488","Question":"省卡","Answer":"現在","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"1528","Question":"省卡","Answer":"回饋","content":"[問題]Car省卡於宜得利家居有回饋嗎?"},
{"page":"189","Question":"省卡","Answer":"業務","content":"[問題]富邦car省卡被業務騙了?!"},
{"page":"189","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡被業務騙了?!"},
{"page":"279","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"828","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"890","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦CAR省卡的三大通路"},
{"page":"960","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"971","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡停辦?"},
{"page":"1036","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡賣場購物"},
{"page":"1166","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦car省卡停辦?"},
{"page":"1488","Question":"省卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"1036","Question":"省卡","Answer":"購物","content":"[問題]富邦car省卡賣場購物"},
{"page":"279","Question":"省卡","Answer":"保費","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"828","Question":"省卡","Answer":"永豐","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"省卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"828","Question":"省卡","Answer":"上海","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"省卡","Answer":"上海","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1074","Question":"功能","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"840","Question":"功能","Answer":"信用卡","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"1074","Question":"功能","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"30","Question":"功能","Answer":"有人","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"功能","Answer":"有人","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"201","Question":"功能","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"功能","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1379","Question":"功能","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"1074","Question":"功能","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"305","Question":"功能","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1329","Question":"功能","Answer":"張卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"功能","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"201","Question":"功能","Answer":"額度","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"功能","Answer":"額度","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"30","Question":"功能","Answer":"白金","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"功能","Answer":"白金","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"30","Question":"功能","Answer":"使用","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"功能","Answer":"使用","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"991","Question":"功能","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1379","Question":"功能","Answer":"簽單","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"201","Question":"功能","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"功能","Answer":"網路","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"840","Question":"功能","Answer":"信用","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"1074","Question":"功能","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"991","Question":"功能","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1379","Question":"功能","Answer":"取消","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"305","Question":"功能","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"305","Question":"功能","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1329","Question":"功能","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"功能","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"991","Question":"功能","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1329","Question":"功能","Answer":"悠遊","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"功能","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"305","Question":"功能","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1074","Question":"功能","Answer":"卡有","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1329","Question":"功能","Answer":"卡有","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"功能","Answer":"卡有","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"840","Question":"功能","Answer":"用卡","content":"[問題]銀聯功能的信用卡"},
{"page":"1074","Question":"功能","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"201","Question":"功能","Answer":"開放","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"功能","Answer":"開放","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"305","Question":"功能","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"338","Question":"加辦","Answer":"信用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"962","Question":"加辦","Answer":"還是","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"545","Question":"加辦","Answer":"刷卡","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"1409","Question":"加辦","Answer":"資料","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"338","Question":"加辦","Answer":"申請","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"385","Question":"加辦","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"385","Question":"加辦","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"908","Question":"加辦","Answer":"中信","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"164","Question":"加辦","Answer":"建議","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"164","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"385","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"517","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗--加辦或是轉卡"},
{"page":"545","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"615","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦卡被打槍"},
{"page":"768","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]加辦花旗饗樂卡"},
{"page":"779","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"962","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"1040","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電信專案加辦"},
{"page":"1409","Question":"加辦","Answer":"花旗","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"加辦","Answer":"公司","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"164","Question":"加辦","Answer":"需要","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"加辦","Answer":"需要","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"164","Question":"加辦","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"加辦","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"385","Question":"加辦","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"669","Question":"加辦","Answer":"AE","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"338","Question":"加辦","Answer":"使用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"779","Question":"加辦","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"加辦","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"908","Question":"加辦","Answer":"聯名","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"779","Question":"加辦","Answer":"是否","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"加辦","Answer":"是否","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"164","Question":"加辦","Answer":"遇到","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"加辦","Answer":"遇到","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"338","Question":"加辦","Answer":"辦卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"615","Question":"加辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]花旗加辦卡被打槍"},
{"page":"338","Question":"加辦","Answer":"信用","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"545","Question":"加辦","Answer":"卡友","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"908","Question":"加辦","Answer":"卡友","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"545","Question":"加辦","Answer":"50","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"669","Question":"加辦","Answer":"永豐","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"1532","Question":"加辦","Answer":"華南","content":"[問題]華南黑卡加辦問題"},
{"page":"1409","Question":"加辦","Answer":"方便","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"779","Question":"加辦","Answer":"內容","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"加辦","Answer":"內容","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"545","Question":"加辦","Answer":"紅利","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"338","Question":"加辦","Answer":"2.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"338","Question":"加辦","Answer":"1.","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"779","Question":"加辦","Answer":"電信","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"加辦","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1040","Question":"加辦","Answer":"電信","content":"[問題]花旗電信專案加辦"},
{"page":"1409","Question":"加辦","Answer":"透明","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"669","Question":"加辦","Answer":"商務","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"338","Question":"加辦","Answer":"用卡","content":"[問題](1)使用免郵廣告回函申請信用卡？(2)加辦卡？"},
{"page":"164","Question":"加辦","Answer":"第四","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"加辦","Answer":"第四","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"516","Question":"金卡","Answer":"銀行","content":"[問題]三間銀行的鈦金卡選擇"},
{"page":"32","Question":"金卡","Answer":"這樣","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"1028","Question":"金卡","Answer":"消費","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"990","Question":"金卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"446","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1028","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1146","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"金卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"856","Question":"金卡","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"金卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"937","Question":"金卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信鈦金卡更高等級？"},
{"page":"1114","Question":"金卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信鈦金卡"},
{"page":"502","Question":"金卡","Answer":"拿到","content":"[問題]我拿到的是金卡嗎?"},
{"page":"870","Question":"金卡","Answer":"優惠","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"金卡","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1136","Question":"金卡","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1349","Question":"金卡","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"212","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"410","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"446","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"548","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"723","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"1028","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1105","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮鈦金卡"},
{"page":"1136","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1193","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1541","Question":"金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"1182","Question":"金卡","Answer":"清楚","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"870","Question":"金卡","Answer":"台灣","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"金卡","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"725","Question":"金卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"548","Question":"金卡","Answer":"年費","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"1312","Question":"金卡","Answer":"年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1541","Question":"金卡","Answer":"年費","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"990","Question":"金卡","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1312","Question":"金卡","Answer":"額度","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"870","Question":"金卡","Answer":"AE","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"金卡","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"1129","Question":"金卡","Answer":"AE","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"584","Question":"金卡","Answer":"方式","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"767","Question":"金卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"32","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"69","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"149","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"212","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"271","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"300","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"309","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"426","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"446","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"485","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]上星期辦的匯豐白金卡"},
{"page":"494","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"601","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"723","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"725","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"767","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"792","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"870","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"990","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"996","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1028","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1066","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1084","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1107","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1136","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1182","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1185","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1260","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛S&D白金卡"},
{"page":"1264","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"1290","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1312","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1318","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1337","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1349","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"金卡","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"410","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"446","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"494","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"698","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"723","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"792","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1146","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1185","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1193","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1349","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"金卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"446","Question":"金卡","Answer":"使用","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"870","Question":"金卡","Answer":"使用","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"金卡","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"309","Question":"金卡","Answer":"聯名","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"767","Question":"金卡","Answer":"聯名","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"996","Question":"金卡","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1136","Question":"金卡","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"69","Question":"金卡","Answer":"匯率","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"149","Question":"金卡","Answer":"證明","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"金卡","Answer":"證明","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"856","Question":"金卡","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"金卡","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"68","Question":"金卡","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]關於VISA御璽卡和MASTER鈦金卡"},
{"page":"1084","Question":"金卡","Answer":"最近","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"32","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"69","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"149","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"212","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"271","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"300","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"309","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"426","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"446","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡使用"},
{"page":"485","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]上星期辦的匯豐白金卡"},
{"page":"494","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"548","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]花旗現金回饋白金卡的年費?"},
{"page":"584","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"601","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"723","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"725","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"767","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"792","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"870","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"990","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"996","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1028","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1030","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1066","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1084","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1107","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1136","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1146","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"1182","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1185","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1260","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛S&D白金卡"},
{"page":"1264","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"1290","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1312","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1318","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1337","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1349","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡優惠期間就要結束了"},
{"page":"1391","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1584","Question":"金卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐的白金卡跟現金回饋卡"},
{"page":"725","Question":"金卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"金卡","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"金卡","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1129","Question":"金卡","Answer":"信用","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"69","Question":"金卡","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"金卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"金卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"1030","Question":"金卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"494","Question":"金卡","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"金卡","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"1337","Question":"金卡","Answer":"機票","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1131","Question":"金卡","Answer":"保費","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"990","Question":"金卡","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1131","Question":"金卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1182","Question":"金卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"410","Question":"金卡","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"1146","Question":"金卡","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"410","Question":"金卡","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"1146","Question":"金卡","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金回饋白金卡贈機場接送問題"},
{"page":"300","Question":"金卡","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"212","Question":"金卡","Answer":"沒過","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"1028","Question":"金卡","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1084","Question":"金卡","Answer":"紅利","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"698","Question":"金卡","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"金卡","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1131","Question":"金卡","Answer":"2.","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1312","Question":"金卡","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1541","Question":"金卡","Answer":"免年費","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"516","Question":"金卡","Answer":"選擇","content":"[問題]三間銀行的鈦金卡選擇"},
{"page":"1185","Question":"金卡","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1193","Question":"金卡","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"金卡","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"金卡","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"金卡","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"870","Question":"金卡","Answer":"簽帳","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"金卡","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"494","Question":"金卡","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"金卡","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"698","Question":"金卡","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"金卡","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1131","Question":"金卡","Answer":"24","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"金卡","Answer":"60","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"149","Question":"金卡","Answer":"財力","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"金卡","Answer":"財力","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"725","Question":"金卡","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"金卡","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"金卡","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"69","Question":"金卡","Answer":"投資","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"767","Question":"金卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1182","Question":"金卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1129","Question":"金卡","Answer":"不該","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1337","Question":"金卡","Answer":"折扣","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1136","Question":"金卡","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"725","Question":"金卡","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"69","Question":"金卡","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"1131","Question":"金卡","Answer":"vo","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1304","Question":"查詢","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"481","Question":"查詢","Answer":"信用卡","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"124","Question":"查詢","Answer":"什麼","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"145","Question":"查詢","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請進度查詢問題"},
{"page":"204","Question":"查詢","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"1095","Question":"查詢","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗核卡查詢問題??"},
{"page":"247","Question":"查詢","Answer":"中信","content":"[問題]中信是否可查詢和卡進度?"},
{"page":"268","Question":"查詢","Answer":"中信","content":"[問題]中信審核進度查詢的疑問"},
{"page":"145","Question":"查詢","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請進度查詢問題"},
{"page":"147","Question":"查詢","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的線上進度查詢是裝飾嗎?"},
{"page":"204","Question":"查詢","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"266","Question":"查詢","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路查詢進度"},
{"page":"1095","Question":"查詢","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗核卡查詢問題??"},
{"page":"1304","Question":"查詢","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"249","Question":"查詢","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]台北富邦查詢進度"},
{"page":"247","Question":"查詢","Answer":"是否","content":"[問題]中信是否可查詢和卡進度?"},
{"page":"266","Question":"查詢","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路查詢進度"},
{"page":"1304","Question":"查詢","Answer":"網路","content":"[問題]花旗銀行網路查詢"},
{"page":"481","Question":"查詢","Answer":"信用","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"1110","Question":"查詢","Answer":"不到","content":"[問題]澳盛線上查詢進度查不到"},
{"page":"249","Question":"查詢","Answer":"台北","content":"Re:[問題]台北富邦查詢進度"},
{"page":"124","Question":"查詢","Answer":"線上","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"147","Question":"查詢","Answer":"線上","content":"[問題]花旗的線上進度查詢是裝飾嗎?"},
{"page":"1110","Question":"查詢","Answer":"線上","content":"[問題]澳盛線上查詢進度查不到"},
{"page":"124","Question":"查詢","Answer":"服務","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"481","Question":"查詢","Answer":"用卡","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"268","Question":"查詢","Answer":"疑問","content":"[問題]中信審核進度查詢的疑問"},
{"page":"490","Question":"證明","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"證明","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1021","Question":"證明","Answer":"回饋","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1021","Question":"證明","Answer":"申請","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1546","Question":"證明","Answer":"不能","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"1546","Question":"證明","Answer":"中信","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"1489","Question":"證明","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"1238","Question":"證明","Answer":"請問","content":"[問題]請問未提出收入證明會?"},
{"page":"149","Question":"證明","Answer":"白金","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"證明","Answer":"白金","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"1021","Question":"證明","Answer":"現金","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"490","Question":"證明","Answer":"是否","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"證明","Answer":"是否","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1489","Question":"證明","Answer":"所得","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"490","Question":"證明","Answer":"辦卡","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"證明","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"149","Question":"證明","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"證明","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"1021","Question":"證明","Answer":"收入","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1238","Question":"證明","Answer":"收入","content":"[問題]請問未提出收入證明會?"},
{"page":"1454","Question":"證明","Answer":"三個","content":"[問題]近三個月薪資證明"},
{"page":"1454","Question":"證明","Answer":"月薪","content":"[問題]近三個月薪資證明"},
{"page":"64","Question":"證明","Answer":"薪資","content":"[問題]薪資證明"},
{"page":"65","Question":"證明","Answer":"薪資","content":"Re:[問題]薪資證明"},
{"page":"1454","Question":"證明","Answer":"薪資","content":"[問題]近三個月薪資證明"},
{"page":"1546","Question":"證明","Answer":"薪資","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"490","Question":"證明","Answer":"無法","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"證明","Answer":"無法","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1489","Question":"證明","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"149","Question":"證明","Answer":"財力","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"證明","Answer":"財力","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"333","Question":"證明","Answer":"財力","content":"[問題]關於財力證明"},
{"page":"598","Question":"證明","Answer":"財力","content":"Re:[問題]關於財力證明"},
{"page":"1473","Question":"證明","Answer":"財力","content":"[問題]安泰之財力證明"},
{"page":"1546","Question":"證明","Answer":"財力","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"1021","Question":"證明","Answer":"存款","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1335","Question":"ANZ","Answer":"銀行","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1342","Question":"ANZ","Answer":"客服","content":"[問題]ANZ飛行卡澳盛好爛的客服"},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"900","Question":"ANZ","Answer":"還是","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"645","Question":"ANZ","Answer":"帳單","content":"[問題]ANZ帳單寄的好慢慢慢..."},
{"page":"1335","Question":"ANZ","Answer":"收到","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"怎麼","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1335","Question":"ANZ","Answer":"優惠","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"AE","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"AE","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"現金","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"184","Question":"ANZ","Answer":"使用","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"900","Question":"ANZ","Answer":"機票","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"1355","Question":"ANZ","Answer":"想要","content":"[問題]想要放棄ANZ該選擇？"},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"華南","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"華南","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"642","Question":"ANZ","Answer":"接送","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"ANZ","Answer":"接送","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"642","Question":"ANZ","Answer":"機場","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"ANZ","Answer":"機場","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"241","Question":"ANZ","Answer":"30","content":"[問題]ANZ首刷送300問題"},
{"page":"1355","Question":"ANZ","Answer":"選擇","content":"[問題]想要放棄ANZ該選擇？"},
{"page":"241","Question":"ANZ","Answer":"首刷","content":"[問題]ANZ首刷送300問題"},
{"page":"645","Question":"ANZ","Answer":"慢慢","content":"[問題]ANZ帳單寄的好慢慢慢..."},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"領現","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"領現","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"184","Question":"ANZ","Answer":"國外","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"國外","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"642","Question":"ANZ","Answer":"服務","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"ANZ","Answer":"服務","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1233","Question":"ANZ","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"ANZ","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1472","Question":"豐卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1424","Question":"豐卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"豐卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"383","Question":"豐卡","Answer":"回饋","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"450","Question":"豐卡","Answer":"回饋","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"1462","Question":"豐卡","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1589","Question":"豐卡","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1398","Question":"豐卡","Answer":"中信","content":"[問題]永豐的鈦豐卡和中信的御璽卡"},
{"page":"1472","Question":"豐卡","Answer":"金融","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"757","Question":"豐卡","Answer":"手續費","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1462","Question":"豐卡","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1472","Question":"豐卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1589","Question":"豐卡","Answer":"比較","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"828","Question":"豐卡","Answer":"富邦","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"豐卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1462","Question":"豐卡","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"383","Question":"豐卡","Answer":"現金","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1462","Question":"豐卡","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1589","Question":"豐卡","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1001","Question":"豐卡","Answer":"聯名","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1462","Question":"豐卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1472","Question":"豐卡","Answer":"信用","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"365","Question":"豐卡","Answer":"保費","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"365","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"383","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"450","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"757","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"828","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1001","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1004","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐卡至新光三越買macbook?"},
{"page":"1263","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡"},
{"page":"1298","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡VS御璽卡"},
{"page":"1398","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐的鈦豐卡和中信的御璽卡"},
{"page":"1424","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1472","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1589","Question":"豐卡","Answer":"永豐","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"365","Question":"豐卡","Answer":"划算","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"1424","Question":"豐卡","Answer":"海外","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"豐卡","Answer":"海外","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"383","Question":"豐卡","Answer":"電信","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"383","Question":"豐卡","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"757","Question":"豐卡","Answer":"分期","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1462","Question":"豐卡","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"828","Question":"豐卡","Answer":"上海","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"豐卡","Answer":"上海","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"383","Question":"豐卡","Answer":"中華電","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1001","Question":"豐卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1004","Question":"豐卡","Answer":"新光","content":"[問題]永豐卡至新光三越買macbook?"},
{"page":"1472","Question":"豐卡","Answer":"用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"紅利點數","Answer":"信用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"紅利點數","Answer":"帳單","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"568","Question":"紅利點數","Answer":"回饋","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"998","Question":"紅利點數","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"60","Question":"紅利點數","Answer":"中信","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"998","Question":"紅利點數","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"384","Question":"紅利點數","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"664","Question":"紅利點數","Answer":"請問","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"1341","Question":"紅利點數","Answer":"請問","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"568","Question":"紅利點數","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"998","Question":"紅利點數","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"紅利點數","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"紅利點數","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"紅利點數","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"紅利點數","Answer":"信用","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"16","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"Re:[問題]紅利點數慈善捐款問題"},
{"page":"60","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"172","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"568","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"637","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"664","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"998","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1341","Question":"紅利點數","Answer":"點數","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"1067","Question":"紅利點數","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"紅利點數","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"紅利點數","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1341","Question":"紅利點數","Answer":"折抵","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"384","Question":"紅利點數","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"172","Question":"紅利點數","Answer":"兌換","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"紅利點數","Answer":"兌換","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"16","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]紅利點數慈善捐款問題"},
{"page":"60","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"172","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"568","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"637","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"664","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"998","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1341","Question":"紅利點數","Answer":"紅利","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"1341","Question":"紅利點數","Answer":"取消","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"637","Question":"紅利點數","Answer":"竟然","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1067","Question":"紅利點數","Answer":"代繳","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"紅利點數","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"442","Question":"紅利點數","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"紅利點數","Answer":"用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"373","Question":"簡訊","Answer":"銀行","content":"[問題]匯豐銀行的詐騙簡訊?"},
{"page":"313","Question":"簡訊","Answer":"消費","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"281","Question":"簡訊","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"281","Question":"簡訊","Answer":"收到","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"807","Question":"簡訊","Answer":"收到","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"1141","Question":"簡訊","Answer":"收到","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"簡訊","Answer":"收到","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"簡訊","Answer":"收到","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"807","Question":"簡訊","Answer":"怎麼","content":"[問題]怎麼會收到國泰世華的簡訊?"},
{"page":"257","Question":"簡訊","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗辦卡簡訊？"},
{"page":"281","Question":"簡訊","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"843","Question":"簡訊","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1141","Question":"簡訊","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"簡訊","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"簡訊","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"843","Question":"簡訊","Answer":"網站","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"313","Question":"簡訊","Answer":"請問","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"725","Question":"簡訊","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"725","Question":"簡訊","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"313","Question":"簡訊","Answer":"通知","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"257","Question":"簡訊","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]花旗辦卡簡訊？"},
{"page":"725","Question":"簡訊","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"725","Question":"簡訊","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1141","Question":"簡訊","Answer":"今天","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"簡訊","Answer":"今天","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"簡訊","Answer":"今天","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"843","Question":"簡訊","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"843","Question":"簡訊","Answer":"1.","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"843","Question":"簡訊","Answer":"活動","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"964","Question":"簡訊","Answer":"活動","content":"[問題]澳盛簡訊活動"},
{"page":"725","Question":"簡訊","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"281","Question":"簡訊","Answer":"多久","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"843","Question":"簡訊","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1550","Question":"這樣","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"622","Question":"這樣","Answer":"還是","content":"[問題]這樣是過了還是沒過"},
{"page":"676","Question":"這樣","Answer":"還是","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"790","Question":"這樣","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"676","Question":"這樣","Answer":"帳單","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"1569","Question":"這樣","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"258","Question":"這樣","Answer":"核卡","content":"[問題]這樣算是核卡通過嗎?"},
{"page":"795","Question":"這樣","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"501","Question":"這樣","Answer":"中信","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"795","Question":"這樣","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"1569","Question":"這樣","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"676","Question":"這樣","Answer":"請問","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"790","Question":"這樣","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"1479","Question":"這樣","Answer":"請問","content":"[問題]想請問這樣的情況可以反悔嗎？"},
{"page":"1479","Question":"這樣","Answer":"情況","content":"[問題]想請問這樣的情況可以反悔嗎？"},
{"page":"32","Question":"這樣","Answer":"白金","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"501","Question":"這樣","Answer":"白金","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"1569","Question":"這樣","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡可以這樣搞嗎？"},
{"page":"1550","Question":"這樣","Answer":"使用","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"1550","Question":"這樣","Answer":"邏輯","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"32","Question":"這樣","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"457","Question":"這樣","Answer":"信用","content":"[問題]這樣會對我信用造成影響嗎!?"},
{"page":"1550","Question":"這樣","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"501","Question":"這樣","Answer":"中油","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"457","Question":"這樣","Answer":"造成","content":"[問題]這樣會對我信用造成影響嗎!?"},
{"page":"622","Question":"這樣","Answer":"沒過","content":"[問題]這樣是過了還是沒過"},
{"page":"676","Question":"這樣","Answer":"分期","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"791","Question":"這樣","Answer":"分期","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"258","Question":"這樣","Answer":"算是","content":"[問題]這樣算是核卡通過嗎?"},
{"page":"676","Question":"這樣","Answer":"正常","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"791","Question":"這樣","Answer":"正常","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"1550","Question":"這樣","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡這樣的使用邏輯是對的嗎？"},
{"page":"235","Question":"扣款","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"632","Question":"扣款","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"扣款","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"扣款","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"扣款","Answer":"信用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"291","Question":"扣款","Answer":"還是","content":"[問題]取消航班可是卻還是扣款?"},
{"page":"574","Question":"扣款","Answer":"刷卡","content":"[問題]forever21刷卡未過，卻被扣款!?"},
{"page":"862","Question":"扣款","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"1077","Question":"扣款","Answer":"刷卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"235","Question":"扣款","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"824","Question":"扣款","Answer":"比較","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"824","Question":"扣款","Answer":"張卡","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"97","Question":"扣款","Answer":"簽名","content":"Re:[問題]被盜刷簽名簽錯仍被扣款"},
{"page":"862","Question":"扣款","Answer":"一次","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"1121","Question":"扣款","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"97","Question":"扣款","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]被盜刷簽名簽錯仍被扣款"},
{"page":"235","Question":"扣款","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"632","Question":"扣款","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"扣款","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"扣款","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"扣款","Answer":"信用","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1077","Question":"扣款","Answer":"處理","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"632","Question":"扣款","Answer":"自動","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"扣款","Answer":"自動","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1354","Question":"扣款","Answer":"自動","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"扣款","Answer":"警告","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"291","Question":"扣款","Answer":"取消","content":"[問題]取消航班可是卻還是扣款?"},
{"page":"574","Question":"扣款","Answer":"2.","content":"[問題]forever21刷卡未過，卻被扣款!?"},
{"page":"574","Question":"扣款","Answer":"1.","content":"[問題]forever21刷卡未過，卻被扣款!?"},
{"page":"632","Question":"扣款","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"扣款","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"扣款","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1121","Question":"扣款","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"235","Question":"扣款","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"632","Question":"扣款","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"扣款","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"扣款","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"扣款","Answer":"用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"237","Question":"需要","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"302","Question":"需要","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"3","Question":"需要","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"1303","Question":"需要","Answer":"不要","content":"[問題]不要的卡需要取消嗎?"},
{"page":"806","Question":"需要","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"164","Question":"需要","Answer":"建議","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"237","Question":"需要","Answer":"手續費","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"302","Question":"需要","Answer":"手續費","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"93","Question":"需要","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"164","Question":"需要","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"需要","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"858","Question":"需要","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"806","Question":"需要","Answer":"年費","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"858","Question":"需要","Answer":"年費","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"164","Question":"需要","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"需要","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"858","Question":"需要","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"164","Question":"需要","Answer":"遇到","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"需要","Answer":"遇到","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"93","Question":"需要","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"3","Question":"需要","Answer":"密碼","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"302","Question":"需要","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"302","Question":"需要","Answer":"郵局","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"302","Question":"需要","Answer":"帳戶","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"82","Question":"需要","Answer":"JCB","content":"[問題]緊急需要辦JCB卡"},
{"page":"858","Question":"需要","Answer":"Happy","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1303","Question":"需要","Answer":"取消","content":"[問題]不要的卡需要取消嗎?"},
{"page":"237","Question":"需要","Answer":"轉帳","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"3","Question":"需要","Answer":"歐洲","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"806","Question":"需要","Answer":"卡有","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"302","Question":"需要","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"164","Question":"需要","Answer":"第四","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"需要","Answer":"第四","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"467","Question":"限制","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"759","Question":"限制","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"467","Question":"限制","Answer":"真的","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"880","Question":"限制","Answer":"消費","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1155","Question":"限制","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"限制","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"880","Question":"限制","Answer":"不能","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"880","Question":"限制","Answer":"卡片","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"467","Question":"限制","Answer":"請問","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"759","Question":"限制","Answer":"請問","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"225","Question":"限制","Answer":"年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"533","Question":"限制","Answer":"時間","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"759","Question":"限制","Answer":"額度","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"225","Question":"限制","Answer":"使用","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"533","Question":"限制","Answer":"使用","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"949","Question":"限制","Answer":"使用","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"880","Question":"限制","Answer":"金額","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"957","Question":"限制","Answer":"辦卡","content":"[問題]辦卡的年齡限制"},
{"page":"467","Question":"限制","Answer":"信用","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"759","Question":"限制","Answer":"信用","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"949","Question":"限制","Answer":"機票","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"1155","Question":"限制","Answer":"機票","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"限制","Answer":"機票","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"533","Question":"限制","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"949","Question":"限制","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"225","Question":"限制","Answer":"條件","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"1155","Question":"限制","Answer":"台新","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"限制","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"225","Question":"限制","Answer":"免年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"139","Question":"限制","Answer":"分期","content":"[問題]安泰卡分期的限制?????????????????????????"},
{"page":"225","Question":"限制","Answer":"提供","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"467","Question":"限制","Answer":"學生","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"467","Question":"限制","Answer":"用卡","content":"[問題]請問學生真的有最多三張信用卡的限制嗎？"},
{"page":"759","Question":"限制","Answer":"用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"404","Question":"最近","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"442","Question":"最近","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"最近","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"973","Question":"最近","Answer":"沒有","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"415","Question":"最近","Answer":"刷卡","content":"[問題]最近在OK刷卡"},
{"page":"1007","Question":"最近","Answer":"刷卡","content":"[問題]最近的刷卡禮"},
{"page":"867","Question":"最近","Answer":"回饋","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1457","Question":"最近","Answer":"核卡","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"329","Question":"最近","Answer":"優惠","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"1084","Question":"最近","Answer":"花旗","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"404","Question":"最近","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"最近","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"867","Question":"最近","Answer":"比較","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1457","Question":"最近","Answer":"AE","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"1084","Question":"最近","Answer":"白金","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"973","Question":"最近","Answer":"簽單","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"329","Question":"最近","Answer":"辦卡","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"466","Question":"最近","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白最近想辦卡"},
{"page":"1084","Question":"最近","Answer":"白金卡","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"1538","Question":"最近","Answer":"推薦","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"404","Question":"最近","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"442","Question":"最近","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"最近","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"973","Question":"最近","Answer":"是不是","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"442","Question":"最近","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"415","Question":"最近","Answer":"OK","content":"[問題]最近在OK刷卡"},
{"page":"442","Question":"最近","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1084","Question":"最近","Answer":"紅利","content":"[問題]小白最近想辦花旗紅利白金卡"},
{"page":"442","Question":"最近","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"973","Question":"最近","Answer":"活動","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"404","Question":"最近","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"最近","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"442","Question":"最近","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1538","Question":"最近","Answer":"世界","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"867","Question":"最近","Answer":"一家","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"102","Question":"結帳","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"293","Question":"結帳","Answer":"帳單","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"結帳","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"結帳","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"628","Question":"結帳","Answer":"怎麼","content":"[問題]結帳日是怎麼訂的?"},
{"page":"102","Question":"結帳","Answer":"10","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"844","Question":"結帳","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗更改結帳日"},
{"page":"1300","Question":"結帳","Answer":"年費","content":"[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"1301","Question":"結帳","Answer":"年費","content":"Re:[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"1305","Question":"結帳","Answer":"年費","content":"Re:[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"102","Question":"結帳","Answer":"信用","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"結帳","Answer":"11","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"結帳","Answer":"1.","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"648","Question":"結帳","Answer":"解答","content":"[問題]大賣場結帳人員疑似刷錯卡!!求助請解答!"},
{"page":"102","Question":"結帳","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"293","Question":"結帳","Answer":"每月","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"結帳","Answer":"每月","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"結帳","Answer":"每月","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"102","Question":"結帳","Answer":"1.1","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"結帳","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"1590","Question":"高鐵","Answer":"刷卡","content":"[問題]高鐵刷卡優惠"},
{"page":"1172","Question":"高鐵","Answer":"之前","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"192","Question":"高鐵","Answer":"回饋","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"高鐵","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"高鐵","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"536","Question":"高鐵","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"699","Question":"高鐵","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"583","Question":"高鐵","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"1057","Question":"高鐵","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡-高鐵優惠?"},
{"page":"1172","Question":"高鐵","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1590","Question":"高鐵","Answer":"優惠","content":"[問題]高鐵刷卡優惠"},
{"page":"1172","Question":"高鐵","Answer":"10","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"192","Question":"高鐵","Answer":"花旗","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"高鐵","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"高鐵","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"536","Question":"高鐵","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"583","Question":"高鐵","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"699","Question":"高鐵","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"723","Question":"高鐵","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"1172","Question":"高鐵","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"192","Question":"高鐵","Answer":"請問","content":"[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"193","Question":"高鐵","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"200","Question":"高鐵","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"536","Question":"高鐵","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"699","Question":"高鐵","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問花旗高鐵回饋"},
{"page":"271","Question":"高鐵","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"723","Question":"高鐵","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"723","Question":"高鐵","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"271","Question":"高鐵","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"723","Question":"高鐵","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"271","Question":"高鐵","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"1057","Question":"高鐵","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡-高鐵優惠?"},
{"page":"1172","Question":"高鐵","Answer":"1.","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"583","Question":"高鐵","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗高鐵優惠一些小疑問"},
{"page":"593","Question":"代繳","Answer":"銀行","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"1117","Question":"代繳","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"884","Question":"代繳","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"982","Question":"代繳","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1073","Question":"代繳","Answer":"信用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"代繳","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"655","Question":"代繳","Answer":"帳單","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"884","Question":"代繳","Answer":"回饋","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"代繳","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"849","Question":"代繳","Answer":"不能","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"代繳","Answer":"不能","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"744","Question":"代繳","Answer":"中信","content":"[問題]中信代繳手續~"},
{"page":"1098","Question":"代繳","Answer":"中信","content":"[問題]水電費代繳的問題+中信卡的心得"},
{"page":"1104","Question":"代繳","Answer":"中信","content":"[問題]中信代繳水電費"},
{"page":"1527","Question":"代繳","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"代繳","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"849","Question":"代繳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"代繳","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"1117","Question":"代繳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1527","Question":"代繳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"代繳","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1583","Question":"代繳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗代繳贈點活動"},
{"page":"853","Question":"代繳","Answer":"電視","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"593","Question":"代繳","Answer":"請問","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"853","Question":"代繳","Answer":"比較","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"1073","Question":"代繳","Answer":"比較","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"代繳","Answer":"比較","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"884","Question":"代繳","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"代繳","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"655","Question":"代繳","Answer":"電子","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1067","Question":"代繳","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"655","Question":"代繳","Answer":"扣繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"884","Question":"代繳","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"982","Question":"代繳","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1073","Question":"代繳","Answer":"信用","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"代繳","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1067","Question":"代繳","Answer":"點數","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"代繳","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"982","Question":"代繳","Answer":"保險","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"655","Question":"代繳","Answer":"自動","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"982","Question":"代繳","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"853","Question":"代繳","Answer":"划算","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"884","Question":"代繳","Answer":"費用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"代繳","Answer":"費用","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1067","Question":"代繳","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1117","Question":"代繳","Answer":"電信","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1500","Question":"代繳","Answer":"電信","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"884","Question":"代繳","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"代繳","Answer":"繳費","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1583","Question":"代繳","Answer":"活動","content":"[問題]花旗代繳贈點活動"},
{"page":"1255","Question":"代繳","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1117","Question":"代繳","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1067","Question":"代繳","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"884","Question":"代繳","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"982","Question":"代繳","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡如何申辦保險費代繳?"},
{"page":"1073","Question":"代繳","Answer":"用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"代繳","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1255","Question":"代繳","Answer":"疑問","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1500","Question":"代繳","Answer":"疑問","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"655","Question":"代繳","Answer":"電子帳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"849","Question":"代繳","Answer":"手機","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"代繳","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"1117","Question":"代繳","Answer":"手機","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1527","Question":"代繳","Answer":"手機","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"代繳","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1396","Question":"飛行","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"飛行","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1342","Question":"飛行","Answer":"客服","content":"[問題]ANZ飛行卡澳盛好爛的客服"},
{"page":"1034","Question":"飛行","Answer":"請問","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"601","Question":"飛行","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"184","Question":"飛行","Answer":"使用","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"445","Question":"飛行","Answer":"辦卡","content":"[問題]澳盛飛行卡新辦卡友禮?"},
{"page":"601","Question":"飛行","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"1034","Question":"飛行","Answer":"點數","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"1396","Question":"飛行","Answer":"點數","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"飛行","Answer":"點數","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1034","Question":"飛行","Answer":"保險","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"445","Question":"飛行","Answer":"卡友","content":"[問題]澳盛飛行卡新辦卡友禮?"},
{"page":"642","Question":"飛行","Answer":"接送","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"飛行","Answer":"接送","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"642","Question":"飛行","Answer":"機場","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"飛行","Answer":"機場","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"239","Question":"飛行","Answer":"兌換","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"239","Question":"飛行","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"飛行","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"飛行","Answer":"亞洲","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"184","Question":"飛行","Answer":"國外","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"239","Question":"飛行","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"飛行","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"飛行","Answer":"萬里","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"239","Question":"飛行","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"飛行","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"飛行","Answer":"萬里通","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"642","Question":"飛行","Answer":"服務","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"飛行","Answer":"服務","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1389","Question":"網站","Answer":"信用卡","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"886","Question":"網站","Answer":"消費","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"1020","Question":"網站","Answer":"消費","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1389","Question":"網站","Answer":"消費","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"1050","Question":"網站","Answer":"刷卡","content":"[問題]救命!我在網站上刷卡完成後才發現是假網站"},
{"page":"1281","Question":"網站","Answer":"刷卡","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1346","Question":"網站","Answer":"刷卡","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"25","Question":"網站","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]哪裡有列大萊卡優惠的網站"},
{"page":"843","Question":"網站","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1288","Question":"網站","Answer":"購物","content":"[問題]外國網站購物"},
{"page":"1346","Question":"網站","Answer":"購物","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1020","Question":"網站","Answer":"聯名","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"232","Question":"網站","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"886","Question":"網站","Answer":"辦卡","content":"[問題]為了在美國網站消費而辦卡"},
{"page":"1389","Question":"網站","Answer":"信用","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"1474","Question":"網站","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"232","Question":"網站","Answer":"日本","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"1346","Question":"網站","Answer":"相關","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1050","Question":"網站","Answer":"發現","content":"[問題]救命!我在網站上刷卡完成後才發現是假網站"},
{"page":"1281","Question":"網站","Answer":"海外","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"843","Question":"網站","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"843","Question":"網站","Answer":"1.","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"25","Question":"網站","Answer":"哪裡","content":"Re:[問題]哪裡有列大萊卡優惠的網站"},
{"page":"232","Question":"網站","Answer":"主要","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"1281","Question":"網站","Answer":"線上","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"843","Question":"網站","Answer":"活動","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1020","Question":"網站","Answer":"國外","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1346","Question":"網站","Answer":"國外","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1474","Question":"網站","Answer":"國外","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"1474","Question":"網站","Answer":"商務","content":"[問題]永豐商務玉璽卡可以刷國外網站嗎"},
{"page":"1050","Question":"網站","Answer":"站上","content":"[問題]救命!我在網站上刷卡完成後才發現是假網站"},
{"page":"843","Question":"網站","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"1389","Question":"網站","Answer":"用卡","content":"[問題]可以在網站查看消費紀錄的信用卡"},
{"page":"1281","Question":"網站","Answer":"疑問","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"843","Question":"網站","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗簡訊558181紅利折現的活動網站在哪"},
{"page":"46","Question":"大眾","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]大眾銀行的誠品聯名卡"},
{"page":"1435","Question":"大眾","Answer":"手續費","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"562","Question":"大眾","Answer":"業務","content":"[問題]尋找桃園大眾卡業務"},
{"page":"117","Question":"大眾","Answer":"請問","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"85","Question":"大眾","Answer":"第一","content":"Re:[問題]第一任你分期卡?大眾分期卡?"},
{"page":"117","Question":"大眾","Answer":"目前","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"46","Question":"大眾","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]大眾銀行的誠品聯名卡"},
{"page":"1435","Question":"大眾","Answer":"東西","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"109","Question":"大眾","Answer":"分享","content":"Re:[問題]大眾分享卡"},
{"page":"1439","Question":"大眾","Answer":"選擇","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"85","Question":"大眾","Answer":"分期","content":"Re:[問題]第一任你分期卡?大眾分期卡?"},
{"page":"697","Question":"大眾","Answer":"分期","content":"[問題]大眾分期卡申辦"},
{"page":"1435","Question":"大眾","Answer":"分期","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1439","Question":"大眾","Answer":"分期","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"117","Question":"大眾","Answer":"首刷","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"395","Question":"大眾","Answer":"首刷","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1054","Question":"大眾","Answer":"首刷","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1435","Question":"大眾","Answer":"新光","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"278","Question":"costco","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]中信costco卡銀行卡"},
{"page":"1012","Question":"costco","Answer":"銀行","content":"[問題]中國信託costco聯名卡+銀行卡金幣五倍送??"},
{"page":"477","Question":"costco","Answer":"信用卡","content":"[問題]costco信用卡"},
{"page":"278","Question":"costco","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信costco卡銀行卡"},
{"page":"666","Question":"costco","Answer":"中信","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"782","Question":"costco","Answer":"中信","content":"[問題]中信costco聯名卡"},
{"page":"908","Question":"costco","Answer":"中信","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"956","Question":"costco","Answer":"中信","content":"[問題]中信costco聯名卡再次打槍"},
{"page":"1173","Question":"costco","Answer":"中信","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1307","Question":"costco","Answer":"請問","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1356","Question":"costco","Answer":"張卡","content":"[問題]costco我到底辦到哪張卡"},
{"page":"1307","Question":"costco","Answer":"AE","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"666","Question":"costco","Answer":"聯名","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"782","Question":"costco","Answer":"聯名","content":"[問題]中信costco聯名卡"},
{"page":"908","Question":"costco","Answer":"聯名","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"956","Question":"costco","Answer":"聯名","content":"[問題]中信costco聯名卡再次打槍"},
{"page":"1012","Question":"costco","Answer":"聯名","content":"[問題]中國信託costco聯名卡+銀行卡金幣五倍送??"},
{"page":"1307","Question":"costco","Answer":"去年","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1307","Question":"costco","Answer":"辦卡","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"477","Question":"costco","Answer":"信用","content":"[問題]costco信用卡"},
{"page":"908","Question":"costco","Answer":"卡友","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"1356","Question":"costco","Answer":"到底","content":"[問題]costco我到底辦到哪張卡"},
{"page":"666","Question":"costco","Answer":"版友","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"1173","Question":"costco","Answer":"同意","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1307","Question":"costco","Answer":"會員","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1173","Question":"costco","Answer":"行銷","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"477","Question":"costco","Answer":"用卡","content":"[問題]costco信用卡"},
{"page":"126","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"小蝦","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"126","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"小蝦","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"126","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"小蝦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"891","Question":"卡比","Answer":"銀行","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"404","Question":"卡比","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"卡比","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"717","Question":"卡比","Answer":"消費","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"166","Question":"卡比","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"646","Question":"卡比","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"867","Question":"卡比","Answer":"回饋","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1589","Question":"卡比","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"742","Question":"卡比","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1557","Question":"卡比","Answer":"加油","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"742","Question":"卡比","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1175","Question":"卡比","Answer":"公司","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"404","Question":"卡比","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"717","Question":"卡比","Answer":"請問","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"742","Question":"卡比","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1284","Question":"卡比","Answer":"請問","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"卡比","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"166","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"404","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"717","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"742","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"867","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"891","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"1175","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"1284","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1340","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1426","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1557","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"1589","Question":"卡比","Answer":"比較","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1284","Question":"卡比","Answer":"情況","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"卡比","Answer":"情況","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"717","Question":"卡比","Answer":"張卡","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1175","Question":"卡比","Answer":"張卡","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"1284","Question":"卡比","Answer":"張卡","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"卡比","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1340","Question":"卡比","Answer":"張卡","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1426","Question":"卡比","Answer":"張卡","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1589","Question":"卡比","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1340","Question":"卡比","Answer":"商店","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"891","Question":"卡比","Answer":"辦卡","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"404","Question":"卡比","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"867","Question":"卡比","Answer":"最近","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"404","Question":"卡比","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"卡比","Answer":"信用","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"1426","Question":"卡比","Answer":"一張","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1557","Question":"卡比","Answer":"一張","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"166","Question":"卡比","Answer":"出國","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"742","Question":"卡比","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"717","Question":"卡比","Answer":"40","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1589","Question":"卡比","Answer":"永豐","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"891","Question":"卡比","Answer":"容易","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"717","Question":"卡比","Answer":"左右","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"646","Question":"卡比","Answer":"划算","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"742","Question":"卡比","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1340","Question":"卡比","Answer":"划算","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"891","Question":"卡比","Answer":"往來","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"404","Question":"卡比","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"卡比","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"卡比","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"1426","Question":"卡比","Answer":"折扣","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"867","Question":"卡比","Answer":"一家","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"126","Question":"無力","Answer":"真的","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"無力","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"126","Question":"無力","Answer":"電視","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"無力","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"126","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"無力","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"126","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"電視篇","Answer":"真的","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"126","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"電視篇","Answer":"電視","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"126","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"127","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"128","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"129","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"130","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"131","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"132","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"133","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"134","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"135","Question":"電視篇","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]真的小蝦米無力了-富邦電視篇"},
{"page":"993","Question":"取消","Answer":"客服","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"138","Question":"取消","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"291","Question":"取消","Answer":"還是","content":"[問題]取消航班可是卻還是扣款?"},
{"page":"62","Question":"取消","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"1303","Question":"取消","Answer":"不要","content":"[問題]不要的卡需要取消嗎?"},
{"page":"138","Question":"取消","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"1044","Question":"取消","Answer":"申請","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"670","Question":"取消","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡中可以取消嗎?"},
{"page":"1044","Question":"取消","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"138","Question":"取消","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"1379","Question":"取消","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"62","Question":"取消","Answer":"要求","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"1303","Question":"取消","Answer":"需要","content":"[問題]不要的卡需要取消嗎?"},
{"page":"1341","Question":"取消","Answer":"請問","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"993","Question":"取消","Answer":"利息","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"1379","Question":"取消","Answer":"功能","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"1379","Question":"取消","Answer":"簽單","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"138","Question":"取消","Answer":"信用","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"1341","Question":"取消","Answer":"點數","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"993","Question":"取消","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"62","Question":"取消","Answer":"交易","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"291","Question":"取消","Answer":"扣款","content":"[問題]取消航班可是卻還是扣款?"},
{"page":"1341","Question":"取消","Answer":"折抵","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"1341","Question":"取消","Answer":"紅利","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"138","Question":"取消","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗申請信用卡能取消嗎?"},
{"page":"970","Question":"首刷禮","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1496","Question":"首刷禮","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"478","Question":"首刷禮","Answer":"刷卡","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"970","Question":"首刷禮","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"478","Question":"首刷禮","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"1169","Question":"首刷禮","Answer":"申請","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"首刷禮","Answer":"申請","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1496","Question":"首刷禮","Answer":"還有","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"478","Question":"首刷禮","Answer":"花旗","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"970","Question":"首刷禮","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1256","Question":"首刷禮","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"首刷禮","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1256","Question":"首刷禮","Answer":"聯名","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"首刷禮","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1422","Question":"首刷禮","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"970","Question":"首刷禮","Answer":"500","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"970","Question":"首刷禮","Answer":"50","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1505","Question":"首刷禮","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐有首刷禮嗎"},
{"page":"1496","Question":"首刷禮","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"395","Question":"首刷禮","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1054","Question":"首刷禮","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1169","Question":"首刷禮","Answer":"JCB","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"首刷禮","Answer":"JCB","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"395","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"478","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"970","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1054","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1169","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1256","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1364","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1422","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"1496","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"1505","Question":"首刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]永豐有首刷禮嗎"},
{"page":"478","Question":"首刷禮","Answer":"卡有","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"26","Question":"一下","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"790","Question":"一下","Answer":"這樣","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"873","Question":"一下","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問一下刷卡問題"},
{"page":"989","Question":"一下","Answer":"帳單","content":"[問題]請教一下關於帳單的結算"},
{"page":"497","Question":"一下","Answer":"這種","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"26","Question":"一下","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"26","Question":"一下","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"284","Question":"一下","Answer":"請問","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"497","Question":"一下","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"790","Question":"一下","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"873","Question":"一下","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下刷卡問題"},
{"page":"1368","Question":"一下","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"1475","Question":"一下","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"59","Question":"一下","Answer":"討論","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"59","Question":"一下","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"59","Question":"一下","Answer":"風險","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"1368","Question":"一下","Answer":"萬元","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"26","Question":"一下","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"1475","Question":"一下","Answer":"請款","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"284","Question":"一下","Answer":"分期","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"497","Question":"一下","Answer":"情形","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"26","Question":"一下","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"593","Question":"停車","Answer":"銀行","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"24","Question":"停車","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"581","Question":"停車","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"776","Question":"停車","Answer":"信用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"893","Question":"停車","Answer":"信用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"893","Question":"停車","Answer":"沒有","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"462","Question":"停車","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"465","Question":"停車","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"647","Question":"停車","Answer":"中信","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"24","Question":"停車","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"841","Question":"停車","Answer":"優惠","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1161","Question":"停車","Answer":"優惠","content":"[問題]停車優惠"},
{"page":"1552","Question":"停車","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗即時查即時繳定期繳停車費問題"},
{"page":"593","Question":"停車","Answer":"請問","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"647","Question":"停車","Answer":"請問","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"841","Question":"停車","Answer":"visa","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"955","Question":"停車","Answer":"超過","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"24","Question":"停車","Answer":"信用","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"581","Question":"停車","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"776","Question":"停車","Answer":"信用","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"893","Question":"停車","Answer":"信用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"581","Question":"停車","Answer":"出國","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"955","Question":"停車","Answer":"一年","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"893","Question":"停車","Answer":"機票","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"955","Question":"停車","Answer":"多次","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"647","Question":"停車","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"1209","Question":"停車","Answer":"接送","content":"[問題]機場接送與停車問題"},
{"page":"647","Question":"停車","Answer":"機場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"747","Question":"停車","Answer":"機場","content":"[問題]桃園機場免費停車"},
{"page":"893","Question":"停車","Answer":"機場","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"955","Question":"停車","Answer":"機場","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"1209","Question":"停車","Answer":"機場","content":"[問題]機場接送與停車問題"},
{"page":"893","Question":"停車","Answer":"有用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"776","Question":"停車","Answer":"2.","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"841","Question":"停車","Answer":"wave","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"647","Question":"停車","Answer":"停車場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"462","Question":"停車","Answer":"嘟嘟","content":"[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"465","Question":"停車","Answer":"嘟嘟","content":"Re:[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"1552","Question":"停車","Answer":"時繳","content":"[問題]花旗即時查即時繳定期繳停車費問題"},
{"page":"593","Question":"停車","Answer":"代繳","content":"[問題]請問那間銀行可以代繳台中市路邊停車費"},
{"page":"893","Question":"停車","Answer":"便宜","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"841","Question":"停車","Answer":"悠遊","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"24","Question":"停車","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]可享優惠停車的信用卡？"},
{"page":"581","Question":"停車","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"776","Question":"停車","Answer":"用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"893","Question":"停車","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"581","Question":"停車","Answer":"疑問","content":"[問題]信用卡出國停車疑問"},
{"page":"841","Question":"停車","Answer":"pay","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1322","Question":"客服","Answer":"銀行","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"579","Question":"客服","Answer":"刷卡","content":"[問題]要去新加坡哪張好?刷卡要先電客服嗎?"},
{"page":"475","Question":"客服","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"589","Question":"客服","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的鬼打牆客服電話..."},
{"page":"589","Question":"客服","Answer":"電話","content":"[問題]花旗的鬼打牆客服電話..."},
{"page":"594","Question":"客服","Answer":"電話","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"594","Question":"客服","Answer":"20","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"993","Question":"客服","Answer":"利息","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"475","Question":"客服","Answer":"不同","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"1322","Question":"客服","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"993","Question":"客服","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"475","Question":"客服","Answer":"兩個","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"475","Question":"客服","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"594","Question":"客服","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"479","Question":"客服","Answer":"0800","content":"[問題]HSBC0800客服?"},
{"page":"993","Question":"客服","Answer":"取消","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"594","Question":"客服","Answer":"2.","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"475","Question":"客服","Answer":"說的","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"1322","Question":"客服","Answer":"中心","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"594","Question":"客服","Answer":"正常","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"479","Question":"客服","Answer":"80","content":"[問題]HSBC0800客服?"},
{"page":"594","Question":"客服","Answer":"分鐘","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"316","Question":"方式","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"307","Question":"方式","Answer":"回饋","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"382","Question":"方式","Answer":"回饋","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"584","Question":"方式","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"668","Question":"方式","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"316","Question":"方式","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"382","Question":"方式","Answer":"請問","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"440","Question":"方式","Answer":"年費","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"733","Question":"方式","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"584","Question":"方式","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"584","Question":"方式","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"602","Question":"方式","Answer":"使用","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"733","Question":"方式","Answer":"使用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"584","Question":"方式","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"316","Question":"方式","Answer":"信用","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"668","Question":"方式","Answer":"繳款","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"440","Question":"方式","Answer":"自動","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"602","Question":"方式","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"316","Question":"方式","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"307","Question":"方式","Answer":"紅利","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"668","Question":"方式","Answer":"選擇","content":"[問題]花旗繳款方式選擇"},
{"page":"316","Question":"方式","Answer":"繳費","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"307","Question":"方式","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"307","Question":"方式","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"316","Question":"方式","Answer":"用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"684","Question":"方式","Answer":"pay","content":"[問題]ebay用paypal付美金最經濟的方式"},
{"page":"440","Question":"方式","Answer":"停卡","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"216","Question":"建議","Answer":"信用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"216","Question":"建議","Answer":"希望","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"1441","Question":"建議","Answer":"消費","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"444","Question":"建議","Answer":"刷卡","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"539","Question":"建議","Answer":"刷卡","content":"[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"541","Question":"建議","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"1386","Question":"建議","Answer":"回饋","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"765","Question":"建議","Answer":"卡片","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"164","Question":"建議","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"585","Question":"建議","Answer":"花旗","content":"[問題]請建議刷花旗卡的地方(小額)"},
{"page":"1386","Question":"建議","Answer":"花旗","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"164","Question":"建議","Answer":"需要","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"1386","Question":"建議","Answer":"業務","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"703","Question":"建議","Answer":"請問","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"164","Question":"建議","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"703","Question":"建議","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"1386","Question":"建議","Answer":"現金","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"765","Question":"建議","Answer":"購物","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"164","Question":"建議","Answer":"遇到","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"1386","Question":"建議","Answer":"辦卡","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"216","Question":"建議","Answer":"信用","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"1441","Question":"建議","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"444","Question":"建議","Answer":"海外","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"585","Question":"建議","Answer":"地方","content":"[問題]請建議刷花旗卡的地方(小額)"},
{"page":"703","Question":"建議","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"216","Question":"建議","Answer":"我想","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"216","Question":"建議","Answer":"給我","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"216","Question":"建議","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"703","Question":"建議","Answer":"香港","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"765","Question":"建議","Answer":"香港","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"164","Question":"建議","Answer":"第四","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"880","Question":"金額","Answer":"消費","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"269","Question":"金額","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"503","Question":"金額","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"金額","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1118","Question":"金額","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"880","Question":"金額","Answer":"不能","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"880","Question":"金額","Answer":"卡片","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"269","Question":"金額","Answer":"10","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"503","Question":"金額","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"金額","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1118","Question":"金額","Answer":"明細","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"269","Question":"金額","Answer":"1000","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"1269","Question":"金額","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦短期內刷大金額的卡"},
{"page":"503","Question":"金額","Answer":"有點","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"金額","Answer":"有點","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1522","Question":"金額","Answer":"XX","content":"[問題]滿XX金額送OO的活動"},
{"page":"1118","Question":"金額","Answer":"出現","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"28","Question":"金額","Answer":"1.","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"金額","Answer":"1.","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"269","Question":"金額","Answer":"1.","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"269","Question":"金額","Answer":"精華區","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"28","Question":"金額","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"金額","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"880","Question":"金額","Answer":"限制","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1522","Question":"金額","Answer":"活動","content":"[問題]滿XX金額送OO的活動"},
{"page":"269","Question":"金額","Answer":"100","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"28","Question":"金額","Answer":"大筆","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"金額","Answer":"大筆","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"503","Question":"金額","Answer":"奇怪","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"金額","Answer":"奇怪","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1097","Question":"ipad2","Answer":"收到","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"ipad2","Answer":"已經","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"334","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"ipad2","Answer":"有人","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"334","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"ipad2","Answer":"富邦","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"334","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"ipad2","Answer":"2.","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"334","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"ipad2","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"696","Question":"沒有","Answer":"銀行","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1520","Question":"沒有","Answer":"銀行","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"153","Question":"沒有","Answer":"信用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"沒有","Answer":"信用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"893","Question":"沒有","Answer":"信用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"182","Question":"沒有","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"沒有","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"沒有","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"沒有","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"575","Question":"沒有","Answer":"不用","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"696","Question":"沒有","Answer":"回饋","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1258","Question":"沒有","Answer":"申請","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"339","Question":"沒有","Answer":"收到","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1258","Question":"沒有","Answer":"一直","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"696","Question":"沒有","Answer":"金融","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"170","Question":"沒有","Answer":"根本","content":"[問題]花旗美食饗宴，根本就沒有折價券可以印阿!!"},
{"page":"1470","Question":"沒有","Answer":"優惠","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"170","Question":"沒有","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗美食饗宴，根本就沒有折價券可以印阿!!"},
{"page":"182","Question":"沒有","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"339","Question":"沒有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1470","Question":"沒有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"696","Question":"沒有","Answer":"好像","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1520","Question":"沒有","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"490","Question":"沒有","Answer":"是否","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有","Answer":"是否","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"973","Question":"沒有","Answer":"簽單","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"490","Question":"沒有","Answer":"證明","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有","Answer":"證明","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1520","Question":"沒有","Answer":"網路","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"490","Question":"沒有","Answer":"辦卡","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"973","Question":"沒有","Answer":"最近","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"153","Question":"沒有","Answer":"信用","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"沒有","Answer":"信用","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"893","Question":"沒有","Answer":"信用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1520","Question":"沒有","Answer":"交易","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"893","Question":"沒有","Answer":"機票","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"153","Question":"沒有","Answer":"收入","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"973","Question":"沒有","Answer":"是不是","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"339","Question":"沒有","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"339","Question":"沒有","Answer":"永豐","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1470","Question":"沒有","Answer":"接送","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"893","Question":"沒有","Answer":"機場","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1470","Question":"沒有","Answer":"機場","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"696","Question":"沒有","Answer":"台新","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"182","Question":"沒有","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"沒有","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"沒有","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"893","Question":"沒有","Answer":"有用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"490","Question":"沒有","Answer":"無法","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有","Answer":"無法","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"411","Question":"沒有","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"597","Question":"沒有","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"1258","Question":"沒有","Answer":"線上","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"973","Question":"沒有","Answer":"活動","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"597","Question":"沒有","Answer":"萬泰","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"575","Question":"沒有","Answer":"學生","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"696","Question":"沒有","Answer":"行銷","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"893","Question":"沒有","Answer":"便宜","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"339","Question":"沒有","Answer":"新光","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"153","Question":"沒有","Answer":"用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"沒有","Answer":"用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"893","Question":"沒有","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"182","Question":"沒有","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"沒有","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"沒有","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"153","Question":"沒有","Answer":"存款","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"沒有","Answer":"存款","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"430","Question":"ATM","Answer":"銀行","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"4","Question":"ATM","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"154","Question":"ATM","Answer":"信用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"430","Question":"ATM","Answer":"信用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"ATM","Answer":"信用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"ATM","Answer":"信用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"154","Question":"ATM","Answer":"現在","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"183","Question":"ATM","Answer":"中信","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"4","Question":"ATM","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"5","Question":"ATM","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"430","Question":"ATM","Answer":"花旗","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"183","Question":"ATM","Answer":"使用","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"5","Question":"ATM","Answer":"網路","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"4","Question":"ATM","Answer":"信用","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"154","Question":"ATM","Answer":"信用","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"430","Question":"ATM","Answer":"信用","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"ATM","Answer":"信用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"ATM","Answer":"信用","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"5","Question":"ATM","Answer":"郵局","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"1120","Question":"ATM","Answer":"郵局","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"674","Question":"ATM","Answer":"繳款","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"1120","Question":"ATM","Answer":"繳款","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"1051","Question":"ATM","Answer":"帳戶","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"674","Question":"ATM","Answer":"轉帳","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"674","Question":"ATM","Answer":"大約","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"820","Question":"ATM","Answer":"實體","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"674","Question":"ATM","Answer":"多久","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"820","Question":"ATM","Answer":"可用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"4","Question":"ATM","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"154","Question":"ATM","Answer":"用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"430","Question":"ATM","Answer":"用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"ATM","Answer":"用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"ATM","Answer":"用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1488","Question":"car","Answer":"現在","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"564","Question":"car","Answer":"金融","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"189","Question":"car","Answer":"業務","content":"[問題]富邦car省卡被業務騙了?!"},
{"page":"9","Question":"car","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"9","Question":"car","Answer":"visa","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"189","Question":"car","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡被業務騙了?!"},
{"page":"279","Question":"car","Answer":"富邦","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"971","Question":"car","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡停辦?"},
{"page":"1036","Question":"car","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡賣場購物"},
{"page":"1166","Question":"car","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦car省卡停辦?"},
{"page":"1488","Question":"car","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"1036","Question":"car","Answer":"購物","content":"[問題]富邦car省卡賣場購物"},
{"page":"564","Question":"car","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"279","Question":"car","Answer":"保費","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"9","Question":"car","Answer":"master","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1130","Question":"car","Answer":"master","content":"[問題]關於mastercardprepaid"},
{"page":"9","Question":"car","Answer":"wave","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1130","Question":"car","Answer":"id","content":"[問題]關於mastercardprepaid"},
{"page":"564","Question":"car","Answer":"card","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"611","Question":"car","Answer":"card","content":"[問題]citibank與chase的debitcard問題一問"},
{"page":"1130","Question":"car","Answer":"card","content":"[問題]關於mastercardprepaid"},
{"page":"9","Question":"car","Answer":"pass","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"9","Question":"car","Answer":"pay","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"334","Question":"富邦卡","Answer":"有人","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"富邦卡","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"富邦卡","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"富邦卡","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"富邦卡","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"富邦卡","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"富邦卡","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"富邦卡","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"334","Question":"富邦卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"富邦卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"富邦卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"富邦卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"富邦卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"富邦卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"富邦卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"富邦卡","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"334","Question":"富邦卡","Answer":"2.","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"富邦卡","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"富邦卡","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"富邦卡","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"富邦卡","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"富邦卡","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"富邦卡","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"富邦卡","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"334","Question":"富邦卡","Answer":"了嗎","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"富邦卡","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"富邦卡","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"富邦卡","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"富邦卡","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"富邦卡","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"富邦卡","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"富邦卡","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"1429","Question":"vs","Answer":"帳單","content":"[問題]單筆分期vs帳單分期"},
{"page":"1290","Question":"vs","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1193","Question":"vs","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"vs","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"557","Question":"vs","Answer":"AE","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"vs","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"557","Question":"vs","Answer":"白金","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"vs","Answer":"白金","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"1241","Question":"vs","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"1290","Question":"vs","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1193","Question":"vs","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"vs","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1572","Question":"vs","Answer":"聯名","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1290","Question":"vs","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"557","Question":"vs","Answer":"信用","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"vs","Answer":"信用","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"1572","Question":"vs","Answer":"玉山","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1241","Question":"vs","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"1572","Question":"vs","Answer":"聯邦","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"335","Question":"vs","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國卡鈦金vs御璽?"},
{"page":"1241","Question":"vs","Answer":"華南","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"1429","Question":"vs","Answer":"分期","content":"[問題]單筆分期vs帳單分期"},
{"page":"1193","Question":"vs","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"1290","Question":"vs","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"978","Question":"加油卡","Answer":"銀行","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"475","Question":"加油卡","Answer":"客服","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"340","Question":"加油卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"978","Question":"加油卡","Answer":"現在","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"340","Question":"加油卡","Answer":"加油","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"420","Question":"加油卡","Answer":"加油","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"加油卡","Answer":"加油","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"475","Question":"加油卡","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"596","Question":"加油卡","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"978","Question":"加油卡","Answer":"加油","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1387","Question":"加油卡","Answer":"加油","content":"[問題]該辦何種加油卡"},
{"page":"1557","Question":"加油卡","Answer":"加油","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"978","Question":"加油卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1557","Question":"加油卡","Answer":"比較","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"340","Question":"加油卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"475","Question":"加油卡","Answer":"不同","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"340","Question":"加油卡","Answer":"信用","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"1557","Question":"加油卡","Answer":"一張","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"475","Question":"加油卡","Answer":"兩個","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"420","Question":"加油卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"加油卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"475","Question":"加油卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"596","Question":"加油卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"978","Question":"加油卡","Answer":"划算","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"340","Question":"加油卡","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"596","Question":"加油卡","Answer":"學生","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"475","Question":"加油卡","Answer":"說的","content":"[問題]永豐全國加油卡兩個客服說的不同耶"},
{"page":"340","Question":"加油卡","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦全國加油卡終止後，信用卡紅利積點勒？"},
{"page":"1549","Question":"Car","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"960","Question":"Car","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"1528","Question":"Car","Answer":"回饋","content":"[問題]Car省卡於宜得利家居有回饋嗎?"},
{"page":"1549","Question":"Car","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"828","Question":"Car","Answer":"富邦","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"Car","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"960","Question":"Car","Answer":"富邦","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"1549","Question":"Car","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"Car","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"828","Question":"Car","Answer":"永豐","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"Car","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1549","Question":"Car","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"Car","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"174","Question":"Car","Answer":"裡面","content":"[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"306","Question":"Car","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"314","Question":"Car","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"1344","Question":"Car","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]渣打TheShoppingCard八倍紅利問題"},
{"page":"828","Question":"Car","Answer":"上海","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"Car","Answer":"上海","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"347","Question":"Car","Answer":"MasterCard","content":"[問題]MasterCardGWSMPBASIC"},
{"page":"1549","Question":"Car","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1344","Question":"Car","Answer":"渣打","content":"Re:[問題]渣打TheShoppingCard八倍紅利問題"},
{"page":"1549","Question":"Car","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"771","Question":"卡有","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"1074","Question":"卡有","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1033","Question":"卡有","Answer":"信用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1074","Question":"卡有","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1328","Question":"卡有","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"771","Question":"卡有","Answer":"什麼","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"288","Question":"卡有","Answer":"刷卡","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"478","Question":"卡有","Answer":"刷卡","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"478","Question":"卡有","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"1328","Question":"卡有","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"995","Question":"卡有","Answer":"回饋","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"806","Question":"卡有","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"1186","Question":"卡有","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1033","Question":"卡有","Answer":"怎麼","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1328","Question":"卡有","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"995","Question":"卡有","Answer":"優惠","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"197","Question":"卡有","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡有問題?"},
{"page":"478","Question":"卡有","Answer":"花旗","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"806","Question":"卡有","Answer":"需要","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"1074","Question":"卡有","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1186","Question":"卡有","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"305","Question":"卡有","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"806","Question":"卡有","Answer":"年費","content":"[問題]中信卡有需要繳年費???"},
{"page":"1186","Question":"卡有","Answer":"年費","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"995","Question":"卡有","Answer":"張卡","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1329","Question":"卡有","Answer":"張卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"卡有","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"288","Question":"卡有","Answer":"不同","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"卡有","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1074","Question":"卡有","Answer":"功能","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1329","Question":"卡有","Answer":"功能","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"卡有","Answer":"功能","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1033","Question":"卡有","Answer":"信用","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1074","Question":"卡有","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1328","Question":"卡有","Answer":"信用","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"771","Question":"卡有","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"1328","Question":"卡有","Answer":"接送","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"卡有","Answer":"機場","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"995","Question":"卡有","Answer":"電信","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"288","Question":"卡有","Answer":"wave","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"卡有","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"478","Question":"卡有","Answer":"首刷","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"305","Question":"卡有","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1186","Question":"卡有","Answer":"學生","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1329","Question":"卡有","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"卡有","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"995","Question":"卡有","Answer":"中華電","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1329","Question":"卡有","Answer":"悠遊","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"卡有","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1033","Question":"卡有","Answer":"日期","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"卡有","Answer":"有效","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"卡有","Answer":"用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1074","Question":"卡有","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家銀行的信用卡有現繳現刷的功能？"},
{"page":"1328","Question":"卡有","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"288","Question":"卡有","Answer":"pay","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"卡有","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1276","Question":"貴賓室","Answer":"張卡","content":"[問題]同張卡刷退問題(貴賓室)"},
{"page":"1237","Question":"貴賓室","Answer":"不同","content":"[問題]PP卡跟護照英文名不同進貴賓室?"},
{"page":"876","Question":"貴賓室","Answer":"使用","content":"[問題]刷台企鈦金商旅..機場貴賓室使用問題"},
{"page":"1242","Question":"貴賓室","Answer":"規定","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"1242","Question":"貴賓室","Answer":"相關","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"355","Question":"貴賓室","Answer":"接送","content":"[問題]急問貴賓室與機場接送？"},
{"page":"355","Question":"貴賓室","Answer":"機場","content":"[問題]急問貴賓室與機場接送？"},
{"page":"874","Question":"貴賓室","Answer":"機場","content":"Re:[問題]機場貴賓室?"},
{"page":"876","Question":"貴賓室","Answer":"機場","content":"[問題]刷台企鈦金商旅..機場貴賓室使用問題"},
{"page":"882","Question":"貴賓室","Answer":"機場","content":"Re:[問題]機場貴賓室?"},
{"page":"1242","Question":"貴賓室","Answer":"機場","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"1447","Question":"貴賓室","Answer":"機場","content":"[問題]萬泰的機場貴賓室"},
{"page":"1334","Question":"貴賓室","Answer":"JCB","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"1447","Question":"貴賓室","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰的機場貴賓室"},
{"page":"1334","Question":"貴賓室","Answer":"還能","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"1498","Question":"貴賓室","Answer":"日期","content":"[問題]貴賓室日期的問題"},
{"page":"416","Question":"時間","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"1201","Question":"時間","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"990","Question":"時間","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"時間","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"990","Question":"時間","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"202","Question":"時間","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡審核時間"},
{"page":"416","Question":"時間","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"1523","Question":"時間","Answer":"業務","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"1127","Question":"時間","Answer":"請問","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"1201","Question":"時間","Answer":"請問","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1509","Question":"時間","Answer":"請問","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1127","Question":"時間","Answer":"電話","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"1523","Question":"時間","Answer":"電話","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"1573","Question":"時間","Answer":"額度","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"990","Question":"時間","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"990","Question":"時間","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"533","Question":"時間","Answer":"使用","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"1509","Question":"時間","Answer":"網路","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"990","Question":"時間","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1201","Question":"時間","Answer":"信用","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"990","Question":"時間","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"時間","Answer":"認定","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"533","Question":"時間","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"1523","Question":"時間","Answer":"聯絡","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"416","Question":"時間","Answer":"線上","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"533","Question":"時間","Answer":"限制","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"1509","Question":"時間","Answer":"國外","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"1201","Question":"時間","Answer":"用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"891","Question":"比較","Answer":"銀行","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"404","Question":"比較","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"比較","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"比較","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1073","Question":"比較","Answer":"信用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"比較","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1037","Question":"比較","Answer":"不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"717","Question":"比較","Answer":"消費","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"166","Question":"比較","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"646","Question":"比較","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"867","Question":"比較","Answer":"回饋","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1589","Question":"比較","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"742","Question":"比較","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"814","Question":"比較","Answer":"怎麼","content":"[問題]蜜月期已過的卡怎麼處理比較妥當?"},
{"page":"777","Question":"比較","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1557","Question":"比較","Answer":"加油","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"1085","Question":"比較","Answer":"優惠","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"742","Question":"比較","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1175","Question":"比較","Answer":"公司","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"853","Question":"比較","Answer":"電視","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"404","Question":"比較","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"717","Question":"比較","Answer":"請問","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"742","Question":"比較","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"比較","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1284","Question":"比較","Answer":"請問","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"比較","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1284","Question":"比較","Answer":"情況","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"比較","Answer":"情況","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"717","Question":"比較","Answer":"張卡","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"824","Question":"比較","Answer":"張卡","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"1175","Question":"比較","Answer":"張卡","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"1284","Question":"比較","Answer":"張卡","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"比較","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1340","Question":"比較","Answer":"張卡","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1426","Question":"比較","Answer":"張卡","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1589","Question":"比較","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1340","Question":"比較","Answer":"商店","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1037","Question":"比較","Answer":"聯名","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"453","Question":"比較","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"比較","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"891","Question":"比較","Answer":"辦卡","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"404","Question":"比較","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"867","Question":"比較","Answer":"最近","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"404","Question":"比較","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"比較","Answer":"信用","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"比較","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1073","Question":"比較","Answer":"信用","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"比較","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1426","Question":"比較","Answer":"一張","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1557","Question":"比較","Answer":"一張","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"166","Question":"比較","Answer":"出國","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"742","Question":"比較","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"814","Question":"比較","Answer":"處理","content":"[問題]蜜月期已過的卡怎麼處理比較妥當?"},
{"page":"96","Question":"比較","Answer":"保險","content":"[問題]旅遊保險的比較"},
{"page":"824","Question":"比較","Answer":"扣款","content":"[問題]iTune用哪張卡扣款會比較有利嗎？"},
{"page":"717","Question":"比較","Answer":"40","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1589","Question":"比較","Answer":"永豐","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"891","Question":"比較","Answer":"容易","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"1037","Question":"比較","Answer":"會不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"717","Question":"比較","Answer":"左右","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"777","Question":"比較","Answer":"東西","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"646","Question":"比較","Answer":"划算","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"742","Question":"比較","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"777","Question":"比較","Answer":"划算","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"853","Question":"比較","Answer":"划算","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"1340","Question":"比較","Answer":"划算","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"891","Question":"比較","Answer":"往來","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"1085","Question":"比較","Answer":"首刷","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"96","Question":"比較","Answer":"旅遊","content":"[問題]旅遊保險的比較"},
{"page":"453","Question":"比較","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"比較","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"404","Question":"比較","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"853","Question":"比較","Answer":"代繳","content":"[問題]萬象的有限電視費哪家代繳比較划算?"},
{"page":"1073","Question":"比較","Answer":"代繳","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"比較","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1037","Question":"比較","Answer":"悠遊","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"404","Question":"比較","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"646","Question":"比較","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"777","Question":"比較","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1073","Question":"比較","Answer":"用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"比較","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1426","Question":"比較","Answer":"折扣","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"867","Question":"比較","Answer":"一家","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1085","Question":"比較","Answer":"一家","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"14","Question":"加值","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"1539","Question":"加值","Answer":"什麼","content":"[問題]為什麼我的卡自動加值沒了"},
{"page":"1351","Question":"加值","Answer":"已經","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"加值","Answer":"已經","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"14","Question":"加值","Answer":"優惠","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"860","Question":"加值","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"158","Question":"加值","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"471","Question":"加值","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"616","Question":"加值","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡加值問題"},
{"page":"644","Question":"加值","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"860","Question":"加值","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"158","Question":"加值","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"471","Question":"加值","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"644","Question":"加值","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"860","Question":"加值","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1351","Question":"加值","Answer":"自動","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"加值","Answer":"自動","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1539","Question":"加值","Answer":"自動","content":"[問題]為什麼我的卡自動加值沒了"},
{"page":"860","Question":"加值","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"加值","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"加值","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"14","Question":"加值","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"1351","Question":"加值","Answer":"一銀","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"加值","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"158","Question":"加值","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"471","Question":"加值","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"616","Question":"加值","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡加值問題"},
{"page":"644","Question":"加值","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"860","Question":"加值","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"661","Question":"兩張","Answer":"銀行","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1418","Question":"兩張","Answer":"信用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"兩張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"兩張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"兩張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"兩張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"兩張","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1548","Question":"兩張","Answer":"回饋","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"1418","Question":"兩張","Answer":"申請","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"兩張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"兩張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"兩張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"兩張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"兩張","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"661","Question":"兩張","Answer":"怎麼","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1548","Question":"兩張","Answer":"加油","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"661","Question":"兩張","Answer":"優惠","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1418","Question":"兩張","Answer":"張卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"兩張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"兩張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"兩張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"兩張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"兩張","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1548","Question":"兩張","Answer":"張卡","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"661","Question":"兩張","Answer":"不同","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1418","Question":"兩張","Answer":"不同","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"兩張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"兩張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"兩張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"兩張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"兩張","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1418","Question":"兩張","Answer":"信用","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"兩張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"兩張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"兩張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"兩張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"兩張","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1418","Question":"兩張","Answer":"一張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"兩張","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"兩張","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"兩張","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"兩張","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"兩張","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"661","Question":"兩張","Answer":"機票","content":"[問題]兩張機票分別刷兩張不同銀行的卡，優惠怎麼算?"},
{"page":"1548","Question":"兩張","Answer":"部份","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"1418","Question":"兩張","Answer":"用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"兩張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"兩張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"兩張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"兩張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"兩張","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"508","Question":"影響","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"影響","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"457","Question":"影響","Answer":"這樣","content":"[問題]這樣會對我信用造成影響嗎!?"},
{"page":"480","Question":"影響","Answer":"什麼","content":"[問題]一次辦多張有影響到什麼"},
{"page":"1444","Question":"影響","Answer":"額度","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"920","Question":"影響","Answer":"現金","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"480","Question":"影響","Answer":"一次","content":"[問題]一次辦多張有影響到什麼"},
{"page":"1109","Question":"影響","Answer":"是否","content":"[問題]是否轉鈦金是否會後續影響轉卡"},
{"page":"1444","Question":"影響","Answer":"是否","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"1444","Question":"影響","Answer":"辦卡","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"457","Question":"影響","Answer":"信用","content":"[問題]這樣會對我信用造成影響嗎!?"},
{"page":"508","Question":"影響","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"影響","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"457","Question":"影響","Answer":"造成","content":"[問題]這樣會對我信用造成影響嗎!?"},
{"page":"934","Question":"影響","Answer":"一天","content":"[問題]連二期遲一天繳卡費，會影響貸款嗎?"},
{"page":"934","Question":"影響","Answer":"繳卡費","content":"[問題]連二期遲一天繳卡費，會影響貸款嗎?"},
{"page":"920","Question":"影響","Answer":"還清","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"508","Question":"影響","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"影響","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"920","Question":"影響","Answer":"預借","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"17","Question":"運通","Answer":"銀行","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1277","Question":"運通","Answer":"信用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"運通","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"371","Question":"運通","Answer":"消費","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"17","Question":"運通","Answer":"資料","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"運通","Answer":"資料","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"979","Question":"運通","Answer":"申請","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1487","Question":"運通","Answer":"申請","content":"[問題]申請美國運通..."},
{"page":"17","Question":"運通","Answer":"怎麼","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"715","Question":"運通","Answer":"優惠","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"運通","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"725","Question":"運通","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1093","Question":"運通","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"725","Question":"運通","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"運通","Answer":"白金","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"運通","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"976","Question":"運通","Answer":"使用","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"運通","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"725","Question":"運通","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"運通","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"運通","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"17","Question":"運通","Answer":"信用","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"運通","Answer":"信用","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"725","Question":"運通","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"運通","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"運通","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1277","Question":"運通","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"運通","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"371","Question":"運通","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"715","Question":"運通","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"運通","Answer":"通卡","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"979","Question":"運通","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1390","Question":"運通","Answer":"通卡","content":"[問題]關於美國運通卡"},
{"page":"976","Question":"運通","Answer":"選擇","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"運通","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"715","Question":"運通","Answer":"轉帳","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"運通","Answer":"轉帳","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"17","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"194","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通在大陸被拒刷?"},
{"page":"371","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"715","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"725","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"730","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"976","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"979","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1066","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1093","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1107","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1277","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1390","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]關於美國運通卡"},
{"page":"1487","Question":"運通","Answer":"美國運","content":"[問題]申請美國運通..."},
{"page":"976","Question":"運通","Answer":"三年","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"運通","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"運通","Answer":"第三","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"運通","Answer":"第三","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1277","Question":"運通","Answer":"用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"運通","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"725","Question":"運通","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"411","Question":"工作","Answer":"信用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"工作","Answer":"信用卡","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"411","Question":"工作","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"597","Question":"工作","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"963","Question":"工作","Answer":"目前","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"工作","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"163","Question":"工作","Answer":"辦卡","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"963","Question":"工作","Answer":"辦卡","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"工作","Answer":"辦卡","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"411","Question":"工作","Answer":"信用","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"工作","Answer":"信用","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"1133","Question":"工作","Answer":"出國","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"163","Question":"工作","Answer":"一年","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"597","Question":"工作","Answer":"萬泰","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"411","Question":"工作","Answer":"用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"工作","Answer":"用卡","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"411","Question":"工作","Answer":"存款","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"1418","Question":"寄來","Answer":"信用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"寄來","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"寄來","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"寄來","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"寄來","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"寄來","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"621","Question":"寄來","Answer":"一樣","content":"[問題]花旗辦的卡和寄來的不一樣!!??"},
{"page":"999","Question":"寄來","Answer":"一樣","content":"[問題]花旗辦的卡和寄來的不一樣..."},
{"page":"1418","Question":"寄來","Answer":"申請","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"寄來","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"寄來","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"寄來","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"寄來","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"寄來","Answer":"申請","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"621","Question":"寄來","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗辦的卡和寄來的不一樣!!??"},
{"page":"999","Question":"寄來","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗辦的卡和寄來的不一樣..."},
{"page":"1418","Question":"寄來","Answer":"張卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"寄來","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"寄來","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"寄來","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"寄來","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"寄來","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1418","Question":"寄來","Answer":"不同","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"寄來","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"寄來","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"寄來","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"寄來","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"寄來","Answer":"不同","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1418","Question":"寄來","Answer":"信用","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"寄來","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"寄來","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"寄來","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"寄來","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"寄來","Answer":"信用","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1418","Question":"寄來","Answer":"一張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"寄來","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"寄來","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"寄來","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"寄來","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"寄來","Answer":"一張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1418","Question":"寄來","Answer":"兩張","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"寄來","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"寄來","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"寄來","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"寄來","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"寄來","Answer":"兩張","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1418","Question":"寄來","Answer":"用卡","content":"[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1423","Question":"寄來","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1432","Question":"寄來","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1434","Question":"寄來","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1438","Question":"寄來","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"1458","Question":"寄來","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]申請一張卡,卻寄來兩張不同的信用卡"},
{"page":"825","Question":"日本","Answer":"消費","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"日本","Answer":"消費","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"671","Question":"日本","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"1065","Question":"日本","Answer":"刷卡","content":"[問題]日本韓國刷卡"},
{"page":"1271","Question":"日本","Answer":"刷卡","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"1401","Question":"日本","Answer":"刷卡","content":"[問題]日本刷卡被拒"},
{"page":"1271","Question":"日本","Answer":"優惠","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"1271","Question":"日本","Answer":"卡片","content":"[問題]以本人卡片來說日本刷卡較優惠的有哪些？"},
{"page":"232","Question":"日本","Answer":"網站","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"671","Question":"日本","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"573","Question":"日本","Answer":"張卡","content":"[問題]到日本讀書該刷哪張卡?"},
{"page":"825","Question":"日本","Answer":"張卡","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"日本","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"232","Question":"日本","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"671","Question":"日本","Answer":"一張","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"825","Question":"日本","Answer":"一張","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"日本","Answer":"一張","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"671","Question":"日本","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"825","Question":"日本","Answer":"海外","content":"[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"839","Question":"日本","Answer":"海外","content":"Re:[問題]到日本海外消費該刷哪一張卡?"},
{"page":"232","Question":"日本","Answer":"主要","content":"[問題]小白阿宅辦卡主要刷日本網站會費"},
{"page":"237","Question":"轉帳","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"234","Question":"轉帳","Answer":"信用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"681","Question":"轉帳","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"904","Question":"轉帳","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"234","Question":"轉帳","Answer":"優惠","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"715","Question":"轉帳","Answer":"優惠","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"轉帳","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"237","Question":"轉帳","Answer":"手續費","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"454","Question":"轉帳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"681","Question":"轉帳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"237","Question":"轉帳","Answer":"需要","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"904","Question":"轉帳","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"234","Question":"轉帳","Answer":"信用","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"681","Question":"轉帳","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"904","Question":"轉帳","Answer":"信用","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"674","Question":"轉帳","Answer":"繳款","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"454","Question":"轉帳","Answer":"自動","content":"[問題]花旗、澳盛、匯豐的自動轉帳？"},
{"page":"904","Question":"轉帳","Answer":"自動","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"715","Question":"轉帳","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"轉帳","Answer":"通卡","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"234","Question":"轉帳","Answer":"電信","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"674","Question":"轉帳","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"674","Question":"轉帳","Answer":"大約","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"715","Question":"轉帳","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"轉帳","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"472","Question":"轉帳","Answer":"多久","content":"[問題]卡費轉帳後多久才會入帳?"},
{"page":"674","Question":"轉帳","Answer":"多久","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"234","Question":"轉帳","Answer":"用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"681","Question":"轉帳","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"904","Question":"轉帳","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"476","Question":"悠遊卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"307","Question":"悠遊卡","Answer":"回饋","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"1518","Question":"悠遊卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"476","Question":"悠遊卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"476","Question":"悠遊卡","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"1329","Question":"悠遊卡","Answer":"張卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"悠遊卡","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"307","Question":"悠遊卡","Answer":"方式","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"1042","Question":"悠遊卡","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"797","Question":"悠遊卡","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"1511","Question":"悠遊卡","Answer":"聯名","content":"[問題]聯名悠遊卡問題"},
{"page":"1329","Question":"悠遊卡","Answer":"功能","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"悠遊卡","Answer":"功能","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"688","Question":"悠遊卡","Answer":"簽單","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"悠遊卡","Answer":"簽單","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"688","Question":"悠遊卡","Answer":"玉山","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"悠遊卡","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"168","Question":"悠遊卡","Answer":"華南","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"悠遊卡","Answer":"一銀","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"307","Question":"悠遊卡","Answer":"紅利","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"168","Question":"悠遊卡","Answer":"分期","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"悠遊卡","Answer":"上海","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"1042","Question":"悠遊卡","Answer":"Visa","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"168","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"307","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊卡的紅利回饋方式"},
{"page":"476","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問哪張卡，可以刷卡兼領錢+悠遊卡?"},
{"page":"688","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"797","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"1042","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1329","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1511","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]聯名悠遊卡問題"},
{"page":"1518","Question":"悠遊卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1329","Question":"悠遊卡","Answer":"卡有","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"悠遊卡","Answer":"卡有","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1518","Question":"悠遊卡","Answer":"遠銀","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1042","Question":"悠遊卡","Answer":"拿來","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"悠遊卡","Answer":"pay","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1253","Question":"分期付款","Answer":"銀行","content":"[問題]中國信託銀行卡分期付款"},
{"page":"489","Question":"分期付款","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"284","Question":"分期付款","Answer":"一下","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"1185","Question":"分期付款","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"143","Question":"分期付款","Answer":"優惠","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"分期付款","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"143","Question":"分期付款","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"284","Question":"分期付款","Answer":"請問","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"570","Question":"分期付款","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"1185","Question":"分期付款","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1185","Question":"分期付款","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"162","Question":"分期付款","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"162","Question":"分期付款","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"1185","Question":"分期付款","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"489","Question":"分期付款","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"36","Question":"分期付款","Answer":"分期","content":"Re:[問題]分期付款與聯徵的關係?"},
{"page":"143","Question":"分期付款","Answer":"分期","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"162","Question":"分期付款","Answer":"分期","content":"[問題]網路購物分期付款"},
{"page":"284","Question":"分期付款","Answer":"分期","content":"[問題]想請問一下分期付款的問題"},
{"page":"489","Question":"分期付款","Answer":"分期","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"570","Question":"分期付款","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"1185","Question":"分期付款","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1253","Question":"分期付款","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託銀行卡分期付款"},
{"page":"143","Question":"分期付款","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"分期付款","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"36","Question":"分期付款","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]分期付款與聯徵的關係?"},
{"page":"489","Question":"分期付款","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡分期付款的算法"},
{"page":"334","Question":"參加","Answer":"有人","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"參加","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"參加","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"參加","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"參加","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"參加","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"參加","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"參加","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"334","Question":"參加","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"參加","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"參加","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"參加","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"參加","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"參加","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"參加","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"參加","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"334","Question":"參加","Answer":"2.","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"參加","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"參加","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"參加","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"參加","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"參加","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"參加","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"參加","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"334","Question":"參加","Answer":"了嗎","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"參加","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"參加","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"參加","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"參加","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"參加","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"參加","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"參加","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"1205","Question":"航空","Answer":"信用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"航空","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"航空","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1463","Question":"航空","Answer":"信用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1463","Question":"航空","Answer":"申請","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"786","Question":"航空","Answer":"公司","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"786","Question":"航空","Answer":"請問","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"165","Question":"航空","Answer":"AE","content":"[問題]關於AE尊尚或AE航空"},
{"page":"1463","Question":"航空","Answer":"AE","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"786","Question":"航空","Answer":"聯名","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"786","Question":"航空","Answer":"推薦","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"1205","Question":"航空","Answer":"推薦","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"航空","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"航空","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1205","Question":"航空","Answer":"信用","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"航空","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"航空","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1463","Question":"航空","Answer":"信用","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"1205","Question":"航空","Answer":"麻煩","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"航空","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"航空","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1205","Question":"航空","Answer":"用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"航空","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"航空","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1463","Question":"航空","Answer":"用卡","content":"[問題]想申請AE國泰航空信用卡"},
{"page":"786","Question":"航空","Answer":"哪間","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"1117","Question":"電信","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"234","Question":"電信","Answer":"信用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"238","Question":"電信","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"電信","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"383","Question":"電信","Answer":"回饋","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"995","Question":"電信","Answer":"回饋","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1151","Question":"電信","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"234","Question":"電信","Answer":"優惠","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"995","Question":"電信","Answer":"優惠","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"238","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"779","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1040","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電信專案加辦"},
{"page":"1117","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1151","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1235","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1245","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1246","Question":"電信","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"995","Question":"電信","Answer":"張卡","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"383","Question":"電信","Answer":"現金","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"779","Question":"電信","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"電信","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"779","Question":"電信","Answer":"是否","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"電信","Answer":"是否","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"737","Question":"電信","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"234","Question":"電信","Answer":"信用","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"238","Question":"電信","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"電信","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"383","Question":"電信","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"779","Question":"電信","Answer":"內容","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"電信","Answer":"內容","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"383","Question":"電信","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1151","Question":"電信","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"238","Question":"電信","Answer":"活動","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"634","Question":"電信","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"234","Question":"電信","Answer":"轉帳","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"1117","Question":"電信","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1500","Question":"電信","Answer":"代繳","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"238","Question":"電信","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"383","Question":"電信","Answer":"中華電","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"634","Question":"電信","Answer":"中華電","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"995","Question":"電信","Answer":"中華電","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1117","Question":"電信","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"995","Question":"電信","Answer":"卡有","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"234","Question":"電信","Answer":"用卡","content":"[問題]繳民營電信之信用卡轉帳,哪張優惠"},
{"page":"238","Question":"電信","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"286","Question":"電信","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"286","Question":"電信","Answer":"止付","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"1151","Question":"電信","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗透明卡電信回饋與預繳的疑問"},
{"page":"1500","Question":"電信","Answer":"疑問","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"1117","Question":"電信","Answer":"手機","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"713","Question":"轉卡","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡轉卡的問題"},
{"page":"1154","Question":"轉卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"655","Question":"轉卡","Answer":"帳單","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"713","Question":"轉卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡轉卡的問題"},
{"page":"517","Question":"轉卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗--加辦或是轉卡"},
{"page":"701","Question":"轉卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗轉卡"},
{"page":"1162","Question":"轉卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗轉卡疑問"},
{"page":"655","Question":"轉卡","Answer":"電子","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1109","Question":"轉卡","Answer":"是否","content":"[問題]是否轉鈦金是否會後續影響轉卡"},
{"page":"655","Question":"轉卡","Answer":"扣繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1154","Question":"轉卡","Answer":"信用","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1154","Question":"轉卡","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"655","Question":"轉卡","Answer":"自動","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"655","Question":"轉卡","Answer":"代繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1154","Question":"轉卡","Answer":"用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1162","Question":"轉卡","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗轉卡疑問"},
{"page":"655","Question":"轉卡","Answer":"電子帳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"632","Question":"失敗","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"失敗","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"失敗","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"失敗","Answer":"信用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1077","Question":"失敗","Answer":"刷卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1257","Question":"失敗","Answer":"刷卡","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"1433","Question":"失敗","Answer":"購物","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1257","Question":"失敗","Answer":"網路","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"1257","Question":"失敗","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"632","Question":"失敗","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"失敗","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"失敗","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"失敗","Answer":"信用","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1077","Question":"失敗","Answer":"處理","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"632","Question":"失敗","Answer":"自動","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"失敗","Answer":"自動","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1354","Question":"失敗","Answer":"自動","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"632","Question":"失敗","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"失敗","Answer":"扣款","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"失敗","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"失敗","Answer":"扣款","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"失敗","Answer":"警告","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"239","Question":"失敗","Answer":"兌換","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"239","Question":"失敗","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1433","Question":"失敗","Answer":"請款","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"632","Question":"失敗","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"失敗","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1433","Question":"失敗","Answer":"對方","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1433","Question":"失敗","Answer":"線上","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1077","Question":"失敗","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"239","Question":"失敗","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"239","Question":"失敗","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"632","Question":"失敗","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"失敗","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"1077","Question":"失敗","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1354","Question":"失敗","Answer":"用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"230","Question":"店家","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"230","Question":"店家","Answer":"消費","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"438","Question":"店家","Answer":"刷卡","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"1049","Question":"店家","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"230","Question":"店家","Answer":"請問","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1049","Question":"店家","Answer":"請問","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"431","Question":"店家","Answer":"額度","content":"[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"432","Question":"店家","Answer":"額度","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"433","Question":"店家","Answer":"額度","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"230","Question":"店家","Answer":"信用","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"438","Question":"店家","Answer":"相關","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"438","Question":"店家","Answer":"提供","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"1049","Question":"店家","Answer":"申訴","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"438","Question":"店家","Answer":"服務","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"230","Question":"店家","Answer":"用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1049","Question":"店家","Answer":"不給","content":"[問題]請問如何申訴店家不給刷卡"},
{"page":"230","Question":"退款","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"791","Question":"退款","Answer":"這樣","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"230","Question":"退款","Answer":"消費","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"639","Question":"退款","Answer":"帳單","content":"[問題]網購退款後帳單"},
{"page":"861","Question":"退款","Answer":"收到","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"退款","Answer":"收到","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1486","Question":"退款","Answer":"中信","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"861","Question":"退款","Answer":"已經","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"退款","Answer":"已經","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"861","Question":"退款","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"退款","Answer":"有人","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"846","Question":"退款","Answer":"金融","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"1486","Question":"退款","Answer":"金融","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"230","Question":"退款","Answer":"請問","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"861","Question":"退款","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"退款","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"846","Question":"退款","Answer":"visa","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"1486","Question":"退款","Answer":"visa","content":"[問題]PayPal退款問題（中信金融visa）"},
{"page":"230","Question":"退款","Answer":"信用","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"230","Question":"退款","Answer":"店家","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"791","Question":"退款","Answer":"分期","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"846","Question":"退款","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"791","Question":"退款","Answer":"正常","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"230","Question":"退款","Answer":"用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"1028","Question":"超級","Answer":"消費","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"545","Question":"超級","Answer":"刷卡","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"600","Question":"超級","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"854","Question":"超級","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"1028","Question":"超級","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"482","Question":"超級","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利"},
{"page":"492","Question":"超級","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"545","Question":"超級","Answer":"花旗","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"600","Question":"超級","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"854","Question":"超級","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"1028","Question":"超級","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"952","Question":"超級","Answer":"白金","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1028","Question":"超級","Answer":"白金","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"1028","Question":"超級","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"952","Question":"超級","Answer":"點數","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"952","Question":"超級","Answer":"自動","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"545","Question":"超級","Answer":"卡友","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"545","Question":"超級","Answer":"50","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"492","Question":"超級","Answer":"到底","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"482","Question":"超級","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利"},
{"page":"492","Question":"超級","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"545","Question":"超級","Answer":"紅利","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"600","Question":"超級","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"854","Question":"超級","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡"},
{"page":"952","Question":"超級","Answer":"紅利","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1028","Question":"超級","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利回饋卡V.S花旗消費達人白金卡"},
{"page":"600","Question":"超級","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡&超級紅利回饋卡"},
{"page":"492","Question":"超級","Answer":"哪裡","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"952","Question":"超級","Answer":"變成","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"993","Question":"利息","Answer":"客服","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"640","Question":"利息","Answer":"信用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"利息","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1563","Question":"利息","Answer":"什麼","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"640","Question":"利息","Answer":"XD","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1428","Question":"利息","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗循環利息"},
{"page":"1563","Question":"利息","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"1373","Question":"利息","Answer":"現金","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"52","Question":"利息","Answer":"繼承","content":"Re:[問題]卡債繼承利息問題"},
{"page":"640","Question":"利息","Answer":"信用","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"利息","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"640","Question":"利息","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"993","Question":"利息","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"993","Question":"利息","Answer":"取消","content":"Re:[問題]客服不肯取消滯納利息剪卡後不繳會怎밠…"},
{"page":"640","Question":"利息","Answer":"用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"利息","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"640","Question":"利息","Answer":"循環","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1038","Question":"利息","Answer":"循環","content":"[問題]動用循環利息會過卡嗎?"},
{"page":"1373","Question":"利息","Answer":"循環","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1428","Question":"利息","Answer":"循環","content":"[問題]花旗循環利息"},
{"page":"1563","Question":"利息","Answer":"循環","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"640","Question":"利息","Answer":"違約金","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"利息","Answer":"違約","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"利息","Answer":"預借","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"755","Question":"一個","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"966","Question":"一個","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"753","Question":"一個","Answer":"不能","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"753","Question":"一個","Answer":"中信","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"755","Question":"一個","Answer":"已經","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"966","Question":"一個","Answer":"第一","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"753","Question":"一個","Answer":"聯名","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"54","Question":"一個","Answer":"網路","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"753","Question":"一個","Answer":"網路","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"54","Question":"一個","Answer":"500","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"一個","Answer":"50","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"一個","Answer":"5000","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"一個","Answer":"左右","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"一個","Answer":"划算","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"一個","Answer":"哪種","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"332","Question":"簽單","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"973","Question":"簽單","Answer":"沒有","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"57","Question":"簽單","Answer":"加油","content":"[問題]自助加油簽單該從哪拿？"},
{"page":"1379","Question":"簽單","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"1402","Question":"簽單","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1379","Question":"簽單","Answer":"功能","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"973","Question":"簽單","Answer":"最近","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"332","Question":"簽單","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行電影買一送一簽單?"},
{"page":"688","Question":"簽單","Answer":"玉山","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"簽單","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1402","Question":"簽單","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"973","Question":"簽單","Answer":"是不是","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"434","Question":"簽單","Answer":"華南","content":"[問題]華南憑簽單買ㄧ送一問題?"},
{"page":"1379","Question":"簽單","Answer":"取消","content":"[問題]花旗如何取消免簽單功能"},
{"page":"57","Question":"簽單","Answer":"自助","content":"[問題]自助加油簽單該從哪拿？"},
{"page":"973","Question":"簽單","Answer":"活動","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"688","Question":"簽單","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"簽單","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"688","Question":"簽單","Answer":"悠遊","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"簽單","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"1402","Question":"簽單","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"47","Question":"新光","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"339","Question":"新光","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"339","Question":"新光","Answer":"收到","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1435","Question":"新光","Answer":"手續費","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"339","Question":"新光","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1048","Question":"新光","Answer":"年費","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"214","Question":"新光","Answer":"聯名","content":"[問題]新光義大聯名卡"},
{"page":"798","Question":"新光","Answer":"聯名","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"47","Question":"新光","Answer":"信用","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"339","Question":"新光","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"339","Question":"新光","Answer":"永豐","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1004","Question":"新光","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐卡至新光三越買macbook?"},
{"page":"1435","Question":"新光","Answer":"東西","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"798","Question":"新光","Answer":"台新","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1048","Question":"新光","Answer":"台新","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"新光","Answer":"大眾","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"47","Question":"新光","Answer":"費用","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"1435","Question":"新光","Answer":"分期","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"798","Question":"新光","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"47","Question":"新光","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"988","Question":"公司","Answer":"真的","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"1409","Question":"公司","Answer":"資料","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"449","Question":"公司","Answer":"中信","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"1053","Question":"公司","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"1409","Question":"公司","Answer":"花旗","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"125","Question":"公司","Answer":"請問","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"786","Question":"公司","Answer":"請問","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"1175","Question":"公司","Answer":"比較","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"125","Question":"公司","Answer":"張卡","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"1175","Question":"公司","Answer":"張卡","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"786","Question":"公司","Answer":"聯名","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"988","Question":"公司","Answer":"辦卡","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"786","Question":"公司","Answer":"推薦","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"125","Question":"公司","Answer":"一張","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"1053","Question":"公司","Answer":"不到","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"1409","Question":"公司","Answer":"方便","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"125","Question":"公司","Answer":"25","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"125","Question":"公司","Answer":"2.","content":"[問題]公司要刷尾牙25萬,請問我該刷哪一張卡最讚呢？"},
{"page":"1409","Question":"公司","Answer":"透明","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"786","Question":"公司","Answer":"哪間","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"1322","Question":"聯邦","Answer":"銀行","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"1322","Question":"聯邦","Answer":"客服","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"104","Question":"聯邦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"聯邦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"1154","Question":"聯邦","Answer":"信用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1262","Question":"聯邦","Answer":"信用卡","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"544","Question":"聯邦","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"聯邦","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"聯邦","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1419","Question":"聯邦","Answer":"收到","content":"[問題]莫名其妙的收到聯邦樂活御璽卡"},
{"page":"285","Question":"聯邦","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"1057","Question":"聯邦","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡-高鐵優惠?"},
{"page":"104","Question":"聯邦","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"聯邦","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"104","Question":"聯邦","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"聯邦","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"18","Question":"聯邦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"11","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"285","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"544","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1241","Question":"聯邦","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"544","Question":"聯邦","Answer":"現金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"聯邦","Answer":"現金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1572","Question":"聯邦","Answer":"聯名","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"69","Question":"聯邦","Answer":"匯率","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"11","Question":"聯邦","Answer":"辦卡","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"69","Question":"聯邦","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"81","Question":"聯邦","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"聯邦","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"1030","Question":"聯邦","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"104","Question":"聯邦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"聯邦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"1154","Question":"聯邦","Answer":"信用","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1262","Question":"聯邦","Answer":"信用","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"1572","Question":"聯邦","Answer":"玉山","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"104","Question":"聯邦","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"聯邦","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"18","Question":"聯邦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"1241","Question":"聯邦","Answer":"華南","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"11","Question":"聯邦","Answer":"投資","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"聯邦","Answer":"投資","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"聯邦","Answer":"投資","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"1322","Question":"聯邦","Answer":"中心","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"104","Question":"聯邦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"聯邦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"1154","Question":"聯邦","Answer":"用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1262","Question":"聯邦","Answer":"用卡","content":"[問題]聯邦信用卡的留言板"},
{"page":"11","Question":"聯邦","Answer":"疑問","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"11","Question":"聯邦","Answer":"投資型","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"聯邦","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"聯邦","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"371","Question":"通卡","Answer":"消費","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"1064","Question":"通卡","Answer":"帳單","content":"[問題]八通卡帳單"},
{"page":"979","Question":"通卡","Answer":"申請","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"715","Question":"通卡","Answer":"優惠","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"通卡","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"715","Question":"通卡","Answer":"轉帳","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"通卡","Answer":"轉帳","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"371","Question":"通卡","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"715","Question":"通卡","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"通卡","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"979","Question":"通卡","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1390","Question":"通卡","Answer":"美國運","content":"[問題]關於美國運通卡"},
{"page":"1064","Question":"通卡","Answer":"八通","content":"[問題]八通卡帳單"},
{"page":"1490","Question":"通卡","Answer":"八通","content":"[問題]八通卡刷滿後....."},
{"page":"120","Question":"兌換","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1091","Question":"兌換","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1091","Question":"兌換","Answer":"中信","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1091","Question":"兌換","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到中信滿額陶板屋買一送一兌換券嗎?"},
{"page":"1478","Question":"兌換","Answer":"有人","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1427","Question":"兌換","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"384","Question":"兌換","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"120","Question":"兌換","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"兌換","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"172","Question":"兌換","Answer":"點數","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"兌換","Answer":"點數","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"1427","Question":"兌換","Answer":"規定","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"120","Question":"兌換","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1478","Question":"兌換","Answer":"永豐","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"384","Question":"兌換","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"239","Question":"兌換","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1427","Question":"兌換","Answer":"亞洲","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"172","Question":"兌換","Answer":"紅利","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"兌換","Answer":"紅利","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"1478","Question":"兌換","Answer":"無法","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1478","Question":"兌換","Answer":"活動","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"120","Question":"兌換","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"兌換","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"239","Question":"兌換","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1427","Question":"兌換","Answer":"萬里","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"239","Question":"兌換","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1427","Question":"兌換","Answer":"萬里通","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1069","Question":"團費","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行如何知道有刷到團費八成？"},
{"page":"1069","Question":"團費","Answer":"知道","content":"[問題]銀行如何知道有刷到團費八成？"},
{"page":"1441","Question":"團費","Answer":"消費","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"166","Question":"團費","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"469","Question":"團費","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1145","Question":"團費","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1441","Question":"團費","Answer":"建議","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"1145","Question":"團費","Answer":"花旗","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"80","Question":"團費","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問刷團費8成的定義?"},
{"page":"254","Question":"團費","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問刷團費8成的定義?"},
{"page":"166","Question":"團費","Answer":"比較","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"469","Question":"團費","Answer":"張卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1400","Question":"團費","Answer":"張卡","content":"[問題]團費刷哪張卡好"},
{"page":"166","Question":"團費","Answer":"出國","content":"Re:[問題]出國刷卡比較(團費約9萬)"},
{"page":"320","Question":"團費","Answer":"出國","content":"[問題]9月中出國,刷團費問題"},
{"page":"327","Question":"團費","Answer":"出國","content":"Re:[問題]9月中出國,刷團費問題"},
{"page":"469","Question":"團費","Answer":"出國","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1145","Question":"團費","Answer":"出國","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1441","Question":"團費","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"469","Question":"團費","Answer":"划算","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1174","Question":"團費","Answer":"划算","content":"[問題]如何刷團費較划算"},
{"page":"1334","Question":"團費","Answer":"JCB","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"1289","Question":"團費","Answer":"選擇","content":"[問題]跟團團費分期的選擇"},
{"page":"1289","Question":"團費","Answer":"分期","content":"[問題]跟團團費分期的選擇"},
{"page":"1145","Question":"團費","Answer":"萬泰","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1334","Question":"團費","Answer":"還能","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"728","Question":"不能","Answer":"信用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"880","Question":"不能","Answer":"消費","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"753","Question":"不能","Answer":"一個","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"753","Question":"不能","Answer":"中信","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"1546","Question":"不能","Answer":"中信","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"880","Question":"不能","Answer":"卡片","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"849","Question":"不能","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"不能","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"753","Question":"不能","Answer":"聯名","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"880","Question":"不能","Answer":"金額","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1546","Question":"不能","Answer":"證明","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"753","Question":"不能","Answer":"網路","content":"[問題]中信玉璽卡&中信聯名卡不能共用一個網路帳號嗎?"},
{"page":"728","Question":"不能","Answer":"信用","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"728","Question":"不能","Answer":"名字","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"811","Question":"不能","Answer":"中油","content":"[問題]中油VIP卡(JCB)在中油加盟店不能用"},
{"page":"811","Question":"不能","Answer":"JCB","content":"[問題]中油VIP卡(JCB)在中油加盟店不能用"},
{"page":"1546","Question":"不能","Answer":"薪資","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"880","Question":"不能","Answer":"限制","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1546","Question":"不能","Answer":"財力","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"849","Question":"不能","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"不能","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"728","Question":"不能","Answer":"用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"849","Question":"不能","Answer":"手機","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"不能","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"779","Question":"專案","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"專案","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1040","Question":"專案","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電信專案加辦"},
{"page":"1235","Question":"專案","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1245","Question":"專案","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1246","Question":"專案","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1270","Question":"專案","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗美饌沙龍下午茶饗宴專案"},
{"page":"779","Question":"專案","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"專案","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"779","Question":"專案","Answer":"是否","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"專案","Answer":"是否","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"779","Question":"專案","Answer":"內容","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"專案","Answer":"內容","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"779","Question":"專案","Answer":"電信","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"專案","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1040","Question":"專案","Answer":"電信","content":"[問題]花旗電信專案加辦"},
{"page":"1235","Question":"專案","Answer":"電信","content":"[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1245","Question":"專案","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"1246","Question":"專案","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗電信專案?"},
{"page":"116","Question":"旅遊","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]哪家銀行的旅遊不便險有賠國內線的呢"},
{"page":"123","Question":"旅遊","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"883","Question":"旅遊","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"407","Question":"旅遊","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡付的旅遊不便險理賠文件"},
{"page":"703","Question":"旅遊","Answer":"建議","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"10","Question":"旅遊","Answer":"請問","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"703","Question":"旅遊","Answer":"請問","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"96","Question":"旅遊","Answer":"比較","content":"[問題]旅遊保險的比較"},
{"page":"703","Question":"旅遊","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"123","Question":"旅遊","Answer":"全程","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"123","Question":"旅遊","Answer":"信用","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"883","Question":"旅遊","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"141","Question":"旅遊","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山國民旅遊卡"},
{"page":"146","Question":"旅遊","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山新一代國民旅遊卡"},
{"page":"692","Question":"旅遊","Answer":"出國","content":"[問題]出國旅遊辦哪張CP值較高"},
{"page":"96","Question":"旅遊","Answer":"保險","content":"[問題]旅遊保險的比較"},
{"page":"10","Question":"旅遊","Answer":"交易","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"123","Question":"旅遊","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"883","Question":"旅遊","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"703","Question":"旅遊","Answer":"香港","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"101","Question":"卡友","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"101","Question":"卡友","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"339","Question":"卡友","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"545","Question":"卡友","Answer":"刷卡","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"339","Question":"卡友","Answer":"收到","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"647","Question":"卡友","Answer":"中信","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"908","Question":"卡友","Answer":"中信","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"545","Question":"卡友","Answer":"花旗","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"565","Question":"卡友","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"659","Question":"卡友","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"339","Question":"卡友","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"647","Question":"卡友","Answer":"請問","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"908","Question":"卡友","Answer":"聯名","content":"[問題]原中信卡友加辦中信costco聯名卡"},
{"page":"445","Question":"卡友","Answer":"辦卡","content":"[問題]澳盛飛行卡新辦卡友禮?"},
{"page":"101","Question":"卡友","Answer":"風險","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"547","Question":"卡友","Answer":"推薦","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"卡友","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"101","Question":"卡友","Answer":"信用","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"545","Question":"卡友","Answer":"50","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"339","Question":"卡友","Answer":"永豐","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"647","Question":"卡友","Answer":"機場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"545","Question":"卡友","Answer":"紅利","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"547","Question":"卡友","Answer":"活動","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"卡友","Answer":"活動","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"647","Question":"卡友","Answer":"停車場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"339","Question":"卡友","Answer":"新光","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"101","Question":"卡友","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"101","Question":"卡友","Answer":"止付","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"565","Question":"卡友","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"1176","Question":"上海","Answer":"銀行","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"1310","Question":"上海","Answer":"銀行","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"1310","Question":"上海","Answer":"回饋","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"137","Question":"上海","Answer":"申請","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"1176","Question":"上海","Answer":"電話","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"137","Question":"上海","Answer":"額度","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"828","Question":"上海","Answer":"富邦","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"上海","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1176","Question":"上海","Answer":"打電話","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"1310","Question":"上海","Answer":"50","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"828","Question":"上海","Answer":"永豐","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"上海","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"137","Question":"上海","Answer":"容易","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"168","Question":"上海","Answer":"華南","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"上海","Answer":"一銀","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"上海","Answer":"分期","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"上海","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"上海","Answer":"悠遊","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"1176","Question":"上海","Answer":"給我","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"27","Question":"自助","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]自助加油刷卡後遺症"},
{"page":"27","Question":"自助","Answer":"加油","content":"Re:[問題]自助加油刷卡後遺症"},
{"page":"57","Question":"自助","Answer":"加油","content":"[問題]自助加油簽單該從哪拿？"},
{"page":"273","Question":"自助","Answer":"加油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1158","Question":"自助","Answer":"加油","content":"[問題]可以連續自助加油嗎？"},
{"page":"1165","Question":"自助","Answer":"加油","content":"[問題]Master卡自助加油"},
{"page":"1461","Question":"自助","Answer":"加油","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"273","Question":"自助","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1461","Question":"自助","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"57","Question":"自助","Answer":"簽單","content":"[問題]自助加油簽單該從哪拿？"},
{"page":"273","Question":"自助","Answer":"50","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"273","Question":"自助","Answer":"中油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"273","Question":"自助","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"1461","Question":"自助","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡自助加油"},
{"page":"1158","Question":"自助","Answer":"連續","content":"[問題]可以連續自助加油嗎？"},
{"page":"501","Question":"中油","Answer":"這樣","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"387","Question":"中油","Answer":"刷卡","content":"[問題]中油小額刷卡"},
{"page":"811","Question":"中油","Answer":"不能","content":"[問題]中油VIP卡(JCB)在中油加盟店不能用"},
{"page":"399","Question":"中油","Answer":"中信","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"501","Question":"中油","Answer":"中信","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"734","Question":"中油","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"273","Question":"中油","Answer":"加油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"273","Question":"中油","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"734","Question":"中油","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信御璽卡跟中油卡"},
{"page":"501","Question":"中油","Answer":"白金","content":"[問題]中信中油白金→御璽卡，這樣算原卡升等？"},
{"page":"399","Question":"中油","Answer":"聯名","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"273","Question":"中油","Answer":"50","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"811","Question":"中油","Answer":"JCB","content":"[問題]中油VIP卡(JCB)在中油加盟店不能用"},
{"page":"273","Question":"中油","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"273","Question":"中油","Answer":"自助","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"461","Question":"一定","Answer":"銀行","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"20","Question":"一定","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"461","Question":"一定","Answer":"信用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"461","Question":"一定","Answer":"申請","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"20","Question":"一定","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"1526","Question":"一定","Answer":"至少","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"1019","Question":"一定","Answer":"額度","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"1526","Question":"一定","Answer":"辦卡","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"20","Question":"一定","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"461","Question":"一定","Answer":"信用","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"461","Question":"一定","Answer":"是不是","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"1526","Question":"一定","Answer":"三個","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"763","Question":"一定","Answer":"身分","content":"[問題]學生身分，一定得注銷嗎？"},
{"page":"1453","Question":"一定","Answer":"身分","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"1019","Question":"一定","Answer":"薪水","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"20","Question":"一定","Answer":"線上","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"763","Question":"一定","Answer":"學生","content":"[問題]學生身分，一定得注銷嗎？"},
{"page":"1453","Question":"一定","Answer":"學生","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"20","Question":"一定","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"461","Question":"一定","Answer":"用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"1086","Question":"台塑","Answer":"有人","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"950","Question":"台塑","Answer":"加油","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"台塑","Answer":"加油","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"950","Question":"台塑","Answer":"優惠","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"台塑","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"67","Question":"台塑","Answer":"使用","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"67","Question":"台塑","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"312","Question":"台塑","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"950","Question":"台塑","Answer":"聯名","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"台塑","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1086","Question":"台塑","Answer":"聯名","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"1149","Question":"台塑","Answer":"聯名","content":"[問題]遠銀台塑聯名卡"},
{"page":"312","Question":"台塑","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"312","Question":"台塑","Answer":"遠銀","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"1149","Question":"台塑","Answer":"遠銀","content":"[問題]遠銀台塑聯名卡"},
{"page":"760","Question":"提高","Answer":"什麼","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"535","Question":"提高","Answer":"申請","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"535","Question":"提高","Answer":"中信","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"889","Question":"提高","Answer":"中信","content":"[問題]中信提高額度被打槍"},
{"page":"317","Question":"提高","Answer":"金融","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"460","Question":"提高","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡想提高額度"},
{"page":"317","Question":"提高","Answer":"電話","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"317","Question":"提高","Answer":"visa","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"460","Question":"提高","Answer":"額度","content":"[問題]花旗卡想提高額度"},
{"page":"526","Question":"提高","Answer":"額度","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"535","Question":"提高","Answer":"額度","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"760","Question":"提高","Answer":"額度","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"889","Question":"提高","Answer":"額度","content":"[問題]中信提高額度被打槍"},
{"page":"760","Question":"提高","Answer":"辦法","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"317","Question":"提高","Answer":"不到","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"317","Question":"提高","Answer":"我要","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"526","Question":"提高","Answer":"身分","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"526","Question":"提高","Answer":"學生","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"760","Question":"提高","Answer":"學生","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"640","Question":"循環","Answer":"信用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"循環","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1563","Question":"循環","Answer":"什麼","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"640","Question":"循環","Answer":"XD","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1428","Question":"循環","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗循環利息"},
{"page":"1563","Question":"循環","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"640","Question":"循環","Answer":"利息","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1038","Question":"循環","Answer":"利息","content":"[問題]動用循環利息會過卡嗎?"},
{"page":"1373","Question":"循環","Answer":"利息","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1428","Question":"循環","Answer":"利息","content":"[問題]花旗循環利息"},
{"page":"1563","Question":"循環","Answer":"利息","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"1373","Question":"循環","Answer":"現金","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1179","Question":"循環","Answer":"通知","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"640","Question":"循環","Answer":"信用","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"循環","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"640","Question":"循環","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1179","Question":"循環","Answer":"一年","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"640","Question":"循環","Answer":"用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"循環","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"640","Question":"循環","Answer":"違約金","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"循環","Answer":"違約","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1373","Question":"循環","Answer":"預借","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"345","Question":"增加","Answer":"銀行","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"增加","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"增加","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"增加","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"1019","Question":"增加","Answer":"一定","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"875","Question":"增加","Answer":"額度","content":"[問題]臨時額度增加的效率"},
{"page":"1019","Question":"增加","Answer":"額度","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"345","Question":"增加","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"增加","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"增加","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"增加","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"增加","Answer":"發卡","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"增加","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"增加","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"增加","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"1019","Question":"增加","Answer":"薪水","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"345","Question":"增加","Answer":"行為","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"增加","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"增加","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"增加","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"增加","Answer":"完整","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"增加","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"增加","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"增加","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"17","Question":"美國運","Answer":"銀行","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1277","Question":"美國運","Answer":"信用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"美國運","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"371","Question":"美國運","Answer":"消費","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"17","Question":"美國運","Answer":"資料","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"美國運","Answer":"資料","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"979","Question":"美國運","Answer":"申請","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1487","Question":"美國運","Answer":"申請","content":"[問題]申請美國運通..."},
{"page":"17","Question":"美國運","Answer":"怎麼","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"715","Question":"美國運","Answer":"優惠","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"美國運","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"725","Question":"美國運","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1093","Question":"美國運","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"725","Question":"美國運","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"美國運","Answer":"白金","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"美國運","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"976","Question":"美國運","Answer":"使用","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"美國運","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"725","Question":"美國運","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"美國運","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"美國運","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"17","Question":"美國運","Answer":"信用","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"美國運","Answer":"信用","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"725","Question":"美國運","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1066","Question":"美國運","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"美國運","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1277","Question":"美國運","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"美國運","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"371","Question":"美國運","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡到COSTCO消費"},
{"page":"715","Question":"美國運","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"美國運","Answer":"通卡","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"979","Question":"美國運","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡申請"},
{"page":"1390","Question":"美國運","Answer":"通卡","content":"[問題]關於美國運通卡"},
{"page":"976","Question":"美國運","Answer":"選擇","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"美國運","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"715","Question":"美國運","Answer":"轉帳","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"美國運","Answer":"轉帳","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"976","Question":"美國運","Answer":"三年","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"美國運","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"美國運","Answer":"第三","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"美國運","Answer":"第三","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1277","Question":"美國運","Answer":"用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"美國運","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"725","Question":"美國運","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"180","Question":"無法","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"無法","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"490","Question":"無法","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"無法","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"336","Question":"無法","Answer":"刷卡","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"911","Question":"無法","Answer":"資料","content":"[問題]中信卡的資料無法更新"},
{"page":"911","Question":"無法","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡的資料無法更新"},
{"page":"1478","Question":"無法","Answer":"有人","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"1313","Question":"無法","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"490","Question":"無法","Answer":"是否","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"無法","Answer":"是否","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"無法","Answer":"證明","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"無法","Answer":"證明","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"336","Question":"無法","Answer":"網路","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"490","Question":"無法","Answer":"辦卡","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"無法","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1478","Question":"無法","Answer":"永豐","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"180","Question":"無法","Answer":"爭議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"無法","Answer":"爭議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1478","Question":"無法","Answer":"兌換","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"336","Question":"無法","Answer":"JCB","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"180","Question":"無法","Answer":"爭議","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"無法","Answer":"爭議","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1478","Question":"無法","Answer":"活動","content":"[問題]有人無法兌換永豐新的滿額活動的嘛？"},
{"page":"336","Question":"無法","Answer":"國外","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1313","Question":"無法","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"180","Question":"無法","Answer":"議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"無法","Answer":"議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"39","Question":"嚴重","Answer":"資料","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"嚴重","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"嚴重","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"嚴重","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"嚴重","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"嚴重","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"39","Question":"嚴重","Answer":"怎麼","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"嚴重","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"嚴重","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"嚴重","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"嚴重","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"嚴重","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"39","Question":"嚴重","Answer":"外洩","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"嚴重","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"嚴重","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"嚴重","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"嚴重","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"嚴重","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"941","Question":"請教","Answer":"銀行","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"請教","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"595","Question":"請教","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"989","Question":"請教","Answer":"一下","content":"[問題]請教一下關於帳單的結算"},
{"page":"1561","Question":"請教","Answer":"刷卡","content":"[問題]想請教的刷卡額度"},
{"page":"989","Question":"請教","Answer":"帳單","content":"[問題]請教一下關於帳單的結算"},
{"page":"967","Question":"請教","Answer":"一個","content":"[問題]請教一個附卡的問題"},
{"page":"762","Question":"請教","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"請教","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"1561","Question":"請教","Answer":"額度","content":"[問題]想請教的刷卡額度"},
{"page":"688","Question":"請教","Answer":"簽單","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"請教","Answer":"簽單","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"822","Question":"請教","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡請教"},
{"page":"595","Question":"請教","Answer":"信用","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"688","Question":"請教","Answer":"玉山","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"請教","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"762","Question":"請教","Answer":"板友","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"請教","Answer":"板友","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"505","Question":"請教","Answer":"分期","content":"[問題]請教所謂的分期卡"},
{"page":"941","Question":"請教","Answer":"分期","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"請教","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"762","Question":"請教","Answer":"我想","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"請教","Answer":"我想","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"762","Question":"請教","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"請教","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"688","Question":"請教","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"請教","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"505","Question":"請教","Answer":"所謂","content":"[問題]請教所謂的分期卡"},
{"page":"688","Question":"請教","Answer":"悠遊","content":"[問題]請教玉山悠遊卡簽單買一送一?"},
{"page":"689","Question":"請教","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]請教玉山悠遊卡簽單電影買一送一?"},
{"page":"595","Question":"請教","Answer":"用卡","content":"[問題]小白申辦信用卡問題請教"},
{"page":"506","Question":"該辦","Answer":"銀行","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"1189","Question":"該辦","Answer":"應該","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"522","Question":"該辦","Answer":"消費","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"該辦","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"775","Question":"該辦","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"1189","Question":"該辦","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"1387","Question":"該辦","Answer":"加油","content":"[問題]該辦何種加油卡"},
{"page":"522","Question":"該辦","Answer":"張卡","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"該辦","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"775","Question":"該辦","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"1129","Question":"該辦","Answer":"AE","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1129","Question":"該辦","Answer":"白金","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1129","Question":"該辦","Answer":"白金卡","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1129","Question":"該辦","Answer":"信用","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"148","Question":"該辦","Answer":"一張","content":"[問題]該辦哪一張？"},
{"page":"150","Question":"該辦","Answer":"一張","content":"Re:[問題]該辦哪一張？"},
{"page":"1189","Question":"該辦","Answer":"機票","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"506","Question":"該辦","Answer":"學生","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"1129","Question":"該辦","Answer":"不該","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"506","Question":"該辦","Answer":"哪間","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"39","Question":"外洩","Answer":"資料","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"外洩","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"外洩","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"外洩","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"外洩","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"外洩","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"39","Question":"外洩","Answer":"怎麼","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"外洩","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"外洩","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"外洩","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"外洩","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"外洩","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"39","Question":"外洩","Answer":"嚴重","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"外洩","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"外洩","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"外洩","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"外洩","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"外洩","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"754","Question":"累積","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1515","Question":"累積","Answer":"還是","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"累積","Answer":"還是","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"353","Question":"累積","Answer":"消費","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"1442","Question":"累積","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1515","Question":"累積","Answer":"回饋","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"累積","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"167","Question":"累積","Answer":"優惠","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"528","Question":"累積","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"528","Question":"累積","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"1442","Question":"累積","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1515","Question":"累積","Answer":"現金","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"累積","Answer":"現金","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"754","Question":"累積","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"167","Question":"累積","Answer":"一張","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"528","Question":"累積","Answer":"一張","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"167","Question":"累積","Answer":"出國","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"528","Question":"累積","Answer":"保費","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"167","Question":"累積","Answer":"里程","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"353","Question":"累積","Answer":"里程","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"353","Question":"累積","Answer":"每次","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"754","Question":"累積","Answer":"選擇","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1442","Question":"累積","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"754","Question":"累積","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"283","Question":"想要","Answer":"信用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"1261","Question":"想要","Answer":"信用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"283","Question":"想要","Answer":"優惠","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"386","Question":"想要","Answer":"卡片","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"1365","Question":"想要","Answer":"花旗","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"1365","Question":"想要","Answer":"開戶","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"1261","Question":"想要","Answer":"推薦","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"283","Question":"想要","Answer":"信用","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"1261","Question":"想要","Answer":"信用","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"386","Question":"想要","Answer":"一張","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"1261","Question":"想要","Answer":"出國","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"38","Question":"想要","Answer":"機票","content":"Re:[問題]想要換機票><"},
{"page":"1261","Question":"想要","Answer":"1.","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1355","Question":"想要","Answer":"選擇","content":"[問題]想要放棄ANZ該選擇？"},
{"page":"1365","Question":"想要","Answer":"透明","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"283","Question":"想要","Answer":"用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"1261","Question":"想要","Answer":"用卡","content":"[問題]想要出國前辦1張信用卡~請推薦"},
{"page":"1126","Question":"NBA","Answer":"年費","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"208","Question":"NBA","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"NBA","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"484","Question":"NBA","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡與爭鮮"},
{"page":"534","Question":"NBA","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"1126","Question":"NBA","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1484","Question":"NBA","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡"},
{"page":"208","Question":"NBA","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"458","Question":"NBA","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"484","Question":"NBA","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡與爭鮮"},
{"page":"534","Question":"NBA","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"1126","Question":"NBA","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1484","Question":"NBA","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡"},
{"page":"404","Question":"出差","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"799","Question":"出差","Answer":"信用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1205","Question":"出差","Answer":"信用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"出差","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"出差","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"495","Question":"出差","Answer":"卡片","content":"[問題]適合出差和方便報帳的卡片"},
{"page":"404","Question":"出差","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"799","Question":"出差","Answer":"第一","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"404","Question":"出差","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"出差","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"1205","Question":"出差","Answer":"推薦","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"出差","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"出差","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"404","Question":"出差","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"799","Question":"出差","Answer":"信用","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1205","Question":"出差","Answer":"信用","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"出差","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"出差","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"799","Question":"出差","Answer":"一張","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1205","Question":"出差","Answer":"麻煩","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"出差","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"出差","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"495","Question":"出差","Answer":"方便","content":"[問題]適合出差和方便報帳的卡片"},
{"page":"404","Question":"出差","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"出差","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"799","Question":"出差","Answer":"用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1205","Question":"出差","Answer":"用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"出差","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"出差","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1396","Question":"點數","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"點數","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"442","Question":"點數","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"點數","Answer":"信用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"859","Question":"點數","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"442","Question":"點數","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"點數","Answer":"帳單","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"568","Question":"點數","Answer":"回饋","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"998","Question":"點數","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"60","Question":"點數","Answer":"中信","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"1250","Question":"點數","Answer":"中信","content":"[問題]中信金點數??"},
{"page":"1451","Question":"點數","Answer":"怎麼","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"998","Question":"點數","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"384","Question":"點數","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"664","Question":"點數","Answer":"請問","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"1034","Question":"點數","Answer":"請問","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"1341","Question":"點數","Answer":"請問","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"568","Question":"點數","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"952","Question":"點數","Answer":"白金","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"998","Question":"點數","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1194","Question":"點數","Answer":"現金","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1560","Question":"點數","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託點數使用的最大效益!"},
{"page":"1067","Question":"點數","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"點數","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1194","Question":"點數","Answer":"聯名","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1204","Question":"點數","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"442","Question":"點數","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"點數","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"點數","Answer":"信用","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"859","Question":"點數","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"1067","Question":"點數","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"點數","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"點數","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1034","Question":"點數","Answer":"保險","content":"[問題]請問澳盛飛行卡扣保險費是會給點數嗎?"},
{"page":"952","Question":"點數","Answer":"自動","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1341","Question":"點數","Answer":"折抵","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"384","Question":"點數","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"點數","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"859","Question":"點數","Answer":"東西","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"172","Question":"點數","Answer":"兌換","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"點數","Answer":"兌換","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"1396","Question":"點數","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"點數","Answer":"亞洲","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"16","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]紅利點數慈善捐款問題"},
{"page":"60","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"172","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]關於紅利點數兌換"},
{"page":"384","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"442","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"568","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"637","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"664","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]請問上銀的紅利點數"},
{"page":"952","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"998","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋的紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1341","Question":"點數","Answer":"紅利","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"1341","Question":"點數","Answer":"取消","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"1451","Question":"點數","Answer":"正確","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"637","Question":"點數","Answer":"竟然","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"442","Question":"點數","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1451","Question":"點數","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1396","Question":"點數","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"點數","Answer":"萬里","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1396","Question":"點數","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"點數","Answer":"萬里通","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1067","Question":"點數","Answer":"代繳","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"點數","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"442","Question":"點數","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"637","Question":"點數","Answer":"用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"859","Question":"點數","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"952","Question":"點數","Answer":"變成","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"438","Question":"相關","Answer":"刷卡","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"1346","Question":"相關","Answer":"刷卡","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1588","Question":"相關","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"680","Question":"相關","Answer":"金融","content":"[問題]VISA金融卡相關問題"},
{"page":"613","Question":"相關","Answer":"卡片","content":"[問題]卡片遺失相關問題"},
{"page":"1346","Question":"相關","Answer":"網站","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"1346","Question":"相關","Answer":"購物","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"680","Question":"相關","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA金融卡相關問題"},
{"page":"1242","Question":"相關","Answer":"規定","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"1588","Question":"相關","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"1588","Question":"相關","Answer":"保險","content":"[問題]出國刷卡保險相關事項"},
{"page":"438","Question":"相關","Answer":"店家","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"1242","Question":"相關","Answer":"機場","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"438","Question":"相關","Answer":"提供","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"1346","Question":"相關","Answer":"國外","content":"[問題]在國外購物網站刷卡相關問題G市"},
{"page":"438","Question":"相關","Answer":"服務","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"613","Question":"相關","Answer":"遺失","content":"[問題]卡片遺失相關問題"},
{"page":"787","Question":"Life","Answer":"申請","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"289","Question":"Life","Answer":"收到","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"1180","Question":"Life","Answer":"優惠","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"196","Question":"Life","Answer":"年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"Life","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"Life","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"196","Question":"Life","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"Life","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"Life","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"289","Question":"Life","Answer":"永豐","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"787","Question":"Life","Answer":"永豐","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"1180","Question":"Life","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"196","Question":"Life","Answer":"免年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"Life","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"Life","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"289","Question":"Life","Answer":"了嗎","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"196","Question":"Life","Answer":"Go","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"Life","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"Life","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"289","Question":"Life","Answer":"Go","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"358","Question":"Life","Answer":"Go","content":"[問題]Go!Life的卡別"},
{"page":"787","Question":"Life","Answer":"Go","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"1180","Question":"Life","Answer":"Go","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"787","Question":"Life","Answer":"贈品","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"137","Question":"調高額度","Answer":"申請","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"1019","Question":"調高額度","Answer":"一定","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"201","Question":"調高額度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"調高額度","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"270","Question":"調高額度","Answer":"要求","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"270","Question":"調高額度","Answer":"電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"137","Question":"調高額度","Answer":"額度","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"201","Question":"調高額度","Answer":"額度","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"270","Question":"調高額度","Answer":"額度","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"636","Question":"調高額度","Answer":"額度","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1019","Question":"調高額度","Answer":"額度","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"1183","Question":"調高額度","Answer":"額度","content":"[問題]學生調高額度或溢繳"},
{"page":"201","Question":"調高額度","Answer":"功能","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"調高額度","Answer":"功能","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"201","Question":"調高額度","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"調高額度","Answer":"網路","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"270","Question":"調高額度","Answer":"打電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"137","Question":"調高額度","Answer":"容易","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"1019","Question":"調高額度","Answer":"薪水","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"1183","Question":"調高額度","Answer":"學生","content":"[問題]學生調高額度或溢繳"},
{"page":"137","Question":"調高額度","Answer":"上海","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"201","Question":"調高額度","Answer":"開放","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"調高額度","Answer":"開放","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"787","Question":"Go","Answer":"申請","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"289","Question":"Go","Answer":"收到","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"1180","Question":"Go","Answer":"優惠","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"1507","Question":"Go","Answer":"花旗","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"196","Question":"Go","Answer":"年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"Go","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"Go","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"196","Question":"Go","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"Go","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"Go","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"289","Question":"Go","Answer":"永豐","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"787","Question":"Go","Answer":"永豐","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"1180","Question":"Go","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"1507","Question":"Go","Answer":"Happy","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"196","Question":"Go","Answer":"免年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"Go","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"Go","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"289","Question":"Go","Answer":"了嗎","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"787","Question":"Go","Answer":"贈品","content":"[問題]申請永豐Go!Life卡贈品"},
{"page":"1507","Question":"Go","Answer":"遠銀","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"336","Question":"JCB","Answer":"刷卡","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1169","Question":"JCB","Answer":"申請","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"JCB","Answer":"申請","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"811","Question":"JCB","Answer":"不能","content":"[問題]中油VIP卡(JCB)在中油加盟店不能用"},
{"page":"82","Question":"JCB","Answer":"需要","content":"[問題]緊急需要辦JCB卡"},
{"page":"336","Question":"JCB","Answer":"網路","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"811","Question":"JCB","Answer":"中油","content":"[問題]中油VIP卡(JCB)在中油加盟店不能用"},
{"page":"336","Question":"JCB","Answer":"無法","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1169","Question":"JCB","Answer":"首刷","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"JCB","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"336","Question":"JCB","Answer":"國外","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1334","Question":"JCB","Answer":"還能","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"776","Question":"免費","Answer":"信用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"1328","Question":"免費","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"免費","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1328","Question":"免費","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"免費","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"免費","Answer":"還有","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1314","Question":"免費","Answer":"10","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"933","Question":"免費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"1314","Question":"免費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1559","Question":"免費","Answer":"請問","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1314","Question":"免費","Answer":"富邦","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"776","Question":"免費","Answer":"信用","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"1328","Question":"免費","Answer":"信用","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"免費","Answer":"信用","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"933","Question":"免費","Answer":"一年","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"933","Question":"免費","Answer":"保險","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"1314","Question":"免費","Answer":"保險","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1328","Question":"免費","Answer":"接送","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"747","Question":"免費","Answer":"機場","content":"[問題]桃園機場免費停車"},
{"page":"1328","Question":"免費","Answer":"機場","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"776","Question":"免費","Answer":"2.","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"1314","Question":"免費","Answer":"1.","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1559","Question":"免費","Answer":"提供","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1314","Question":"免費","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1328","Question":"免費","Answer":"卡有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"776","Question":"免費","Answer":"用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"1328","Question":"免費","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"免費","Answer":"用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"179","Question":"已經","Answer":"信用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"755","Question":"已經","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"1485","Question":"已經","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"755","Question":"已經","Answer":"一個","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"1156","Question":"已經","Answer":"申請","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"861","Question":"已經","Answer":"收到","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"已經","Answer":"收到","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1097","Question":"已經","Answer":"收到","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"861","Question":"已經","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"已經","Answer":"有人","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1097","Question":"已經","Answer":"有人","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"861","Question":"已經","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"已經","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1485","Question":"已經","Answer":"年費","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1097","Question":"已經","Answer":"富邦","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1156","Question":"已經","Answer":"聯名","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"179","Question":"已經","Answer":"信用","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1351","Question":"已經","Answer":"自動","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"已經","Answer":"自動","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1156","Question":"已經","Answer":"板友","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1485","Question":"已經","Answer":"出現","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1156","Question":"已經","Answer":"一銀","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1351","Question":"已經","Answer":"一銀","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"已經","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1485","Question":"已經","Answer":"一筆","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1097","Question":"已經","Answer":"2.","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"已經","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1156","Question":"已經","Answer":"了嗎","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"179","Question":"已經","Answer":"用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"961","Question":"逾期","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡逾期繳費"},
{"page":"1331","Question":"逾期","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗逾期繳費"},
{"page":"606","Question":"逾期","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"614","Question":"逾期","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"961","Question":"逾期","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗卡逾期繳費"},
{"page":"1331","Question":"逾期","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗逾期繳費"},
{"page":"604","Question":"逾期","Answer":"時繳","content":"[問題]準時繳緩卻被收逾期滯納金"},
{"page":"605","Question":"逾期","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳緩卻被收逾期滯納金"},
{"page":"606","Question":"逾期","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"614","Question":"逾期","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"569","Question":"一銀","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"695","Question":"一銀","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"1045","Question":"一銀","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"569","Question":"一銀","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1352","Question":"一銀","Answer":"信用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"一銀","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1045","Question":"一銀","Answer":"消費","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1156","Question":"一銀","Answer":"申請","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1156","Question":"一銀","Answer":"已經","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1351","Question":"一銀","Answer":"已經","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"一銀","Answer":"已經","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"569","Question":"一銀","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"695","Question":"一銀","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"1045","Question":"一銀","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"451","Question":"一銀","Answer":"聯名","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"1045","Question":"一銀","Answer":"聯名","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1156","Question":"一銀","Answer":"聯名","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1045","Question":"一銀","Answer":"通知","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"569","Question":"一銀","Answer":"推薦","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"569","Question":"一銀","Answer":"信用","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1352","Question":"一銀","Answer":"信用","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"一銀","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1351","Question":"一銀","Answer":"自動","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"一銀","Answer":"自動","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1156","Question":"一銀","Answer":"板友","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1352","Question":"一銀","Answer":"版友","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"一銀","Answer":"版友","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"168","Question":"一銀","Answer":"華南","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"1156","Question":"一銀","Answer":"了嗎","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"168","Question":"一銀","Answer":"分期","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"1187","Question":"一銀","Answer":"分期","content":"[問題]想辦一銀由你分期卡?"},
{"page":"695","Question":"一銀","Answer":"繳費","content":"[問題]第一銀行繳費問題"},
{"page":"168","Question":"一銀","Answer":"上海","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"一銀","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"一銀","Answer":"悠遊","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"451","Question":"一銀","Answer":"悠遊","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"1045","Question":"一銀","Answer":"悠遊","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"569","Question":"一銀","Answer":"用卡","content":"[問題]第一銀行信用卡推薦"},
{"page":"1352","Question":"一銀","Answer":"用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"一銀","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"503","Question":"最低","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"最低","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"6","Question":"最低","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"503","Question":"最低","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"最低","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"最低","Answer":"金額","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"最低","Answer":"金額","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"最低","Answer":"有點","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"最低","Answer":"有點","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"417","Question":"最低","Answer":"費用","content":"[問題]繳一半跟繳最低所產生的費用?"},
{"page":"423","Question":"最低","Answer":"費用","content":"Re:[問題]繳一半跟繳最低所產生的費用?"},
{"page":"6","Question":"最低","Answer":"國外","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"6","Question":"最低","Answer":"那種","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"503","Question":"最低","Answer":"奇怪","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"最低","Answer":"奇怪","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"302","Question":"郵局","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1005","Question":"郵局","Answer":"信用卡","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"729","Question":"郵局","Answer":"一直","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"302","Question":"郵局","Answer":"手續費","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"5","Question":"郵局","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"229","Question":"郵局","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超過二萬郵局可以繳嗎？"},
{"page":"1555","Question":"郵局","Answer":"花旗","content":"[問題]郵局繳花旗卡費"},
{"page":"302","Question":"郵局","Answer":"需要","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"229","Question":"郵局","Answer":"超過","content":"[問題]花旗超過二萬郵局可以繳嗎？"},
{"page":"5","Question":"郵局","Answer":"網路","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"302","Question":"郵局","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1005","Question":"郵局","Answer":"信用","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"1120","Question":"郵局","Answer":"繳款","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"302","Question":"郵局","Answer":"帳戶","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"5","Question":"郵局","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"1120","Question":"郵局","Answer":"ATM","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"729","Question":"郵局","Answer":"繳費","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"302","Question":"郵局","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1005","Question":"郵局","Answer":"用卡","content":"[問題]郵局的信用卡問題"},
{"page":"430","Question":"卡費","Answer":"銀行","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"1564","Question":"卡費","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行沒收到卡費?"},
{"page":"4","Question":"卡費","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"430","Question":"卡費","Answer":"信用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"卡費","Answer":"信用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"卡費","Answer":"信用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1410","Question":"卡費","Answer":"信用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1450","Question":"卡費","Answer":"信用卡","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"1564","Question":"卡費","Answer":"收到","content":"[問題]銀行沒收到卡費?"},
{"page":"183","Question":"卡費","Answer":"中信","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"1410","Question":"卡費","Answer":"有人","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"4","Question":"卡費","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"5","Question":"卡費","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"430","Question":"卡費","Answer":"花旗","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"1410","Question":"卡費","Answer":"花旗","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1555","Question":"卡費","Answer":"花旗","content":"[問題]郵局繳花旗卡費"},
{"page":"183","Question":"卡費","Answer":"使用","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"1410","Question":"卡費","Answer":"使用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"5","Question":"卡費","Answer":"網路","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"1202","Question":"卡費","Answer":"網路","content":"[問題]網路atm繳卡費"},
{"page":"4","Question":"卡費","Answer":"信用","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"430","Question":"卡費","Answer":"信用","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"卡費","Answer":"信用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"卡費","Answer":"信用","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1410","Question":"卡費","Answer":"信用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1450","Question":"卡費","Answer":"信用","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"5","Question":"卡費","Answer":"郵局","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"1555","Question":"卡費","Answer":"郵局","content":"[問題]郵局繳花旗卡費"},
{"page":"1051","Question":"卡費","Answer":"帳戶","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1410","Question":"卡費","Answer":"網頁","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"934","Question":"卡費","Answer":"一天","content":"[問題]連二期遲一天繳卡費，會影響貸款嗎?"},
{"page":"4","Question":"卡費","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"5","Question":"卡費","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"183","Question":"卡費","Answer":"ATM","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"430","Question":"卡費","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"卡費","Answer":"ATM","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"卡費","Answer":"ATM","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"231","Question":"卡費","Answer":"繳卡費","content":"[問題]繳卡費的問題.."},
{"page":"934","Question":"卡費","Answer":"繳卡費","content":"[問題]連二期遲一天繳卡費，會影響貸款嗎?"},
{"page":"1202","Question":"卡費","Answer":"繳卡費","content":"[問題]網路atm繳卡費"},
{"page":"472","Question":"卡費","Answer":"轉帳","content":"[問題]卡費轉帳後多久才會入帳?"},
{"page":"820","Question":"卡費","Answer":"實體","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"472","Question":"卡費","Answer":"多久","content":"[問題]卡費轉帳後多久才會入帳?"},
{"page":"820","Question":"卡費","Answer":"可用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"4","Question":"卡費","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"430","Question":"卡費","Answer":"用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"卡費","Answer":"用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"卡費","Answer":"用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1410","Question":"卡費","Answer":"用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1450","Question":"卡費","Answer":"用卡","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"978","Question":"現在","Answer":"銀行","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"154","Question":"現在","Answer":"信用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"916","Question":"現在","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"1328","Question":"現在","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"478","Question":"現在","Answer":"刷卡","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"978","Question":"現在","Answer":"加油","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"1328","Question":"現在","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1556","Question":"現在","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"478","Question":"現在","Answer":"花旗","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"978","Question":"現在","Answer":"請問","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"960","Question":"現在","Answer":"富邦","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"1488","Question":"現在","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"1556","Question":"現在","Answer":"辦卡","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"154","Question":"現在","Answer":"信用","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"916","Question":"現在","Answer":"信用","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"1328","Question":"現在","Answer":"信用","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"現在","Answer":"接送","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"現在","Answer":"機場","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"978","Question":"現在","Answer":"划算","content":"[問題]請問現在有哪家銀行的加油卡最划算？"},
{"page":"478","Question":"現在","Answer":"首刷","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"154","Question":"現在","Answer":"ATM","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"1058","Question":"現在","Answer":"我現","content":"[問題]我現在是小白嗎??"},
{"page":"916","Question":"現在","Answer":"每家","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"478","Question":"現在","Answer":"卡有","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"1328","Question":"現在","Answer":"卡有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"154","Question":"現在","Answer":"用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"916","Question":"現在","Answer":"用卡","content":"[問題]現在的每家信用卡的問題"},
{"page":"1328","Question":"現在","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1475","Question":"請款","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"182","Question":"請款","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"請款","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"請款","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"請款","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"請款","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"請款","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"請款","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1022","Question":"請款","Answer":"刷卡","content":"[問題]國外刷卡請款"},
{"page":"182","Question":"請款","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1475","Question":"請款","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"1433","Question":"請款","Answer":"購物","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1433","Question":"請款","Answer":"對方","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1433","Question":"請款","Answer":"線上","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1022","Question":"請款","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷卡請款"},
{"page":"182","Question":"請款","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"請款","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"請款","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"651","Question":"影票","Answer":"優惠","content":"[問題]中國信託電影票優惠"},
{"page":"1399","Question":"影票","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"533","Question":"影票","Answer":"時間","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"533","Question":"影票","Answer":"使用","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"794","Question":"影票","Answer":"聯名","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"影票","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"影票","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"1399","Question":"影票","Answer":"網路","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"533","Question":"影票","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"533","Question":"影票","Answer":"限制","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"794","Question":"影票","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"影票","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"影票","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"1399","Question":"影票","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1196","Question":"今天","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1236","Question":"今天","Answer":"申請","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"1141","Question":"今天","Answer":"收到","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"今天","Answer":"收到","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"今天","Answer":"收到","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1196","Question":"今天","Answer":"收到","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1236","Question":"今天","Answer":"收到","content":"[問題]今天收到樂活御璽卡但我沒要申請啊"},
{"page":"1196","Question":"今天","Answer":"時候","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1141","Question":"今天","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"今天","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"今天","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1196","Question":"今天","Answer":"使用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"今天","Answer":"信用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"今天","Answer":"甚麼","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"今天","Answer":"用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1141","Question":"今天","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1163","Question":"今天","Answer":"簡訊","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"1164","Question":"今天","Answer":"簡訊","content":"Re:[問題]花旗～今天收到的簡訊..."},
{"page":"510","Question":"這種","Answer":"銀行","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"497","Question":"這種","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"510","Question":"這種","Answer":"知道","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"99","Question":"這種","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"99","Question":"這種","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"497","Question":"這種","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"879","Question":"這種","Answer":"辦卡","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"510","Question":"這種","Answer":"狀況","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"879","Question":"這種","Answer":"狀況","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"929","Question":"這種","Answer":"條件","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"510","Question":"這種","Answer":"學生","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"929","Question":"這種","Answer":"學生","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"929","Question":"這種","Answer":"甚麼","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"99","Question":"這種","Answer":"情形","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"497","Question":"這種","Answer":"情形","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"879","Question":"這種","Answer":"很難","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"687","Question":"卡債","Answer":"銀行","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"86","Question":"卡債","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"121","Question":"卡債","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]卡債是怎麼滾的？有試算網頁嗎？"},
{"page":"84","Question":"卡債","Answer":"有人","content":"Re:[問題]附卡持有人的卡債問題？"},
{"page":"86","Question":"卡債","Answer":"10","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"52","Question":"卡債","Answer":"利息","content":"Re:[問題]卡債繼承利息問題"},
{"page":"52","Question":"卡債","Answer":"繼承","content":"Re:[問題]卡債繼承利息問題"},
{"page":"171","Question":"卡債","Answer":"繼承","content":"[問題]卡債繼承"},
{"page":"86","Question":"卡債","Answer":"1000","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"121","Question":"卡債","Answer":"網頁","content":"Re:[問題]卡債是怎麼滾的？有試算網頁嗎？"},
{"page":"687","Question":"卡債","Answer":"費用","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"86","Question":"卡債","Answer":"1.","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"687","Question":"卡債","Answer":"分期","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"86","Question":"卡債","Answer":"100","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"1352","Question":"薪轉","Answer":"信用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"薪轉","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"490","Question":"薪轉","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"薪轉","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1526","Question":"薪轉","Answer":"一定","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"1526","Question":"薪轉","Answer":"至少","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"1524","Question":"薪轉","Answer":"每個","content":"[問題]沒薪轉的小白每個月固定存一萬可行嗎？"},
{"page":"490","Question":"薪轉","Answer":"是否","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"薪轉","Answer":"是否","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"薪轉","Answer":"證明","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"薪轉","Answer":"證明","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1062","Question":"薪轉","Answer":"證明","content":"[問題]薪轉證明"},
{"page":"490","Question":"薪轉","Answer":"辦卡","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"薪轉","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"975","Question":"薪轉","Answer":"辦卡","content":"[問題]關於辦卡所需的薪轉"},
{"page":"1526","Question":"薪轉","Answer":"辦卡","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"1352","Question":"薪轉","Answer":"信用","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"薪轉","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1352","Question":"薪轉","Answer":"版友","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"薪轉","Answer":"版友","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1352","Question":"薪轉","Answer":"一銀","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"薪轉","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1526","Question":"薪轉","Answer":"三個","content":"[問題]薪轉一定要至少三個月才可以辦卡?"},
{"page":"490","Question":"薪轉","Answer":"無法","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"薪轉","Answer":"無法","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1352","Question":"薪轉","Answer":"用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"薪轉","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1546","Question":"財力","Answer":"不能","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"1546","Question":"財力","Answer":"中信","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"149","Question":"財力","Answer":"白金","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"財力","Answer":"白金","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"149","Question":"財力","Answer":"證明","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"財力","Answer":"證明","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"333","Question":"財力","Answer":"證明","content":"[問題]關於財力證明"},
{"page":"598","Question":"財力","Answer":"證明","content":"Re:[問題]關於財力證明"},
{"page":"1473","Question":"財力","Answer":"證明","content":"[問題]安泰之財力證明"},
{"page":"1546","Question":"財力","Answer":"證明","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"149","Question":"財力","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"財力","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"1546","Question":"財力","Answer":"薪資","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"630","Question":"第二","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"1483","Question":"第二","Answer":"信用卡","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"630","Question":"第二","Answer":"申請","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"778","Question":"第二","Answer":"申請","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"第二","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"第二","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"630","Question":"第二","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"778","Question":"第二","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"第二","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"第二","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"778","Question":"第二","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"780","Question":"第二","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"783","Question":"第二","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗申請第二張卡"},
{"page":"630","Question":"第二","Answer":"網路","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"630","Question":"第二","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"1483","Question":"第二","Answer":"信用","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"630","Question":"第二","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡網路申請辦第二張"},
{"page":"1483","Question":"第二","Answer":"用卡","content":"[問題]想辦第二張信用卡"},
{"page":"1520","Question":"交易","Answer":"銀行","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1520","Question":"交易","Answer":"沒有","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"62","Question":"交易","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"1157","Question":"交易","Answer":"手續費","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"62","Question":"交易","Answer":"要求","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"10","Question":"交易","Answer":"請問","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"1520","Question":"交易","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1157","Question":"交易","Answer":"網路","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1520","Question":"交易","Answer":"網路","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"62","Question":"交易","Answer":"取消","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"1137","Question":"交易","Answer":"wave","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"10","Question":"交易","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"1157","Question":"交易","Answer":"國外","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1137","Question":"交易","Answer":"Visa","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"1322","Question":"中心","Answer":"銀行","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"1322","Question":"中心","Answer":"客服","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"274","Question":"中心","Answer":"消費","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"152","Question":"中心","Answer":"刷卡","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"274","Question":"中心","Answer":"刷卡","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"152","Question":"中心","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1421","Question":"中心","Answer":"手續費","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"152","Question":"中心","Answer":"10","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"152","Question":"中心","Answer":"購物","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"274","Question":"中心","Answer":"購物","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1220","Question":"中心","Answer":"購物","content":"[問題]購物中心分期享購物金之疑慮"},
{"page":"1421","Question":"中心","Answer":"購物","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"152","Question":"中心","Answer":"1000","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1322","Question":"中心","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦銀行的客服中心"},
{"page":"152","Question":"中心","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"274","Question":"中心","Answer":"分期","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"1220","Question":"中心","Answer":"分期","content":"[問題]購物中心分期享購物金之疑慮"},
{"page":"1421","Question":"中心","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"152","Question":"中心","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"152","Question":"中心","Answer":"100","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"66","Question":"短期","Answer":"消費","content":"Re:[問題]請推薦短期大額消費的卡"},
{"page":"1597","Question":"短期","Answer":"申請","content":"[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1598","Question":"短期","Answer":"申請","content":"Re:[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1269","Question":"短期","Answer":"金額","content":"[問題]請推薦短期內刷大金額的卡"},
{"page":"66","Question":"短期","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]請推薦短期大額消費的卡"},
{"page":"1269","Question":"短期","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦短期內刷大金額的卡"},
{"page":"1494","Question":"短期","Answer":"一筆","content":"[問題]如果短期內會經手一筆資金?"},
{"page":"1597","Question":"短期","Answer":"pay","content":"[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1598","Question":"短期","Answer":"pay","content":"Re:[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"459","Question":"Visa","Answer":"金融","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"1510","Question":"Visa","Answer":"金融","content":"[問題]Visa金融卡圈存問題"},
{"page":"1042","Question":"Visa","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1137","Question":"Visa","Answer":"交易","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"818","Question":"Visa","Answer":"接送","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"818","Question":"Visa","Answer":"機場","content":"[問題]Visa御璽機場接送及新貴通問題"},
{"page":"1137","Question":"Visa","Answer":"wave","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"459","Question":"Visa","Answer":"活動","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"1042","Question":"Visa","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"Visa","Answer":"悠遊","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"Visa","Answer":"拿來","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"Visa","Answer":"pay","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"181","Question":"保費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"290","Question":"保費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"871","Question":"保費","Answer":"信用卡","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"1495","Question":"保費","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"528","Question":"保費","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"635","Question":"保費","Answer":"電話","content":"[問題]關於保費跟電話費的問題"},
{"page":"500","Question":"保費","Answer":"張卡","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"528","Question":"保費","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"691","Question":"保費","Answer":"張卡","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"279","Question":"保費","Answer":"富邦","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"370","Question":"保費","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦amoney繳保費問題"},
{"page":"181","Question":"保費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"290","Question":"保費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"871","Question":"保費","Answer":"信用","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"1495","Question":"保費","Answer":"信用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"500","Question":"保費","Answer":"一張","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"528","Question":"保費","Answer":"一張","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"365","Question":"保費","Answer":"永豐","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"1131","Question":"保費","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"365","Question":"保費","Answer":"划算","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"1495","Question":"保費","Answer":"費用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1131","Question":"保費","Answer":"2.","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"691","Question":"保費","Answer":"1.","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"871","Question":"保費","Answer":"分期","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"1131","Question":"保費","Answer":"24","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"保費","Answer":"60","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"864","Question":"保費","Answer":"一起","content":"[問題]繳納保費與日常生活可以一起用的卡"},
{"page":"528","Question":"保費","Answer":"累積","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"181","Question":"保費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"290","Question":"保費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"871","Question":"保費","Answer":"用卡","content":"[問題]保費可分期的信用卡"},
{"page":"1495","Question":"保費","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1131","Question":"保費","Answer":"vo","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1119","Question":"渣打","Answer":"信用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"846","Question":"渣打","Answer":"金融","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"1119","Question":"渣打","Answer":"金融","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"846","Question":"渣打","Answer":"visa","content":"[問題]渣打visa金融卡退貨退款"},
{"page":"299","Question":"渣打","Answer":"com","content":"[問題]渣打combo卡"},
{"page":"1119","Question":"渣打","Answer":"信用","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"848","Question":"渣打","Answer":"永豐","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"1119","Question":"渣打","Answer":"台新","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"1344","Question":"渣打","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]渣打TheShoppingCard八倍紅利問題"},
{"page":"848","Question":"渣打","Answer":"商務","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"1119","Question":"渣打","Answer":"用卡","content":"[問題]渣打和台新的金融信用卡"},
{"page":"769","Question":"combo","Answer":"信用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"299","Question":"combo","Answer":"com","content":"[問題]渣打combo卡"},
{"page":"530","Question":"combo","Answer":"com","content":"[問題]國泰combo卡"},
{"page":"653","Question":"combo","Answer":"com","content":"[問題]永豐combo"},
{"page":"769","Question":"combo","Answer":"com","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1217","Question":"combo","Answer":"com","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"1217","Question":"combo","Answer":"是否","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"769","Question":"combo","Answer":"信用","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"653","Question":"combo","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐combo"},
{"page":"299","Question":"combo","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打combo卡"},
{"page":"1217","Question":"combo","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰悠遊combo是否升等"},
{"page":"769","Question":"combo","Answer":"用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"774","Question":"萬泰","Answer":"銀行","content":"[問題]萬泰銀行贈送的飛狼後背包..."},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"487","Question":"萬泰","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"919","Question":"萬泰","Answer":"信用卡","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"597","Question":"萬泰","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"705","Question":"萬泰","Answer":"消費","content":"[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"746","Question":"萬泰","Answer":"消費","content":"Re:[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"152","Question":"萬泰","Answer":"刷卡","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1145","Question":"萬泰","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"443","Question":"萬泰","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1134","Question":"萬泰","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰帳單寄好久沒收到"},
{"page":"1442","Question":"萬泰","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"120","Question":"萬泰","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"152","Question":"萬泰","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"819","Question":"萬泰","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"萬泰","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"380","Question":"萬泰","Answer":"申請","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"443","Question":"萬泰","Answer":"收到","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1134","Question":"萬泰","Answer":"收到","content":"[問題]萬泰帳單寄好久沒收到"},
{"page":"1512","Question":"萬泰","Answer":"收到","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"1451","Question":"萬泰","Answer":"怎麼","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1512","Question":"萬泰","Answer":"怎麼","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"487","Question":"萬泰","Answer":"只能","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"143","Question":"萬泰","Answer":"優惠","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"萬泰","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"1399","Question":"萬泰","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1443","Question":"萬泰","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"10","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"萬泰","Answer":"10","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1059","Question":"萬泰","Answer":"花旗","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1145","Question":"萬泰","Answer":"花旗","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"143","Question":"萬泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"380","Question":"萬泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"570","Question":"萬泰","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"453","Question":"萬泰","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"萬泰","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"305","Question":"萬泰","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"120","Question":"萬泰","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"698","Question":"萬泰","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"萬泰","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"819","Question":"萬泰","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1070","Question":"萬泰","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"萬泰","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"萬泰","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"152","Question":"萬泰","Answer":"購物","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"794","Question":"萬泰","Answer":"聯名","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"萬泰","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"萬泰","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"通知","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"305","Question":"萬泰","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"152","Question":"萬泰","Answer":"1000","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"453","Question":"萬泰","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"萬泰","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"1399","Question":"萬泰","Answer":"網路","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1059","Question":"萬泰","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"萬泰","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"打電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"487","Question":"萬泰","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"919","Question":"萬泰","Answer":"信用","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"1451","Question":"萬泰","Answer":"點數","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1145","Question":"萬泰","Answer":"出國","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1443","Question":"萬泰","Answer":"繼續","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"120","Question":"萬泰","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1111","Question":"萬泰","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1325","Question":"萬泰","Answer":"永豐","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"785","Question":"萬泰","Answer":"接送","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"785","Question":"萬泰","Answer":"機場","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1447","Question":"萬泰","Answer":"機場","content":"[問題]萬泰的機場貴賓室"},
{"page":"1122","Question":"萬泰","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"120","Question":"萬泰","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"萬泰","Answer":"兌換","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"487","Question":"萬泰","Answer":"11","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"919","Question":"萬泰","Answer":"一筆","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"1443","Question":"萬泰","Answer":"明年","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"698","Question":"萬泰","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"萬泰","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"萬泰","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"487","Question":"萬泰","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"1451","Question":"萬泰","Answer":"正確","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1059","Question":"萬泰","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"萬泰","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"634","Question":"萬泰","Answer":"電信","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"143","Question":"萬泰","Answer":"分期","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"萬泰","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"305","Question":"萬泰","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"487","Question":"萬泰","Answer":"繳費","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"597","Question":"萬泰","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"萬泰","Answer":"100","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"152","Question":"萬泰","Answer":"中心","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1442","Question":"萬泰","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1255","Question":"萬泰","Answer":"代繳","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"634","Question":"萬泰","Answer":"中華電","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"305","Question":"萬泰","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"22","Question":"萬泰","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"487","Question":"萬泰","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"919","Question":"萬泰","Answer":"用卡","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"785","Question":"萬泰","Answer":"進去","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1115","Question":"萬泰","Answer":"疑問","content":"[問題]※萬泰御璽卡疑問"},
{"page":"1255","Question":"萬泰","Answer":"疑問","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"305","Question":"萬泰","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"114","Question":"提供","Answer":"信用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"1559","Question":"提供","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"114","Question":"提供","Answer":"消費","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"438","Question":"提供","Answer":"刷卡","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"863","Question":"提供","Answer":"直接","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"提供","Answer":"申請","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"提供","Answer":"一直","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1559","Question":"提供","Answer":"還有","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1559","Question":"提供","Answer":"請問","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"863","Question":"提供","Answer":"電話","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"提供","Answer":"接到","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"225","Question":"提供","Answer":"年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"863","Question":"提供","Answer":"資訊","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"225","Question":"提供","Answer":"使用","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"114","Question":"提供","Answer":"信用","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"1559","Question":"提供","Answer":"信用","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"863","Question":"提供","Answer":"保險","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"438","Question":"提供","Answer":"店家","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"438","Question":"提供","Answer":"相關","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"225","Question":"提供","Answer":"條件","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"提供","Answer":"免年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"提供","Answer":"限制","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"438","Question":"提供","Answer":"服務","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"114","Question":"提供","Answer":"用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"1559","Question":"提供","Answer":"用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"114","Question":"提供","Answer":"折扣","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"114","Question":"提供","Answer":"高雄","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"1045","Question":"通知","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"313","Question":"通知","Answer":"消費","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"1045","Question":"通知","Answer":"消費","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"10","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"313","Question":"通知","Answer":"請問","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1045","Question":"通知","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1372","Question":"通知","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦amile不續卡通知?"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1045","Question":"通知","Answer":"聯名","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"打電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1179","Question":"通知","Answer":"一年","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"1045","Question":"通知","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1045","Question":"通知","Answer":"悠遊","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"22","Question":"通知","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1179","Question":"通知","Answer":"循環","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"313","Question":"通知","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問簡訊消費通知"},
{"page":"1181","Question":"家樂福","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"家樂福","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1572","Question":"家樂福","Answer":"聯名","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1181","Question":"家樂福","Answer":"點數","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"家樂福","Answer":"點數","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"家樂福","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"家樂福","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1491","Question":"家樂福","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1572","Question":"家樂福","Answer":"玉山","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1591","Question":"家樂福","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1572","Question":"家樂福","Answer":"聯邦","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1491","Question":"家樂福","Answer":"發卡","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1591","Question":"家樂福","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1181","Question":"家樂福","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"家樂福","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1077","Question":"處理","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1077","Question":"處理","Answer":"刷卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"643","Question":"處理","Answer":"怎麼","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"814","Question":"處理","Answer":"怎麼","content":"[問題]蜜月期已過的卡怎麼處理比較妥當?"},
{"page":"959","Question":"處理","Answer":"怎麼","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"814","Question":"處理","Answer":"比較","content":"[問題]蜜月期已過的卡怎麼處理比較妥當?"},
{"page":"643","Question":"處理","Answer":"張卡","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"959","Question":"處理","Answer":"張卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"643","Question":"處理","Answer":"一次","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"357","Question":"處理","Answer":"盜刷","content":"[問題]馬來西亞avis租車被盜刷該如何處理?"},
{"page":"959","Question":"處理","Answer":"辦卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1077","Question":"處理","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"959","Question":"處理","Answer":"一張","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1077","Question":"處理","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"959","Question":"處理","Answer":"永豐","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1077","Question":"處理","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1077","Question":"處理","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡國外刷卡失敗卻扣款？要如何處理？"},
{"page":"1496","Question":"還有","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"1328","Question":"還有","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"還有","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"287","Question":"還有","Answer":"可能","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"1328","Question":"還有","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1556","Question":"還有","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"1559","Question":"還有","Answer":"請問","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1556","Question":"還有","Answer":"辦卡","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"1328","Question":"還有","Answer":"信用","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"還有","Answer":"信用","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1328","Question":"還有","Answer":"接送","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"還有","Answer":"機場","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1496","Question":"還有","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"1496","Question":"還有","Answer":"首刷","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"1559","Question":"還有","Answer":"提供","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"1328","Question":"還有","Answer":"卡有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"還有","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1559","Question":"還有","Answer":"用卡","content":"[問題]請問還有哪家信用卡免費提供代步車"},
{"page":"287","Question":"還有","Answer":"停卡","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"522","Question":"近期","Answer":"消費","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"近期","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"775","Question":"近期","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"522","Question":"近期","Answer":"張卡","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"近期","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"691","Question":"近期","Answer":"張卡","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"775","Question":"近期","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"984","Question":"近期","Answer":"不好","content":"[問題]近期辦太多卡，聯徵會不好嗎？"},
{"page":"691","Question":"近期","Answer":"保費","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"691","Question":"近期","Answer":"1.","content":"[問題]近期要刷18萬的保費哪張卡最適合刷?"},
{"page":"984","Question":"近期","Answer":"聯徵","content":"[問題]近期辦太多卡，聯徵會不好嗎？"},
{"page":"984","Question":"近期","Answer":"太多","content":"[問題]近期辦太多卡，聯徵會不好嗎？"},
{"page":"379","Question":"身分","Answer":"什麼","content":"[問題]什麼身分辦卡"},
{"page":"763","Question":"身分","Answer":"一定","content":"[問題]學生身分，一定得注銷嗎？"},
{"page":"1453","Question":"身分","Answer":"一定","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"526","Question":"身分","Answer":"額度","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"379","Question":"身分","Answer":"辦卡","content":"[問題]什麼身分辦卡"},
{"page":"211","Question":"身分","Answer":"學生","content":"[問題]畢業了學生卡身分如何解除?"},
{"page":"526","Question":"身分","Answer":"學生","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"763","Question":"身分","Answer":"學生","content":"[問題]學生身分，一定得注銷嗎？"},
{"page":"1453","Question":"身分","Answer":"學生","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"1520","Question":"目前","Answer":"銀行","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1520","Question":"目前","Answer":"沒有","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1376","Question":"目前","Answer":"刷卡","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"117","Question":"目前","Answer":"請問","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"1376","Question":"目前","Answer":"使用","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1520","Question":"目前","Answer":"網路","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"963","Question":"目前","Answer":"辦卡","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"目前","Answer":"辦卡","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"目前","Answer":"出國","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"1520","Question":"目前","Answer":"交易","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"117","Question":"目前","Answer":"大眾","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"117","Question":"目前","Answer":"首刷","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"963","Question":"目前","Answer":"工作","content":"[問題]目前無工作想辦卡"},
{"page":"1133","Question":"目前","Answer":"工作","content":"[問題]目前沒工作,但是出國想辦卡"},
{"page":"1376","Question":"目前","Answer":"線上","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1376","Question":"目前","Answer":"國外","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"741","Question":"尊尚","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1388","Question":"尊尚","Answer":"情況","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"118","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"Re:[問題]國泰AE尊尚聯名卡"},
{"page":"165","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"[問題]關於AE尊尚或AE航空"},
{"page":"557","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"733","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"741","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1199","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"[問題]AE尊尚轉AE小白再轉AE尊尚划算嗎?"},
{"page":"1388","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"1465","Question":"尊尚","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"733","Question":"尊尚","Answer":"方式","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"557","Question":"尊尚","Answer":"白金","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"尊尚","Answer":"白金","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"1465","Question":"尊尚","Answer":"白金","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"733","Question":"尊尚","Answer":"使用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"118","Question":"尊尚","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰AE尊尚聯名卡"},
{"page":"557","Question":"尊尚","Answer":"信用","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"尊尚","Answer":"信用","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"1465","Question":"尊尚","Answer":"信用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"1199","Question":"尊尚","Answer":"划算","content":"[問題]AE尊尚轉AE小白再轉AE尊尚划算嗎?"},
{"page":"741","Question":"尊尚","Answer":"選擇","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"516","Question":"卡選擇","Answer":"銀行","content":"[問題]三間銀行的鈦金卡選擇"},
{"page":"1216","Question":"卡選擇","Answer":"信用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1502","Question":"卡選擇","Answer":"中信","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1059","Question":"卡選擇","Answer":"花旗","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1502","Question":"卡選擇","Answer":"花旗","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"741","Question":"卡選擇","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"741","Question":"卡選擇","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"73","Question":"卡選擇","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"910","Question":"卡選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白初次辦卡選擇"},
{"page":"940","Question":"卡選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]辦卡選擇"},
{"page":"1059","Question":"卡選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"卡選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1568","Question":"卡選擇","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"卡選擇","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1216","Question":"卡選擇","Answer":"信用","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1111","Question":"卡選擇","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1502","Question":"卡選擇","Answer":"台新","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1439","Question":"卡選擇","Answer":"大眾","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"73","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"516","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]三間銀行的鈦金卡選擇"},
{"page":"741","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"910","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]小白初次辦卡選擇"},
{"page":"940","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]辦卡選擇"},
{"page":"1059","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1087","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]分期卡選擇"},
{"page":"1111","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1216","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1439","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"1502","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]台新、中信跟花旗卡選擇"},
{"page":"1568","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"卡選擇","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1087","Question":"卡選擇","Answer":"分期","content":"[問題]分期卡選擇"},
{"page":"1439","Question":"卡選擇","Answer":"分期","content":"[問題]安泰與大眾分期卡選擇~"},
{"page":"1059","Question":"卡選擇","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰澳盛花旗國泰"},
{"page":"1111","Question":"卡選擇","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"73","Question":"卡選擇","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"1568","Question":"卡選擇","Answer":"研究","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"卡選擇","Answer":"研究","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1216","Question":"卡選擇","Answer":"用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1319","Question":"全家","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"全家","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"全家","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1319","Question":"全家","Answer":"台新","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"全家","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"全家","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"646","Question":"sogo","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"646","Question":"sogo","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"1256","Question":"sogo","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"sogo","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"646","Question":"sogo","Answer":"比較","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"996","Question":"sogo","Answer":"白金","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"996","Question":"sogo","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"1256","Question":"sogo","Answer":"聯名","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1313","Question":"sogo","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1315","Question":"sogo","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"996","Question":"sogo","Answer":"白金卡","content":"[問題]國泰世華大平洋sogo聯名卡與白金卡"},
{"page":"646","Question":"sogo","Answer":"信用","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"646","Question":"sogo","Answer":"划算","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"1313","Question":"sogo","Answer":"無法","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1256","Question":"sogo","Answer":"首刷","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"sogo","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1313","Question":"sogo","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"646","Question":"sogo","Answer":"用卡","content":"[問題]關於台中廣三sogo刷卡哪張信用卡比較划算"},
{"page":"1196","Question":"甚麼","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"929","Question":"甚麼","Answer":"這種","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"1571","Question":"甚麼","Answer":"申請","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1196","Question":"甚麼","Answer":"收到","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"甚麼","Answer":"時候","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1571","Question":"甚麼","Answer":"額度","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1196","Question":"甚麼","Answer":"使用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"甚麼","Answer":"信用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1243","Question":"甚麼","Answer":"機票","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"甚麼","Answer":"機票","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1196","Question":"甚麼","Answer":"今天","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1571","Question":"甚麼","Answer":"50","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"929","Question":"甚麼","Answer":"條件","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"1571","Question":"甚麼","Answer":"15","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1571","Question":"甚麼","Answer":"1.","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"929","Question":"甚麼","Answer":"學生","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"1571","Question":"甚麼","Answer":"150","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1196","Question":"甚麼","Answer":"用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1571","Question":"甚麼","Answer":"資格","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"345","Question":"訊息","Answer":"銀行","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"訊息","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"訊息","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"訊息","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"1409","Question":"訊息","Answer":"資料","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"訊息","Answer":"花旗","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"訊息","Answer":"公司","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"345","Question":"訊息","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"訊息","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"訊息","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"訊息","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"訊息","Answer":"發卡","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"訊息","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"訊息","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"訊息","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"1409","Question":"訊息","Answer":"方便","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"訊息","Answer":"透明","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"345","Question":"訊息","Answer":"行為","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"訊息","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"訊息","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"訊息","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"訊息","Answer":"完整","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"訊息","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"訊息","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"訊息","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"962","Question":"打槍","Answer":"還是","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"889","Question":"打槍","Answer":"中信","content":"[問題]中信提高額度被打槍"},
{"page":"956","Question":"打槍","Answer":"中信","content":"[問題]中信costco聯名卡再次打槍"},
{"page":"615","Question":"打槍","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦卡被打槍"},
{"page":"962","Question":"打槍","Answer":"花旗","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"889","Question":"打槍","Answer":"額度","content":"[問題]中信提高額度被打槍"},
{"page":"956","Question":"打槍","Answer":"聯名","content":"[問題]中信costco聯名卡再次打槍"},
{"page":"615","Question":"打槍","Answer":"辦卡","content":"[問題]花旗加辦卡被打槍"},
{"page":"685","Question":"打槍","Answer":"他家","content":"[問題]被打槍後馬上辦其他家的卡?"},
{"page":"544","Question":"聯邦理財","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"聯邦理財","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"聯邦理財","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"285","Question":"聯邦理財","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"81","Question":"聯邦理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"聯邦理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"285","Question":"聯邦理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"544","Question":"聯邦理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"聯邦理財","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"聯邦理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1241","Question":"聯邦理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"544","Question":"聯邦理財","Answer":"現金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"聯邦理財","Answer":"現金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"81","Question":"聯邦理財","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"聯邦理財","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"1030","Question":"聯邦理財","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"81","Question":"聯邦理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"聯邦理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"285","Question":"聯邦理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"544","Question":"聯邦理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"聯邦理財","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"聯邦理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1241","Question":"聯邦理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"1241","Question":"聯邦理財","Answer":"華南","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"736","Question":"審核","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"1232","Question":"審核","Answer":"核卡","content":"[問題]未核卡能成新審核嗎"},
{"page":"202","Question":"審核","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡審核時間"},
{"page":"268","Question":"審核","Answer":"中信","content":"[問題]中信審核進度查詢的疑問"},
{"page":"736","Question":"審核","Answer":"請問","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"202","Question":"審核","Answer":"時間","content":"[問題]中信卡審核時間"},
{"page":"736","Question":"審核","Answer":"信用","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"1273","Question":"審核","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡審核沒過"},
{"page":"1273","Question":"審核","Answer":"沒過","content":"[問題]華南紅卡審核沒過"},
{"page":"736","Question":"審核","Answer":"用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"268","Question":"審核","Answer":"疑問","content":"[問題]中信審核進度查詢的疑問"},
{"page":"579","Question":"張好","Answer":"客服","content":"[問題]要去新加坡哪張好?刷卡要先電客服嗎?"},
{"page":"579","Question":"張好","Answer":"刷卡","content":"[問題]要去新加坡哪張好?刷卡要先電客服嗎?"},
{"page":"386","Question":"張好","Answer":"卡片","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"1274","Question":"張好","Answer":"請問","content":"[問題]想請問刷哪張好?"},
{"page":"714","Question":"張好","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"751","Question":"張好","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"805","Question":"張好","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"386","Question":"張好","Answer":"一張","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"612","Question":"張好","Answer":"機票","content":"[問題]刷機票要用哪張好呢~!!"},
{"page":"386","Question":"張好","Answer":"想要","content":"[問題]想要問一張好幾年前出的卡片"},
{"page":"714","Question":"張好","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"751","Question":"張好","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"805","Question":"張好","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"1373","Question":"預借","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"866","Question":"預借","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"1373","Question":"預借","Answer":"利息","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"866","Question":"預借","Answer":"現金","content":"[問題]關於花旗預借現金?"},
{"page":"920","Question":"預借","Answer":"現金","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"947","Question":"預借","Answer":"現金","content":"[問題]關於預借現金"},
{"page":"958","Question":"預借","Answer":"現金","content":"[問題]預借現金的步驟"},
{"page":"1373","Question":"預借","Answer":"現金","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1373","Question":"預借","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"920","Question":"預借","Answer":"還清","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"1373","Question":"預借","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"1373","Question":"預借","Answer":"循環","content":"[問題]有關信用卡預借現金與循環利息"},
{"page":"272","Question":"台灣","Answer":"還是","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"870","Question":"台灣","Answer":"優惠","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"台灣","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"83","Question":"台灣","Answer":"花旗","content":"[問題]美商花旗和台灣花旗的差別？"},
{"page":"870","Question":"台灣","Answer":"AE","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"台灣","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"308","Question":"台灣","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"870","Question":"台灣","Answer":"白金","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"台灣","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"870","Question":"台灣","Answer":"使用","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"台灣","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"308","Question":"台灣","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"870","Question":"台灣","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"台灣","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"870","Question":"台灣","Answer":"簽帳","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"台灣","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"272","Question":"台灣","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"272","Question":"台灣","Answer":"第三","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"308","Question":"台灣","Answer":"大哥大","content":"Re:[問題]關於富邦台灣大哥大聯名卡"},
{"page":"988","Question":"百貨","Answer":"真的","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"1053","Question":"百貨","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"988","Question":"百貨","Answer":"公司","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"1053","Question":"百貨","Answer":"公司","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"988","Question":"百貨","Answer":"辦卡","content":"[問題]周年慶才在百貨公司辦卡真的來的急嗎?"},
{"page":"1053","Question":"百貨","Answer":"不到","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"174","Question":"百貨","Answer":"裡面","content":"[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"306","Question":"百貨","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"314","Question":"百貨","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"967","Question":"附卡","Answer":"一個","content":"[問題]請教一個附卡的問題"},
{"page":"296","Question":"附卡","Answer":"申請","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"817","Question":"附卡","Answer":"申請","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"449","Question":"附卡","Answer":"中信","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"84","Question":"附卡","Answer":"有人","content":"Re:[問題]附卡持有人的卡債問題？"},
{"page":"449","Question":"附卡","Answer":"公司","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"296","Question":"附卡","Answer":"請問","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"817","Question":"附卡","Answer":"請問","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"1581","Question":"附卡","Answer":"信用","content":"[問題]附卡信用問題"},
{"page":"119","Question":"附卡","Answer":"責任","content":"Re:[問題]關於正卡人被強停，附卡連帶責任之問題"},
{"page":"58","Question":"免年費","Answer":"花旗","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"1541","Question":"免年費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"58","Question":"免年費","Answer":"請問","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"58","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"196","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"225","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"226","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"1312","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1541","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"1575","Question":"免年費","Answer":"年費","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"1312","Question":"免年費","Answer":"額度","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"58","Question":"免年費","Answer":"白金","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"1312","Question":"免年費","Answer":"白金","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"225","Question":"免年費","Answer":"使用","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"226","Question":"免年費","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"1312","Question":"免年費","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"196","Question":"免年費","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"免年費","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"免年費","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"225","Question":"免年費","Answer":"條件","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"1575","Question":"免年費","Answer":"方法","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"225","Question":"免年費","Answer":"提供","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"免年費","Answer":"限制","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"196","Question":"免年費","Answer":"Go","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"免年費","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"免年費","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"337","Question":"東西","Answer":"信用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"777","Question":"東西","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"859","Question":"東西","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"968","Question":"東西","Answer":"還是","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"968","Question":"東西","Answer":"刷卡","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"968","Question":"東西","Answer":"回饋","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"777","Question":"東西","Answer":"加油","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"1435","Question":"東西","Answer":"手續費","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"777","Question":"東西","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"777","Question":"東西","Answer":"比較","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"486","Question":"東西","Answer":"額度","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"337","Question":"東西","Answer":"信用","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"777","Question":"東西","Answer":"信用","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"859","Question":"東西","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"859","Question":"東西","Answer":"點數","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"777","Question":"東西","Answer":"划算","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"968","Question":"東西","Answer":"划算","content":"[問題]要刷一萬多的東西..請回回饋點還是刷卡金划算?"},
{"page":"1435","Question":"東西","Answer":"大眾","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"486","Question":"東西","Answer":"有用","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"337","Question":"東西","Answer":"分期","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"486","Question":"東西","Answer":"分期","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"1435","Question":"東西","Answer":"分期","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"337","Question":"東西","Answer":"學生","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"1435","Question":"東西","Answer":"新光","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"337","Question":"東西","Answer":"用卡","content":"[問題]學生想辦信用卡分期買東西"},
{"page":"777","Question":"東西","Answer":"用卡","content":"[問題]請問哪家信用卡用在加油買東西比較划算的"},
{"page":"859","Question":"東西","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"710","Question":"問華南","Answer":"銀行","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"316","Question":"問華南","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"89","Question":"問華南","Answer":"金融","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"89","Question":"問華南","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"316","Question":"問華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"384","Question":"問華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"710","Question":"問華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"問華南","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"316","Question":"問華南","Answer":"方式","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"710","Question":"問華南","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"問華南","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"89","Question":"問華南","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"316","Question":"問華南","Answer":"信用","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"384","Question":"問華南","Answer":"點數","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"860","Question":"問華南","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"89","Question":"問華南","Answer":"華南","content":"Re:[問題]請問華南VISA金融卡"},
{"page":"316","Question":"問華南","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"384","Question":"問華南","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"710","Question":"問華南","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"問華南","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"問華南","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"問華南","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"384","Question":"問華南","Answer":"兌換","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"384","Question":"問華南","Answer":"紅利","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"316","Question":"問華南","Answer":"繳費","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"710","Question":"問華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"問華南","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"316","Question":"問華南","Answer":"用卡","content":"[問題]請問華南信用卡的繳費方式"},
{"page":"623","Question":"紅卡","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"690","Question":"紅卡","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"815","Question":"紅卡","Answer":"消費","content":"[問題]華南愛心紅卡電影消費"},
{"page":"1008","Question":"紅卡","Answer":"一直","content":"[問題]華南紅卡一直過不了"},
{"page":"1182","Question":"紅卡","Answer":"清楚","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"384","Question":"紅卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"690","Question":"紅卡","Answer":"年費","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1182","Question":"紅卡","Answer":"白金","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"524","Question":"紅卡","Answer":"聯名","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"623","Question":"紅卡","Answer":"聯名","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"1182","Question":"紅卡","Answer":"白金卡","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"384","Question":"紅卡","Answer":"點數","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"690","Question":"紅卡","Answer":"剪卡","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"160","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"384","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"524","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"623","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"690","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"815","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南愛心紅卡電影消費"},
{"page":"1008","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡一直過不了"},
{"page":"1182","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"1273","Question":"紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡審核沒過"},
{"page":"384","Question":"紅卡","Answer":"兌換","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"1273","Question":"紅卡","Answer":"沒過","content":"[問題]華南紅卡審核沒過"},
{"page":"384","Question":"紅卡","Answer":"紅利","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"160","Question":"紅卡","Answer":"加倍","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"524","Question":"紅卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"623","Question":"紅卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"1182","Question":"紅卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南悠遊紅卡?白金卡?分不清楚T_T"},
{"page":"690","Question":"紅卡","Answer":"寄回","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"102","Question":"10","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"816","Question":"10","Answer":"信用卡","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"608","Question":"10","Answer":"XD","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"152","Question":"10","Answer":"刷卡","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1172","Question":"10","Answer":"之前","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"269","Question":"10","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"10","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"1380","Question":"10","Answer":"回饋","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"86","Question":"10","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"1380","Question":"10","Answer":"加油","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"1172","Question":"10","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"608","Question":"10","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"702","Question":"10","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"1172","Question":"10","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1314","Question":"10","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1314","Question":"10","Answer":"富邦","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"152","Question":"10","Answer":"購物","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"161","Question":"10","Answer":"聯名","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"通知","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"86","Question":"10","Answer":"1000","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"152","Question":"10","Answer":"1000","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"269","Question":"10","Answer":"1000","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"608","Question":"10","Answer":"1000","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"269","Question":"10","Answer":"金額","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"702","Question":"10","Answer":"辦卡","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"打電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"102","Question":"10","Answer":"信用","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"816","Question":"10","Answer":"信用","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"1314","Question":"10","Answer":"保險","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"702","Question":"10","Answer":"收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"102","Question":"10","Answer":"11","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"86","Question":"10","Answer":"1.","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"102","Question":"10","Answer":"1.","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"152","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"161","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"269","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"608","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"702","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"816","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"1172","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1314","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1380","Question":"10","Answer":"1.","content":"[問題]回饋加油金10%?"},
{"page":"269","Question":"10","Answer":"精華區","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"102","Question":"10","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"10","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"152","Question":"10","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"702","Question":"10","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"86","Question":"10","Answer":"100","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"152","Question":"10","Answer":"100","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"269","Question":"10","Answer":"100","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"608","Question":"10","Answer":"100","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"152","Question":"10","Answer":"中心","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"102","Question":"10","Answer":"1.1","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"161","Question":"10","Answer":"1.1","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"1314","Question":"10","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"22","Question":"10","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"102","Question":"10","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"816","Question":"10","Answer":"用卡","content":"[問題]10月刷信用卡"},
{"page":"702","Question":"10","Answer":"年收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"863","Question":"推銷","Answer":"直接","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"推銷","Answer":"申請","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"190","Question":"推銷","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"推銷","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"863","Question":"推銷","Answer":"一直","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"725","Question":"推銷","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"504","Question":"推銷","Answer":"電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"863","Question":"推銷","Answer":"電話","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"504","Question":"推銷","Answer":"接到","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"863","Question":"推銷","Answer":"接到","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"推銷","Answer":"資訊","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"725","Question":"推銷","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"190","Question":"推銷","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"推銷","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"504","Question":"推銷","Answer":"打電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"725","Question":"推銷","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"725","Question":"推銷","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"863","Question":"推銷","Answer":"保險","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"504","Question":"推銷","Answer":"永豐","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"863","Question":"推銷","Answer":"提供","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"725","Question":"推銷","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"504","Question":"推銷","Answer":"投資","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"190","Question":"推銷","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"推銷","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"725","Question":"推銷","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"504","Question":"推銷","Answer":"投資型","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"1","Question":"變成","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"變成","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"1079","Question":"變成","Answer":"金融","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"1","Question":"變成","Answer":"額度","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"變成","Answer":"額度","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"952","Question":"變成","Answer":"白金","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"1","Question":"變成","Answer":"現金","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"變成","Answer":"現金","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"1079","Question":"變成","Answer":"VISA","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"1","Question":"變成","Answer":"信用","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"變成","Answer":"信用","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"952","Question":"變成","Answer":"點數","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"952","Question":"變成","Answer":"自動","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"952","Question":"變成","Answer":"紅利","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"107","Question":"變成","Answer":"2.","content":"Re:[問題]27變成478？被越南hotel動手腳了"},
{"page":"1","Question":"變成","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"2","Question":"變成","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]讓信用卡額度變成現金?"},
{"page":"769","Question":"鈦豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1472","Question":"鈦豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1424","Question":"鈦豐","Answer":"刷卡","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"鈦豐","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"383","Question":"鈦豐","Answer":"回饋","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"450","Question":"鈦豐","Answer":"回饋","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"1462","Question":"鈦豐","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1492","Question":"鈦豐","Answer":"回饋","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"1589","Question":"鈦豐","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1398","Question":"鈦豐","Answer":"中信","content":"[問題]永豐的鈦豐卡和中信的御璽卡"},
{"page":"1472","Question":"鈦豐","Answer":"金融","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"757","Question":"鈦豐","Answer":"手續費","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1462","Question":"鈦豐","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1472","Question":"鈦豐","Answer":"請問","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1589","Question":"鈦豐","Answer":"比較","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"769","Question":"鈦豐","Answer":"com","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"828","Question":"鈦豐","Answer":"富邦","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"鈦豐","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1462","Question":"鈦豐","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"383","Question":"鈦豐","Answer":"現金","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1462","Question":"鈦豐","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1492","Question":"鈦豐","Answer":"現金","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"1589","Question":"鈦豐","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1001","Question":"鈦豐","Answer":"聯名","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1111","Question":"鈦豐","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1462","Question":"鈦豐","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"769","Question":"鈦豐","Answer":"信用","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1472","Question":"鈦豐","Answer":"信用","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"365","Question":"鈦豐","Answer":"保費","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"365","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"383","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"450","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"757","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"828","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1001","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1111","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1263","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡"},
{"page":"1298","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡VS御璽卡"},
{"page":"1398","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐的鈦豐卡和中信的御璽卡"},
{"page":"1424","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1449","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐分期"},
{"page":"1472","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1589","Question":"鈦豐","Answer":"永豐","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"365","Question":"鈦豐","Answer":"划算","content":"[問題]繳南山保費刷南山人壽認同卡或永豐鈦豐卡較划算？"},
{"page":"1424","Question":"鈦豐","Answer":"海外","content":"[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1425","Question":"鈦豐","Answer":"海外","content":"Re:[問題]永豐鈦豐卡的海外刷卡"},
{"page":"1492","Question":"鈦豐","Answer":"更好","content":"[問題]有無比匯豐和鈦豐更好的現金回饋卡?"},
{"page":"1111","Question":"鈦豐","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"383","Question":"鈦豐","Answer":"電信","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"383","Question":"鈦豐","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"757","Question":"鈦豐","Answer":"分期","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1449","Question":"鈦豐","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐分期"},
{"page":"1462","Question":"鈦豐","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1111","Question":"鈦豐","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"515","Question":"鈦豐","Answer":"學生","content":"[問題]鈦豐學生卡"},
{"page":"828","Question":"鈦豐","Answer":"上海","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"鈦豐","Answer":"上海","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"383","Question":"鈦豐","Answer":"中華電","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"1001","Question":"鈦豐","Answer":"悠遊","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"769","Question":"鈦豐","Answer":"用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1472","Question":"鈦豐","Answer":"用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"510","Question":"知道","Answer":"銀行","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"1069","Question":"知道","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行如何知道有刷到團費八成？"},
{"page":"510","Question":"知道","Answer":"這種","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"1125","Question":"知道","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗送件不知道送到哪去"},
{"page":"743","Question":"知道","Answer":"張卡","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"510","Question":"知道","Answer":"狀況","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"743","Question":"知道","Answer":"符合","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"1311","Question":"知道","Answer":"自動","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"743","Question":"知道","Answer":"不知","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"1125","Question":"知道","Answer":"不知","content":"[問題]花旗送件不知道送到哪去"},
{"page":"1311","Question":"知道","Answer":"不知","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"1311","Question":"知道","Answer":"分期","content":"[問題]想辦自動分期分期卡不知道有哪些.."},
{"page":"510","Question":"知道","Answer":"學生","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"743","Question":"知道","Answer":"哪種","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"1125","Question":"知道","Answer":"送件","content":"[問題]花旗送件不知道送到哪去"},
{"page":"772","Question":"香港","Answer":"信用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"716","Question":"香港","Answer":"刷卡","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"772","Question":"香港","Answer":"刷卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"176","Question":"香港","Answer":"回饋","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"703","Question":"香港","Answer":"建議","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"765","Question":"香港","Answer":"建議","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"772","Question":"香港","Answer":"手續費","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"765","Question":"香港","Answer":"卡片","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"703","Question":"香港","Answer":"請問","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"703","Question":"香港","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"765","Question":"香港","Answer":"購物","content":"[問題]香港購物建議卡片組合"},
{"page":"716","Question":"香港","Answer":"是否","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"772","Question":"香港","Answer":"信用","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"716","Question":"香港","Answer":"機場","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"716","Question":"香港","Answer":"划算","content":"[問題]在香港機場刷卡是否划算?"},
{"page":"176","Question":"香港","Answer":"亞洲","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"772","Question":"香港","Answer":"海外","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"176","Question":"香港","Answer":"台北","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"703","Question":"香港","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"176","Question":"香港","Answer":"萬里","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"香港","Answer":"萬里通","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"772","Question":"香港","Answer":"用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"1352","Question":"版友","Answer":"信用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"版友","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1595","Question":"版友","Answer":"帳單","content":"[問題]23日收澳盛帳單的版友"},
{"page":"666","Question":"版友","Answer":"中信","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"666","Question":"版友","Answer":"聯名","content":"[問題]一般版友都會辦中信costco聯名卡?"},
{"page":"1083","Question":"版友","Answer":"聯名","content":"[問題]有永旺環球聯名卡的版友??"},
{"page":"1352","Question":"版友","Answer":"信用","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"版友","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1352","Question":"版友","Answer":"一銀","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"版友","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1595","Question":"版友","Answer":"2.","content":"[問題]23日收澳盛帳單的版友"},
{"page":"1352","Question":"版友","Answer":"用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"版友","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"936","Question":"多久","Answer":"帳單","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"281","Question":"多久","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"281","Question":"多久","Answer":"收到","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"936","Question":"多久","Answer":"卡片","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"281","Question":"多久","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"674","Question":"多久","Answer":"繳款","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"674","Question":"多久","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"472","Question":"多久","Answer":"轉帳","content":"[問題]卡費轉帳後多久才會入帳?"},
{"page":"674","Question":"多久","Answer":"轉帳","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"674","Question":"多久","Answer":"大約","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"281","Question":"多久","Answer":"簡訊","content":"[問題]花旗收到核卡簡訊後多久會收到?"},
{"page":"382","Question":"商旅","Answer":"回饋","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"382","Question":"商旅","Answer":"請問","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"400","Question":"商旅","Answer":"年費","content":"[問題]關於合庫白金商旅卡年費問題"},
{"page":"382","Question":"商旅","Answer":"方式","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"400","Question":"商旅","Answer":"白金","content":"[問題]關於合庫白金商旅卡年費問題"},
{"page":"876","Question":"商旅","Answer":"使用","content":"[問題]刷台企鈦金商旅..機場貴賓室使用問題"},
{"page":"876","Question":"商旅","Answer":"機場","content":"[問題]刷台企鈦金商旅..機場貴賓室使用問題"},
{"page":"813","Question":"商旅","Answer":"一銀","content":"[問題]台企銀&一銀商旅卡"},
{"page":"1310","Question":"卡刷","Answer":"銀行","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"893","Question":"卡刷","Answer":"信用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1201","Question":"卡刷","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"893","Question":"卡刷","Answer":"沒有","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"800","Question":"卡刷","Answer":"刷卡","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"卡刷","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"1404","Question":"卡刷","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1310","Question":"卡刷","Answer":"回饋","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"529","Question":"卡刷","Answer":"金融","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"531","Question":"卡刷","Answer":"金融","content":"[問題]國泰I刷金融卡刷國賓影城"},
{"page":"421","Question":"卡刷","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡刷海外3D認證"},
{"page":"723","Question":"卡刷","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"800","Question":"卡刷","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"卡刷","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"1018","Question":"卡刷","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡刷電影"},
{"page":"1201","Question":"卡刷","Answer":"請問","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"529","Question":"卡刷","Answer":"visa","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"1201","Question":"卡刷","Answer":"時間","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"1276","Question":"卡刷","Answer":"張卡","content":"[問題]同張卡刷退問題(貴賓室)"},
{"page":"69","Question":"卡刷","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"271","Question":"卡刷","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"723","Question":"卡刷","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"723","Question":"卡刷","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"184","Question":"卡刷","Answer":"使用","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"1404","Question":"卡刷","Answer":"聯名","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"69","Question":"卡刷","Answer":"匯率","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"529","Question":"卡刷","Answer":"網路","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"69","Question":"卡刷","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"271","Question":"卡刷","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"723","Question":"卡刷","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"893","Question":"卡刷","Answer":"信用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1201","Question":"卡刷","Answer":"信用","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"833","Question":"卡刷","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山王建民認同卡刷699看電影有買一送一嗎？"},
{"page":"69","Question":"卡刷","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"271","Question":"卡刷","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"893","Question":"卡刷","Answer":"機票","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1310","Question":"卡刷","Answer":"50","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"1490","Question":"卡刷","Answer":"通卡","content":"[問題]八通卡刷滿後....."},
{"page":"893","Question":"卡刷","Answer":"機場","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1404","Question":"卡刷","Answer":"台新","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"893","Question":"卡刷","Answer":"有用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"421","Question":"卡刷","Answer":"海外","content":"[問題]花旗卡刷海外3D認證"},
{"page":"529","Question":"卡刷","Answer":"空間","content":"[問題]金融visa卡刷網路空間"},
{"page":"184","Question":"卡刷","Answer":"國外","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"1310","Question":"卡刷","Answer":"上海","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"69","Question":"卡刷","Answer":"投資","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"893","Question":"卡刷","Answer":"便宜","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1404","Question":"卡刷","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"893","Question":"卡刷","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1201","Question":"卡刷","Answer":"用卡","content":"[問題]請問信用卡刷退的作業時間??"},
{"page":"69","Question":"卡刷","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"1490","Question":"卡刷","Answer":"八通","content":"[問題]八通卡刷滿後....."},
{"page":"182","Question":"GO","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"GO","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"GO","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"296","Question":"GO","Answer":"申請","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"673","Question":"GO","Answer":"申請","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"817","Question":"GO","Answer":"申請","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"1025","Question":"GO","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗HAPPYGO卡核卡後可改卡嗎?"},
{"page":"673","Question":"GO","Answer":"加油","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"673","Question":"GO","Answer":"優惠","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"182","Question":"GO","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"858","Question":"GO","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1025","Question":"GO","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗HAPPYGO卡核卡後可改卡嗎?"},
{"page":"858","Question":"GO","Answer":"需要","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"296","Question":"GO","Answer":"請問","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"817","Question":"GO","Answer":"請問","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"1359","Question":"GO","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰SOGO卡送的旅行箱"},
{"page":"858","Question":"GO","Answer":"年費","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"602","Question":"GO","Answer":"方式","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"602","Question":"GO","Answer":"使用","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"858","Question":"GO","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1422","Question":"GO","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"1537","Question":"GO","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"1585","Question":"GO","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"602","Question":"GO","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"673","Question":"GO","Answer":"永豐","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"182","Question":"GO","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"858","Question":"GO","Answer":"Happy","content":"[問題]花旗Happy.GO聯名卡需要年費嗎?"},
{"page":"1422","Question":"GO","Answer":"首刷","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"182","Question":"GO","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"416","Question":"線上","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"20","Question":"線上","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"124","Question":"線上","Answer":"什麼","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"1258","Question":"線上","Answer":"沒有","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"413","Question":"線上","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"1281","Question":"線上","Answer":"刷卡","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1327","Question":"線上","Answer":"刷卡","content":"[問題]線上刷卡設定密碼?"},
{"page":"1376","Question":"線上","Answer":"刷卡","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1258","Question":"線上","Answer":"申請","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"836","Question":"線上","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"836","Question":"線上","Answer":"怎麼","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"1258","Question":"線上","Answer":"一直","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"20","Question":"線上","Answer":"一定","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"147","Question":"線上","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的線上進度查詢是裝飾嗎?"},
{"page":"416","Question":"線上","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"1360","Question":"線上","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗線上繳費"},
{"page":"1281","Question":"線上","Answer":"網站","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"20","Question":"線上","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"416","Question":"線上","Answer":"時間","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"1376","Question":"線上","Answer":"目前","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"413","Question":"線上","Answer":"額度","content":"[問題]關於線上刷卡後的額度"},
{"page":"1376","Question":"線上","Answer":"使用","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"1433","Question":"線上","Answer":"購物","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1327","Question":"線上","Answer":"密碼","content":"[問題]線上刷卡設定密碼?"},
{"page":"20","Question":"線上","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"264","Question":"線上","Answer":"繳款","content":"[問題]有關線上繳款問題"},
{"page":"1110","Question":"線上","Answer":"不到","content":"[問題]澳盛線上查詢進度查不到"},
{"page":"1433","Question":"線上","Answer":"請款","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1281","Question":"線上","Answer":"海外","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1360","Question":"線上","Answer":"繳費","content":"[問題]花旗線上繳費"},
{"page":"1433","Question":"線上","Answer":"對方","content":"[問題]線上購物失敗對方請款問題"},
{"page":"1376","Question":"線上","Answer":"國外","content":"[問題]目前可線上刷卡使用的儲值卡(含國外)"},
{"page":"124","Question":"線上","Answer":"服務","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"20","Question":"線上","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"1281","Question":"線上","Answer":"疑問","content":"[問題]海外網站線上刷卡疑問"},
{"page":"1267","Question":"線上","Answer":"手機","content":"[問題]線上繳手機費"},
{"page":"970","Question":"50","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1310","Question":"50","Answer":"銀行","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"545","Question":"50","Answer":"刷卡","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"970","Question":"50","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"54","Question":"50","Answer":"一個","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"120","Question":"50","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1310","Question":"50","Answer":"回饋","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"1571","Question":"50","Answer":"申請","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"488","Question":"50","Answer":"中信","content":"[問題]花旗、北富、中信，連刷50次可以嗎?"},
{"page":"273","Question":"50","Answer":"加油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"273","Question":"50","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"488","Question":"50","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗、北富、中信，連刷50次可以嗎?"},
{"page":"545","Question":"50","Answer":"花旗","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"236","Question":"50","Answer":"請問","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"50","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"970","Question":"50","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1571","Question":"50","Answer":"額度","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"236","Question":"50","Answer":"富邦","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"50","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"120","Question":"50","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"54","Question":"50","Answer":"網路","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"50","Answer":"500","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"236","Question":"50","Answer":"500","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"50","Answer":"500","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"970","Question":"50","Answer":"500","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"545","Question":"50","Answer":"卡友","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"54","Question":"50","Answer":"5000","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"236","Question":"50","Answer":"5000","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"50","Answer":"5000","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"54","Question":"50","Answer":"左右","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"50","Answer":"划算","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"273","Question":"50","Answer":"中油","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"120","Question":"50","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1571","Question":"50","Answer":"15","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"545","Question":"50","Answer":"紅利","content":"[問題]既有卡友加辦花旗超級紅利刷卡享50倍紅利"},
{"page":"1571","Question":"50","Answer":"1.","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"273","Question":"50","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"970","Question":"50","Answer":"首刷","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"273","Question":"50","Answer":"自助","content":"[問題]花旗透明卡中油自助加油50元?"},
{"page":"120","Question":"50","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1571","Question":"50","Answer":"150","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1310","Question":"50","Answer":"上海","content":"[問題]上海銀行卡刷899回饋50!?"},
{"page":"54","Question":"50","Answer":"哪種","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"1571","Question":"50","Answer":"甚麼","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1571","Question":"50","Answer":"資格","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"970","Question":"首刷","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1496","Question":"首刷","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"478","Question":"首刷","Answer":"刷卡","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"970","Question":"首刷","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"478","Question":"首刷","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"1169","Question":"首刷","Answer":"申請","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"首刷","Answer":"申請","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"157","Question":"首刷","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡或是首刷有送登機箱的卡"},
{"page":"1496","Question":"首刷","Answer":"還有","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"1085","Question":"首刷","Answer":"優惠","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"478","Question":"首刷","Answer":"花旗","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"117","Question":"首刷","Answer":"請問","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"970","Question":"首刷","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1256","Question":"首刷","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"首刷","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1085","Question":"首刷","Answer":"比較","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"117","Question":"首刷","Answer":"目前","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"1256","Question":"首刷","Answer":"聯名","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"首刷","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1422","Question":"首刷","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"970","Question":"首刷","Answer":"500","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"970","Question":"首刷","Answer":"50","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1505","Question":"首刷","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐有首刷禮嗎"},
{"page":"1496","Question":"首刷","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"117","Question":"首刷","Answer":"大眾","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"395","Question":"首刷","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1054","Question":"首刷","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"241","Question":"首刷","Answer":"30","content":"[問題]ANZ首刷送300問題"},
{"page":"1169","Question":"首刷","Answer":"JCB","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"首刷","Answer":"JCB","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"478","Question":"首刷","Answer":"卡有","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"1085","Question":"首刷","Answer":"一家","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"404","Question":"較好","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"1073","Question":"較好","Answer":"信用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"較好","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"717","Question":"較好","Answer":"消費","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1557","Question":"較好","Answer":"加油","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"1175","Question":"較好","Answer":"公司","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"404","Question":"較好","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"717","Question":"較好","Answer":"請問","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1284","Question":"較好","Answer":"請問","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"較好","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"404","Question":"較好","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"453","Question":"較好","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"較好","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"717","Question":"較好","Answer":"比較","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1073","Question":"較好","Answer":"比較","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"較好","Answer":"比較","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1175","Question":"較好","Answer":"比較","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"1284","Question":"較好","Answer":"比較","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"較好","Answer":"比較","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1557","Question":"較好","Answer":"比較","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"1284","Question":"較好","Answer":"情況","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"較好","Answer":"情況","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"717","Question":"較好","Answer":"張卡","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1175","Question":"較好","Answer":"張卡","content":"[問題]幫公司買軟體，哪張卡比較好？"},
{"page":"1284","Question":"較好","Answer":"張卡","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"較好","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"453","Question":"較好","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"較好","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"404","Question":"較好","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"較好","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"1073","Question":"較好","Answer":"信用","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"較好","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1557","Question":"較好","Answer":"一張","content":"[問題]辦哪一張加油卡比較好?"},
{"page":"717","Question":"較好","Answer":"40","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"717","Question":"較好","Answer":"左右","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"453","Question":"較好","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"較好","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"404","Question":"較好","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"1073","Question":"較好","Answer":"代繳","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"較好","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"404","Question":"較好","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"1073","Question":"較好","Answer":"用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"較好","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"870","Question":"簽帳","Answer":"優惠","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"簽帳","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"870","Question":"簽帳","Answer":"台灣","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"簽帳","Answer":"台灣","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"186","Question":"簽帳","Answer":"AE","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"簽帳","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"870","Question":"簽帳","Answer":"AE","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"簽帳","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"870","Question":"簽帳","Answer":"白金","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"簽帳","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"870","Question":"簽帳","Answer":"使用","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"簽帳","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"870","Question":"簽帳","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"954","Question":"簽帳","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國AE簽帳白金卡在台灣使用的優惠"},
{"page":"186","Question":"簽帳","Answer":"機票","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"簽帳","Answer":"機票","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"1359","Question":"SOGO","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰SOGO卡送的旅行箱"},
{"page":"1422","Question":"SOGO","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"1537","Question":"SOGO","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"1585","Question":"SOGO","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"1422","Question":"SOGO","Answer":"首刷","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"1479","Question":"情況","Answer":"這樣","content":"[問題]想請問這樣的情況可以反悔嗎？"},
{"page":"1284","Question":"情況","Answer":"請問","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"情況","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1479","Question":"情況","Answer":"請問","content":"[問題]想請問這樣的情況可以反悔嗎？"},
{"page":"1284","Question":"情況","Answer":"比較","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"情況","Answer":"比較","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1284","Question":"情況","Answer":"張卡","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"情況","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1388","Question":"情況","Answer":"AE","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"754","Question":"哩程","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1515","Question":"哩程","Answer":"還是","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"哩程","Answer":"還是","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"176","Question":"哩程","Answer":"回饋","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1515","Question":"哩程","Answer":"回饋","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"哩程","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1136","Question":"哩程","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1136","Question":"哩程","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"528","Question":"哩程","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"528","Question":"哩程","Answer":"張卡","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"1136","Question":"哩程","Answer":"白金","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1515","Question":"哩程","Answer":"現金","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"哩程","Answer":"現金","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1136","Question":"哩程","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1136","Question":"哩程","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"754","Question":"哩程","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"528","Question":"哩程","Answer":"一張","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"528","Question":"哩程","Answer":"保費","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"176","Question":"哩程","Answer":"亞洲","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"哩程","Answer":"台北","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"754","Question":"哩程","Answer":"選擇","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1046","Question":"哩程","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽換華航哩程"},
{"page":"176","Question":"哩程","Answer":"萬里","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"哩程","Answer":"萬里通","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"528","Question":"哩程","Answer":"累積","content":"[問題]請問哪一張卡可以刷保費累積哩程?"},
{"page":"754","Question":"哩程","Answer":"累積","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1515","Question":"哩程","Answer":"累積","content":"[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"1519","Question":"哩程","Answer":"累積","content":"Re:[問題]累積哩程好還是現金回饋好"},
{"page":"754","Question":"哩程","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡累積哩程的選擇"},
{"page":"1136","Question":"哩程","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"176","Question":"哩程","Answer":"香港","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1396","Question":"萬里通","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"萬里通","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"176","Question":"萬里通","Answer":"回饋","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1427","Question":"萬里通","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1396","Question":"萬里通","Answer":"點數","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"萬里通","Answer":"點數","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1427","Question":"萬里通","Answer":"規定","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"239","Question":"萬里通","Answer":"兌換","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1427","Question":"萬里通","Answer":"兌換","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"176","Question":"萬里通","Answer":"亞洲","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"239","Question":"萬里通","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"萬里通","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"萬里通","Answer":"亞洲","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1427","Question":"萬里通","Answer":"亞洲","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"176","Question":"萬里通","Answer":"台北","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"萬里通","Answer":"萬里","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"239","Question":"萬里通","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"萬里通","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"萬里通","Answer":"萬里","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1427","Question":"萬里通","Answer":"萬里","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"176","Question":"萬里通","Answer":"香港","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1222","Question":"那家","Answer":"銀行","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"那家","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"那家","Answer":"信用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"那家","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1328","Question":"那家","Answer":"信用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1222","Question":"那家","Answer":"刷卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"那家","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1328","Question":"那家","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1222","Question":"那家","Answer":"核卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"那家","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1328","Question":"那家","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1222","Question":"那家","Answer":"信用","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"那家","Answer":"信用","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1328","Question":"那家","Answer":"信用","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1362","Question":"那家","Answer":"發卡","content":"[問題]那家發卡的速度最快？"},
{"page":"1328","Question":"那家","Answer":"接送","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"那家","Answer":"機場","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1328","Question":"那家","Answer":"卡有","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1222","Question":"那家","Answer":"用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"那家","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1328","Question":"那家","Answer":"用卡","content":"[問題]現在還有那家信用卡有免費機場接送?"},
{"page":"1181","Question":"家樂","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"家樂","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1572","Question":"家樂","Answer":"聯名","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1181","Question":"家樂","Answer":"點數","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"家樂","Answer":"點數","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1181","Question":"家樂","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"家樂","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1491","Question":"家樂","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1572","Question":"家樂","Answer":"玉山","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1591","Question":"家樂","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1572","Question":"家樂","Answer":"聯邦","content":"[問題]家樂福:新玉山聯名卡vs舊聯邦御璽卡"},
{"page":"1491","Question":"家樂","Answer":"發卡","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1591","Question":"家樂","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1181","Question":"家樂","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1204","Question":"家樂","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]玉山家樂福聯名卡的紅利點數"},
{"page":"1491","Question":"福卡","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1591","Question":"福卡","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1491","Question":"福卡","Answer":"發卡","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1591","Question":"福卡","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1154","Question":"聯邦樂活","Answer":"信用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1419","Question":"聯邦樂活","Answer":"收到","content":"[問題]莫名其妙的收到聯邦樂活御璽卡"},
{"page":"1057","Question":"聯邦樂活","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡-高鐵優惠?"},
{"page":"1154","Question":"聯邦樂活","Answer":"信用","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1057","Question":"聯邦樂活","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡-高鐵優惠?"},
{"page":"1154","Question":"聯邦樂活","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"1225","Question":"聯邦樂活","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦樂活御璽卡"},
{"page":"1419","Question":"聯邦樂活","Answer":"聯邦","content":"[問題]莫名其妙的收到聯邦樂活御璽卡"},
{"page":"1154","Question":"聯邦樂活","Answer":"用卡","content":"[問題]聯邦樂活信用卡轉卡問題"},
{"page":"608","Question":"1000","Answer":"XD","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"152","Question":"1000","Answer":"刷卡","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"269","Question":"1000","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"152","Question":"1000","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"86","Question":"1000","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"86","Question":"1000","Answer":"10","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"152","Question":"1000","Answer":"10","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"269","Question":"1000","Answer":"10","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"608","Question":"1000","Answer":"10","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"608","Question":"1000","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"152","Question":"1000","Answer":"購物","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"269","Question":"1000","Answer":"金額","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"86","Question":"1000","Answer":"1.","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"152","Question":"1000","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"269","Question":"1000","Answer":"1.","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"608","Question":"1000","Answer":"1.","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"269","Question":"1000","Answer":"精華區","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"152","Question":"1000","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"86","Question":"1000","Answer":"100","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"152","Question":"1000","Answer":"100","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"269","Question":"1000","Answer":"100","content":"[問題]帳單金額小於1000(已爬文+精華區)"},
{"page":"608","Question":"1000","Answer":"100","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"152","Question":"1000","Answer":"中心","content":"[問題]萬泰在kimo購物中心刷卡滿1萬回饋1000"},
{"page":"164","Question":"遇到","Answer":"建議","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"164","Question":"遇到","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"遇到","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"164","Question":"遇到","Answer":"需要","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"遇到","Answer":"需要","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"738","Question":"遇到","Answer":"一點","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"164","Question":"遇到","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"遇到","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"738","Question":"遇到","Answer":"永豐","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"1035","Question":"遇到","Answer":"永豐","content":"[問題]申辦永豐美麗華卡遇到問題"},
{"page":"164","Question":"遇到","Answer":"第四","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"遇到","Answer":"第四","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"933","Question":"一年","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"955","Question":"一年","Answer":"超過","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"1179","Question":"一年","Answer":"通知","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"163","Question":"一年","Answer":"辦卡","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"933","Question":"一年","Answer":"保險","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"955","Question":"一年","Answer":"多次","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"955","Question":"一年","Answer":"機場","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"163","Question":"一年","Answer":"工作","content":"[問題]工作一年的小白想辦卡"},
{"page":"1179","Question":"一年","Answer":"循環","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"622","Question":"沒過","Answer":"還是","content":"[問題]這樣是過了還是沒過"},
{"page":"622","Question":"沒過","Answer":"這樣","content":"[問題]這樣是過了還是沒過"},
{"page":"212","Question":"沒過","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"212","Question":"沒過","Answer":"白金","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"212","Question":"沒過","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗白金卡沒過"},
{"page":"1273","Question":"沒過","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡審核沒過"},
{"page":"1122","Question":"計算","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1413","Question":"計算","Answer":"回饋","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"1413","Question":"計算","Answer":"卡片","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"914","Question":"計算","Answer":"年費","content":"[問題]年費計算週期"},
{"page":"1308","Question":"計算","Answer":"年費","content":"[問題]年費計算問題"},
{"page":"1122","Question":"計算","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1413","Question":"計算","Answer":"方法","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"1122","Question":"計算","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"219","Question":"卡年費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"330","Question":"卡年費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡年費問題"},
{"page":"219","Question":"卡年費","Answer":"年費","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"330","Question":"卡年費","Answer":"年費","content":"[問題]花旗饗樂卡年費問題"},
{"page":"400","Question":"卡年費","Answer":"年費","content":"[問題]關於合庫白金商旅卡年費問題"},
{"page":"552","Question":"卡年費","Answer":"年費","content":"[問題]AE卡年費協調"},
{"page":"1126","Question":"卡年費","Answer":"年費","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1499","Question":"卡年費","Answer":"年費","content":"[問題]月經的未開卡年費文...救人歐.."},
{"page":"552","Question":"卡年費","Answer":"AE","content":"[問題]AE卡年費協調"},
{"page":"400","Question":"卡年費","Answer":"白金","content":"[問題]關於合庫白金商旅卡年費問題"},
{"page":"1126","Question":"卡年費","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"219","Question":"卡年費","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"1126","Question":"卡年費","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"880","Question":"單筆","Answer":"消費","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1429","Question":"單筆","Answer":"帳單","content":"[問題]單筆分期vs帳單分期"},
{"page":"880","Question":"單筆","Answer":"不能","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"880","Question":"單筆","Answer":"卡片","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"880","Question":"單筆","Answer":"金額","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"1429","Question":"單筆","Answer":"分期","content":"[問題]單筆分期vs帳單分期"},
{"page":"880","Question":"單筆","Answer":"限制","content":"[問題]能不能限制卡片的單日消費金額或單筆消費金額?"},
{"page":"575","Question":"生卡","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"575","Question":"生卡","Answer":"不用","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"1186","Question":"生卡","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"596","Question":"生卡","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"219","Question":"生卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"591","Question":"生卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"1026","Question":"生卡","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗饗樂學生卡"},
{"page":"1489","Question":"生卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"1186","Question":"生卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"219","Question":"生卡","Answer":"年費","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"1186","Question":"生卡","Answer":"年費","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"224","Question":"生卡","Answer":"是否","content":"[問題]是否要辦學生卡"},
{"page":"1489","Question":"生卡","Answer":"所得","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"1489","Question":"生卡","Answer":"證明","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"596","Question":"生卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"591","Question":"生卡","Answer":"身份","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"211","Question":"生卡","Answer":"身分","content":"[問題]畢業了學生卡身分如何解除?"},
{"page":"591","Question":"生卡","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"211","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]畢業了學生卡身分如何解除?"},
{"page":"219","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生卡年費"},
{"page":"224","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]是否要辦學生卡"},
{"page":"328","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]關於學生卡"},
{"page":"515","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]鈦豐學生卡"},
{"page":"575","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"591","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"596","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"1026","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]想辦花旗饗樂學生卡"},
{"page":"1186","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1489","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生卡的所得證明"},
{"page":"1493","Question":"生卡","Answer":"學生","content":"[問題]註記為學生卡"},
{"page":"1186","Question":"生卡","Answer":"卡有","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"591","Question":"生卡","Answer":"不該","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"1117","Question":"機費","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"849","Question":"機費","Answer":"不能","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"機費","Answer":"不能","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"849","Question":"機費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"機費","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"1117","Question":"機費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"112","Question":"機費","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]遠傳手機費要辦哪張卡？"},
{"page":"1117","Question":"機費","Answer":"電信","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1267","Question":"機費","Answer":"線上","content":"[問題]線上繳手機費"},
{"page":"849","Question":"機費","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"機費","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"1117","Question":"機費","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1117","Question":"機費","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"112","Question":"機費","Answer":"手機","content":"Re:[問題]遠傳手機費要辦哪張卡？"},
{"page":"849","Question":"機費","Answer":"手機","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"機費","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"1117","Question":"機費","Answer":"手機","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"1267","Question":"機費","Answer":"手機","content":"[問題]線上繳手機費"},
{"page":"233","Question":"一問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信永卡一問"},
{"page":"456","Question":"一問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡一問"},
{"page":"723","Question":"一問","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"723","Question":"一問","Answer":"白金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"723","Question":"一問","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"434","Question":"一問","Answer":"簽單","content":"[問題]華南憑簽單買ㄧ送一問題?"},
{"page":"723","Question":"一問","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗現金白金卡刷高鐵一問"},
{"page":"434","Question":"一問","Answer":"華南","content":"[問題]華南憑簽單買ㄧ送一問題?"},
{"page":"611","Question":"一問","Answer":"card","content":"[問題]citibank與chase的debitcard問題一問"},
{"page":"153","Question":"存款","Answer":"信用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"存款","Answer":"信用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"153","Question":"存款","Answer":"沒有","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"存款","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"1021","Question":"存款","Answer":"回饋","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1021","Question":"存款","Answer":"申請","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"969","Question":"存款","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡跟戶頭存款會有關係嗎?"},
{"page":"1021","Question":"存款","Answer":"現金","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1021","Question":"存款","Answer":"證明","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"153","Question":"存款","Answer":"信用","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"存款","Answer":"信用","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"153","Question":"存款","Answer":"收入","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"1021","Question":"存款","Answer":"收入","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"411","Question":"存款","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"969","Question":"存款","Answer":"戶頭","content":"[問題]核卡跟戶頭存款會有關係嗎?"},
{"page":"153","Question":"存款","Answer":"用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"411","Question":"存款","Answer":"用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"1335","Question":"生日","Answer":"銀行","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1335","Question":"生日","Answer":"收到","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"1335","Question":"生日","Answer":"優惠","content":"[問題]沒收到ANZ澳盛銀行的生日優惠...."},
{"page":"794","Question":"生日","Answer":"聯名","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"生日","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"生日","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"794","Question":"生日","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"生日","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"生日","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"1117","Question":"中華電信","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"238","Question":"中華電信","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"383","Question":"中華電信","Answer":"回饋","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"995","Question":"中華電信","Answer":"回饋","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"995","Question":"中華電信","Answer":"優惠","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"238","Question":"中華電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"1117","Question":"中華電信","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"995","Question":"中華電信","Answer":"張卡","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"383","Question":"中華電信","Answer":"現金","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"238","Question":"中華電信","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"383","Question":"中華電信","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"238","Question":"中華電信","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"383","Question":"中華電信","Answer":"電信","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"634","Question":"中華電信","Answer":"電信","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"995","Question":"中華電信","Answer":"電信","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1117","Question":"中華電信","Answer":"電信","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"383","Question":"中華電信","Answer":"分期","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"238","Question":"中華電信","Answer":"活動","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"634","Question":"中華電信","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"1117","Question":"中華電信","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"238","Question":"中華電信","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"383","Question":"中華電信","Answer":"中華電","content":"[問題]永豐鈦豐卡中華電信購機分期有現金回饋嗎?"},
{"page":"634","Question":"中華電信","Answer":"中華電","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"995","Question":"中華電信","Answer":"中華電","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1117","Question":"中華電信","Answer":"中華電","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"995","Question":"中華電信","Answer":"卡有","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"238","Question":"中華電信","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡的活動(中華電信)"},
{"page":"1117","Question":"中華電信","Answer":"手機","content":"[問題]花旗銀行代繳中華電信手機費方案...??"},
{"page":"345","Question":"發卡","Answer":"銀行","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"7","Question":"發卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]玉山核卡與發卡"},
{"page":"1191","Question":"發卡","Answer":"不同","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"7","Question":"發卡","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山核卡與發卡"},
{"page":"1491","Question":"發卡","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1591","Question":"發卡","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"345","Question":"發卡","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"發卡","Answer":"行為","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"1191","Question":"發卡","Answer":"同一","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"345","Question":"發卡","Answer":"完整","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"1136","Question":"榮聯名","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"779","Question":"榮聯名","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"榮聯名","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1113","Question":"榮聯名","Answer":"花旗","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1136","Question":"榮聯名","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1113","Question":"榮聯名","Answer":"年費","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1136","Question":"榮聯名","Answer":"白金","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"779","Question":"榮聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"榮聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1113","Question":"榮聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1136","Question":"榮聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"779","Question":"榮聯名","Answer":"是否","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"榮聯名","Answer":"是否","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1136","Question":"榮聯名","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"779","Question":"榮聯名","Answer":"內容","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"榮聯名","Answer":"內容","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"779","Question":"榮聯名","Answer":"電信","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"榮聯名","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"1136","Question":"榮聯名","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗長榮聯名白金卡-登錄優惠哩程疑問"},
{"page":"1475","Question":"速度","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"142","Question":"速度","Answer":"核卡","content":"[問題]國泰核卡速度?"},
{"page":"1457","Question":"速度","Answer":"核卡","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"1475","Question":"速度","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"1457","Question":"速度","Answer":"AE","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"1457","Question":"速度","Answer":"最近","content":"[問題]AE最近的核卡速度?"},
{"page":"1362","Question":"速度","Answer":"發卡","content":"[問題]那家發卡的速度最快？"},
{"page":"1475","Question":"速度","Answer":"請款","content":"[問題]請問一下台鐵請款速度"},
{"page":"1396","Question":"亞洲","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"亞洲","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"176","Question":"亞洲","Answer":"回饋","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1427","Question":"亞洲","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1396","Question":"亞洲","Answer":"點數","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"亞洲","Answer":"點數","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1427","Question":"亞洲","Answer":"規定","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"239","Question":"亞洲","Answer":"兌換","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1427","Question":"亞洲","Answer":"兌換","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"176","Question":"亞洲","Answer":"台北","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"亞洲","Answer":"萬里","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"239","Question":"亞洲","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"亞洲","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"亞洲","Answer":"萬里","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1427","Question":"亞洲","Answer":"萬里","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"176","Question":"亞洲","Answer":"萬里通","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"239","Question":"亞洲","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1396","Question":"亞洲","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1420","Question":"亞洲","Answer":"萬里通","content":"Re:[問題]澳盛銀行的飛行點數與亞洲萬里通"},
{"page":"1427","Question":"亞洲","Answer":"萬里通","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"176","Question":"亞洲","Answer":"香港","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"579","Question":"卡要","Answer":"客服","content":"[問題]要去新加坡哪張好?刷卡要先電客服嗎?"},
{"page":"579","Question":"卡要","Answer":"刷卡","content":"[問題]要去新加坡哪張好?刷卡要先電客服嗎?"},
{"page":"1173","Question":"卡要","Answer":"中信","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"959","Question":"卡要","Answer":"怎麼","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"757","Question":"卡要","Answer":"手續費","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1048","Question":"卡要","Answer":"年費","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"959","Question":"卡要","Answer":"張卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"240","Question":"卡要","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡要去哪些電影院=="},
{"page":"149","Question":"卡要","Answer":"白金","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"卡要","Answer":"白金","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"149","Question":"卡要","Answer":"證明","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"卡要","Answer":"證明","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"959","Question":"卡要","Answer":"辦卡","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"149","Question":"卡要","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"卡要","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"959","Question":"卡要","Answer":"一張","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"959","Question":"卡要","Answer":"處理","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"757","Question":"卡要","Answer":"永豐","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"959","Question":"卡要","Answer":"永豐","content":"[問題]被永豐巨蛋辦卡人員多辦一張卡要怎麼處理?"},
{"page":"1173","Question":"卡要","Answer":"同意","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1048","Question":"卡要","Answer":"台新","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"757","Question":"卡要","Answer":"分期","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"149","Question":"卡要","Answer":"財力","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"卡要","Answer":"財力","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"1173","Question":"卡要","Answer":"行銷","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1048","Question":"卡要","Answer":"新光","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"741","Question":"國泰尊","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1388","Question":"國泰尊","Answer":"情況","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"557","Question":"國泰尊","Answer":"AE","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"國泰尊","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"733","Question":"國泰尊","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"741","Question":"國泰尊","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1388","Question":"國泰尊","Answer":"AE","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"1465","Question":"國泰尊","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"733","Question":"國泰尊","Answer":"方式","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"557","Question":"國泰尊","Answer":"白金","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"國泰尊","Answer":"白金","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"1295","Question":"國泰尊","Answer":"白金","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"1465","Question":"國泰尊","Answer":"白金","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"733","Question":"國泰尊","Answer":"使用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"557","Question":"國泰尊","Answer":"信用","content":"[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"559","Question":"國泰尊","Answer":"信用","content":"Re:[問題]AE信用白金vs.AE國泰尊尚"},
{"page":"1465","Question":"國泰尊","Answer":"信用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡轉信用白金"},
{"page":"741","Question":"國泰尊","Answer":"選擇","content":"[問題]請問AE國泰尊尚續卡選擇?"},
{"page":"1295","Question":"國泰尊","Answer":"資格","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"1258","Question":"一直","Answer":"沒有","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"863","Question":"一直","Answer":"直接","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"一直","Answer":"申請","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1258","Question":"一直","Answer":"申請","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"863","Question":"一直","Answer":"電話","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"一直","Answer":"接到","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"一直","Answer":"資訊","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"729","Question":"一直","Answer":"郵局","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"863","Question":"一直","Answer":"保險","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1008","Question":"一直","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡一直過不了"},
{"page":"729","Question":"一直","Answer":"繳費","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"863","Question":"一直","Answer":"提供","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"1258","Question":"一直","Answer":"線上","content":"[問題]線上一直沒有申請紀錄"},
{"page":"10","Question":"旅遊卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"141","Question":"旅遊卡","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山國民旅遊卡"},
{"page":"146","Question":"旅遊卡","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山新一代國民旅遊卡"},
{"page":"10","Question":"旅遊卡","Answer":"交易","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"10","Question":"旅遊卡","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"141","Question":"旅遊卡","Answer":"旅遊","content":"[問題]玉山國民旅遊卡"},
{"page":"146","Question":"旅遊卡","Answer":"旅遊","content":"[問題]玉山新一代國民旅遊卡"},
{"page":"178","Question":"旅遊卡","Answer":"旅遊","content":"[問題]關於旅社刷國民旅遊卡"},
{"page":"504","Question":"投資型","Answer":"電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"504","Question":"投資型","Answer":"接到","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"18","Question":"投資型","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"11","Question":"投資型","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"投資型","Answer":"白金","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"投資型","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"69","Question":"投資型","Answer":"匯率","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"11","Question":"投資型","Answer":"辦卡","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"504","Question":"投資型","Answer":"打電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"69","Question":"投資型","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"11","Question":"投資型","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"投資型","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"投資型","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"18","Question":"投資型","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"504","Question":"投資型","Answer":"永豐","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"11","Question":"投資型","Answer":"投資","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"18","Question":"投資型","Answer":"投資","content":"Re:[問題]富邦AMONEY聯邦投資型白金永豐Vogue…"},
{"page":"69","Question":"投資型","Answer":"投資","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"504","Question":"投資型","Answer":"投資","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"11","Question":"投資型","Answer":"疑問","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"179","Question":"開卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"677","Question":"開卡","Answer":"信用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1275","Question":"開卡","Answer":"應該","content":"[問題]新卡哪時候應該開卡"},
{"page":"677","Question":"開卡","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"677","Question":"開卡","Answer":"收到","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1512","Question":"開卡","Answer":"收到","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"836","Question":"開卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"12","Question":"開卡","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]該怎麼將Icashwave開卡？"},
{"page":"836","Question":"開卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"1512","Question":"開卡","Answer":"怎麼","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"179","Question":"開卡","Answer":"已經","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1275","Question":"開卡","Answer":"時候","content":"[問題]新卡哪時候應該開卡"},
{"page":"677","Question":"開卡","Answer":"年費","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1499","Question":"開卡","Answer":"年費","content":"[問題]月經的未開卡年費文...救人歐.."},
{"page":"677","Question":"開卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"677","Question":"開卡","Answer":"使用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"179","Question":"開卡","Answer":"信用","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"677","Question":"開卡","Answer":"信用","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1112","Question":"開卡","Answer":"怎樣","content":"[問題]沒開卡會怎樣嗎?"},
{"page":"12","Question":"開卡","Answer":"wave","content":"Re:[問題]該怎麼將Icashwave開卡？"},
{"page":"836","Question":"開卡","Answer":"線上","content":"[問題]中信卡怎麼線上開卡啊??"},
{"page":"1512","Question":"開卡","Answer":"萬泰","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"179","Question":"開卡","Answer":"用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"677","Question":"開卡","Answer":"用卡","content":"[問題]富邦信用卡未開卡或無使用卻收到年費帳單"},
{"page":"1597","Question":"paypal","Answer":"申請","content":"[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1598","Question":"paypal","Answer":"申請","content":"Re:[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1579","Question":"paypal","Answer":"visa","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"684","Question":"paypal","Answer":"方式","content":"[問題]ebay用paypal付美金最經濟的方式"},
{"page":"1579","Question":"paypal","Answer":"購物","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"1579","Question":"paypal","Answer":"華南","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"684","Question":"paypal","Answer":"pay","content":"[問題]ebay用paypal付美金最經濟的方式"},
{"page":"1579","Question":"paypal","Answer":"pay","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"1597","Question":"paypal","Answer":"pay","content":"[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1598","Question":"paypal","Answer":"pay","content":"Re:[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1374","Question":"官網","Answer":"銀行","content":"[問題]澳盛銀行官網"},
{"page":"1377","Question":"官網","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行官網"},
{"page":"1481","Question":"官網","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]澳盛銀行官網"},
{"page":"1596","Question":"官網","Answer":"申請","content":"[問題]永豐官網申請進度問題"},
{"page":"1596","Question":"官網","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐官網申請進度問題"},
{"page":"315","Question":"卡送","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"1155","Question":"卡送","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"卡送","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"334","Question":"卡送","Answer":"有人","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"卡送","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"卡送","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"卡送","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"卡送","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"卡送","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"卡送","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"卡送","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"933","Question":"卡送","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"282","Question":"卡送","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"1307","Question":"卡送","Answer":"請問","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1359","Question":"卡送","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰SOGO卡送的旅行箱"},
{"page":"1307","Question":"卡送","Answer":"AE","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"334","Question":"卡送","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"卡送","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"卡送","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"卡送","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"卡送","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"卡送","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"卡送","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"卡送","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"949","Question":"卡送","Answer":"使用","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"1307","Question":"卡送","Answer":"去年","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"282","Question":"卡送","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"1307","Question":"卡送","Answer":"辦卡","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"933","Question":"卡送","Answer":"一年","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"933","Question":"卡送","Answer":"保險","content":"[問題]花旗卡送一年免費保險?"},
{"page":"315","Question":"卡送","Answer":"機票","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"949","Question":"卡送","Answer":"機票","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"1155","Question":"卡送","Answer":"機票","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"卡送","Answer":"機票","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"949","Question":"卡送","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"315","Question":"卡送","Answer":"接送","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"315","Question":"卡送","Answer":"機場","content":"[問題]刷卡送的機場接送如何判定你有無刷機票"},
{"page":"1155","Question":"卡送","Answer":"台新","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"卡送","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"334","Question":"卡送","Answer":"2.","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"卡送","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"卡送","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"卡送","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"卡送","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"卡送","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"卡送","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"卡送","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"334","Question":"卡送","Answer":"了嗎","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"卡送","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"卡送","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"卡送","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"卡送","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"卡送","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"卡送","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"卡送","Answer":"了嗎","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"949","Question":"卡送","Answer":"限制","content":"[問題]永豐玉璽卡送的機票有使用限制嗎?"},
{"page":"1155","Question":"卡送","Answer":"限制","content":"[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1382","Question":"卡送","Answer":"限制","content":"Re:[問題]台新刷卡送的機票有限制嗎?"},
{"page":"1307","Question":"卡送","Answer":"會員","content":"[問題]請問去年AE辦卡送的costco會員可退嗎?"},
{"page":"1033","Question":"網購","Answer":"信用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"639","Question":"網購","Answer":"帳單","content":"[問題]網購退款後帳單"},
{"page":"1033","Question":"網購","Answer":"怎麼","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"757","Question":"網購","Answer":"手續費","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1282","Question":"網購","Answer":"請問","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"1033","Question":"網購","Answer":"信用","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"757","Question":"網購","Answer":"永豐","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1282","Question":"網購","Answer":"海外","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"1282","Question":"網購","Answer":"選擇","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"757","Question":"網購","Answer":"分期","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1033","Question":"網購","Answer":"日期","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"網購","Answer":"卡有","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"網購","Answer":"有效","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"網購","Answer":"用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1297","Question":"期限","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1358","Question":"期限","Answer":"信用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"285","Question":"期限","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"1180","Question":"期限","Answer":"優惠","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"1297","Question":"期限","Answer":"優惠","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"285","Question":"期限","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"1297","Question":"期限","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1358","Question":"期限","Answer":"信用","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"285","Question":"期限","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"1180","Question":"期限","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"1358","Question":"期限","Answer":"台新","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1358","Question":"期限","Answer":"繳費","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1180","Question":"期限","Answer":"Go","content":"[問題]永豐GoLife卡優惠期限"},
{"page":"1297","Question":"期限","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡優惠期限"},
{"page":"1358","Question":"期限","Answer":"用卡","content":"[問題]台新信用卡繳費期限問題"},
{"page":"1599","Question":"利率","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"1368","Question":"利率","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"610","Question":"利率","Answer":"中信","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1599","Question":"利率","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"852","Question":"利率","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問協商後的利率大部分是多少?"},
{"page":"1368","Question":"利率","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"1306","Question":"利率","Answer":"張卡","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"610","Question":"利率","Answer":"購物","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1368","Question":"利率","Answer":"萬元","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"1599","Question":"利率","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"1306","Question":"利率","Answer":"機票","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"852","Question":"利率","Answer":"大部分","content":"Re:[問題]請問協商後的利率大部分是多少?"},
{"page":"852","Question":"利率","Answer":"部分","content":"Re:[問題]請問協商後的利率大部分是多少?"},
{"page":"610","Question":"利率","Answer":"2.","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1306","Question":"利率","Answer":"分期","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"610","Question":"利率","Answer":"24","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1306","Question":"利率","Answer":"國外","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"1599","Question":"利率","Answer":"便宜","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"1599","Question":"利率","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"633","Question":"利率","Answer":"循環","content":"[問題]循環利率被調高"},
{"page":"756","Question":"還能","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"629","Question":"還能","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"638","Question":"還能","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"756","Question":"還能","Answer":"信用","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"1334","Question":"還能","Answer":"JCB","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"756","Question":"還能","Answer":"用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"756","Question":"還能","Answer":"一間","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"300","Question":"屈臣氏","Answer":"白金","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"560","Question":"屈臣氏","Answer":"聯名","content":"[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"872","Question":"屈臣氏","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"877","Question":"屈臣氏","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"300","Question":"屈臣氏","Answer":"白金卡","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"920","Question":"準時","Answer":"現金","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"606","Question":"準時","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"614","Question":"準時","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"920","Question":"準時","Answer":"還清","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"604","Question":"準時","Answer":"時繳","content":"[問題]準時繳緩卻被收逾期滯納金"},
{"page":"605","Question":"準時","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳緩卻被收逾期滯納金"},
{"page":"606","Question":"準時","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"614","Question":"準時","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"920","Question":"準時","Answer":"預借","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"606","Question":"滯納金","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"614","Question":"滯納金","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"604","Question":"滯納金","Answer":"時繳","content":"[問題]準時繳緩卻被收逾期滯納金"},
{"page":"605","Question":"滯納金","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳緩卻被收逾期滯納金"},
{"page":"606","Question":"滯納金","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"614","Question":"滯納金","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳款卻被收逾期滯納金"},
{"page":"318","Question":"服務","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"124","Question":"服務","Answer":"什麼","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"438","Question":"服務","Answer":"刷卡","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"318","Question":"服務","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"318","Question":"服務","Answer":"網路","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"318","Question":"服務","Answer":"信用","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"438","Question":"服務","Answer":"店家","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"438","Question":"服務","Answer":"相關","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"642","Question":"服務","Answer":"接送","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"服務","Answer":"接送","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"642","Question":"服務","Answer":"機場","content":"[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"1016","Question":"服務","Answer":"機場","content":"Re:[問題]ANZ飛行卡的機場接送服務"},
{"page":"438","Question":"服務","Answer":"提供","content":"[問題]店家提供刷卡服務的相關問題"},
{"page":"124","Question":"服務","Answer":"線上","content":"[問題]台銀線上查詢服務序號指什麼？？？"},
{"page":"318","Question":"服務","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗的信用卡網路服務"},
{"page":"319","Question":"疑似","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡疑似被盜刷"},
{"page":"319","Question":"疑似","Answer":"盜刷","content":"[問題]中信卡疑似被盜刷"},
{"page":"706","Question":"疑似","Answer":"盜刷","content":"[問題]疑似被盜刷"},
{"page":"711","Question":"疑似","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]疑似被盜刷"},
{"page":"648","Question":"疑似","Answer":"解答","content":"[問題]大賣場結帳人員疑似刷錯卡!!求助請解答!"},
{"page":"648","Question":"疑似","Answer":"結帳","content":"[問題]大賣場結帳人員疑似刷錯卡!!求助請解答!"},
{"page":"1441","Question":"刷團費","Answer":"消費","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"469","Question":"刷團費","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1441","Question":"刷團費","Answer":"建議","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"80","Question":"刷團費","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問刷團費8成的定義?"},
{"page":"254","Question":"刷團費","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問刷團費8成的定義?"},
{"page":"469","Question":"刷團費","Answer":"張卡","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"320","Question":"刷團費","Answer":"出國","content":"[問題]9月中出國,刷團費問題"},
{"page":"327","Question":"刷團費","Answer":"出國","content":"Re:[問題]9月中出國,刷團費問題"},
{"page":"469","Question":"刷團費","Answer":"出國","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1441","Question":"刷團費","Answer":"出國","content":"[問題]出國刷團費及消費的建議"},
{"page":"469","Question":"刷團費","Answer":"划算","content":"[問題]刷團費和出國刷卡哪張卡最划算呢?"},
{"page":"1174","Question":"刷團費","Answer":"划算","content":"[問題]如何刷團費較划算"},
{"page":"1334","Question":"刷團費","Answer":"JCB","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"1334","Question":"刷團費","Answer":"還能","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"182","Question":"PP","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"PP","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"PP","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"324","Question":"PP","Answer":"申請","content":"[問題]新申請PP卡背面簽名..."},
{"page":"1025","Question":"PP","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗HAPPYGO卡核卡後可改卡嗎?"},
{"page":"182","Question":"PP","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1025","Question":"PP","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗HAPPYGO卡核卡後可改卡嗎?"},
{"page":"733","Question":"PP","Answer":"AE","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"733","Question":"PP","Answer":"方式","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"324","Question":"PP","Answer":"簽名","content":"[問題]新申請PP卡背面簽名..."},
{"page":"1237","Question":"PP","Answer":"不同","content":"[問題]PP卡跟護照英文名不同進貴賓室?"},
{"page":"733","Question":"PP","Answer":"使用","content":"[問題]AE國泰尊尚卡使用PP卡方式"},
{"page":"1170","Question":"PP","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐商務御璽卡-PP問題"},
{"page":"182","Question":"PP","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"1170","Question":"PP","Answer":"商務","content":"[問題]永豐商務御璽卡-PP問題"},
{"page":"182","Question":"PP","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"594","Question":"正常","Answer":"客服","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"676","Question":"正常","Answer":"還是","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"676","Question":"正常","Answer":"這樣","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"791","Question":"正常","Answer":"這樣","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"676","Question":"正常","Answer":"帳單","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"1076","Question":"正常","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡進度正常嗎"},
{"page":"676","Question":"正常","Answer":"請問","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"594","Question":"正常","Answer":"電話","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"594","Question":"正常","Answer":"20","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"594","Question":"正常","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"594","Question":"正常","Answer":"2.","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"676","Question":"正常","Answer":"分期","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"791","Question":"正常","Answer":"分期","content":"[問題]分期但退款這樣是正常的嘛??"},
{"page":"594","Question":"正常","Answer":"分鐘","content":"[問題]永豐客服電話等20分鐘等候人數不變正常嗎?"},
{"page":"366","Question":"簽名","Answer":"信用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"726","Question":"簽名","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"324","Question":"簽名","Answer":"申請","content":"[問題]新申請PP卡背面簽名..."},
{"page":"396","Question":"簽名","Answer":"加油","content":"[問題]加油免簽名"},
{"page":"366","Question":"簽名","Answer":"請問","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"97","Question":"簽名","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]被盜刷簽名簽錯仍被扣款"},
{"page":"366","Question":"簽名","Answer":"信用","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"726","Question":"簽名","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"97","Question":"簽名","Answer":"扣款","content":"Re:[問題]被盜刷簽名簽錯仍被扣款"},
{"page":"366","Question":"簽名","Answer":"用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"726","Question":"簽名","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡的簽名條"},
{"page":"1443","Question":"明年","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"563","Question":"明年","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"1316","Question":"明年","Answer":"辦卡","content":"[問題]明年一月要去美國辦卡"},
{"page":"1443","Question":"明年","Answer":"繼續","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1316","Question":"明年","Answer":"一月","content":"[問題]明年一月要去美國辦卡"},
{"page":"1443","Question":"明年","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1330","Question":"明年","Answer":"八通","content":"[問題]明年可以取代八通的卡?"},
{"page":"1197","Question":"適合辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"549","Question":"適合辦","Answer":"消費","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"1197","Question":"適合辦","Answer":"消費","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1488","Question":"適合辦","Answer":"現在","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"549","Question":"適合辦","Answer":"優惠","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"1388","Question":"適合辦","Answer":"情況","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"549","Question":"適合辦","Answer":"張卡","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"1203","Question":"適合辦","Answer":"張卡","content":"[問題]我適合辦那張卡??"},
{"page":"1388","Question":"適合辦","Answer":"AE","content":"[問題]我的情況適合辦AE國泰尊尚嗎?"},
{"page":"1488","Question":"適合辦","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"1197","Question":"適合辦","Answer":"信用","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1197","Question":"適合辦","Answer":"行為","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"549","Question":"適合辦","Answer":"大筆","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"1197","Question":"適合辦","Answer":"用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"339","Question":"三越","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"339","Question":"三越","Answer":"收到","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"339","Question":"三越","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1048","Question":"三越","Answer":"年費","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"798","Question":"三越","Answer":"聯名","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"339","Question":"三越","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"339","Question":"三越","Answer":"永豐","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1004","Question":"三越","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐卡至新光三越買macbook?"},
{"page":"798","Question":"三越","Answer":"台新","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1048","Question":"三越","Answer":"台新","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"798","Question":"三越","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"339","Question":"三越","Answer":"新光","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"798","Question":"三越","Answer":"新光","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1004","Question":"三越","Answer":"新光","content":"[問題]永豐卡至新光三越買macbook?"},
{"page":"1048","Question":"三越","Answer":"新光","content":"[問題]台新的新光三越卡要年費嗎?"},
{"page":"793","Question":"效率","Answer":"中信","content":"[問題]中信的效率?"},
{"page":"875","Question":"效率","Answer":"額度","content":"[問題]臨時額度增加的效率"},
{"page":"547","Question":"效率","Answer":"推薦","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"效率","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"547","Question":"效率","Answer":"卡友","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"效率","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"547","Question":"效率","Answer":"活動","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"效率","Answer":"活動","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"345","Question":"發卡量","Answer":"銀行","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡量","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡量","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡量","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"發卡量","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡量","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡量","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡量","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"發卡量","Answer":"發卡","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡量","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡量","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡量","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"發卡量","Answer":"行為","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡量","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡量","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡量","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"發卡量","Answer":"完整","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"發卡量","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"發卡量","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"發卡量","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"隱瞞","Answer":"銀行","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"隱瞞","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"隱瞞","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"隱瞞","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"隱瞞","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"隱瞞","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"隱瞞","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"隱瞞","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"隱瞞","Answer":"發卡","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"隱瞞","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"隱瞞","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"隱瞞","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"隱瞞","Answer":"行為","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"隱瞞","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"隱瞞","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"隱瞞","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"隱瞞","Answer":"完整","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"隱瞞","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"隱瞞","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"隱瞞","Answer":"完整","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"完整","Answer":"銀行","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"完整","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"完整","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"完整","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"完整","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"完整","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"完整","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"完整","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"完整","Answer":"發卡","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"完整","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"完整","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"完整","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"345","Question":"完整","Answer":"行為","content":"[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息，有無違法?"},
{"page":"360","Question":"完整","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"372","Question":"完整","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"374","Question":"完整","Answer":"行為","content":"Re:[問題]永豐銀行為了增加發卡量而隱瞞完整訊息ꄠ…"},
{"page":"1147","Question":"資格","Answer":"回饋","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1571","Question":"資格","Answer":"申請","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1147","Question":"資格","Answer":"請問","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1571","Question":"資格","Answer":"額度","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1295","Question":"資格","Answer":"白金","content":"[問題]國泰尊榮御璽(白金)申辦資格"},
{"page":"1147","Question":"資格","Answer":"現金","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"74","Question":"資格","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]辦卡的過程及資格"},
{"page":"1571","Question":"資格","Answer":"50","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1571","Question":"資格","Answer":"15","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1571","Question":"資格","Answer":"1.","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1571","Question":"資格","Answer":"150","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"1571","Question":"資格","Answer":"甚麼","content":"[問題]申請額度150萬要甚麼資格?"},
{"page":"531","Question":"影城","Answer":"金融","content":"[問題]國泰I刷金融卡刷國賓影城"},
{"page":"619","Question":"影城","Answer":"優惠","content":"[問題]天母美麗華影城優惠"},
{"page":"946","Question":"影城","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"1231","Question":"影城","Answer":"花旗","content":"[問題]威秀影城裡的花旗專員"},
{"page":"946","Question":"影城","Answer":"使用","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"1594","Question":"外幣","Answer":"信用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"280","Question":"外幣","Answer":"刷卡","content":"[問題]外幣刷卡手續費"},
{"page":"280","Question":"外幣","Answer":"手續費","content":"[問題]外幣刷卡手續費"},
{"page":"69","Question":"外幣","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"69","Question":"外幣","Answer":"匯率","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"1594","Question":"外幣","Answer":"網路","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"69","Question":"外幣","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"1594","Question":"外幣","Answer":"推薦","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"1594","Question":"外幣","Answer":"信用","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"69","Question":"外幣","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"1375","Question":"外幣","Answer":"海外","content":"[問題]海外刷外幣的選擇。"},
{"page":"1375","Question":"外幣","Answer":"選擇","content":"[問題]海外刷外幣的選擇。"},
{"page":"69","Question":"外幣","Answer":"投資","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"1594","Question":"外幣","Answer":"用卡","content":"[問題]刷外幣(網路)的信用卡推薦"},
{"page":"69","Question":"外幣","Answer":"投資型","content":"Re:[問題]聯邦投資型白金卡刷外幣匯率"},
{"page":"1190","Question":"張卡好","Answer":"消費","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1190","Question":"張卡好","Answer":"請問","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"500","Question":"張卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"527","Question":"張卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]刷二個月以後才出發的機票該用哪張卡好?"},
{"page":"1014","Question":"張卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]買家電辦哪張卡好呢？"},
{"page":"1190","Question":"張卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1400","Question":"張卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]團費刷哪張卡好"},
{"page":"500","Question":"張卡好","Answer":"一張","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"1190","Question":"張卡好","Answer":"一張","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"527","Question":"張卡好","Answer":"機票","content":"[問題]刷二個月以後才出發的機票該用哪張卡好?"},
{"page":"500","Question":"張卡好","Answer":"保費","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"1190","Question":"張卡好","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"760","Question":"辦法","Answer":"什麼","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"838","Question":"辦法","Answer":"帳單","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"494","Question":"辦法","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"辦法","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"760","Question":"辦法","Answer":"額度","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"494","Question":"辦法","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"辦法","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"辦法","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"辦法","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"838","Question":"辦法","Answer":"電子","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"494","Question":"辦法","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"辦法","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"838","Question":"辦法","Answer":"還沒","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"494","Question":"辦法","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"辦法","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"760","Question":"辦法","Answer":"學生","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"838","Question":"辦法","Answer":"電子帳","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"382","Question":"企銀","Answer":"回饋","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"382","Question":"企銀","Answer":"請問","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"382","Question":"企銀","Answer":"方式","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"1325","Question":"企銀","Answer":"永豐","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"813","Question":"企銀","Answer":"一銀","content":"[問題]台企銀&一銀商旅卡"},
{"page":"1325","Question":"企銀","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"525","Question":"一次","Answer":"銀行","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"468","Question":"一次","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1320","Question":"一次","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"480","Question":"一次","Answer":"什麼","content":"[問題]一次辦多張有影響到什麼"},
{"page":"862","Question":"一次","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"525","Question":"一次","Answer":"中信","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1081","Question":"一次","Answer":"中信","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"643","Question":"一次","Answer":"怎麼","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"468","Question":"一次","Answer":"金融","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"468","Question":"一次","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"525","Question":"一次","Answer":"第一","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"一次","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"1081","Question":"一次","Answer":"第一","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"643","Question":"一次","Answer":"張卡","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"525","Question":"一次","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"一次","Answer":"辦卡","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"468","Question":"一次","Answer":"VISA","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"468","Question":"一次","Answer":"信用","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1320","Question":"一次","Answer":"信用","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"643","Question":"一次","Answer":"處理","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"862","Question":"一次","Answer":"扣款","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"468","Question":"一次","Answer":"用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"1320","Question":"一次","Answer":"用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"416","Question":"入帳","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"154","Question":"入帳","Answer":"信用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"608","Question":"入帳","Answer":"XD","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"755","Question":"入帳","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"154","Question":"入帳","Answer":"現在","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"755","Question":"入帳","Answer":"一個","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"755","Question":"入帳","Answer":"已經","content":"[問題]刷卡已經一個月卻未入帳"},
{"page":"608","Question":"入帳","Answer":"10","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"416","Question":"入帳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"608","Question":"入帳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"416","Question":"入帳","Answer":"時間","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"952","Question":"入帳","Answer":"白金","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"608","Question":"入帳","Answer":"1000","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"154","Question":"入帳","Answer":"信用","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"952","Question":"入帳","Answer":"點數","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"952","Question":"入帳","Answer":"自動","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"952","Question":"入帳","Answer":"紅利","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"608","Question":"入帳","Answer":"1.","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"154","Question":"入帳","Answer":"ATM","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"416","Question":"入帳","Answer":"線上","content":"[問題]花旗銀行線上繳入帳時間?"},
{"page":"151","Question":"入帳","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽卡v.s.威秀入帳日"},
{"page":"1278","Question":"入帳","Answer":"萬泰","content":"[問題]問個萬泰御璽入帳日"},
{"page":"472","Question":"入帳","Answer":"轉帳","content":"[問題]卡費轉帳後多久才會入帳?"},
{"page":"608","Question":"入帳","Answer":"100","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"472","Question":"入帳","Answer":"多久","content":"[問題]卡費轉帳後多久才會入帳?"},
{"page":"154","Question":"入帳","Answer":"用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"952","Question":"入帳","Answer":"變成","content":"[問題]花枝上次的點數幾時入帳?自動變成超級紅利白金?"},
{"page":"525","Question":"第一次","Answer":"銀行","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"468","Question":"第一次","Answer":"信用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"525","Question":"第一次","Answer":"中信","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"1081","Question":"第一次","Answer":"中信","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"468","Question":"第一次","Answer":"金融","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"468","Question":"第一次","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"525","Question":"第一次","Answer":"第一","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"第一次","Answer":"第一","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"1081","Question":"第一次","Answer":"第一","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"468","Question":"第一次","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"525","Question":"第一次","Answer":"一次","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"第一次","Answer":"一次","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"1081","Question":"第一次","Answer":"一次","content":"[問題]第一次申辦中信卡~沒下文說"},
{"page":"525","Question":"第一次","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白第一次辦卡~中信銀行卡"},
{"page":"932","Question":"第一次","Answer":"辦卡","content":"[問題]第一次辦卡"},
{"page":"468","Question":"第一次","Answer":"VISA","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"468","Question":"第一次","Answer":"信用","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"468","Question":"第一次","Answer":"用卡","content":"[問題]第一次辦信用卡或VISA金融卡的問題"},
{"page":"287","Question":"停卡","Answer":"可能","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"832","Question":"停卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信電話停卡問題"},
{"page":"287","Question":"停卡","Answer":"還有","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"832","Question":"停卡","Answer":"電話","content":"[問題]中信電話停卡問題"},
{"page":"440","Question":"停卡","Answer":"年費","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"440","Question":"停卡","Answer":"方式","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"56","Question":"停卡","Answer":"是否","content":"[問題]停卡是否非得寄回"},
{"page":"440","Question":"停卡","Answer":"自動","content":"[問題]不繳年費而自動停卡的方式"},
{"page":"56","Question":"停卡","Answer":"寄回","content":"[問題]停卡是否非得寄回"},
{"page":"535","Question":"照會","Answer":"申請","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"1466","Question":"照會","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡電話照會?"},
{"page":"535","Question":"照會","Answer":"中信","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"1127","Question":"照會","Answer":"請問","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"463","Question":"照會","Answer":"電話","content":"[問題]照會電話"},
{"page":"951","Question":"照會","Answer":"電話","content":"[問題]照會電話"},
{"page":"1108","Question":"照會","Answer":"電話","content":"[問題]關於照會電話的問題"},
{"page":"1127","Question":"照會","Answer":"電話","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"1466","Question":"照會","Answer":"電話","content":"[問題]核卡電話照會?"},
{"page":"1127","Question":"照會","Answer":"時間","content":"[問題]請問照會電話打來的時間.."},
{"page":"535","Question":"照會","Answer":"額度","content":"[問題]中信申請提高額度會有照會嗎?"},
{"page":"1530","Question":"公共","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"公共","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1530","Question":"公共","Answer":"帳單","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"公共","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1530","Question":"公共","Answer":"收到","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"公共","Answer":"收到","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"53","Question":"公共","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"53","Question":"公共","Answer":"電話","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1530","Question":"公共","Answer":"電話","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"公共","Answer":"電話","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"53","Question":"公共","Answer":"使用","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1530","Question":"公共","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"公共","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"53","Question":"公共","Answer":"方法","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"53","Question":"公共","Answer":"2.","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1530","Question":"公共","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"公共","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"687","Question":"費用","Answer":"銀行","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"47","Question":"費用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"884","Question":"費用","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1495","Question":"費用","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"884","Question":"費用","Answer":"回饋","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"費用","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"884","Question":"費用","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"費用","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"47","Question":"費用","Answer":"信用","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"884","Question":"費用","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1495","Question":"費用","Answer":"信用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1495","Question":"費用","Answer":"保費","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"687","Question":"費用","Answer":"分期","content":"[問題]分期0%繳卡債.銀行有收其他費用嗎?"},
{"page":"884","Question":"費用","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"費用","Answer":"繳費","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"884","Question":"費用","Answer":"代繳","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"費用","Answer":"代繳","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"47","Question":"費用","Answer":"新光","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"47","Question":"費用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]新光信用卡繳學費中的總費用年百分率怎…"},
{"page":"884","Question":"費用","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1495","Question":"費用","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1556","Question":"以卡","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"1556","Question":"以卡","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"518","Question":"以卡","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"以卡","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"518","Question":"以卡","Answer":"辦卡","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"以卡","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"1556","Question":"以卡","Answer":"辦卡","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"518","Question":"以卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"以卡","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"180","Question":"告知","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"告知","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"845","Question":"告知","Answer":"需要","content":"[問題]王品買一送一需要先告知嗎"},
{"page":"180","Question":"告知","Answer":"爭議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"告知","Answer":"爭議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"告知","Answer":"無法","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"告知","Answer":"無法","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"告知","Answer":"爭議","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"告知","Answer":"爭議","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"告知","Answer":"議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"告知","Answer":"議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"366","Question":"問關","Answer":"信用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"676","Question":"問關","Answer":"還是","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"676","Question":"問關","Answer":"這樣","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"676","Question":"問關","Answer":"帳單","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"9","Question":"問關","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"366","Question":"問關","Answer":"請問","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"676","Question":"問關","Answer":"請問","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"9","Question":"問關","Answer":"visa","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"366","Question":"問關","Answer":"簽名","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"366","Question":"問關","Answer":"信用","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"676","Question":"問關","Answer":"分期","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"9","Question":"問關","Answer":"master","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"9","Question":"問關","Answer":"wave","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"9","Question":"問關","Answer":"pass","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"676","Question":"問關","Answer":"正常","content":"[問題]請問關於帳單分期這樣正常嗎?還是被a..."},
{"page":"366","Question":"問關","Answer":"用卡","content":"[問題]想請問關於信用卡簽名的問題"},
{"page":"9","Question":"問關","Answer":"pay","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1414","Question":"兆豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"742","Question":"兆豐","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"103","Question":"兆豐","Answer":"金融","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"1215","Question":"兆豐","Answer":"優惠","content":"[問題]兆豐的看電影優惠"},
{"page":"742","Question":"兆豐","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"742","Question":"兆豐","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"742","Question":"兆豐","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"740","Question":"兆豐","Answer":"富邦","content":"[問題]想辦富邦與兆豐…"},
{"page":"924","Question":"兆豐","Answer":"使用","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"924","Question":"兆豐","Answer":"聯名","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1001","Question":"兆豐","Answer":"聯名","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"103","Question":"兆豐","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"1414","Question":"兆豐","Answer":"信用","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"742","Question":"兆豐","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"1001","Question":"兆豐","Answer":"永豐","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"742","Question":"兆豐","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"924","Question":"兆豐","Answer":"悠遊","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1001","Question":"兆豐","Answer":"悠遊","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"924","Question":"兆豐","Answer":"有效","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1414","Question":"兆豐","Answer":"用卡","content":"[問題]兆豐信用卡申辦"},
{"page":"1243","Question":"合用","Answer":"機票","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"合用","Answer":"機票","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1131","Question":"合用","Answer":"保費","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"合用","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"合用","Answer":"2.","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"合用","Answer":"24","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"合用","Answer":"60","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1243","Question":"合用","Answer":"甚麼","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"合用","Answer":"甚麼","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1131","Question":"合用","Answer":"vo","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1566","Question":"加禮","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"加禮","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"加禮","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"加禮","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"加禮","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"加禮","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"加禮","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"加禮","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"加禮","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"加禮","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"加禮","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"加禮","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"加禮","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"加禮","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"加禮","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1037","Question":"感應","Answer":"不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"199","Question":"感應","Answer":"刷卡","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"1053","Question":"感應","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"1518","Question":"感應","Answer":"怎麼","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"199","Question":"感應","Answer":"有人","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"1053","Question":"感應","Answer":"公司","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"1037","Question":"感應","Answer":"比較","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"1037","Question":"感應","Answer":"聯名","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"1313","Question":"感應","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1053","Question":"感應","Answer":"不到","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"1037","Question":"感應","Answer":"會不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"199","Question":"感應","Answer":"OK","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"1313","Question":"感應","Answer":"無法","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1518","Question":"感應","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1037","Question":"感應","Answer":"悠遊","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"1313","Question":"感應","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1518","Question":"感應","Answer":"悠遊","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1518","Question":"感應","Answer":"遠銀","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"日期","Answer":"信用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"日期","Answer":"怎麼","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"日期","Answer":"信用","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1521","Question":"日期","Answer":"繳款","content":"[問題]繳款日期"},
{"page":"1033","Question":"日期","Answer":"卡有","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"日期","Answer":"有效","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"日期","Answer":"用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"700","Question":"應該","Answer":"什麼","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"1189","Question":"應該","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"1275","Question":"應該","Answer":"時候","content":"[問題]新卡哪時候應該開卡"},
{"page":"700","Question":"應該","Answer":"請問","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"1189","Question":"應該","Answer":"機票","content":"[問題]刷卡買機票應該辦哪張呢?"},
{"page":"1064","Question":"八通","Answer":"帳單","content":"[問題]八通卡帳單"},
{"page":"1336","Question":"八通","Answer":"40","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"255","Question":"八通","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"1064","Question":"八通","Answer":"通卡","content":"[問題]八通卡帳單"},
{"page":"1490","Question":"八通","Answer":"通卡","content":"[問題]八通卡刷滿後....."},
{"page":"1336","Question":"八通","Answer":"左右","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"1330","Question":"八通","Answer":"明年","content":"[問題]明年可以取代八通的卡?"},
{"page":"255","Question":"八通","Answer":"疑問","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"696","Question":"行銷","Answer":"銀行","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"821","Question":"行銷","Answer":"信用卡","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"696","Question":"行銷","Answer":"沒有","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"696","Question":"行銷","Answer":"回饋","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"1173","Question":"行銷","Answer":"中信","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"696","Question":"行銷","Answer":"金融","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"696","Question":"行銷","Answer":"好像","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"821","Question":"行銷","Answer":"信用","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"1173","Question":"行銷","Answer":"同意","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"696","Question":"行銷","Answer":"台新","content":"[問題]先前台新銀行金融卡的分眾行銷回饋好像沒有變耶..."},
{"page":"821","Question":"行銷","Answer":"用卡","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"204","Question":"卡別","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"204","Question":"卡別","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"895","Question":"卡別","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡卡別的問題"},
{"page":"358","Question":"卡別","Answer":"Go","content":"[問題]Go!Life的卡別"},
{"page":"1282","Question":"最佳","Answer":"請問","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"1093","Question":"最佳","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"最佳","Answer":"使用","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"最佳","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1282","Question":"最佳","Answer":"海外","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"976","Question":"最佳","Answer":"選擇","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"最佳","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1282","Question":"最佳","Answer":"選擇","content":"[問題]請問海外網購最佳選擇"},
{"page":"976","Question":"最佳","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"最佳","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"最佳","Answer":"三年","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"最佳","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"最佳","Answer":"第三","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"最佳","Answer":"第三","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"123","Question":"平安","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"491","Question":"平安","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於刷卡附贈的旅行平安險"},
{"page":"498","Question":"平安","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]關於刷卡附贈的旅行平安險"},
{"page":"123","Question":"平安","Answer":"全程","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"123","Question":"平安","Answer":"信用","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"123","Question":"平安","Answer":"旅遊","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"123","Question":"平安","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]全程旅遊平安險的信用卡???"},
{"page":"671","Question":"問出","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"742","Question":"問出","Answer":"中信","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"742","Question":"問出","Answer":"花旗","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"671","Question":"問出","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"742","Question":"問出","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"830","Question":"問出","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"742","Question":"問出","Answer":"比較","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"671","Question":"問出","Answer":"一張","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"671","Question":"問出","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"742","Question":"問出","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"830","Question":"問出","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"671","Question":"問出","Answer":"日本","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"742","Question":"問出","Answer":"划算","content":"[問題]請問出國刷哪家卡比較划算?(兆豐澳盛花旗中信)"},
{"page":"830","Question":"問出","Answer":"疑問","content":"[問題]請問出國座艙升等的一些疑問"},
{"page":"669","Question":"商務御璽","Answer":"AE","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"669","Question":"商務御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"848","Question":"商務御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"1170","Question":"商務御璽","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐商務御璽卡-PP問題"},
{"page":"669","Question":"商務御璽","Answer":"商務","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"848","Question":"商務御璽","Answer":"商務","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"1170","Question":"商務御璽","Answer":"商務","content":"[問題]永豐商務御璽卡-PP問題"},
{"page":"848","Question":"商務御璽","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"188","Question":"超商","Answer":"卡片","content":"[問題]卡片在超商被吃了"},
{"page":"256","Question":"超商","Answer":"繳款","content":"[問題]超商繳款的截止日"},
{"page":"256","Question":"超商","Answer":"截止日","content":"[問題]超商繳款的截止日"},
{"page":"13","Question":"超商","Answer":"繳費","content":"[問題]用超商繳費"},
{"page":"274","Question":"yahoo","Answer":"消費","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"274","Question":"yahoo","Answer":"刷卡","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"567","Question":"yahoo","Answer":"中信","content":"[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"578","Question":"yahoo","Answer":"中信","content":"Re:[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"274","Question":"yahoo","Answer":"購物","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"567","Question":"yahoo","Answer":"購物","content":"[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"578","Question":"yahoo","Answer":"購物","content":"Re:[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"274","Question":"yahoo","Answer":"分期","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"274","Question":"yahoo","Answer":"中心","content":"[問題]yahoo購物中心刷卡金可抵扣分期消費嗎?"},
{"page":"720","Question":"fish","Answer":"全家","content":"[問題]fish卡全家咖啡咖啡"},
{"page":"831","Question":"fish","Answer":"全家","content":"Re:[問題]fish卡全家咖啡咖啡"},
{"page":"663","Question":"fish","Answer":"台新","content":"[問題]台新fish卡"},
{"page":"276","Question":"入社","Answer":"第一","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"入社","Answer":"第一","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"入社","Answer":"第一","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"276","Question":"入社","Answer":"張卡","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"入社","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"入社","Answer":"張卡","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"276","Question":"入社","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"入社","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"276","Question":"入社","Answer":"一張","content":"[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"277","Question":"入社","Answer":"一張","content":"Re:[問題]請推薦小白入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"入社","Answer":"一張","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"659","Question":"旅行箱","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"1359","Question":"旅行箱","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰SOGO卡送的旅行箱"},
{"page":"842","Question":"旅行箱","Answer":"張卡","content":"[問題]有哪張卡是有送旅行箱行李箱的嗎?"},
{"page":"659","Question":"旅行箱","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"102","Question":"11","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"11","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"1345","Question":"11","Answer":"中信","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"487","Question":"11","Answer":"只能","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"102","Question":"11","Answer":"10","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"1345","Question":"11","Answer":"現金","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"102","Question":"11","Answer":"信用","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"11","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"1345","Question":"11","Answer":"紅利","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"102","Question":"11","Answer":"1.","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"11","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"1345","Question":"11","Answer":"1.","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"102","Question":"11","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"11","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"11","Answer":"繳費","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"487","Question":"11","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"1345","Question":"11","Answer":"抵用","content":"[問題]中信紅利換7-11現金抵用券"},
{"page":"102","Question":"11","Answer":"1.1","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"11","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"487","Question":"11","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡只能在7-11繳費？"},
{"page":"182","Question":"當天","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"當天","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"當天","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"當天","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"當天","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"當天","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"當天","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"當天","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"當天","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"當天","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"當天","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"1350","Question":"瑕疵","Answer":"信用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1363","Question":"瑕疵","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1361","Question":"瑕疵","Answer":"辦卡","content":"[問題]有信用瑕疵想辦卡"},
{"page":"1350","Question":"瑕疵","Answer":"信用","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1361","Question":"瑕疵","Answer":"信用","content":"[問題]有信用瑕疵想辦卡"},
{"page":"1363","Question":"瑕疵","Answer":"信用","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1350","Question":"瑕疵","Answer":"用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1363","Question":"瑕疵","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1326","Question":"行李箱","Answer":"刷卡","content":"[問題]花旗刷卡禮的行李箱好用嗎？"},
{"page":"1326","Question":"行李箱","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗刷卡禮的行李箱好用嗎？"},
{"page":"282","Question":"行李箱","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"842","Question":"行李箱","Answer":"張卡","content":"[問題]有哪張卡是有送旅行箱行李箱的嗎?"},
{"page":"282","Question":"行李箱","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"17","Question":"怎麼辦","Answer":"銀行","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1033","Question":"怎麼辦","Answer":"信用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"17","Question":"怎麼辦","Answer":"資料","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"39","Question":"怎麼辦","Answer":"資料","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"怎麼辦","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"怎麼辦","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"怎麼辦","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"怎麼辦","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"怎麼辦","Answer":"資料","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"99","Question":"怎麼辦","Answer":"這種","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"17","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"39","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"86","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"99","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"915","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"[問題]付費兩次怎麼辦？"},
{"page":"926","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"1033","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1518","Question":"怎麼辦","Answer":"怎麼","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"86","Question":"怎麼辦","Answer":"10","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"99","Question":"怎麼辦","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"86","Question":"怎麼辦","Answer":"1000","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"926","Question":"怎麼辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"怎麼辦","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"怎麼辦","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"怎麼辦","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"怎麼辦","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"怎麼辦","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"怎麼辦","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"怎麼辦","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"17","Question":"怎麼辦","Answer":"信用","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1033","Question":"怎麼辦","Answer":"信用","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"39","Question":"怎麼辦","Answer":"嚴重","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"怎麼辦","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"怎麼辦","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"怎麼辦","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"怎麼辦","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"怎麼辦","Answer":"嚴重","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"926","Question":"怎麼辦","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"怎麼辦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"怎麼辦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"怎麼辦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"怎麼辦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"怎麼辦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"怎麼辦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"怎麼辦","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"926","Question":"怎麼辦","Answer":"划算","content":"[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"928","Question":"怎麼辦","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"930","Question":"怎麼辦","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"935","Question":"怎麼辦","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"938","Question":"怎麼辦","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"939","Question":"怎麼辦","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"944","Question":"怎麼辦","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"948","Question":"怎麼辦","Answer":"划算","content":"Re:[問題]永豐怎麼辦卡最划算呢?"},
{"page":"86","Question":"怎麼辦","Answer":"1.","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"39","Question":"怎麼辦","Answer":"外洩","content":"[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"40","Question":"怎麼辦","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"41","Question":"怎麼辦","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"42","Question":"怎麼辦","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"43","Question":"怎麼辦","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"44","Question":"怎麼辦","Answer":"外洩","content":"Re:[問題]我的個人資料嚴重外洩我該怎麼辦??"},
{"page":"86","Question":"怎麼辦","Answer":"100","content":"Re:[問題]父親過世遺留近1000萬卡債怎麼辦?"},
{"page":"1518","Question":"怎麼辦","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"17","Question":"怎麼辦","Answer":"美國運","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"1518","Question":"怎麼辦","Answer":"悠遊","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"99","Question":"怎麼辦","Answer":"情形","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"1033","Question":"怎麼辦","Answer":"日期","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"怎麼辦","Answer":"卡有","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"怎麼辦","Answer":"有效","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"怎麼辦","Answer":"用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1518","Question":"怎麼辦","Answer":"遠銀","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1319","Question":"台新卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"台新卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"台新卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1319","Question":"台新卡","Answer":"全家","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"台新卡","Answer":"全家","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"台新卡","Answer":"全家","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1319","Question":"台新卡","Answer":"台新","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"台新卡","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"台新卡","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"428","Question":"同意","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"1173","Question":"同意","Answer":"中信","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"428","Question":"同意","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"428","Question":"同意","Answer":"永豐","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"187","Question":"同意","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託分期同意書?"},
{"page":"1173","Question":"同意","Answer":"行銷","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1563","Question":"調高","Answer":"什麼","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"137","Question":"調高","Answer":"申請","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"1019","Question":"調高","Answer":"一定","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"201","Question":"調高","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"調高","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1563","Question":"調高","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"270","Question":"調高","Answer":"要求","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"270","Question":"調高","Answer":"電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"1563","Question":"調高","Answer":"利息","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"137","Question":"調高","Answer":"額度","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"201","Question":"調高","Answer":"額度","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"270","Question":"調高","Answer":"額度","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"636","Question":"調高","Answer":"額度","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"1019","Question":"調高","Answer":"額度","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"1183","Question":"調高","Answer":"額度","content":"[問題]學生調高額度或溢繳"},
{"page":"1516","Question":"調高","Answer":"額度","content":"Re:[問題]如何調高永豐的永久額度?"},
{"page":"1574","Question":"調高","Answer":"額度","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"201","Question":"調高","Answer":"功能","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"調高","Answer":"功能","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"201","Question":"調高","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"調高","Answer":"網路","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"270","Question":"調高","Answer":"打電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"1574","Question":"調高","Answer":"信用","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"1516","Question":"調高","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]如何調高永豐的永久額度?"},
{"page":"137","Question":"調高","Answer":"容易","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"1019","Question":"調高","Answer":"薪水","content":"[問題]一定要薪水有增加才能調高額度嗎"},
{"page":"1183","Question":"調高","Answer":"學生","content":"[問題]學生調高額度或溢繳"},
{"page":"137","Question":"調高","Answer":"上海","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"1574","Question":"調高","Answer":"不該","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"633","Question":"調高","Answer":"循環","content":"[問題]循環利率被調高"},
{"page":"1563","Question":"調高","Answer":"循環","content":"[問題]花旗-為什麼調高循環利息"},
{"page":"201","Question":"調高","Answer":"開放","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"調高","Answer":"開放","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"287","Question":"付費","Answer":"可能","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"610","Question":"付費","Answer":"中信","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"915","Question":"付費","Answer":"怎麼","content":"[問題]付費兩次怎麼辦？"},
{"page":"287","Question":"付費","Answer":"還有","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"610","Question":"付費","Answer":"購物","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"551","Question":"付費","Answer":"接送","content":"[問題]付費機場接送"},
{"page":"551","Question":"付費","Answer":"機場","content":"[問題]付費機場接送"},
{"page":"610","Question":"付費","Answer":"2.","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"610","Question":"付費","Answer":"24","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"287","Question":"付費","Answer":"停卡","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"509","Question":"可能","Answer":"回饋","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"287","Question":"可能","Answer":"還有","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"509","Question":"可能","Answer":"購物","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"398","Question":"可能","Answer":"聯名","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"可能","Answer":"台新","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"可能","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"287","Question":"可能","Answer":"停卡","content":"Re:[問題]停卡後還有可能被付費嗎"},
{"page":"509","Question":"可能","Answer":"不可","content":"[問題]國泰世華購物回饋之不可能的任務"},
{"page":"116","Question":"不便","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]哪家銀行的旅遊不便險有賠國內線的呢"},
{"page":"883","Question":"不便","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"407","Question":"不便","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡付的旅遊不便險理賠文件"},
{"page":"883","Question":"不便","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"116","Question":"不便","Answer":"旅遊","content":"Re:[問題]哪家銀行的旅遊不便險有賠國內線的呢"},
{"page":"407","Question":"不便","Answer":"旅遊","content":"[問題]刷卡付的旅遊不便險理賠文件"},
{"page":"883","Question":"不便","Answer":"旅遊","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"883","Question":"不便","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡旅遊不便險"},
{"page":"293","Question":"每月","Answer":"帳單","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"每月","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"每月","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"293","Question":"每月","Answer":"結帳","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"每月","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"每月","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"114","Question":"折扣","Answer":"信用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"114","Question":"折扣","Answer":"消費","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"1426","Question":"折扣","Answer":"比較","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1426","Question":"折扣","Answer":"張卡","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1337","Question":"折扣","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1337","Question":"折扣","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"114","Question":"折扣","Answer":"信用","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"1426","Question":"折扣","Answer":"一張","content":"[問題]哪一張卡比較多餐廳有折扣?"},
{"page":"1337","Question":"折扣","Answer":"機票","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"114","Question":"折扣","Answer":"提供","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"114","Question":"折扣","Answer":"用卡","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"114","Question":"折扣","Answer":"高雄","content":"[問題]提供最多高雄飲食消費折扣的信用卡"},
{"page":"20","Question":"問用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"235","Question":"問用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"20","Question":"問用","Answer":"一定","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"20","Question":"問用","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"53","Question":"問用","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"235","Question":"問用","Answer":"請問","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"53","Question":"問用","Answer":"電話","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"53","Question":"問用","Answer":"使用","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"20","Question":"問用","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"235","Question":"問用","Answer":"信用","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"235","Question":"問用","Answer":"扣款","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"53","Question":"問用","Answer":"方法","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"53","Question":"問用","Answer":"2.","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"53","Question":"問用","Answer":"公共","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"20","Question":"問用","Answer":"線上","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"20","Question":"問用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡買火車票一定要線上買嗎?"},
{"page":"235","Question":"問用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問用信用卡在華娛售票網買票沒取會扣款嗎?"},
{"page":"1347","Question":"台北","Answer":"信用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"176","Question":"台北","Answer":"回饋","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1347","Question":"台北","Answer":"花旗","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"249","Question":"台北","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]台北富邦查詢進度"},
{"page":"1347","Question":"台北","Answer":"信用","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"176","Question":"台北","Answer":"亞洲","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"台北","Answer":"萬里","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"台北","Answer":"萬里通","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1347","Question":"台北","Answer":"用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"176","Question":"台北","Answer":"香港","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"113","Question":"認證","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"399","Question":"認證","Answer":"中信","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"421","Question":"認證","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡刷海外3D認證"},
{"page":"399","Question":"認證","Answer":"聯名","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"113","Question":"認證","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"399","Question":"認證","Answer":"中油","content":"[問題]中信中油聯名卡3D認證"},
{"page":"421","Question":"認證","Answer":"海外","content":"[問題]花旗卡刷海外3D認證"},
{"page":"113","Question":"認證","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"909","Question":"生活","Answer":"信用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1010","Question":"生活","Answer":"還是","content":"[問題]生活工場聯名卡還是無印聯名卡好？"},
{"page":"1148","Question":"生活","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"1010","Question":"生活","Answer":"聯名","content":"[問題]生活工場聯名卡還是無印聯名卡好？"},
{"page":"909","Question":"生活","Answer":"信用","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"864","Question":"生活","Answer":"保費","content":"[問題]繳納保費與日常生活可以一起用的卡"},
{"page":"1148","Question":"生活","Answer":"積分","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"909","Question":"生活","Answer":"學生","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"864","Question":"生活","Answer":"一起","content":"[問題]繳納保費與日常生活可以一起用的卡"},
{"page":"1148","Question":"生活","Answer":"加倍","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"909","Question":"生活","Answer":"用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"302","Question":"帳戶","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1051","Question":"帳戶","Answer":"信用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"302","Question":"帳戶","Answer":"手續費","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"302","Question":"帳戶","Answer":"需要","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"878","Question":"帳戶","Answer":"visa","content":"[問題]visa領國外帳戶的錢?"},
{"page":"302","Question":"帳戶","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1051","Question":"帳戶","Answer":"信用","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"302","Question":"帳戶","Answer":"郵局","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1051","Question":"帳戶","Answer":"ATM","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"878","Question":"帳戶","Answer":"國外","content":"[問題]visa領國外帳戶的錢?"},
{"page":"302","Question":"帳戶","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"1051","Question":"帳戶","Answer":"用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"756","Question":"辦嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"1488","Question":"辦嗎","Answer":"現在","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"629","Question":"辦嗎","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"638","Question":"辦嗎","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"1488","Question":"辦嗎","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"1264","Question":"辦嗎","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"1467","Question":"辦嗎","Answer":"聯名","content":"[問題]中國信託MUJI聯名卡值得辦嗎?"},
{"page":"1264","Question":"辦嗎","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"756","Question":"辦嗎","Answer":"信用","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"1467","Question":"辦嗎","Answer":"值得","content":"[問題]中國信託MUJI聯名卡值得辦嗎?"},
{"page":"629","Question":"辦嗎","Answer":"還能","content":"[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"638","Question":"辦嗎","Answer":"還能","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"756","Question":"辦嗎","Answer":"還能","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"756","Question":"辦嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"756","Question":"辦嗎","Answer":"一間","content":"[問題]如果申辦三家信用卡只過一間還能再辦嗎?"},
{"page":"650","Question":"一樣","Answer":"什麼","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"621","Question":"一樣","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗辦的卡和寄來的不一樣!!??"},
{"page":"999","Question":"一樣","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗辦的卡和寄來的不一樣..."},
{"page":"650","Question":"一樣","Answer":"永豐","content":"[問題]為什麼永豐全國御璽卡的傘跟DM不一樣?"},
{"page":"1176","Question":"打電話","Answer":"銀行","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"10","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"270","Question":"打電話","Answer":"要求","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"270","Question":"打電話","Answer":"電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"504","Question":"打電話","Answer":"電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"1176","Question":"打電話","Answer":"電話","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"504","Question":"打電話","Answer":"接到","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"270","Question":"打電話","Answer":"額度","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"通知","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"504","Question":"打電話","Answer":"永豐","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1176","Question":"打電話","Answer":"上海","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"504","Question":"打電話","Answer":"投資","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"1176","Question":"打電話","Answer":"給我","content":"[問題]上海銀行連打電話給我?"},
{"page":"22","Question":"打電話","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"504","Question":"打電話","Answer":"投資型","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"1409","Question":"卡加","Answer":"資料","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1517","Question":"卡加","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1548","Question":"卡加","Answer":"回饋","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"950","Question":"卡加","Answer":"加油","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"卡加","Answer":"加油","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1517","Question":"卡加","Answer":"加油","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1545","Question":"卡加","Answer":"加油","content":"[問題]花旗卡加油的問題"},
{"page":"1548","Question":"卡加","Answer":"加油","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"950","Question":"卡加","Answer":"優惠","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"卡加","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1409","Question":"卡加","Answer":"花旗","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1517","Question":"卡加","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"1545","Question":"卡加","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡加油的問題"},
{"page":"1409","Question":"卡加","Answer":"公司","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1548","Question":"卡加","Answer":"張卡","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"1517","Question":"卡加","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡加油"},
{"page":"616","Question":"卡加","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡加值問題"},
{"page":"950","Question":"卡加","Answer":"聯名","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"卡加","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"950","Question":"卡加","Answer":"台塑","content":"[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"953","Question":"卡加","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]台塑聯名卡加油的優惠"},
{"page":"1532","Question":"卡加","Answer":"華南","content":"[問題]華南黑卡加辦問題"},
{"page":"1409","Question":"卡加","Answer":"方便","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1548","Question":"卡加","Answer":"部份","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"1548","Question":"卡加","Answer":"兩張","content":"[問題]兩張卡加油部份的回饋"},
{"page":"1409","Question":"卡加","Answer":"透明","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"616","Question":"卡加","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡加值問題"},
{"page":"101","Question":"止付","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"209","Question":"止付","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"286","Question":"止付","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"101","Question":"止付","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"286","Question":"止付","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"101","Question":"止付","Answer":"風險","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"101","Question":"止付","Answer":"信用","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"209","Question":"止付","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"286","Question":"止付","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"101","Question":"止付","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"286","Question":"止付","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"101","Question":"止付","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"209","Question":"止付","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡止付?"},
{"page":"286","Question":"止付","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"609","Question":"下午茶","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"1270","Question":"下午茶","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗美饌沙龍下午茶饗宴專案"},
{"page":"609","Question":"下午茶","Answer":"請問","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"1075","Question":"下午茶","Answer":"AE","content":"[問題]AE刷兩萬送君悅下午茶-看得見吃不著"},
{"page":"609","Question":"下午茶","Answer":"信用","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"609","Question":"下午茶","Answer":"用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"549","Question":"大筆","Answer":"消費","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"549","Question":"大筆","Answer":"優惠","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"549","Question":"大筆","Answer":"張卡","content":"[問題]大筆消費適合辦哪張卡最有優惠呢"},
{"page":"28","Question":"大筆","Answer":"金額","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"大筆","Answer":"金額","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"28","Question":"大筆","Answer":"1.","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"大筆","Answer":"1.","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"28","Question":"大筆","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"29","Question":"大筆","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]61後刷大筆金額的選擇"},
{"page":"1566","Question":"幾筆","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"幾筆","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"幾筆","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"幾筆","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"幾筆","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"幾筆","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"幾筆","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"幾筆","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"幾筆","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"幾筆","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"幾筆","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"幾筆","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"幾筆","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"幾筆","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"幾筆","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"900","Question":"要換","Answer":"還是","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"1284","Question":"要換","Answer":"請問","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"要換","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1284","Question":"要換","Answer":"比較","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"要換","Answer":"比較","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1284","Question":"要換","Answer":"情況","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"要換","Answer":"情況","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1284","Question":"要換","Answer":"張卡","content":"[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"1287","Question":"要換","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]請問我的情況要換哪張卡比較好??"},
{"page":"38","Question":"要換","Answer":"機票","content":"Re:[問題]想要換機票><"},
{"page":"900","Question":"要換","Answer":"機票","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"38","Question":"要換","Answer":"想要","content":"Re:[問題]想要換機票><"},
{"page":"182","Question":"當天刷","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"當天刷","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"當天刷","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"當天刷","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"當天刷","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"當天刷","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"當天刷","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"當天刷","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"當天刷","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"當天刷","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"當天刷","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"當天刷","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"當天刷","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"當天刷","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"1566","Question":"禮上","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"禮上","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"禮上","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"禮上","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"禮上","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"禮上","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"禮上","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"禮上","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"禮上","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"禮上","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"禮上","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"禮上","Answer":"信用","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1566","Question":"禮上","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1577","Question":"禮上","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"1578","Question":"禮上","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]花旗信用卡禮上加禮3倍回饋是刷幾筆阿"},
{"page":"893","Question":"便宜","Answer":"信用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1599","Question":"便宜","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"893","Question":"便宜","Answer":"沒有","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"869","Question":"便宜","Answer":"手續費","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"1599","Question":"便宜","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"893","Question":"便宜","Answer":"信用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1599","Question":"便宜","Answer":"信用","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"893","Question":"便宜","Answer":"機票","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"893","Question":"便宜","Answer":"機場","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"893","Question":"便宜","Answer":"有用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"869","Question":"便宜","Answer":"海外","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"893","Question":"便宜","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"1599","Question":"便宜","Answer":"用卡","content":"[問題]關於花旗滿福貸會比信用卡利率便宜嗎?"},
{"page":"623","Question":"love","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"323","Question":"love","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"323","Question":"love","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"860","Question":"love","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"323","Question":"love","Answer":"聯名","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"623","Question":"love","Answer":"聯名","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"860","Question":"love","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"love","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"323","Question":"love","Answer":"華南","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"623","Question":"love","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"860","Question":"love","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"love","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"860","Question":"love","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"323","Question":"love","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"623","Question":"love","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"860","Question":"love","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"58","Question":"免年","Answer":"花旗","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"1541","Question":"免年","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"58","Question":"免年","Answer":"請問","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"58","Question":"免年","Answer":"年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"196","Question":"免年","Answer":"年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"免年","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"免年","Answer":"年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"225","Question":"免年","Answer":"年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"226","Question":"免年","Answer":"年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"1312","Question":"免年","Answer":"年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1541","Question":"免年","Answer":"年費","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"1575","Question":"免年","Answer":"年費","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"1312","Question":"免年","Answer":"額度","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"58","Question":"免年","Answer":"白金","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"1312","Question":"免年","Answer":"白金","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"225","Question":"免年","Answer":"使用","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"226","Question":"免年","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"1312","Question":"免年","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"196","Question":"免年","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"免年","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"免年","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"225","Question":"免年","Answer":"條件","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"1575","Question":"免年","Answer":"方法","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"58","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"[問題]請問花旗新白金如何免年費?"},
{"page":"196","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"225","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"226","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"[問題]小白想辦卡(免年費門檻低就行了)"},
{"page":"1312","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1541","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"[問題]花旗鈦金卡免年費？！"},
{"page":"1575","Question":"免年","Answer":"免年費","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"225","Question":"免年","Answer":"提供","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"免年","Answer":"限制","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"196","Question":"免年","Answer":"Go","content":"[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"205","Question":"免年","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"215","Question":"免年","Answer":"Go","content":"Re:[問題]永豐Go!Life御璽卡免年費？"},
{"page":"1391","Question":"VS","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"596","Question":"VS","Answer":"加油","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"1391","Question":"VS","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"VS","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"VS","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"1391","Question":"VS","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"596","Question":"VS","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"1298","Question":"VS","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐鈦豐卡VS御璽卡"},
{"page":"1391","Question":"VS","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡VS花旗現金回饋白金卡"},
{"page":"596","Question":"VS","Answer":"學生","content":"[問題]永豐全國加油卡VS學生卡?"},
{"page":"1082","Question":"遺失","Answer":"信用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"228","Question":"遺失","Answer":"XD","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"228","Question":"遺失","Answer":"卡片","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"613","Question":"遺失","Answer":"卡片","content":"[問題]卡片遺失相關問題"},
{"page":"1082","Question":"遺失","Answer":"聯名","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1082","Question":"遺失","Answer":"信用","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"613","Question":"遺失","Answer":"相關","content":"[問題]卡片遺失相關問題"},
{"page":"1082","Question":"遺失","Answer":"悠遊","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"228","Question":"遺失","Answer":"掛失","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"1082","Question":"遺失","Answer":"用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1080","Question":"不該","Answer":"回饋","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"591","Question":"不該","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"922","Question":"不該","Answer":"請問","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"922","Question":"不該","Answer":"張卡","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"1574","Question":"不該","Answer":"額度","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"1129","Question":"不該","Answer":"AE","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1129","Question":"不該","Answer":"白金","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1080","Question":"不該","Answer":"現金","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1080","Question":"不該","Answer":"聯名","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1129","Question":"不該","Answer":"白金卡","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1129","Question":"不該","Answer":"信用","content":"[問題]該不該辦AE信用白金卡?"},
{"page":"1574","Question":"不該","Answer":"信用","content":"[問題]該不該調高信用額度????"},
{"page":"591","Question":"不該","Answer":"身份","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"591","Question":"不該","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"591","Question":"不該","Answer":"學生","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"922","Question":"不該","Answer":"幾張","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"640","Question":"XD","Answer":"信用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"228","Question":"XD","Answer":"卡片","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"608","Question":"XD","Answer":"10","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"608","Question":"XD","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"640","Question":"XD","Answer":"利息","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"608","Question":"XD","Answer":"1000","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"640","Question":"XD","Answer":"信用","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"XD","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"608","Question":"XD","Answer":"1.","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"608","Question":"XD","Answer":"100","content":"[問題]花旗1000點禮享家入帳了XD"},
{"page":"228","Question":"XD","Answer":"掛失","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"228","Question":"XD","Answer":"遺失","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"640","Question":"XD","Answer":"用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"XD","Answer":"循環","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"XD","Answer":"違約金","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"XD","Answer":"違約","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"671","Question":"卡該","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"643","Question":"卡該","Answer":"怎麼","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"591","Question":"卡該","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"671","Question":"卡該","Answer":"請問","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"922","Question":"卡該","Answer":"請問","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"643","Question":"卡該","Answer":"張卡","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"922","Question":"卡該","Answer":"張卡","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"643","Question":"卡該","Answer":"一次","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"671","Question":"卡該","Answer":"一張","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"671","Question":"卡該","Answer":"出國","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"643","Question":"卡該","Answer":"處理","content":"[問題]一次過五張卡該怎麼處理?"},
{"page":"591","Question":"卡該","Answer":"身份","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"671","Question":"卡該","Answer":"日本","content":"[問題]請問出國到日本刷卡該用哪一張?"},
{"page":"591","Question":"卡該","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"591","Question":"卡該","Answer":"學生","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"922","Question":"卡該","Answer":"幾張","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"591","Question":"卡該","Answer":"不該","content":"[問題]花旗透明學生卡該不該註銷學生身份"},
{"page":"922","Question":"卡該","Answer":"不該","content":"[問題]請問這幾張卡該不該留?"},
{"page":"568","Question":"財神卡","Answer":"回饋","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"240","Question":"財神卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡要去哪些電影院=="},
{"page":"568","Question":"財神卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"572","Question":"財神卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡去留"},
{"page":"903","Question":"財神卡","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡"},
{"page":"568","Question":"財神卡","Answer":"點數","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"568","Question":"財神卡","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"378","Question":"財神卡","Answer":"限制","content":"[問題]財神卡票卷限制張數"},
{"page":"867","Question":"一家","Answer":"回饋","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1383","Question":"一家","Answer":"金融","content":"[問題]visa金融卡哪一家好??"},
{"page":"1085","Question":"一家","Answer":"優惠","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"867","Question":"一家","Answer":"比較","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1085","Question":"一家","Answer":"比較","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"1383","Question":"一家","Answer":"visa","content":"[問題]visa金融卡哪一家好??"},
{"page":"867","Question":"一家","Answer":"最近","content":"[問題]最近那一家的卡比較回饋比較多？？？"},
{"page":"1085","Question":"一家","Answer":"首刷","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"336","Question":"永旺","Answer":"刷卡","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1144","Question":"永旺","Answer":"一個","content":"[問題]一個蠢問題..(永旺)"},
{"page":"297","Question":"永旺","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人有永旺鬥牛士卡嗎"},
{"page":"297","Question":"永旺","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人有永旺鬥牛士卡嗎"},
{"page":"1083","Question":"永旺","Answer":"聯名","content":"[問題]有永旺環球聯名卡的版友??"},
{"page":"336","Question":"永旺","Answer":"網路","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1083","Question":"永旺","Answer":"版友","content":"[問題]有永旺環球聯名卡的版友??"},
{"page":"336","Question":"永旺","Answer":"JCB","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"336","Question":"永旺","Answer":"無法","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"367","Question":"永旺","Answer":"分期","content":"[問題]永旺分期買筆電"},
{"page":"336","Question":"永旺","Answer":"國外","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"560","Question":"停發","Answer":"聯名","content":"[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"872","Question":"停發","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"877","Question":"停發","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"560","Question":"停發","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"872","Question":"停發","Answer":"屈臣氏","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"877","Question":"停發","Answer":"屈臣氏","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"554","Question":"卡嗎","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡可以轉中信好市多的卡嗎？"},
{"page":"177","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"411","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"736","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"821","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"1320","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1350","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1363","Question":"卡嗎","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"790","Question":"卡嗎","Answer":"這樣","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"795","Question":"卡嗎","Answer":"這樣","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"398","Question":"卡嗎","Answer":"可能","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"790","Question":"卡嗎","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"411","Question":"卡嗎","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"597","Question":"卡嗎","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"177","Question":"卡嗎","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"卡嗎","Answer":"消費","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"199","Question":"卡嗎","Answer":"刷卡","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"1556","Question":"卡嗎","Answer":"現在","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"879","Question":"卡嗎","Answer":"這種","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"929","Question":"卡嗎","Answer":"這種","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"177","Question":"卡嗎","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1417","Question":"卡嗎","Answer":"回饋","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"156","Question":"卡嗎","Answer":"申請","content":"[問題]男生可以申請台新玫瑰卡嗎?"},
{"page":"795","Question":"卡嗎","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"1025","Question":"卡嗎","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗HAPPYGO卡核卡後可改卡嗎?"},
{"page":"554","Question":"卡嗎","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡可以轉中信好市多的卡嗎？"},
{"page":"199","Question":"卡嗎","Answer":"有人","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"297","Question":"卡嗎","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人有永旺鬥牛士卡嗎"},
{"page":"323","Question":"卡嗎","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1556","Question":"卡嗎","Answer":"還有","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"502","Question":"卡嗎","Answer":"拿到","content":"[問題]我拿到的是金卡嗎?"},
{"page":"795","Question":"卡嗎","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"1025","Question":"卡嗎","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗HAPPYGO卡核卡後可改卡嗎?"},
{"page":"15","Question":"卡嗎","Answer":"請問","content":"[問題]請問各位還會用台新的卡嗎?"},
{"page":"230","Question":"卡嗎","Answer":"請問","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"297","Question":"卡嗎","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人有永旺鬥牛士卡嗎"},
{"page":"323","Question":"卡嗎","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"725","Question":"卡嗎","Answer":"請問","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"736","Question":"卡嗎","Answer":"請問","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"790","Question":"卡嗎","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下，這樣子可以過卡嗎？"},
{"page":"1038","Question":"卡嗎","Answer":"利息","content":"[問題]動用循環利息會過卡嗎?"},
{"page":"682","Question":"卡嗎","Answer":"AE","content":"[問題]有板大用過VISAElectron卡嗎？"},
{"page":"725","Question":"卡嗎","Answer":"白金","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"177","Question":"卡嗎","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1417","Question":"卡嗎","Answer":"現金","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"177","Question":"卡嗎","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1320","Question":"卡嗎","Answer":"一次","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"323","Question":"卡嗎","Answer":"聯名","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"卡嗎","Answer":"聯名","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"518","Question":"卡嗎","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"卡嗎","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"524","Question":"卡嗎","Answer":"聯名","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"1417","Question":"卡嗎","Answer":"聯名","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"414","Question":"卡嗎","Answer":"辦卡","content":"[問題]無評分能辦卡嗎?"},
{"page":"518","Question":"卡嗎","Answer":"辦卡","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"卡嗎","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"879","Question":"卡嗎","Answer":"辦卡","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"1556","Question":"卡嗎","Answer":"辦卡","content":"[問題]現在還有以卡辦卡嗎？"},
{"page":"682","Question":"卡嗎","Answer":"VISA","content":"[問題]有板大用過VISAElectron卡嗎？"},
{"page":"879","Question":"卡嗎","Answer":"狀況","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"725","Question":"卡嗎","Answer":"白金卡","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"177","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"411","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"725","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"736","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"821","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"1320","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1350","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1363","Question":"卡嗎","Answer":"信用","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"卡嗎","Answer":"自動","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"卡嗎","Answer":"扣款","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1131","Question":"卡嗎","Answer":"保費","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"卡嗎","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1459","Question":"卡嗎","Answer":"發卡","content":"[問題]國泰可以亂發卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"卡嗎","Answer":"警告","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"230","Question":"卡嗎","Answer":"店家","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"323","Question":"卡嗎","Answer":"華南","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"524","Question":"卡嗎","Answer":"華南","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"929","Question":"卡嗎","Answer":"條件","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"15","Question":"卡嗎","Answer":"台新","content":"[問題]請問各位還會用台新的卡嗎?"},
{"page":"156","Question":"卡嗎","Answer":"台新","content":"[問題]男生可以申請台新玫瑰卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"卡嗎","Answer":"台新","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"199","Question":"卡嗎","Answer":"OK","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"1131","Question":"卡嗎","Answer":"2.","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"50","Question":"卡嗎","Answer":"透明","content":"Re:[問題]剛辦透明卡能換成享樂卡嗎？"},
{"page":"411","Question":"卡嗎","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"597","Question":"卡嗎","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"卡嗎","Answer":"工作","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"597","Question":"卡嗎","Answer":"萬泰","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"1131","Question":"卡嗎","Answer":"24","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"929","Question":"卡嗎","Answer":"學生","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"卡嗎","Answer":"60","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"821","Question":"卡嗎","Answer":"行銷","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"725","Question":"卡嗎","Answer":"美國運","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"929","Question":"卡嗎","Answer":"甚麼","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"323","Question":"卡嗎","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"卡嗎","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"518","Question":"卡嗎","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"卡嗎","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"524","Question":"卡嗎","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"1417","Question":"卡嗎","Answer":"悠遊","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"879","Question":"卡嗎","Answer":"很難","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"177","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"230","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]請問未用信用卡消費的店家可以退款到我的信用卡嗎"},
{"page":"411","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"736","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"821","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]版上可以行銷信用卡嗎？"},
{"page":"980","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]沒工作可以辦信用卡嗎"},
{"page":"1320","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]小白可以一次申辦二家信用卡嗎？"},
{"page":"1350","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1354","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]有扣款失敗自動警告的信用卡嗎?"},
{"page":"1363","Question":"卡嗎","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1038","Question":"卡嗎","Answer":"循環","content":"[問題]動用循環利息會過卡嗎?"},
{"page":"725","Question":"卡嗎","Answer":"簡訊","content":"[問題]請問美國運通會用簡訊推銷信用白金卡嗎？"},
{"page":"1131","Question":"卡嗎","Answer":"vo","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"411","Question":"卡嗎","Answer":"存款","content":"[問題]沒有工作，只有存款六萬多，可以辦信用卡嗎？"},
{"page":"736","Question":"問有","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"339","Question":"問有","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"1470","Question":"問有","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"678","Question":"問有","Answer":"回饋","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"339","Question":"問有","Answer":"收到","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"861","Question":"問有","Answer":"收到","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"問有","Answer":"收到","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"647","Question":"問有","Answer":"中信","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"861","Question":"問有","Answer":"已經","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"問有","Answer":"已經","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"297","Question":"問有","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人有永旺鬥牛士卡嗎"},
{"page":"323","Question":"問有","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"678","Question":"問有","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"861","Question":"問有","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"問有","Answer":"有人","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1470","Question":"問有","Answer":"優惠","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"678","Question":"問有","Answer":"花旗","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"297","Question":"問有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人有永旺鬥牛士卡嗎"},
{"page":"323","Question":"問有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"339","Question":"問有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"647","Question":"問有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"678","Question":"問有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"736","Question":"問有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"861","Question":"問有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"問有","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"1470","Question":"問有","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"678","Question":"問有","Answer":"現金","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"678","Question":"問有","Answer":"使用","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"323","Question":"問有","Answer":"聯名","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"736","Question":"問有","Answer":"信用","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"339","Question":"問有","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"647","Question":"問有","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"339","Question":"問有","Answer":"永豐","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"323","Question":"問有","Answer":"華南","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1470","Question":"問有","Answer":"接送","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"647","Question":"問有","Answer":"機場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"1470","Question":"問有","Answer":"機場","content":"[問題]請問有沒有優惠機場接送的卡?"},
{"page":"647","Question":"問有","Answer":"停車場","content":"[問題]請問有中信卡友停過機場外的友達停車場嗎?評價如何?"},
{"page":"323","Question":"問有","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"339","Question":"問有","Answer":"新光","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"736","Question":"問有","Answer":"用卡","content":"[問題]請問有免審核的信用卡嗎?"},
{"page":"857","Question":"匯豐華航","Answer":"刷卡","content":"[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"981","Question":"匯豐華航","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"1080","Question":"匯豐華航","Answer":"回饋","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"426","Question":"匯豐華航","Answer":"白金","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"857","Question":"匯豐華航","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"981","Question":"匯豐華航","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金刷卡禮"},
{"page":"1337","Question":"匯豐華航","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1080","Question":"匯豐華航","Answer":"現金","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1080","Question":"匯豐華航","Answer":"聯名","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"426","Question":"匯豐華航","Answer":"白金卡","content":"[問題]有關匯豐華航白金卡的問題"},
{"page":"1337","Question":"匯豐華航","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1337","Question":"匯豐華航","Answer":"機票","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"1080","Question":"匯豐華航","Answer":"不該","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1337","Question":"匯豐華航","Answer":"折扣","content":"Re:[問題]匯豐華航白金卡買機票有折扣嗎"},
{"page":"154","Question":"為何","Answer":"信用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"154","Question":"為何","Answer":"現在","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"190","Question":"為何","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"為何","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"1173","Question":"為何","Answer":"中信","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1123","Question":"為何","Answer":"花旗","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"190","Question":"為何","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"為何","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"154","Question":"為何","Answer":"信用","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"1173","Question":"為何","Answer":"同意","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"154","Question":"為何","Answer":"ATM","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"1173","Question":"為何","Answer":"行銷","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"190","Question":"為何","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"為何","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"154","Question":"為何","Answer":"用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"1123","Question":"為何","Answer":"不給","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"83","Question":"差別","Answer":"花旗","content":"[問題]美商花旗和台灣花旗的差別？"},
{"page":"83","Question":"差別","Answer":"台灣","content":"[問題]美商花旗和台灣花旗的差別？"},
{"page":"267","Question":"差別","Answer":"請問","content":"[問題]請問聯名卡和一般卡的差別"},
{"page":"309","Question":"差別","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"267","Question":"差別","Answer":"聯名","content":"[問題]請問聯名卡和一般卡的差別"},
{"page":"309","Question":"差別","Answer":"聯名","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"309","Question":"差別","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐白金卡和華航聯名卡差別"},
{"page":"1442","Question":"卡現","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1488","Question":"卡現","Answer":"現在","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"494","Question":"卡現","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"卡現","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"819","Question":"卡現","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"卡現","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1488","Question":"卡現","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡現在適合辦嗎？"},
{"page":"494","Question":"卡現","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"卡現","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"卡現","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"卡現","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"819","Question":"卡現","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"卡現","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"卡現","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"494","Question":"卡現","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"卡現","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"卡現","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"卡現","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"1122","Question":"卡現","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"494","Question":"卡現","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"卡現","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"819","Question":"卡現","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"卡現","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"卡現","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1442","Question":"卡現","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1190","Question":"問刷","Answer":"消費","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"80","Question":"問刷","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問刷團費8成的定義?"},
{"page":"254","Question":"問刷","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問刷團費8成的定義?"},
{"page":"1190","Question":"問刷","Answer":"請問","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1274","Question":"問刷","Answer":"請問","content":"[問題]想請問刷哪張好?"},
{"page":"1190","Question":"問刷","Answer":"張卡","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1190","Question":"問刷","Answer":"一張","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1190","Question":"問刷","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1202","Question":"繳卡費","Answer":"網路","content":"[問題]網路atm繳卡費"},
{"page":"934","Question":"繳卡費","Answer":"一天","content":"[問題]連二期遲一天繳卡費，會影響貸款嗎?"},
{"page":"1008","Question":"華南紅卡","Answer":"一直","content":"[問題]華南紅卡一直過不了"},
{"page":"384","Question":"華南紅卡","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"384","Question":"華南紅卡","Answer":"點數","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"160","Question":"華南紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"384","Question":"華南紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"1008","Question":"華南紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡一直過不了"},
{"page":"1273","Question":"華南紅卡","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡審核沒過"},
{"page":"384","Question":"華南紅卡","Answer":"兌換","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"1273","Question":"華南紅卡","Answer":"沒過","content":"[問題]華南紅卡審核沒過"},
{"page":"384","Question":"華南紅卡","Answer":"紅利","content":"[問題]請問華南紅卡兌換紅利點數"},
{"page":"160","Question":"華南紅卡","Answer":"加倍","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"1222","Question":"登機箱","Answer":"銀行","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"登機箱","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"登機箱","Answer":"信用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"登機箱","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"登機箱","Answer":"刷卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"登機箱","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"157","Question":"登機箱","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡或是首刷有送登機箱的卡"},
{"page":"1222","Question":"登機箱","Answer":"核卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"登機箱","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"登機箱","Answer":"信用","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"登機箱","Answer":"信用","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"157","Question":"登機箱","Answer":"首刷","content":"[問題]核卡或是首刷有送登機箱的卡"},
{"page":"1222","Question":"登機箱","Answer":"用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"登機箱","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"990","Question":"豐現","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"494","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"972","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"990","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1147","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1185","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1392","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1462","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1508","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1589","Question":"豐現","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"856","Question":"豐現","Answer":"申請","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"豐現","Answer":"申請","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1392","Question":"豐現","Answer":"核卡","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1392","Question":"豐現","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1392","Question":"豐現","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"972","Question":"豐現","Answer":"花旗","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"1290","Question":"豐現","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"豐現","Answer":"花旗","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1147","Question":"豐現","Answer":"請問","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1589","Question":"豐現","Answer":"比較","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"990","Question":"豐現","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"584","Question":"豐現","Answer":"方式","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"494","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1185","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"豐現","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"494","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"544","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"584","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"972","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋與花旗現金回饋"},
{"page":"990","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1147","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"1185","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1392","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]有人收到匯豐現金回饋卡的核卡禮嗎？"},
{"page":"1462","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1508","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1589","Question":"豐現","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"856","Question":"豐現","Answer":"網路","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"豐現","Answer":"網路","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"494","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"584","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡的回饋方式"},
{"page":"792","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"856","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"990","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1185","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1318","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]用網路申請書申辦匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1477","Question":"豐現","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"544","Question":"豐現","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"豐現","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"494","Question":"豐現","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"豐現","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"990","Question":"豐現","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1589","Question":"豐現","Answer":"永豐","content":"[問題]匯豐現金回饋卡和永豐鈦豐卡比較"},
{"page":"1508","Question":"豐現","Answer":"費用","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1185","Question":"豐現","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡分期付款問題"},
{"page":"1290","Question":"豐現","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs.匯豐現金回饋白金卡"},
{"page":"1462","Question":"豐現","Answer":"透明","content":"[問題]鈦豐卡匯豐現金回饋白金卡花旗透明卡"},
{"page":"1508","Question":"豐現","Answer":"繳費","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"494","Question":"豐現","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"豐現","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"1508","Question":"豐現","Answer":"代繳","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1147","Question":"豐現","Answer":"資格","content":"[問題]請問申辦匯豐現金回饋卡的資格"},
{"page":"538","Question":"筆筆","Answer":"回饋","content":"[問題]這次花旗筆筆回饋賺的里數好少"},
{"page":"1171","Question":"筆筆","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗筆筆回饋..."},
{"page":"1228","Question":"筆筆","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]花旗筆筆回饋..."},
{"page":"538","Question":"筆筆","Answer":"花旗","content":"[問題]這次花旗筆筆回饋賺的里數好少"},
{"page":"1171","Question":"筆筆","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗筆筆回饋..."},
{"page":"1228","Question":"筆筆","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗筆筆回饋..."},
{"page":"538","Question":"筆筆","Answer":"這次","content":"[問題]這次花旗筆筆回饋賺的里數好少"},
{"page":"917","Question":"英文","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"34","Question":"英文","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"英文","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"728","Question":"英文","Answer":"信用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"204","Question":"英文","Answer":"申請","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"728","Question":"英文","Answer":"不能","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"204","Question":"英文","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗申請進度查詢申請卡別(英文)之疑惑"},
{"page":"917","Question":"英文","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"1237","Question":"英文","Answer":"不同","content":"[問題]PP卡跟護照英文名不同進貴賓室?"},
{"page":"34","Question":"英文","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"英文","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"728","Question":"英文","Answer":"信用","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"728","Question":"英文","Answer":"名字","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"917","Question":"英文","Answer":"名字","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"34","Question":"英文","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"英文","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"728","Question":"英文","Answer":"用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"353","Question":"小額","Answer":"消費","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"387","Question":"小額","Answer":"刷卡","content":"[問題]中油小額刷卡"},
{"page":"585","Question":"小額","Answer":"建議","content":"[問題]請建議刷花旗卡的地方(小額)"},
{"page":"585","Question":"小額","Answer":"花旗","content":"[問題]請建議刷花旗卡的地方(小額)"},
{"page":"353","Question":"小額","Answer":"里程","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"387","Question":"小額","Answer":"中油","content":"[問題]中油小額刷卡"},
{"page":"353","Question":"小額","Answer":"每次","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"585","Question":"小額","Answer":"地方","content":"[問題]請建議刷花旗卡的地方(小額)"},
{"page":"353","Question":"小額","Answer":"累積","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"904","Question":"問國泰","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"904","Question":"問國泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1256","Question":"問國泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"問國泰","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1359","Question":"問國泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰SOGO卡送的旅行箱"},
{"page":"1256","Question":"問國泰","Answer":"聯名","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"問國泰","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"904","Question":"問國泰","Answer":"信用","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"904","Question":"問國泰","Answer":"自動","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1256","Question":"問國泰","Answer":"首刷","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"問國泰","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"904","Question":"問國泰","Answer":"轉帳","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"904","Question":"問國泰","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"153","Question":"收入","Answer":"信用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"153","Question":"收入","Answer":"沒有","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"1021","Question":"收入","Answer":"回饋","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1021","Question":"收入","Answer":"申請","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"702","Question":"收入","Answer":"10","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"702","Question":"收入","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"1238","Question":"收入","Answer":"請問","content":"[問題]請問未提出收入證明會?"},
{"page":"1021","Question":"收入","Answer":"現金","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1021","Question":"收入","Answer":"證明","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"1238","Question":"收入","Answer":"證明","content":"[問題]請問未提出收入證明會?"},
{"page":"702","Question":"收入","Answer":"辦卡","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"153","Question":"收入","Answer":"信用","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"702","Question":"收入","Answer":"1.","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"702","Question":"收入","Answer":"學生","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"153","Question":"收入","Answer":"用卡","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"702","Question":"收入","Answer":"年收入","content":"[問題]花旗學生辦卡年收入10萬?"},
{"page":"153","Question":"收入","Answer":"存款","content":"[問題]只有存款沒有收入想辦信用卡"},
{"page":"1021","Question":"收入","Answer":"存款","content":"[問題]無收入有存款證明想申請現金回饋卡"},
{"page":"522","Question":"有大額","Answer":"消費","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"有大額","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"775","Question":"有大額","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"522","Question":"有大額","Answer":"張卡","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"有大額","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"775","Question":"有大額","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"181","Question":"繳保費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"290","Question":"繳保費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"279","Question":"繳保費","Answer":"富邦","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"370","Question":"繳保費","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦amoney繳保費問題"},
{"page":"181","Question":"繳保費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"290","Question":"繳保費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"181","Question":"繳保費","Answer":"保費","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"279","Question":"繳保費","Answer":"保費","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"290","Question":"繳保費","Answer":"保費","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"370","Question":"繳保費","Answer":"保費","content":"[問題]富邦amoney繳保費問題"},
{"page":"181","Question":"繳保費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳保費?"},
{"page":"290","Question":"繳保費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳保費"},
{"page":"179","Question":"卡會","Answer":"信用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"508","Question":"卡會","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"卡會","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"179","Question":"卡會","Answer":"已經","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1086","Question":"卡會","Answer":"有人","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"1086","Question":"卡會","Answer":"聯名","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"1086","Question":"卡會","Answer":"台塑","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"179","Question":"卡會","Answer":"信用","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"508","Question":"卡會","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"卡會","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"1112","Question":"卡會","Answer":"怎樣","content":"[問題]沒開卡會怎樣嗎?"},
{"page":"179","Question":"卡會","Answer":"用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"508","Question":"卡會","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"卡會","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"479","Question":"HSBC","Answer":"客服","content":"[問題]HSBC0800客服?"},
{"page":"479","Question":"HSBC","Answer":"0800","content":"[問題]HSBC0800客服?"},
{"page":"479","Question":"HSBC","Answer":"80","content":"[問題]HSBC0800客服?"},
{"page":"508","Question":"貸款","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"貸款","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"920","Question":"貸款","Answer":"現金","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"508","Question":"貸款","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"貸款","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"934","Question":"貸款","Answer":"一天","content":"[問題]連二期遲一天繳卡費，會影響貸款嗎?"},
{"page":"934","Question":"貸款","Answer":"繳卡費","content":"[問題]連二期遲一天繳卡費，會影響貸款嗎?"},
{"page":"920","Question":"貸款","Answer":"還清","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"508","Question":"貸款","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"貸款","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"920","Question":"貸款","Answer":"預借","content":"[問題]預借現金準時還清款項會影響貸款嗎？"},
{"page":"863","Question":"接到","Answer":"直接","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"接到","Answer":"申請","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"618","Question":"接到","Answer":"有人","content":"[問題]有人也接到這電話嗎?"},
{"page":"863","Question":"接到","Answer":"一直","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"504","Question":"接到","Answer":"電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"618","Question":"接到","Answer":"電話","content":"[問題]有人也接到這電話嗎?"},
{"page":"863","Question":"接到","Answer":"電話","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"863","Question":"接到","Answer":"資訊","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"504","Question":"接到","Answer":"打電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"863","Question":"接到","Answer":"保險","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"504","Question":"接到","Answer":"永豐","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"863","Question":"接到","Answer":"提供","content":"[問題]申請時勾選資訊不提供其他應用卻又一直接到保險推銷電話?"},
{"page":"504","Question":"接到","Answer":"投資","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"504","Question":"接到","Answer":"投資型","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"503","Question":"應繳","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"應繳","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"應繳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"應繳","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"應繳","Answer":"金額","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"應繳","Answer":"金額","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1542","Question":"應繳","Answer":"金額","content":"[問題]應繳金額為負數"},
{"page":"503","Question":"應繳","Answer":"有點","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"應繳","Answer":"有點","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"應繳","Answer":"奇怪","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"應繳","Answer":"奇怪","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"有點","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"有點","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"有點","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"有點","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"有點","Answer":"金額","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"有點","Answer":"金額","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"有點","Answer":"奇怪","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"有點","Answer":"奇怪","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1275","Question":"新卡","Answer":"應該","content":"[問題]新卡哪時候應該開卡"},
{"page":"800","Question":"新卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"新卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"1319","Question":"新卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"新卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"新卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1275","Question":"新卡","Answer":"時候","content":"[問題]新卡哪時候應該開卡"},
{"page":"565","Question":"新卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"659","Question":"新卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"800","Question":"新卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"新卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"1573","Question":"新卡","Answer":"時間","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"1573","Question":"新卡","Answer":"額度","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"1319","Question":"新卡","Answer":"全家","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"新卡","Answer":"全家","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"新卡","Answer":"全家","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"565","Question":"新卡","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"659","Question":"新卡","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"1445","Question":"新卡","Answer":"接送","content":"[問題]機場接送&辦新卡"},
{"page":"1445","Question":"新卡","Answer":"機場","content":"[問題]機場接送&辦新卡"},
{"page":"1319","Question":"新卡","Answer":"台新","content":"[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1562","Question":"新卡","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"1565","Question":"新卡","Answer":"台新","content":"Re:[問題]台新卡可以在全家刷卡?"},
{"page":"565","Question":"新卡","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"1252","Question":"方便","Answer":"還是","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"1409","Question":"方便","Answer":"資料","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1252","Question":"方便","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"495","Question":"方便","Answer":"卡片","content":"[問題]適合出差和方便報帳的卡片"},
{"page":"1252","Question":"方便","Answer":"花旗","content":"[問題]中信卡方便?還是花旗卡方便?"},
{"page":"1409","Question":"方便","Answer":"花旗","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"方便","Answer":"公司","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"方便","Answer":"透明","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"174","Question":"超市","Answer":"裡面","content":"[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"306","Question":"超市","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"314","Question":"超市","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"1394","Question":"Amiles","Answer":"有人","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"236","Question":"Amiles","Answer":"請問","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"Amiles","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"Amiles","Answer":"富邦","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"Amiles","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"1394","Question":"Amiles","Answer":"富邦","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"236","Question":"Amiles","Answer":"500","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"Amiles","Answer":"500","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"1394","Question":"Amiles","Answer":"機票","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"236","Question":"Amiles","Answer":"50","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"Amiles","Answer":"50","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"Amiles","Answer":"5000","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"Amiles","Answer":"5000","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"62","Question":"要求","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"898","Question":"要求","Answer":"卡片","content":"[問題]可以用額度來要求卡片生等嗎?"},
{"page":"270","Question":"要求","Answer":"電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"270","Question":"要求","Answer":"額度","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"898","Question":"要求","Answer":"額度","content":"[問題]可以用額度來要求卡片生等嗎?"},
{"page":"270","Question":"要求","Answer":"打電話","content":"[問題]可以主動打電話要求調高額度嗎?"},
{"page":"62","Question":"要求","Answer":"交易","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"62","Question":"要求","Answer":"取消","content":"Re:[問題]刷卡後要求交易取消..."},
{"page":"90","Question":"盜刷","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"899","Question":"盜刷","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"59","Question":"盜刷","Answer":"一下","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"111","Question":"盜刷","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信副卡海外無失卡盜刷"},
{"page":"319","Question":"盜刷","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡疑似被盜刷"},
{"page":"97","Question":"盜刷","Answer":"簽名","content":"Re:[問題]被盜刷簽名簽錯仍被扣款"},
{"page":"59","Question":"盜刷","Answer":"討論","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"59","Question":"盜刷","Answer":"風險","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"899","Question":"盜刷","Answer":"朋友","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"90","Question":"盜刷","Answer":"信用","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"899","Question":"盜刷","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"357","Question":"盜刷","Answer":"處理","content":"[問題]馬來西亞avis租車被盜刷該如何處理?"},
{"page":"97","Question":"盜刷","Answer":"扣款","content":"Re:[問題]被盜刷簽名簽錯仍被扣款"},
{"page":"111","Question":"盜刷","Answer":"海外","content":"Re:[問題]中信副卡海外無失卡盜刷"},
{"page":"90","Question":"盜刷","Answer":"國外","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"90","Question":"盜刷","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]非本人的信用卡，在國外被偷且被盜刷"},
{"page":"899","Question":"盜刷","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡被朋友盜刷"},
{"page":"492","Question":"利卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"1464","Question":"利卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"1464","Question":"利卡","Answer":"使用","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"848","Question":"利卡","Answer":"永豐","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"492","Question":"利卡","Answer":"到底","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"492","Question":"利卡","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"1464","Question":"利卡","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗紅利卡使用問題!"},
{"page":"492","Question":"利卡","Answer":"哪裡","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"848","Question":"利卡","Answer":"商務","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"848","Question":"利卡","Answer":"渣打","content":"[問題]渣打昇利卡v.s.永豐商務御璽卡"},
{"page":"461","Question":"會過","Answer":"銀行","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"461","Question":"會過","Answer":"信用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"385","Question":"會過","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"461","Question":"會過","Answer":"申請","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"385","Question":"會過","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"461","Question":"會過","Answer":"一定","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"385","Question":"會過","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"721","Question":"會過","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗，要怎樣才會過卡阿:("},
{"page":"1038","Question":"會過","Answer":"利息","content":"[問題]動用循環利息會過卡嗎?"},
{"page":"385","Question":"會過","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"461","Question":"會過","Answer":"信用","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"721","Question":"會過","Answer":"怎樣","content":"[問題]想辦花旗，要怎樣才會過卡阿:("},
{"page":"461","Question":"會過","Answer":"是不是","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"461","Question":"會過","Answer":"用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"1038","Question":"會過","Answer":"循環","content":"[問題]動用循環利息會過卡嗎?"},
{"page":"388","Question":"電子","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"655","Question":"電子","Answer":"帳單","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"719","Question":"電子","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"752","Question":"電子","Answer":"帳單","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"838","Question":"電子","Answer":"帳單","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"388","Question":"電子","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"719","Question":"電子","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"752","Question":"電子","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"655","Question":"電子","Answer":"扣繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"838","Question":"電子","Answer":"辦法","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"655","Question":"電子","Answer":"自動","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"838","Question":"電子","Answer":"還沒","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"655","Question":"電子","Answer":"代繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"719","Question":"電子","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"388","Question":"電子","Answer":"電子帳","content":"[問題]花旗電子帳單出包?"},
{"page":"655","Question":"電子","Answer":"電子帳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"719","Question":"電子","Answer":"電子帳","content":"[問題]花旗電子帳單疑問"},
{"page":"752","Question":"電子","Answer":"電子帳","content":"[問題]富邦電子帳單的安裝"},
{"page":"838","Question":"電子","Answer":"電子帳","content":"[問題]國泰世華電子帳單還沒寄過來前有辦法先印到嗎"},
{"page":"389","Question":"連續","Answer":"刷卡","content":"[問題]連續刷卡"},
{"page":"1158","Question":"連續","Answer":"加油","content":"[問題]可以連續自助加油嗎？"},
{"page":"1168","Question":"連續","Answer":"辦卡","content":"[問題]連續辦卡"},
{"page":"1158","Question":"連續","Answer":"自助","content":"[問題]可以連續自助加油嗎？"},
{"page":"390","Question":"新手","Answer":"信用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"新手","Answer":"信用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"470","Question":"新手","Answer":"信用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"390","Question":"新手","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"新手","Answer":"推薦","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"390","Question":"新手","Answer":"信用","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"新手","Answer":"信用","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"470","Question":"新手","Answer":"信用","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"470","Question":"新手","Answer":"繳款","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"470","Question":"新手","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"390","Question":"新手","Answer":"用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"464","Question":"新手","Answer":"用卡","content":"[問題]請推薦新手信用卡"},
{"page":"470","Question":"新手","Answer":"用卡","content":"[問題]永豐信用卡新手(繳款問題)"},
{"page":"1558","Question":"享樂卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"483","Question":"享樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]刷花旗享樂卡沒發票"},
{"page":"1055","Question":"享樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]有關花旗享樂卡"},
{"page":"1558","Question":"享樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"483","Question":"享樂卡","Answer":"發票","content":"[問題]刷花旗享樂卡沒發票"},
{"page":"50","Question":"享樂卡","Answer":"透明","content":"Re:[問題]剛辦透明卡能換成享樂卡嗎？"},
{"page":"382","Question":"問台","Answer":"回饋","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"1553","Question":"問台","Answer":"花旗","content":"[問題]請問台中大賣場晚上可辦花旗卡的地點？"},
{"page":"51","Question":"問台","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"382","Question":"問台","Answer":"請問","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"1553","Question":"問台","Answer":"請問","content":"[問題]請問台中大賣場晚上可辦花旗卡的地點？"},
{"page":"382","Question":"問台","Answer":"方式","content":"[問題]請問台企銀鈦金商旅卡回饋方式"},
{"page":"51","Question":"問台","Answer":"接送","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"51","Question":"問台","Answer":"機場","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"51","Question":"問台","Answer":"台新","content":"Re:[問題]請問台新尊爵卡的機場接送"},
{"page":"794","Question":"萬泰京華城","Answer":"聯名","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"萬泰京華城","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"萬泰京華城","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"794","Question":"萬泰京華城","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"801","Question":"萬泰京華城","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"808","Question":"萬泰京華城","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰京華城聯名卡生日電影票"},
{"page":"820","Question":"可用","Answer":"信用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"401","Question":"可用","Answer":"聯名","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"820","Question":"可用","Answer":"信用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"401","Question":"可用","Answer":"華南","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"401","Question":"可用","Answer":"接送","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"1192","Question":"可用","Answer":"接送","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"401","Question":"可用","Answer":"機場","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"1192","Question":"可用","Answer":"機場","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"1192","Question":"可用","Answer":"今年","content":"[問題]今年度的機場接送可用在跨年嗎?"},
{"page":"820","Question":"可用","Answer":"ATM","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"401","Question":"可用","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"820","Question":"可用","Answer":"實體","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"401","Question":"可用","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"820","Question":"可用","Answer":"用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1324","Question":"結婚","Answer":"什麼","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"1324","Question":"結婚","Answer":"消費","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"444","Question":"結婚","Answer":"刷卡","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"444","Question":"結婚","Answer":"建議","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"1324","Question":"結婚","Answer":"划算","content":"[問題]要結婚了辦什麼卡消費最划算"},
{"page":"444","Question":"結婚","Answer":"海外","content":"[問題]海外刷卡＋結婚可以請大家給個建議嗎？"},
{"page":"402","Question":"結婚","Answer":"用卡","content":"[問題]結婚用卡"},
{"page":"892","Question":"結婚","Answer":"用卡","content":"[問題]結婚用卡"},
{"page":"174","Question":"神卡裡面","Answer":"裡面","content":"[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"306","Question":"神卡裡面","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"314","Question":"神卡裡面","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"1205","Question":"請麻煩","Answer":"信用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"請麻煩","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"請麻煩","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1205","Question":"請麻煩","Answer":"推薦","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"請麻煩","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"請麻煩","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1205","Question":"請麻煩","Answer":"信用","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"請麻煩","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"請麻煩","Answer":"信用","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1205","Question":"請麻煩","Answer":"麻煩","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"請麻煩","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"請麻煩","Answer":"麻煩","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1205","Question":"請麻煩","Answer":"用卡","content":"[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1212","Question":"請麻煩","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"1219","Question":"請麻煩","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]常出差（泰國航空）,請麻煩推薦信用卡"},
{"page":"174","Question":"量販","Answer":"裡面","content":"[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"306","Question":"量販","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"314","Question":"量販","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"174","Question":"範圍","Answer":"裡面","content":"[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"306","Question":"範圍","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"314","Question":"範圍","Answer":"裡面","content":"Re:[問題]Car神卡裡面的百貨量販超市範圍在哪"},
{"page":"461","Question":"是不是","Answer":"銀行","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"461","Question":"是不是","Answer":"信用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"973","Question":"是不是","Answer":"沒有","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"461","Question":"是不是","Answer":"申請","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"461","Question":"是不是","Answer":"一定","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"1338","Question":"是不是","Answer":"花旗","content":"[問題]辦花旗是不是很難下來？"},
{"page":"973","Question":"是不是","Answer":"簽單","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"973","Question":"是不是","Answer":"最近","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"461","Question":"是不是","Answer":"信用","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"973","Question":"是不是","Answer":"活動","content":"[問題]最近是不是都沒有簽單活動?"},
{"page":"1338","Question":"是不是","Answer":"很難","content":"[問題]辦花旗是不是很難下來？"},
{"page":"461","Question":"是不是","Answer":"用卡","content":"[問題]自己申請自己家銀行的信用卡是不是一定會過?"},
{"page":"862","Question":"兩次","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"915","Question":"兩次","Answer":"怎麼","content":"[問題]付費兩次怎麼辦？"},
{"page":"862","Question":"兩次","Answer":"一次","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"862","Question":"兩次","Answer":"扣款","content":"[問題]刷卡一次，扣款兩次"},
{"page":"239","Question":"兩次","Answer":"兌換","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"239","Question":"兩次","Answer":"亞洲","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"239","Question":"兩次","Answer":"萬里","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"239","Question":"兩次","Answer":"萬里通","content":"[問題]澳盛飛行積金兌換亞洲萬里通~失敗兩次><"},
{"page":"1530","Question":"傻眼","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"傻眼","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1530","Question":"傻眼","Answer":"帳單","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"傻眼","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1530","Question":"傻眼","Answer":"收到","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"傻眼","Answer":"收到","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1530","Question":"傻眼","Answer":"電話","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"傻眼","Answer":"電話","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1530","Question":"傻眼","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"傻眼","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1582","Question":"傻眼","Answer":"有點","content":"[問題]讓我有點傻眼的信..."},
{"page":"1530","Question":"傻眼","Answer":"公共","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"傻眼","Answer":"公共","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1530","Question":"傻眼","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1551","Question":"傻眼","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用信用卡打公共電話收到傻眼的帳單"},
{"page":"1413","Question":"方法","Answer":"回饋","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"1413","Question":"方法","Answer":"卡片","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"53","Question":"方法","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"53","Question":"方法","Answer":"電話","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1575","Question":"方法","Answer":"年費","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"53","Question":"方法","Answer":"使用","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1413","Question":"方法","Answer":"計算","content":"[問題]積點型卡片的回饋率計算方法？"},
{"page":"53","Question":"方法","Answer":"2.","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"53","Question":"方法","Answer":"公共","content":"Re:[問題]請問用call*2卡打公共電話的使用方法"},
{"page":"1575","Question":"方法","Answer":"免年費","content":"[問題]免年費的方法"},
{"page":"506","Question":"好過","Answer":"銀行","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"453","Question":"好過","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"好過","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"453","Question":"好過","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"好過","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"453","Question":"好過","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"好過","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"506","Question":"好過","Answer":"學生","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"506","Question":"好過","Answer":"哪間","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"743","Question":"哪種","Answer":"知道","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"54","Question":"哪種","Answer":"一個","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"743","Question":"哪種","Answer":"張卡","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"54","Question":"哪種","Answer":"網路","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"743","Question":"哪種","Answer":"符合","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"54","Question":"哪種","Answer":"500","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"哪種","Answer":"50","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"哪種","Answer":"5000","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"哪種","Answer":"左右","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"哪種","Answer":"划算","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"743","Question":"哪種","Answer":"不知","content":"[問題]想辦張卡但不知道哪種卡最符合自己需求"},
{"page":"420","Question":"life","Answer":"加油","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"life","Answer":"加油","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"602","Question":"life","Answer":"方式","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"602","Question":"life","Answer":"使用","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"1047","Question":"life","Answer":"是否","content":"[問題]本週golife卡機車加95汽油是否四公升最划算?"},
{"page":"420","Question":"life","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"life","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"602","Question":"life","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐GO!life使用方式"},
{"page":"1047","Question":"life","Answer":"划算","content":"[問題]本週golife卡機車加95汽油是否四公升最划算?"},
{"page":"1047","Question":"life","Answer":"95","content":"[問題]本週golife卡機車加95汽油是否四公升最划算?"},
{"page":"554","Question":"好市","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡可以轉中信好市多的卡嗎？"},
{"page":"1020","Question":"好市","Answer":"消費","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"449","Question":"好市","Answer":"中信","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"554","Question":"好市","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡可以轉中信好市多的卡嗎？"},
{"page":"449","Question":"好市","Answer":"公司","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"1020","Question":"好市","Answer":"網站","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1294","Question":"好市","Answer":"請問","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1299","Question":"好市","Answer":"請問","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1020","Question":"好市","Answer":"聯名","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1294","Question":"好市","Answer":"聯名","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1299","Question":"好市","Answer":"聯名","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1020","Question":"好市","Answer":"國外","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"288","Question":"wave","Answer":"刷卡","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"12","Question":"wave","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]該怎麼將Icashwave開卡？"},
{"page":"841","Question":"wave","Answer":"優惠","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"9","Question":"wave","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"9","Question":"wave","Answer":"visa","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"305","Question":"wave","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"wave","Answer":"visa","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"288","Question":"wave","Answer":"不同","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"wave","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1137","Question":"wave","Answer":"交易","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"9","Question":"wave","Answer":"master","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"305","Question":"wave","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"9","Question":"wave","Answer":"pass","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1137","Question":"wave","Answer":"Visa","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"841","Question":"wave","Answer":"悠遊","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"288","Question":"wave","Answer":"卡有","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"wave","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"9","Question":"wave","Answer":"pay","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"288","Question":"wave","Answer":"pay","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"wave","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"wave","Answer":"pay","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"717","Question":"左右","Answer":"消費","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"54","Question":"左右","Answer":"一個","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"717","Question":"左右","Answer":"請問","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"717","Question":"左右","Answer":"比較","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"717","Question":"左右","Answer":"張卡","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"54","Question":"左右","Answer":"網路","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"左右","Answer":"500","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"717","Question":"左右","Answer":"40","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1336","Question":"左右","Answer":"40","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"54","Question":"左右","Answer":"50","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"左右","Answer":"5000","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"左右","Answer":"划算","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"左右","Answer":"哪種","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"1336","Question":"左右","Answer":"八通","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"431","Question":"預先","Answer":"額度","content":"[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"432","Question":"預先","Answer":"額度","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"433","Question":"預先","Answer":"額度","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"431","Question":"預先","Answer":"店家","content":"[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"432","Question":"預先","Answer":"店家","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"433","Question":"預先","Answer":"店家","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"431","Question":"佔用","Answer":"額度","content":"[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"432","Question":"佔用","Answer":"額度","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"433","Question":"佔用","Answer":"額度","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"431","Question":"佔用","Answer":"店家","content":"[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"432","Question":"佔用","Answer":"店家","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"433","Question":"佔用","Answer":"店家","content":"Re:[問題]關於店家預先佔用額度"},
{"page":"891","Question":"容易","Answer":"銀行","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"137","Question":"容易","Answer":"申請","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"891","Question":"容易","Answer":"比較","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"137","Question":"容易","Answer":"額度","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"891","Question":"容易","Answer":"辦卡","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"891","Question":"容易","Answer":"往來","content":"[問題]跟有往來的銀行辦卡比較容易?"},
{"page":"137","Question":"容易","Answer":"上海","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"429","Question":"一卷","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷"},
{"page":"563","Question":"一卷","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"563","Question":"一卷","Answer":"明年","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"771","Question":"有什麼","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"760","Question":"有什麼","Answer":"什麼","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"771","Question":"有什麼","Answer":"什麼","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"760","Question":"有什麼","Answer":"額度","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"771","Question":"有什麼","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"760","Question":"有什麼","Answer":"辦法","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"760","Question":"有什麼","Answer":"學生","content":"[問題]學生有什麼辦法可以提高額度呢??"},
{"page":"771","Question":"有什麼","Answer":"卡有","content":"[問題]玉山銀行御璽卡有什麼用？"},
{"page":"442","Question":"有什麼","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"信用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"什麼","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1150","Question":"好康","Answer":"月底","content":"[問題]中國信託6月-7月底的揪團A好康活動??"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"最近","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"信用","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"點數","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"華南","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"紅利","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"活動","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1150","Question":"好康","Answer":"活動","content":"[問題]中國信託6月-7月底的揪團A好康活動??"},
{"page":"442","Question":"好康","Answer":"用卡","content":"[問題]華南信用卡紅利點數最近有什麼好康活動呢？"},
{"page":"1012","Question":"國信","Answer":"銀行","content":"[問題]中國信託costco聯名卡+銀行卡金幣五倍送??"},
{"page":"1253","Question":"國信","Answer":"銀行","content":"[問題]中國信託銀行卡分期付款"},
{"page":"63","Question":"國信","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"321","Question":"國信","Answer":"信用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"1150","Question":"國信","Answer":"月底","content":"[問題]中國信託6月-7月底的揪團A好康活動??"},
{"page":"252","Question":"國信","Answer":"金融","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"651","Question":"國信","Answer":"優惠","content":"[問題]中國信託電影票優惠"},
{"page":"252","Question":"國信","Answer":"請問","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"252","Question":"國信","Answer":"visa","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"252","Question":"國信","Answer":"額度","content":"[問題]請問中國信託visa金融卡的額度"},
{"page":"300","Question":"國信","Answer":"白金","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"1042","Question":"國信","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1560","Question":"國信","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託點數使用的最大效益!"},
{"page":"1012","Question":"國信","Answer":"聯名","content":"[問題]中國信託costco聯名卡+銀行卡金幣五倍送??"},
{"page":"1467","Question":"國信","Answer":"聯名","content":"[問題]中國信託MUJI聯名卡值得辦嗎?"},
{"page":"300","Question":"國信","Answer":"白金卡","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"321","Question":"國信","Answer":"推薦","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"63","Question":"國信","Answer":"信用","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"321","Question":"國信","Answer":"信用","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"1560","Question":"國信","Answer":"點數","content":"[問題]中國信託點數使用的最大效益!"},
{"page":"1467","Question":"國信","Answer":"值得","content":"[問題]中國信託MUJI聯名卡值得辦嗎?"},
{"page":"187","Question":"國信","Answer":"同意","content":"[問題]中國信託分期同意書?"},
{"page":"300","Question":"國信","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"63","Question":"國信","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"187","Question":"國信","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託分期同意書?"},
{"page":"626","Question":"國信","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託的分期靈活金好處是?"},
{"page":"1253","Question":"國信","Answer":"分期","content":"[問題]中國信託銀行卡分期付款"},
{"page":"1150","Question":"國信","Answer":"活動","content":"[問題]中國信託6月-7月底的揪團A好康活動??"},
{"page":"1042","Question":"國信","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"國信","Answer":"Visa","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"國信","Answer":"悠遊","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"63","Question":"國信","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]中國信託信用卡紅利"},
{"page":"321","Question":"國信","Answer":"用卡","content":"[問題]申辦中國信託信用卡，有推薦的類型嗎？"},
{"page":"1042","Question":"國信","Answer":"拿來","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1042","Question":"國信","Answer":"pay","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"60","Question":"關於中","Answer":"中信","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"159","Question":"關於中","Answer":"中信","content":"[問題]關於中信年費"},
{"page":"159","Question":"關於中","Answer":"年費","content":"[問題]關於中信年費"},
{"page":"60","Question":"關於中","Answer":"點數","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"60","Question":"關於中","Answer":"紅利","content":"Re:[問題]關於中信的紅利點數"},
{"page":"422","Question":"更改","Answer":"銀行","content":"[問題]匯豐銀行更改帳單地址?"},
{"page":"422","Question":"更改","Answer":"帳單","content":"[問題]匯豐銀行更改帳單地址?"},
{"page":"844","Question":"更改","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗更改結帳日"},
{"page":"844","Question":"更改","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]花旗更改結帳日"},
{"page":"420","Question":"被氣","Answer":"加油","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"被氣","Answer":"加油","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"420","Question":"被氣","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"424","Question":"被氣","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐go-life全國加油卡~被氣死啦~"},
{"page":"1178","Question":"國泰申","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"452","Question":"國泰申","Answer":"資料","content":"[問題]國泰申請調額所附的資料"},
{"page":"452","Question":"國泰申","Answer":"申請","content":"[問題]國泰申請調額所附的資料"},
{"page":"1178","Question":"國泰申","Answer":"申請","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1178","Question":"國泰申","Answer":"信用","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"1178","Question":"國泰申","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰申請信用卡幫我降等??"},
{"page":"385","Question":"辦會","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"385","Question":"辦會","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"385","Question":"辦會","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"453","Question":"辦會","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"辦會","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"385","Question":"辦會","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"453","Question":"辦會","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"辦會","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"453","Question":"辦會","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"辦會","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"417","Question":"一半","Answer":"費用","content":"[問題]繳一半跟繳最低所產生的費用?"},
{"page":"423","Question":"一半","Answer":"費用","content":"Re:[問題]繳一半跟繳最低所產生的費用?"},
{"page":"453","Question":"分行","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"分行","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"453","Question":"分行","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"分行","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"417","Question":"所產生","Answer":"費用","content":"[問題]繳一半跟繳最低所產生的費用?"},
{"page":"423","Question":"所產生","Answer":"費用","content":"Re:[問題]繳一半跟繳最低所產生的費用?"},
{"page":"417","Question":"跟繳","Answer":"費用","content":"[問題]繳一半跟繳最低所產生的費用?"},
{"page":"423","Question":"跟繳","Answer":"費用","content":"Re:[問題]繳一半跟繳最低所產生的費用?"},
{"page":"776","Question":"天天","Answer":"信用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"459","Question":"天天","Answer":"金融","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"776","Question":"天天","Answer":"信用","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"776","Question":"天天","Answer":"2.","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"459","Question":"天天","Answer":"活動","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"459","Question":"天天","Answer":"Visa","content":"[問題]「Visa金融卡天天抽Xbox+Kinect」活動中獎名單"},
{"page":"776","Question":"天天","Answer":"用卡","content":"[問題]可以天天免費停車2小時或3小時的信用卡"},
{"page":"449","Question":"卡想","Answer":"中信","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"460","Question":"卡想","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡想提高額度"},
{"page":"449","Question":"卡想","Answer":"公司","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"460","Question":"卡想","Answer":"額度","content":"[問題]花旗卡想提高額度"},
{"page":"601","Question":"卡想","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"601","Question":"卡想","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"410","Question":"現金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"1193","Question":"現金卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"410","Question":"現金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"698","Question":"現金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"現金卡","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1193","Question":"現金卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"410","Question":"現金卡","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"410","Question":"現金卡","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"698","Question":"現金卡","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"現金卡","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1193","Question":"現金卡","Answer":"透明","content":"[問題]花旗透明卡vs現金卡"},
{"page":"698","Question":"現金卡","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"現金卡","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"462","Question":"房停車","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"465","Question":"房停車","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"462","Question":"房停車","Answer":"嘟嘟","content":"[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"465","Question":"房停車","Answer":"嘟嘟","content":"Re:[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"462","Question":"嘟嘟","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"465","Question":"嘟嘟","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信卡嘟嘟房停車"},
{"page":"408","Question":"開戶","Answer":"銀行","content":"[問題]中信卡+銀行開戶"},
{"page":"408","Question":"開戶","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡+銀行開戶"},
{"page":"1365","Question":"開戶","Answer":"花旗","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"1365","Question":"開戶","Answer":"想要","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"1365","Question":"開戶","Answer":"透明","content":"[問題]想要開戶辦花旗透明卡"},
{"page":"404","Question":"問要","Answer":"信用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"問要","Answer":"請問","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"770","Question":"問要","Answer":"請問","content":"[問題]請問要如何阻止親人辦卡"},
{"page":"404","Question":"問要","Answer":"比較","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"770","Question":"問要","Answer":"辦卡","content":"[問題]請問要如何阻止親人辦卡"},
{"page":"404","Question":"問要","Answer":"最近","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"問要","Answer":"信用","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"問要","Answer":"國外","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"404","Question":"問要","Answer":"用卡","content":"[問題]最近要到國外出差請問要那張信用卡比較好"},
{"page":"403","Question":"新戶禮","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡新戶禮"},
{"page":"406","Question":"新戶禮","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]中信銀行卡新戶禮"},
{"page":"403","Question":"新戶禮","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡新戶禮"},
{"page":"406","Question":"新戶禮","Answer":"中信","content":"Re:[問題]中信銀行卡新戶禮"},
{"page":"52","Question":"繼承","Answer":"利息","content":"Re:[問題]卡債繼承利息問題"},
{"page":"410","Question":"卡機場","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"410","Question":"卡機場","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"401","Question":"卡機場","Answer":"聯名","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"401","Question":"卡機場","Answer":"華南","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"401","Question":"卡機場","Answer":"接送","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"410","Question":"卡機場","Answer":"接送","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"785","Question":"卡機場","Answer":"接送","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"401","Question":"卡機場","Answer":"機場","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"410","Question":"卡機場","Answer":"機場","content":"[問題]花旗現金卡機場接送?"},
{"page":"785","Question":"卡機場","Answer":"機場","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"401","Question":"卡機場","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"785","Question":"卡機場","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"401","Question":"卡機場","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"401","Question":"卡機場","Answer":"可用","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"785","Question":"卡機場","Answer":"進去","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"481","Question":"彰銀","Answer":"信用卡","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"1079","Question":"彰銀","Answer":"金融","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"1079","Question":"彰銀","Answer":"VISA","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"481","Question":"彰銀","Answer":"信用","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"481","Question":"彰銀","Answer":"用卡","content":"[問題]彰銀的信用卡查詢?"},
{"page":"1079","Question":"彰銀","Answer":"變成","content":"[問題]彰銀金融卡~變成VISA卡"},
{"page":"710","Question":"LOVE","Answer":"銀行","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"710","Question":"LOVE","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"401","Question":"LOVE","Answer":"聯名","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"710","Question":"LOVE","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"401","Question":"LOVE","Answer":"華南","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"710","Question":"LOVE","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"401","Question":"LOVE","Answer":"接送","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"401","Question":"LOVE","Answer":"機場","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"401","Question":"LOVE","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"401","Question":"LOVE","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"710","Question":"LOVE","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"401","Question":"LOVE","Answer":"可用","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"690","Question":"寄回","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"690","Question":"寄回","Answer":"年費","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"56","Question":"寄回","Answer":"是否","content":"[問題]停卡是否非得寄回"},
{"page":"690","Question":"寄回","Answer":"剪卡","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"690","Question":"寄回","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"56","Question":"寄回","Answer":"停卡","content":"[問題]停卡是否非得寄回"},
{"page":"893","Question":"有用","Answer":"信用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"893","Question":"有用","Answer":"沒有","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"486","Question":"有用","Answer":"額度","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"893","Question":"有用","Answer":"信用","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"893","Question":"有用","Answer":"機票","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"893","Question":"有用","Answer":"機場","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"486","Question":"有用","Answer":"東西","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"486","Question":"有用","Answer":"分期","content":"[問題]有用分期買東西該如何把額度歸零?"},
{"page":"893","Question":"有用","Answer":"便宜","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"893","Question":"有用","Answer":"用卡","content":"[問題]機場停車但是沒有用信用卡刷機票最便宜的是那裏?"},
{"page":"490","Question":"轉證明","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"轉證明","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"轉證明","Answer":"是否","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"轉證明","Answer":"是否","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"轉證明","Answer":"證明","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"轉證明","Answer":"證明","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"1062","Question":"轉證明","Answer":"證明","content":"[問題]薪轉證明"},
{"page":"490","Question":"轉證明","Answer":"辦卡","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"轉證明","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"轉證明","Answer":"無法","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"轉證明","Answer":"無法","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"沒有薪","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有薪","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"沒有薪","Answer":"是否","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有薪","Answer":"是否","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"沒有薪","Answer":"證明","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有薪","Answer":"證明","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"沒有薪","Answer":"辦卡","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有薪","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"490","Question":"沒有薪","Answer":"無法","content":"[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"493","Question":"沒有薪","Answer":"無法","content":"Re:[問題]沒有薪轉證明是否無法辦卡"},
{"page":"491","Question":"附贈","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於刷卡附贈的旅行平安險"},
{"page":"498","Question":"附贈","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]關於刷卡附贈的旅行平安險"},
{"page":"491","Question":"旅行","Answer":"刷卡","content":"[問題]關於刷卡附贈的旅行平安險"},
{"page":"498","Question":"旅行","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]關於刷卡附贈的旅行平安險"},
{"page":"659","Question":"旅行","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"1359","Question":"旅行","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰SOGO卡送的旅行箱"},
{"page":"842","Question":"旅行","Answer":"張卡","content":"[問題]有哪張卡是有送旅行箱行李箱的嗎?"},
{"page":"659","Question":"旅行","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"101","Question":"風險","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"101","Question":"風險","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"59","Question":"風險","Answer":"一下","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"59","Question":"風險","Answer":"討論","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"59","Question":"風險","Answer":"盜刷","content":"Re:[問題]討論一下盜刷的風險"},
{"page":"101","Question":"風險","Answer":"信用","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"101","Question":"風險","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"101","Question":"風險","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"101","Question":"風險","Answer":"止付","content":"Re:[問題]為什麼匯豐信用卡辦止付會有風險卡友…"},
{"page":"492","Question":"到底","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"1356","Question":"到底","Answer":"張卡","content":"[問題]costco我到底辦到哪張卡"},
{"page":"492","Question":"到底","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"492","Question":"到底","Answer":"哪裡","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"494","Question":"現金積點","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"現金積點","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"現金積點","Answer":"白金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"現金積點","Answer":"白金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"現金積點","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"現金積點","Answer":"現金","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"現金積點","Answer":"白金卡","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"現金積點","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"現金積點","Answer":"辦法","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"現金積點","Answer":"辦法","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"494","Question":"現金積點","Answer":"活動","content":"[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"792","Question":"現金積點","Answer":"活動","content":"Re:[問題]匯豐現金回饋白金卡現金積點活動辦法"},
{"page":"759","Question":"張數","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"759","Question":"張數","Answer":"請問","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"759","Question":"張數","Answer":"額度","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"759","Question":"張數","Answer":"信用","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"378","Question":"張數","Answer":"限制","content":"[問題]財神卡票卷限制張數"},
{"page":"759","Question":"張數","Answer":"限制","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"759","Question":"張數","Answer":"用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"376","Question":"路上","Answer":"申請","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"1157","Question":"路上","Answer":"手續費","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"376","Question":"路上","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"376","Question":"路上","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路上傳申請書問題"},
{"page":"1157","Question":"路上","Answer":"網路","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1157","Question":"路上","Answer":"交易","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1157","Question":"路上","Answer":"國外","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"191","Question":"樂卡","Answer":"還是","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"樂卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"樂卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"樂卡","Answer":"還是","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"962","Question":"樂卡","Answer":"還是","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"795","Question":"樂卡","Answer":"這樣","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"800","Question":"樂卡","Answer":"刷卡","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"樂卡","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"1198","Question":"樂卡","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1576","Question":"樂卡","Answer":"回饋","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"364","Question":"樂卡","Answer":"申請","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"1576","Question":"樂卡","Answer":"申請","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"191","Question":"樂卡","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"樂卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"樂卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"樂卡","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"795","Question":"樂卡","Answer":"核卡","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"1558","Question":"樂卡","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"292","Question":"樂卡","Answer":"卡片","content":"[問題]花旗饗樂卡卡片問題"},
{"page":"175","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的一些問題"},
{"page":"191","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"206","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"210","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"227","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還是不核卡"},
{"page":"242","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的特約商店？"},
{"page":"292","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡卡片問題"},
{"page":"330","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡年費問題"},
{"page":"364","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想申請花旗饗樂卡"},
{"page":"429","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷"},
{"page":"483","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]刷花旗享樂卡沒發票"},
{"page":"496","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡~"},
{"page":"499","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗嚮樂卡電影買一送一到期了嗎？"},
{"page":"563","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"629","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"638","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"657","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡"},
{"page":"665","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"768","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]加辦花旗饗樂卡"},
{"page":"795","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡},這樣算核卡嗎??"},
{"page":"800","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"803","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡新卡刷卡禮"},
{"page":"946","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"962","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]有花旗饗樂卡之後加辦還是被打槍?"},
{"page":"1013","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡"},
{"page":"1017","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗饗樂卡~~"},
{"page":"1018","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡刷電影"},
{"page":"1055","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]有關花旗享樂卡"},
{"page":"1123","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"1153","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗響樂卡"},
{"page":"1198","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1285","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想花旗饗樂卡-台南申辦"},
{"page":"1558","Question":"樂卡","Answer":"花旗","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"330","Question":"樂卡","Answer":"年費","content":"[問題]花旗饗樂卡年費問題"},
{"page":"526","Question":"樂卡","Answer":"額度","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"1198","Question":"樂卡","Answer":"現金","content":"[問題]花旗饗樂卡&現金回饋卡"},
{"page":"1576","Question":"樂卡","Answer":"現金","content":"[問題]申請現金回饋卡變饗樂卡?"},
{"page":"242","Question":"樂卡","Answer":"商店","content":"[問題]花旗饗樂卡的特約商店？"},
{"page":"946","Question":"樂卡","Answer":"使用","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"665","Question":"樂卡","Answer":"購物","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"1001","Question":"樂卡","Answer":"聯名","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"665","Question":"樂卡","Answer":"保險","content":"[問題]花旗饗樂卡的全球購物保險..."},
{"page":"1001","Question":"樂卡","Answer":"永豐","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"526","Question":"樂卡","Answer":"身分","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"563","Question":"樂卡","Answer":"明年","content":"[問題]花旗饗樂卡買一送一卷可以明年用嗎?"},
{"page":"483","Question":"樂卡","Answer":"發票","content":"[問題]刷花旗享樂卡沒發票"},
{"page":"499","Question":"樂卡","Answer":"了嗎","content":"[問題]花旗嚮樂卡電影買一送一到期了嗎？"},
{"page":"50","Question":"樂卡","Answer":"透明","content":"Re:[問題]剛辦透明卡能換成享樂卡嗎？"},
{"page":"526","Question":"樂卡","Answer":"學生","content":"[問題]花學響樂卡學生身分提高額度?"},
{"page":"629","Question":"樂卡","Answer":"還能","content":"[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"638","Question":"樂卡","Answer":"還能","content":"Re:[問題]花旗饗樂卡還能辦嗎？"},
{"page":"1001","Question":"樂卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1123","Question":"樂卡","Answer":"不給","content":"[問題]為何花旗饗樂卡不給過..非小白"},
{"page":"804","Question":"了嗎","Answer":"銀行","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"354","Question":"了嗎","Answer":"信用卡","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"1156","Question":"了嗎","Answer":"申請","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"289","Question":"了嗎","Answer":"收到","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"804","Question":"了嗎","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"了嗎","Answer":"收到","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"了嗎","Answer":"已經","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1156","Question":"了嗎","Answer":"已經","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"334","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"了嗎","Answer":"有人","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"499","Question":"了嗎","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗嚮樂卡電影買一送一到期了嗎？"},
{"page":"1317","Question":"了嗎","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"334","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"了嗎","Answer":"富邦","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1156","Question":"了嗎","Answer":"聯名","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"354","Question":"了嗎","Answer":"信用","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"1156","Question":"了嗎","Answer":"板友","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"289","Question":"了嗎","Answer":"永豐","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"1156","Question":"了嗎","Answer":"一銀","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1317","Question":"了嗎","Answer":"開始","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"334","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"342","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"350","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"361","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"362","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"369","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"377","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"391","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"Re:[問題]富邦卡送ipad2有人參加了嗎?"},
{"page":"804","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1097","Question":"了嗎","Answer":"2.","content":"[問題]有人已經收到富邦ipad2了嗎?"},
{"page":"1317","Question":"了嗎","Answer":"活動","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"289","Question":"了嗎","Answer":"Go","content":"[問題]收到永豐Go!Life卡了嗎"},
{"page":"354","Question":"了嗎","Answer":"用卡","content":"[問題]小白剛離職待業中要辦信用卡過的了嗎?"},
{"page":"1520","Question":"驗證","Answer":"銀行","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1520","Question":"驗證","Answer":"沒有","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1257","Question":"驗證","Answer":"刷卡","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"1520","Question":"驗證","Answer":"目前","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"375","Question":"驗證","Answer":"購物","content":"[問題]網路購物3D驗證問題"},
{"page":"375","Question":"驗證","Answer":"網路","content":"[問題]網路購物3D驗證問題"},
{"page":"1257","Question":"驗證","Answer":"網路","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"1520","Question":"驗證","Answer":"網路","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1257","Question":"驗證","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA網路驗證刷卡失敗"},
{"page":"1520","Question":"驗證","Answer":"交易","content":"[問題]目前沒有網路交易驗證的銀行"},
{"page":"1546","Question":"薪資","Answer":"不能","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"1546","Question":"薪資","Answer":"中信","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"64","Question":"薪資","Answer":"證明","content":"[問題]薪資證明"},
{"page":"65","Question":"薪資","Answer":"證明","content":"Re:[問題]薪資證明"},
{"page":"1454","Question":"薪資","Answer":"證明","content":"[問題]近三個月薪資證明"},
{"page":"1546","Question":"薪資","Answer":"證明","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"1454","Question":"薪資","Answer":"三個","content":"[問題]近三個月薪資證明"},
{"page":"1454","Question":"薪資","Answer":"月薪","content":"[問題]近三個月薪資證明"},
{"page":"1546","Question":"薪資","Answer":"財力","content":"[問題]辦中信不能用薪資條當財力證明?"},
{"page":"66","Question":"大額","Answer":"消費","content":"Re:[問題]請推薦短期大額消費的卡"},
{"page":"522","Question":"大額","Answer":"消費","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"大額","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"775","Question":"大額","Answer":"消費","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"522","Question":"大額","Answer":"張卡","content":"[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"523","Question":"大額","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"775","Question":"大額","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]近期有大額消費，該辦哪張卡?"},
{"page":"184","Question":"大額","Answer":"使用","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"66","Question":"大額","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]請推薦短期大額消費的卡"},
{"page":"184","Question":"大額","Answer":"國外","content":"[問題]使用ANZ飛行卡刷大額國外學費?"},
{"page":"503","Question":"奇怪","Answer":"帳單","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"奇怪","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"奇怪","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"奇怪","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"奇怪","Answer":"金額","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"奇怪","Answer":"金額","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"503","Question":"奇怪","Answer":"有點","content":"[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"513","Question":"奇怪","Answer":"有點","content":"Re:[問題]花旗帳單有點奇怪的最低應繳金額"},
{"page":"1086","Question":"遠東","Answer":"有人","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"67","Question":"遠東","Answer":"使用","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"67","Question":"遠東","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"1086","Question":"遠東","Answer":"聯名","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"67","Question":"遠東","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]遠東台塑聯名卡的台塑點使用"},
{"page":"1086","Question":"遠東","Answer":"台塑","content":"[問題]有人的遠東台塑聯名卡會自己輸入統編嗎"},
{"page":"506","Question":"哪間","Answer":"銀行","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"786","Question":"哪間","Answer":"公司","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"786","Question":"哪間","Answer":"請問","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"786","Question":"哪間","Answer":"聯名","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"786","Question":"哪間","Answer":"推薦","content":"[問題]請問航空公司的聯名卡推薦哪間~?"},
{"page":"506","Question":"哪間","Answer":"學生","content":"[問題]學生該辦哪間銀行好過"},
{"page":"430","Question":"TM","Answer":"銀行","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"4","Question":"TM","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"154","Question":"TM","Answer":"信用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"430","Question":"TM","Answer":"信用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"TM","Answer":"信用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"TM","Answer":"信用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"154","Question":"TM","Answer":"現在","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"183","Question":"TM","Answer":"中信","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"4","Question":"TM","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"5","Question":"TM","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"430","Question":"TM","Answer":"花旗","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"183","Question":"TM","Answer":"使用","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"5","Question":"TM","Answer":"網路","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"4","Question":"TM","Answer":"信用","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"154","Question":"TM","Answer":"信用","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"430","Question":"TM","Answer":"信用","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"TM","Answer":"信用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"TM","Answer":"信用","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"5","Question":"TM","Answer":"郵局","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"1120","Question":"TM","Answer":"郵局","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"674","Question":"TM","Answer":"繳款","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"1120","Question":"TM","Answer":"繳款","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"1051","Question":"TM","Answer":"帳戶","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"4","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"5","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]郵局網路ATM繳花旗卡費？"},
{"page":"154","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"183","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"[問題]使用ATM(跨行)繳中信卡費"},
{"page":"430","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"674","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"820","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"1120","Question":"TM","Answer":"ATM","content":"[問題]澳盛WebATM郵局繳款代號"},
{"page":"674","Question":"TM","Answer":"轉帳","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"674","Question":"TM","Answer":"大約","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"820","Question":"TM","Answer":"實體","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"674","Question":"TM","Answer":"多久","content":"[問題]用ATM轉帳繳款大約多久網銀可以查到"},
{"page":"820","Question":"TM","Answer":"可用","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"4","Question":"TM","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"154","Question":"TM","Answer":"用卡","content":"[問題]為何用ATM繳信用卡款,沒入帳到現在?"},
{"page":"430","Question":"TM","Answer":"用卡","content":"[問題]用ATM繳花旗銀行信用卡費?"},
{"page":"820","Question":"TM","Answer":"用卡","content":"[問題]可用實體ATM繳信用卡費嗎?"},
{"page":"1051","Question":"TM","Answer":"用卡","content":"[問題]ATM繳信用卡費的收款帳戶8碼"},
{"page":"507","Question":"TM","Answer":"停卡","content":"[問題]國泰世華TM卡停卡後"},
{"page":"521","Question":"TM","Answer":"停卡","content":"Re:[問題]國泰世華TM卡停卡後"},
{"page":"1056","Question":"卡停","Answer":"銀行","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"1056","Question":"卡停","Answer":"卡片","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"971","Question":"卡停","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡停辦?"},
{"page":"1166","Question":"卡停","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦car省卡停辦?"},
{"page":"560","Question":"卡停","Answer":"聯名","content":"[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"872","Question":"卡停","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"877","Question":"卡停","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"1056","Question":"卡停","Answer":"剪卡","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"560","Question":"卡停","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"872","Question":"卡停","Answer":"屈臣氏","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"877","Question":"卡停","Answer":"屈臣氏","content":"Re:[問題]屈臣氏聯名卡停發後"},
{"page":"1056","Question":"卡停","Answer":"停用","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"507","Question":"卡停","Answer":"停卡","content":"[問題]國泰世華TM卡停卡後"},
{"page":"521","Question":"卡停","Answer":"停卡","content":"Re:[問題]國泰世華TM卡停卡後"},
{"page":"363","Question":"卡看","Answer":"花旗","content":"[問題]用花旗卡看電影都有中間位置嗎?"},
{"page":"508","Question":"未來","Answer":"信用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"未來","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"508","Question":"未來","Answer":"信用","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"未來","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"508","Question":"未來","Answer":"用卡","content":"[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"514","Question":"未來","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有關信用卡會影響未來貸款??????"},
{"page":"510","Question":"狀況","Answer":"銀行","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"510","Question":"狀況","Answer":"知道","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"510","Question":"狀況","Answer":"這種","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"879","Question":"狀況","Answer":"這種","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"879","Question":"狀況","Answer":"辦卡","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"510","Question":"狀況","Answer":"學生","content":"[問題]我這種狀況銀行會知道我是學生嗎？"},
{"page":"879","Question":"狀況","Answer":"很難","content":"[問題]這種狀況會很難辦卡嗎?"},
{"page":"32","Question":"換成","Answer":"這樣","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"32","Question":"換成","Answer":"白金","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"300","Question":"換成","Answer":"白金","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"601","Question":"換成","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"524","Question":"換成","Answer":"聯名","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"32","Question":"換成","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦了白金卡後，想換成金卡，這樣可以嗎？"},
{"page":"300","Question":"換成","Answer":"白金卡","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"601","Question":"換成","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛飛行卡想換成澳盛飛行白金卡"},
{"page":"524","Question":"換成","Answer":"華南","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"300","Question":"換成","Answer":"屈臣氏","content":"[問題]屈臣氏卡換成中國信託白金卡"},
{"page":"50","Question":"換成","Answer":"透明","content":"Re:[問題]剛辦透明卡能換成享樂卡嗎？"},
{"page":"524","Question":"換成","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"511","Question":"老客","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"老客","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"老客","Answer":"優惠","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"老客","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"老客","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"老客","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"老客","Answer":"客戶","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"老客","Answer":"客戶","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"老客","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"老客","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"戶會","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"戶會","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"戶會","Answer":"優惠","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"戶會","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"戶會","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"戶會","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"戶會","Answer":"客戶","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"戶會","Answer":"客戶","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"511","Question":"戶會","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"512","Question":"戶會","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡的老客戶會有啥優惠嗎?"},
{"page":"1173","Question":"強制","Answer":"中信","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1173","Question":"強制","Answer":"同意","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"359","Question":"強制","Answer":"得到","content":"[問題]被強制執行聯徵看得到?"},
{"page":"359","Question":"強制","Answer":"聯徵","content":"[問題]被強制執行聯徵看得到?"},
{"page":"1173","Question":"強制","Answer":"行銷","content":"[問題]為何辦中信costco卡要強制同意金控行銷？"},
{"page":"1359","Question":"SOG","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰SOGO卡送的旅行箱"},
{"page":"518","Question":"SOG","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"SOG","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"1422","Question":"SOG","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"1537","Question":"SOG","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"1585","Question":"SOG","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOGO聯名卡"},
{"page":"518","Question":"SOG","Answer":"辦卡","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"SOG","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"1422","Question":"SOG","Answer":"首刷","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"518","Question":"SOG","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"SOG","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"1397","Question":"租車","Answer":"公司","content":"[問題]跨國性租車公司刷台幣...."},
{"page":"357","Question":"租車","Answer":"盜刷","content":"[問題]馬來西亞avis租車被盜刷該如何處理?"},
{"page":"357","Question":"租車","Answer":"處理","content":"[問題]馬來西亞avis租車被盜刷該如何處理?"},
{"page":"519","Question":"看電影","Answer":"信用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"1215","Question":"看電影","Answer":"優惠","content":"[問題]兆豐的看電影優惠"},
{"page":"363","Question":"看電影","Answer":"花旗","content":"[問題]用花旗卡看電影都有中間位置嗎?"},
{"page":"519","Question":"看電影","Answer":"信用","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"833","Question":"看電影","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山王建民認同卡刷699看電影有買一送一嗎？"},
{"page":"519","Question":"看電影","Answer":"用卡","content":"[問題]關於兩大一小看電影最省錢的信用卡"},
{"page":"237","Question":"手續","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"手續","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"手續","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"手續","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"手續","Answer":"信用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"55","Question":"手續","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"173","Question":"手續","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"275","Question":"手續","Answer":"刷卡","content":"[問題]燃料費之手續費刷卡問題"},
{"page":"280","Question":"手續","Answer":"刷卡","content":"[問題]外幣刷卡手續費"},
{"page":"356","Question":"手續","Answer":"刷卡","content":"[問題]真想搞懂DCC跟刷卡手續費的關係"},
{"page":"772","Question":"手續","Answer":"刷卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"173","Question":"手續","Answer":"不用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"744","Question":"手續","Answer":"中信","content":"[問題]中信代繳手續~"},
{"page":"4","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"6","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"35","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]匯兌手續費"},
{"page":"55","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"173","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"237","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"275","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]燃料費之手續費刷卡問題"},
{"page":"280","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]外幣刷卡手續費"},
{"page":"302","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"356","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]真想搞懂DCC跟刷卡手續費的關係"},
{"page":"757","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"772","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"869","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"1157","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1421","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"手續","Answer":"手續費","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"237","Question":"手續","Answer":"需要","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"302","Question":"手續","Answer":"需要","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"173","Question":"手續","Answer":"請問","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1421","Question":"手續","Answer":"購物","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1157","Question":"手續","Answer":"網路","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"4","Question":"手續","Answer":"信用","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"手續","Answer":"信用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"手續","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"手續","Answer":"信用","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"302","Question":"手續","Answer":"郵局","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"55","Question":"手續","Answer":"出國","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"1157","Question":"手續","Answer":"交易","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"302","Question":"手續","Answer":"帳戶","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"757","Question":"手續","Answer":"永豐","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"手續","Answer":"東西","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"手續","Answer":"大眾","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"772","Question":"手續","Answer":"海外","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"869","Question":"手續","Answer":"海外","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"757","Question":"手續","Answer":"分期","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1421","Question":"手續","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"手續","Answer":"分期","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"手續","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"237","Question":"手續","Answer":"轉帳","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"6","Question":"手續","Answer":"國外","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"173","Question":"手續","Answer":"國外","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1157","Question":"手續","Answer":"國外","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1421","Question":"手續","Answer":"中心","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"6","Question":"手續","Answer":"那種","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"744","Question":"手續","Answer":"代繳","content":"[問題]中信代繳手續~"},
{"page":"869","Question":"手續","Answer":"便宜","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"1435","Question":"手續","Answer":"新光","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"手續","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"手續","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"手續","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"手續","Answer":"用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"35","Question":"手續","Answer":"匯兌","content":"Re:[問題]匯兌手續費"},
{"page":"772","Question":"手續","Answer":"香港","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"34","Question":"姓名","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"姓名","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"34","Question":"姓名","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"姓名","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"34","Question":"姓名","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"37","Question":"姓名","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡上的英文姓名"},
{"page":"356","Question":"DCC","Answer":"刷卡","content":"[問題]真想搞懂DCC跟刷卡手續費的關係"},
{"page":"356","Question":"DCC","Answer":"手續費","content":"[問題]真想搞懂DCC跟刷卡手續費的關係"},
{"page":"1208","Question":"DCC","Answer":"疑問","content":"[問題]DCC疑問"},
{"page":"348","Question":"離線","Answer":"交易","content":"[問題]有關離線交易"},
{"page":"1137","Question":"離線","Answer":"交易","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"1137","Question":"離線","Answer":"wave","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"1137","Question":"離線","Answer":"Visa","content":"[問題]VisaPaywave離線交易"},
{"page":"709","Question":"美麗華","Answer":"信用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"1060","Question":"美麗華","Answer":"刷卡","content":"[問題]台茂美麗華刷卡問題"},
{"page":"619","Question":"美麗華","Answer":"優惠","content":"[問題]天母美麗華影城優惠"},
{"page":"709","Question":"美麗華","Answer":"優惠","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"738","Question":"美麗華","Answer":"一點","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"533","Question":"美麗華","Answer":"時間","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"533","Question":"美麗華","Answer":"使用","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"738","Question":"美麗華","Answer":"遇到","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"1035","Question":"美麗華","Answer":"遇到","content":"[問題]申辦永豐美麗華卡遇到問題"},
{"page":"709","Question":"美麗華","Answer":"信用","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"533","Question":"美麗華","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"738","Question":"美麗華","Answer":"永豐","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"1035","Question":"美麗華","Answer":"永豐","content":"[問題]申辦永豐美麗華卡遇到問題"},
{"page":"533","Question":"美麗華","Answer":"限制","content":"Re:[問題]永豐美麗華電影票買一送一使用時間限制?"},
{"page":"709","Question":"美麗華","Answer":"用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"1549","Question":"MasterCard","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"MasterCard","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"MasterCard","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"MasterCard","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"MasterCard","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"MasterCard","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"MasterCard","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"539","Question":"訂金","Answer":"刷卡","content":"[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"541","Question":"訂金","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"539","Question":"訂金","Answer":"建議","content":"[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"541","Question":"訂金","Answer":"建議","content":"Re:[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"539","Question":"喜宴","Answer":"刷卡","content":"[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"541","Question":"喜宴","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"539","Question":"喜宴","Answer":"建議","content":"[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"541","Question":"喜宴","Answer":"建議","content":"Re:[問題]喜宴訂金刷卡建議"},
{"page":"80","Question":"定義","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問刷團費8成的定義?"},
{"page":"254","Question":"定義","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問刷團費8成的定義?"},
{"page":"1099","Question":"定義","Answer":"工作","content":"[問題]工作年資定義是??"},
{"page":"547","Question":"禮活動","Answer":"推薦","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"禮活動","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"547","Question":"禮活動","Answer":"卡友","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"禮活動","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"547","Question":"禮活動","Answer":"活動","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"禮活動","Answer":"活動","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"344","Question":"不好","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡不好辦"},
{"page":"984","Question":"不好","Answer":"聯徵","content":"[問題]近期辦太多卡，聯徵會不好嗎？"},
{"page":"984","Question":"不好","Answer":"太多","content":"[問題]近期辦太多卡，聯徵會不好嗎？"},
{"page":"339","Question":"過期","Answer":"沒有","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"936","Question":"過期","Answer":"帳單","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"339","Question":"過期","Answer":"收到","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"936","Question":"過期","Answer":"卡片","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"339","Question":"過期","Answer":"請問","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"339","Question":"過期","Answer":"卡友","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"339","Question":"過期","Answer":"永豐","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"936","Question":"過期","Answer":"多久","content":"[問題]繳了過期帳單卡片多久會恢復"},
{"page":"339","Question":"過期","Answer":"新光","content":"[問題]請問有沒有永豐的卡友收到新光三越過期的廣告單?"},
{"page":"87","Question":"CALLCALL","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"CALLCALL","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"87","Question":"CALLCALL","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"CALLCALL","Answer":"中信","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"87","Question":"CALLCALL","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"CALLCALL","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"87","Question":"CALLCALL","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"CALLCALL","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"87","Question":"CALLCALL","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"88","Question":"CALLCALL","Answer":"透明","content":"Re:[問題]請問中信CALLCALL卡和花旗透明卡的回饋"},
{"page":"336","Question":"卡無法","Answer":"刷卡","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1313","Question":"卡無法","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"336","Question":"卡無法","Answer":"網路","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"336","Question":"卡無法","Answer":"JCB","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"336","Question":"卡無法","Answer":"無法","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1313","Question":"卡無法","Answer":"無法","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"336","Question":"卡無法","Answer":"國外","content":"[問題]永旺JCB卡無法國外刷卡&國外網路刷卡?"},
{"page":"1313","Question":"卡無法","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"562","Question":"桃園","Answer":"業務","content":"[問題]尋找桃園大眾卡業務"},
{"page":"747","Question":"桃園","Answer":"機場","content":"[問題]桃園機場免費停車"},
{"page":"562","Question":"桃園","Answer":"大眾","content":"[問題]尋找桃園大眾卡業務"},
{"page":"407","Question":"文件","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡付的旅遊不便險理賠文件"},
{"page":"93","Question":"文件","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"93","Question":"文件","Answer":"需要","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"93","Question":"文件","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]花旗辦卡需要的文件?"},
{"page":"407","Question":"文件","Answer":"旅遊","content":"[問題]刷卡付的旅遊不便險理賠文件"},
{"page":"564","Question":"debit","Answer":"金融","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"564","Question":"debit","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"564","Question":"debit","Answer":"card","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"611","Question":"debit","Answer":"card","content":"[問題]citibank與chase的debitcard問題一問"},
{"page":"564","Question":"card","Answer":"金融","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"564","Question":"card","Answer":"VISA","content":"[問題]VISA金融卡=debitcard?"},
{"page":"1130","Question":"card","Answer":"master","content":"[問題]關於mastercardprepaid"},
{"page":"1130","Question":"card","Answer":"id","content":"[問題]關於mastercardprepaid"},
{"page":"565","Question":"新卡友","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"659","Question":"新卡友","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"565","Question":"新卡友","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"659","Question":"新卡友","Answer":"卡友","content":"[問題]花旗新卡友贈送的旅行箱"},
{"page":"565","Question":"新卡友","Answer":"疑問","content":"[問題]花旗新卡友疑問"},
{"page":"567","Question":"商城","Answer":"中信","content":"[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"578","Question":"商城","Answer":"中信","content":"Re:[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"567","Question":"商城","Answer":"購物","content":"[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"578","Question":"商城","Answer":"購物","content":"Re:[問題]yahoo購物商城-中信卡"},
{"page":"571","Question":"關於聯徵","Answer":"聯徵","content":"[問題]關於聯徵"},
{"page":"582","Question":"關於聯徵","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]關於聯徵"},
{"page":"977","Question":"關於聯徵","Answer":"聯徵","content":"[問題]關於聯徵紀錄.."},
{"page":"576","Question":"的車","Answer":"visa","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"的車","Answer":"visa","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"的車","Answer":"接送","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"的車","Answer":"接送","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"的車","Answer":"機場","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"的車","Answer":"機場","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"幾件","Answer":"visa","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"幾件","Answer":"visa","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"幾件","Answer":"接送","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"幾件","Answer":"接送","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"幾件","Answer":"機場","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"幾件","Answer":"機場","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"可放","Answer":"visa","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"可放","Answer":"visa","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"可放","Answer":"接送","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"可放","Answer":"接送","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"可放","Answer":"機場","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"可放","Answer":"機場","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"1326","Question":"行李","Answer":"刷卡","content":"[問題]花旗刷卡禮的行李箱好用嗎？"},
{"page":"1326","Question":"行李","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗刷卡禮的行李箱好用嗎？"},
{"page":"282","Question":"行李","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"576","Question":"行李","Answer":"visa","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"行李","Answer":"visa","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"842","Question":"行李","Answer":"張卡","content":"[問題]有哪張卡是有送旅行箱行李箱的嗎?"},
{"page":"282","Question":"行李","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]請問匯豐辦卡送的行李箱"},
{"page":"576","Question":"行李","Answer":"接送","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"行李","Answer":"接送","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"576","Question":"行李","Answer":"機場","content":"[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"577","Question":"行李","Answer":"機場","content":"Re:[問題]visa機場接送的車可放幾件行李"},
{"page":"588","Question":"同時","Answer":"信用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"588","Question":"同時","Answer":"花旗","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"946","Question":"同時","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"588","Question":"同時","Answer":"富邦","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"946","Question":"同時","Answer":"使用","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"588","Question":"同時","Answer":"信用","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"588","Question":"同時","Answer":"永豐","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"588","Question":"同時","Answer":"用卡","content":"[問題]同時申辦永豐花旗富邦的信用卡"},
{"page":"497","Question":"情形","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"99","Question":"情形","Answer":"這種","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"497","Question":"情形","Answer":"這種","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"99","Question":"情形","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"99","Question":"情形","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問這種情形該怎麼辦"},
{"page":"497","Question":"情形","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下這種情形..."},
{"page":"592","Question":"滿額禮","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡滿額禮"},
{"page":"1085","Question":"滿額禮","Answer":"優惠","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"1085","Question":"滿額禮","Answer":"比較","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"1085","Question":"滿額禮","Answer":"首刷","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"1085","Question":"滿額禮","Answer":"一家","content":"[問題]首刷滿額禮哪一家比較優惠阿？"},
{"page":"30","Question":"秘書","Answer":"有人","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"秘書","Answer":"有人","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"30","Question":"秘書","Answer":"白金","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"秘書","Answer":"白金","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"30","Question":"秘書","Answer":"使用","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"秘書","Answer":"使用","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"30","Question":"秘書","Answer":"功能","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"31","Question":"秘書","Answer":"功能","content":"Re:[問題]有人有使用過白金秘書的功能嗎？"},
{"page":"329","Question":"新辦","Answer":"優惠","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"1444","Question":"新辦","Answer":"額度","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"1444","Question":"新辦","Answer":"是否","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"329","Question":"新辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"445","Question":"新辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]澳盛飛行卡新辦卡友禮?"},
{"page":"1444","Question":"新辦","Answer":"辦卡","content":"[問題]新辦卡的額度下降是否會影響以後辦卡？"},
{"page":"329","Question":"新辦","Answer":"最近","content":"[問題]最近新辦卡優惠"},
{"page":"445","Question":"新辦","Answer":"卡友","content":"[問題]澳盛飛行卡新辦卡友禮?"},
{"page":"728","Question":"背面","Answer":"信用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"324","Question":"背面","Answer":"申請","content":"[問題]新申請PP卡背面簽名..."},
{"page":"728","Question":"背面","Answer":"不能","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"324","Question":"背面","Answer":"簽名","content":"[問題]新申請PP卡背面簽名..."},
{"page":"728","Question":"背面","Answer":"信用","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"728","Question":"背面","Answer":"名字","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"728","Question":"背面","Answer":"用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"597","Question":"可辦","Answer":"沒有","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"1553","Question":"可辦","Answer":"花旗","content":"[問題]請問台中大賣場晚上可辦花旗卡的地點？"},
{"page":"1553","Question":"可辦","Answer":"請問","content":"[問題]請問台中大賣場晚上可辦花旗卡的地點？"},
{"page":"597","Question":"可辦","Answer":"工作","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"597","Question":"可辦","Answer":"萬泰","content":"[問題]沒有工作可辦萬泰玉璽卡嗎？"},
{"page":"603","Question":"折抵","Answer":"回饋","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"603","Question":"折抵","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"1341","Question":"折抵","Answer":"請問","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"603","Question":"折抵","Answer":"現金","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"1341","Question":"折抵","Answer":"點數","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"603","Question":"折抵","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗現金回饋卡的紅利折抵"},
{"page":"1341","Question":"折抵","Answer":"紅利","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"1341","Question":"折抵","Answer":"取消","content":"[問題]請問紅利點數折抵訂單取消後之點數歸還"},
{"page":"100","Question":"問永豐","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"1472","Question":"問永豐","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1472","Question":"問永豐","Answer":"金融","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"100","Question":"問永豐","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"1472","Question":"問永豐","Answer":"請問","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1472","Question":"問永豐","Answer":"信用","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"100","Question":"問永豐","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]請問永豐銀行的「新易通財」"},
{"page":"1472","Question":"問永豐","Answer":"永豐","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1472","Question":"問永豐","Answer":"用卡","content":"[問題]請問永豐的鈦豐卡之金融信用卡"},
{"page":"1053","Question":"不到","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"317","Question":"不到","Answer":"金融","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"1053","Question":"不到","Answer":"公司","content":"[問題]中信卡在百貨公司感應不到"},
{"page":"317","Question":"不到","Answer":"電話","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"317","Question":"不到","Answer":"visa","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"317","Question":"不到","Answer":"我要","content":"[問題]我要提高visa金融卡的日限額，打了電話找不到選項~"},
{"page":"1110","Question":"不到","Answer":"線上","content":"[問題]澳盛線上查詢進度查不到"},
{"page":"604","Question":"繳緩","Answer":"時繳","content":"[問題]準時繳緩卻被收逾期滯納金"},
{"page":"605","Question":"繳緩","Answer":"時繳","content":"Re:[問題]準時繳緩卻被收逾期滯納金"},
{"page":"1518","Question":"遠銀","Answer":"怎麼","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1507","Question":"遠銀","Answer":"花旗","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"312","Question":"遠銀","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"1149","Question":"遠銀","Answer":"聯名","content":"[問題]遠銀台塑聯名卡"},
{"page":"312","Question":"遠銀","Answer":"台塑","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"1149","Question":"遠銀","Answer":"台塑","content":"[問題]遠銀台塑聯名卡"},
{"page":"312","Question":"遠銀","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]遠銀台塑聯名卡剪卡問題"},
{"page":"1507","Question":"遠銀","Answer":"Happy","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"1507","Question":"遠銀","Answer":"Go","content":"[問題]HappyGo該選花旗或遠銀"},
{"page":"1518","Question":"遠銀","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"1518","Question":"遠銀","Answer":"悠遊","content":"[問題]遠銀玉璽會與悠遊卡搶感應怎麼辦？"},
{"page":"610","Question":"24","Answer":"中信","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"610","Question":"24","Answer":"購物","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1131","Question":"24","Answer":"保費","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"24","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"610","Question":"24","Answer":"2.","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1131","Question":"24","Answer":"2.","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"24","Answer":"60","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"1131","Question":"24","Answer":"vo","content":"Re:[問題]年刷60萬含24萬保費適合用永豐vogue鈦金卡嗎"},
{"page":"609","Question":"新竹","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"609","Question":"新竹","Answer":"請問","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"924","Question":"新竹","Answer":"使用","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"924","Question":"新竹","Answer":"聯名","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"609","Question":"新竹","Answer":"信用","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"924","Question":"新竹","Answer":"悠遊","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"924","Question":"新竹","Answer":"有效","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"609","Question":"新竹","Answer":"用卡","content":"[問題]請問新竹國賓下午茶平日買一送一的信用卡?"},
{"page":"1513","Question":"YAHOO","Answer":"刷卡","content":"[問題]YAHOO購物，滿萬送一千刷卡金??"},
{"page":"610","Question":"YAHOO","Answer":"中信","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"610","Question":"YAHOO","Answer":"購物","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1513","Question":"YAHOO","Answer":"購物","content":"[問題]YAHOO購物，滿萬送一千刷卡金??"},
{"page":"610","Question":"YAHOO","Answer":"2.","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"610","Question":"YAHOO","Answer":"24","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1368","Question":"零利率","Answer":"一下","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"610","Question":"零利率","Answer":"中信","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1368","Question":"零利率","Answer":"請問","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"610","Question":"零利率","Answer":"購物","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"1368","Question":"零利率","Answer":"萬元","content":"[問題]請問一下萬元零利率"},
{"page":"610","Question":"零利率","Answer":"2.","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"610","Question":"零利率","Answer":"24","content":"[問題]YAHOO購物中信卡24期付費零利率?"},
{"page":"26","Question":"關於申","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"26","Question":"關於申","Answer":"一下","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"26","Question":"關於申","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"103","Question":"關於申","Answer":"金融","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"26","Question":"關於申","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"1213","Question":"關於申","Answer":"AE","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"關於申","Answer":"AE","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1213","Question":"關於申","Answer":"白金","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"關於申","Answer":"白金","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"103","Question":"關於申","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]關於申辦兆豐VISA金融卡"},
{"page":"26","Question":"關於申","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"1213","Question":"關於申","Answer":"信用","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"關於申","Answer":"信用","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"26","Question":"關於申","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問一下關於申請台銀信用卡富多卡導ꨠ…"},
{"page":"1213","Question":"關於申","Answer":"疑問","content":"[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"1230","Question":"關於申","Answer":"疑問","content":"Re:[問題]關於申辦AE信用白金疑問(小白)"},
{"page":"25","Question":"哪裡","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]哪裡有列大萊卡優惠的網站"},
{"page":"492","Question":"哪裡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"25","Question":"哪裡","Answer":"網站","content":"Re:[問題]哪裡有列大萊卡優惠的網站"},
{"page":"492","Question":"哪裡","Answer":"到底","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"492","Question":"哪裡","Answer":"紅利","content":"[問題]花旗超級紅利卡到底超級在哪裡?"},
{"page":"288","Question":"paywave","Answer":"刷卡","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"841","Question":"paywave","Answer":"優惠","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"305","Question":"paywave","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"paywave","Answer":"visa","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"288","Question":"paywave","Answer":"不同","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"paywave","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"288","Question":"paywave","Answer":"wave","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"paywave","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"paywave","Answer":"wave","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"305","Question":"paywave","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"paywave","Answer":"悠遊","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"288","Question":"paywave","Answer":"卡有","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"paywave","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"288","Question":"paywave","Answer":"pay","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"paywave","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"paywave","Answer":"pay","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"620","Question":"辦現","Answer":"回饋","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"1024","Question":"辦現","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1080","Question":"辦現","Answer":"回饋","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1529","Question":"辦現","Answer":"回饋","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"620","Question":"辦現","Answer":"卡片","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"620","Question":"辦現","Answer":"整理","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"620","Question":"辦現","Answer":"現金","content":"[問題]想整理手中卡片，然後申辦現金回饋卡"},
{"page":"1024","Question":"辦現","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1080","Question":"辦現","Answer":"現金","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1529","Question":"辦現","Answer":"現金","content":"[問題]小白想辦現金回饋卡"},
{"page":"1080","Question":"辦現","Answer":"聯名","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"1080","Question":"辦現","Answer":"不該","content":"[問題]該不該剪掉匯豐華航聯名卡改辦現金回饋卡?"},
{"page":"304","Question":"新鮮人","Answer":"第一","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"304","Question":"新鮮人","Answer":"張卡","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"1592","Question":"新鮮人","Answer":"辦卡","content":"[問題]新鮮人辦卡"},
{"page":"304","Question":"新鮮人","Answer":"一張","content":"[問題]新鮮人入社會第一張卡"},
{"page":"104","Question":"問聯邦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"問聯邦","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"104","Question":"問聯邦","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"問聯邦","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"104","Question":"問聯邦","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"問聯邦","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"104","Question":"問聯邦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"問聯邦","Answer":"信用","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"104","Question":"問聯邦","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"問聯邦","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"104","Question":"問聯邦","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"問聯邦","Answer":"繳款","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"104","Question":"問聯邦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"105","Question":"問聯邦","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]請問聯邦或花旗信用卡繳款的問題"},
{"page":"302","Question":"代扣","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"302","Question":"代扣","Answer":"手續費","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"302","Question":"代扣","Answer":"需要","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"302","Question":"代扣","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"302","Question":"代扣","Answer":"郵局","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"302","Question":"代扣","Answer":"帳戶","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"974","Question":"代扣","Answer":"公共","content":"[問題]},公共事業代扣},??"},
{"page":"302","Question":"代扣","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"113","Question":"網拍","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"990","Question":"網拍","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"990","Question":"網拍","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"990","Question":"網拍","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"990","Question":"網拍","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"990","Question":"網拍","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"990","Question":"網拍","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"113","Question":"網拍","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"990","Question":"網拍","Answer":"認定","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"113","Question":"網拍","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"信用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1190","Question":"兩筆","Answer":"消費","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"10","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1190","Question":"兩筆","Answer":"請問","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"20","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1190","Question":"兩筆","Answer":"張卡","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"12","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"通知","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"200","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"打電話","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"信用","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1190","Question":"兩筆","Answer":"一張","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"2.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"1.","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"1190","Question":"兩筆","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"100","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"22","Question":"兩筆","Answer":"用卡","content":"[問題]萬泰信用卡打電話通知兩筆1200送100回饋金"},
{"page":"632","Question":"不足","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"不足","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"632","Question":"不足","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"不足","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"632","Question":"不足","Answer":"自動","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"不足","Answer":"自動","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"632","Question":"不足","Answer":"扣款","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"不足","Answer":"扣款","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"632","Question":"不足","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"不足","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"632","Question":"不足","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"658","Question":"不足","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡繳費自動扣款失敗(不足)"},
{"page":"296","Question":"LIFE","Answer":"申請","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"673","Question":"LIFE","Answer":"申請","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"817","Question":"LIFE","Answer":"申請","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"673","Question":"LIFE","Answer":"加油","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"673","Question":"LIFE","Answer":"優惠","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"296","Question":"LIFE","Answer":"請問","content":"[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"817","Question":"LIFE","Answer":"請問","content":"Re:[問題]全國GO!LIFE卡附卡申請問題"},
{"page":"673","Question":"LIFE","Answer":"永豐","content":"[問題]到全國加油站申請永豐GOLIFE卡，有優惠嗎"},
{"page":"859","Question":"好禮","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"117","Question":"好禮","Answer":"請問","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"117","Question":"好禮","Answer":"目前","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"859","Question":"好禮","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"859","Question":"好禮","Answer":"點數","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"859","Question":"好禮","Answer":"東西","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"117","Question":"好禮","Answer":"大眾","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"117","Question":"好禮","Answer":"首刷","content":"[問題]請問大眾卡目前的首刷好禮？"},
{"page":"859","Question":"好禮","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡點數換好禮的東西沒了?"},
{"page":"286","Question":"電信費","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"286","Question":"電信費","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"737","Question":"電信費","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"286","Question":"電信費","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"286","Question":"電信費","Answer":"電信","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"737","Question":"電信費","Answer":"電信","content":"[問題]小白想辦卡！電信費跟油錢．．．"},
{"page":"1500","Question":"電信費","Answer":"電信","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"1500","Question":"電信費","Answer":"代繳","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"286","Question":"電信費","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"286","Question":"電信費","Answer":"止付","content":"[問題]花旗信用卡止付電信費"},
{"page":"1500","Question":"電信費","Answer":"疑問","content":"[問題]電信費轉代繳疑問"},
{"page":"1333","Question":"訂票","Answer":"刷卡","content":"[問題]636訂票拿票時刷卡也想有購票優惠嗎?"},
{"page":"1333","Question":"訂票","Answer":"優惠","content":"[問題]636訂票拿票時刷卡也想有購票優惠嗎?"},
{"page":"634","Question":"訂票","Answer":"電信","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"634","Question":"訂票","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"634","Question":"訂票","Answer":"中華電","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"637","Question":"負數","Answer":"信用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"637","Question":"負數","Answer":"帳單","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"1542","Question":"負數","Answer":"金額","content":"[問題]應繳金額為負數"},
{"page":"637","Question":"負數","Answer":"信用","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"637","Question":"負數","Answer":"點數","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"637","Question":"負數","Answer":"紅利","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"637","Question":"負數","Answer":"竟然","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"637","Question":"負數","Answer":"用卡","content":"[問題]我信用卡帳單上的紅利點數竟然是負數!?"},
{"page":"544","Question":"理財","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"理財","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"理財","Answer":"回饋","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"285","Question":"理財","Answer":"優惠","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"504","Question":"理財","Answer":"電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"504","Question":"理財","Answer":"接到","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"81","Question":"理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"285","Question":"理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"544","Question":"理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"理財","Answer":"白金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1241","Question":"理財","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"544","Question":"理財","Answer":"現金","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"理財","Answer":"現金","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"504","Question":"理財","Answer":"打電話","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"81","Question":"理財","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"理財","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"1030","Question":"理財","Answer":"白金卡","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"81","Question":"理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡"},
{"page":"271","Question":"理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金卡刷高鐵?"},
{"page":"285","Question":"理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金優惠期限"},
{"page":"544","Question":"理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"580","Question":"理財","Answer":"聯邦","content":"Re:[問題]聯邦理財白金v.s滙豐現金回饋白金"},
{"page":"1030","Question":"理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財型白金卡回饋問題"},
{"page":"1241","Question":"理財","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"504","Question":"理財","Answer":"永豐","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"1241","Question":"理財","Answer":"華南","content":"[問題]聯邦理財白金vs華南旅鑽"},
{"page":"504","Question":"理財","Answer":"投資","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"504","Question":"理財","Answer":"投資型","content":"[問題]接到永豐打電話來推銷投資型理財?"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"信用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1450","Question":"繳交","Answer":"信用卡","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"XD","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"利息","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"信用","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1450","Question":"繳交","Answer":"信用","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"用卡","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"1450","Question":"繳交","Answer":"用卡","content":"[問題]繳交他人信用卡費?"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"循環","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"違約金","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"640","Question":"繳交","Answer":"違約","content":"[問題]玉山信用卡忘記繳交的違約金及循環利息...XD"},
{"page":"645","Question":"好慢","Answer":"帳單","content":"[問題]ANZ帳單寄的好慢慢慢..."},
{"page":"1436","Question":"好慢","Answer":"辦卡","content":"[問題]用寄的辦卡好慢......"},
{"page":"645","Question":"好慢","Answer":"慢慢","content":"[問題]ANZ帳單寄的好慢慢慢..."},
{"page":"17","Question":"誤送","Answer":"銀行","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"17","Question":"誤送","Answer":"資料","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"誤送","Answer":"資料","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"17","Question":"誤送","Answer":"怎麼","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"17","Question":"誤送","Answer":"信用","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"誤送","Answer":"信用","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"17","Question":"誤送","Answer":"美國運","content":"[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請銀行更正能怎麼辦??)"},
{"page":"19","Question":"誤送","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]唉..美國運通(信用資料被誤送,除了請묠…"},
{"page":"1394","Question":"用富邦","Answer":"有人","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"279","Question":"用富邦","Answer":"富邦","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"1394","Question":"用富邦","Answer":"富邦","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"1394","Question":"用富邦","Answer":"機票","content":"[問題]有人用富邦Amiles卡換長榮港澳機票再轉讓"},
{"page":"279","Question":"用富邦","Answer":"保費","content":"[問題]用富邦car省卡繳保費..."},
{"page":"1442","Question":"現金點","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"120","Question":"現金點","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1122","Question":"現金點","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"120","Question":"現金點","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"現金點","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"現金點","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1194","Question":"現金點","Answer":"現金","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1442","Question":"現金點","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1194","Question":"現金點","Answer":"聯名","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1194","Question":"現金點","Answer":"點數","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"120","Question":"現金點","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1122","Question":"現金點","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"120","Question":"現金點","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"現金點","Answer":"兌換","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"120","Question":"現金點","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"現金點","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"現金點","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"現金點","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1442","Question":"現金點","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"14","Question":"幸福","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"14","Question":"幸福","Answer":"優惠","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"160","Question":"幸福","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"14","Question":"幸福","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行的幸福加值卡優惠變更"},
{"page":"160","Question":"幸福","Answer":"加倍","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"237","Question":"續費","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"續費","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"續費","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"續費","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"續費","Answer":"信用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"55","Question":"續費","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"173","Question":"續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"275","Question":"續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]燃料費之手續費刷卡問題"},
{"page":"280","Question":"續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]外幣刷卡手續費"},
{"page":"356","Question":"續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]真想搞懂DCC跟刷卡手續費的關係"},
{"page":"772","Question":"續費","Answer":"刷卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"173","Question":"續費","Answer":"不用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"4","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"6","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"35","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]匯兌手續費"},
{"page":"55","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"173","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"237","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"275","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]燃料費之手續費刷卡問題"},
{"page":"280","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]外幣刷卡手續費"},
{"page":"302","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"356","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]真想搞懂DCC跟刷卡手續費的關係"},
{"page":"757","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"772","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"869","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"1157","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1421","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"續費","Answer":"手續費","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"237","Question":"續費","Answer":"需要","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"302","Question":"續費","Answer":"需要","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"173","Question":"續費","Answer":"請問","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1421","Question":"續費","Answer":"購物","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1157","Question":"續費","Answer":"網路","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"4","Question":"續費","Answer":"信用","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"續費","Answer":"信用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"續費","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"續費","Answer":"信用","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"302","Question":"續費","Answer":"郵局","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"55","Question":"續費","Answer":"出國","content":"Re:[問題]出國刷卡手續費"},
{"page":"1157","Question":"續費","Answer":"交易","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"302","Question":"續費","Answer":"帳戶","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"757","Question":"續費","Answer":"永豐","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"續費","Answer":"東西","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"續費","Answer":"大眾","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"772","Question":"續費","Answer":"海外","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"869","Question":"續費","Answer":"海外","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"757","Question":"續費","Answer":"分期","content":"[問題]網購分期6期以上刷永豐鈦豐卡要手續費嗎"},
{"page":"1421","Question":"續費","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"續費","Answer":"分期","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"續費","Answer":"ATM","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"237","Question":"續費","Answer":"轉帳","content":"[問題]銀行轉帳需要手續費嗎"},
{"page":"6","Question":"續費","Answer":"國外","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"173","Question":"續費","Answer":"國外","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1157","Question":"續費","Answer":"國外","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1421","Question":"續費","Answer":"中心","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"6","Question":"續費","Answer":"那種","content":"Re:[問題]那種卡國外刷..手續費最低呢"},
{"page":"869","Question":"續費","Answer":"便宜","content":"[問題]哪家海外手續費最便宜"},
{"page":"1435","Question":"續費","Answer":"新光","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"4","Question":"續費","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]ATM繳信用卡費要手續費嗎?"},
{"page":"173","Question":"續費","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"302","Question":"續費","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡用郵局帳戶代扣需要繳手續費?"},
{"page":"772","Question":"續費","Answer":"用卡","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"35","Question":"續費","Answer":"匯兌","content":"Re:[問題]匯兌手續費"},
{"page":"772","Question":"續費","Answer":"香港","content":"[問題]香港信用卡海外刷卡手續費?"},
{"page":"122","Question":"非純種","Answer":"AE","content":"Re:[問題]非純種AE有哪幾家?"},
{"page":"351","Question":"非純種","Answer":"AE","content":"Re:[問題]非純種AE有哪幾家?"},
{"page":"272","Question":"第三","Answer":"還是","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"1536","Question":"第三","Answer":"申請","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"272","Question":"第三","Answer":"台灣","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"1536","Question":"第三","Answer":"張卡","content":"[問題]申請第三張卡哪張適合呢"},
{"page":"1093","Question":"第三","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"第三","Answer":"使用","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"第三","Answer":"選擇","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"272","Question":"第三","Answer":"國外","content":"[問題]國外刷台灣的卡還是第三國的卡"},
{"page":"976","Question":"第三","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"第三","Answer":"三年","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1306","Question":"卡及","Answer":"張卡","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"669","Question":"卡及","Answer":"AE","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"735","Question":"卡及","Answer":"玉山","content":"[問題]想辦玉山的中友卡及寶雅卡"},
{"page":"1306","Question":"卡及","Answer":"機票","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"669","Question":"卡及","Answer":"永豐","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"1306","Question":"卡及","Answer":"分期","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"1306","Question":"卡及","Answer":"國外","content":"[問題]買國外機票該刷哪張卡及分期0利率問題..."},
{"page":"669","Question":"卡及","Answer":"商務","content":"[問題]想加辦永豐AE卡及商務御璽卡~"},
{"page":"122","Question":"幾家","Answer":"AE","content":"Re:[問題]非純種AE有哪幾家?"},
{"page":"351","Question":"幾家","Answer":"AE","content":"Re:[問題]非純種AE有哪幾家?"},
{"page":"678","Question":"卡訂","Answer":"回饋","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"678","Question":"卡訂","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1259","Question":"卡訂","Answer":"金融","content":"[問題]穩賺visa金融卡訂房"},
{"page":"678","Question":"卡訂","Answer":"花旗","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"678","Question":"卡訂","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"1259","Question":"卡訂","Answer":"visa","content":"[問題]穩賺visa金融卡訂房"},
{"page":"678","Question":"卡訂","Answer":"現金","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"678","Question":"卡訂","Answer":"使用","content":"[問題]請問有人使用花旗現金回饋卡訂飯店???"},
{"page":"681","Question":"atm","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"729","Question":"atm","Answer":"一直","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"681","Question":"atm","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"1202","Question":"atm","Answer":"網路","content":"[問題]網路atm繳卡費"},
{"page":"681","Question":"atm","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"729","Question":"atm","Answer":"郵局","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"1202","Question":"atm","Answer":"繳卡費","content":"[問題]網路atm繳卡費"},
{"page":"729","Question":"atm","Answer":"繳費","content":"[問題]郵局webatm繳費一直有問題"},
{"page":"681","Question":"atm","Answer":"轉帳","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"681","Question":"atm","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡atm轉帳問題..."},
{"page":"258","Question":"過嗎","Answer":"這樣","content":"[問題]這樣算是核卡通過嗎?"},
{"page":"385","Question":"過嗎","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"258","Question":"過嗎","Answer":"核卡","content":"[問題]這樣算是核卡通過嗎?"},
{"page":"385","Question":"過嗎","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"546","Question":"過嗎","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到過嗎?"},
{"page":"546","Question":"過嗎","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到過嗎?"},
{"page":"385","Question":"過嗎","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"453","Question":"過嗎","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"過嗎","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"385","Question":"過嗎","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"453","Question":"過嗎","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"過嗎","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"453","Question":"過嗎","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"過嗎","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"258","Question":"過嗎","Answer":"算是","content":"[問題]這樣算是核卡通過嗎?"},
{"page":"137","Question":"永久","Answer":"申請","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"137","Question":"永久","Answer":"額度","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"1516","Question":"永久","Answer":"額度","content":"Re:[問題]如何調高永豐的永久額度?"},
{"page":"1516","Question":"永久","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]如何調高永豐的永久額度?"},
{"page":"137","Question":"永久","Answer":"容易","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"137","Question":"永久","Answer":"上海","content":"[問題]上海網銀申請永久調高額度容易過？"},
{"page":"690","Question":"要付","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"要付","Answer":"手續費","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"690","Question":"要付","Answer":"年費","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"690","Question":"要付","Answer":"剪卡","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"690","Question":"要付","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"1435","Question":"要付","Answer":"東西","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"要付","Answer":"大眾","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"要付","Answer":"分期","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"1435","Question":"要付","Answer":"新光","content":"[問題]udn買東西大眾或新光卡分期要付手續費嗎"},
{"page":"690","Question":"要付","Answer":"寄回","content":"[問題]華南銀行紅卡剪卡寄回要付什年費嗎?"},
{"page":"450","Question":"關於永豐","Answer":"回饋","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"255","Question":"關於永豐","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"450","Question":"關於永豐","Answer":"永豐","content":"[問題]關於永豐鈦豐卡回饋問題"},
{"page":"255","Question":"關於永豐","Answer":"疑問","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"255","Question":"關於永豐","Answer":"八通","content":"[問題]關於永豐八通的疑問"},
{"page":"698","Question":"辦萬泰御璽","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"辦萬泰御璽","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"698","Question":"辦萬泰御璽","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"辦萬泰御璽","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"698","Question":"辦萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"辦萬泰御璽","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"698","Question":"推現","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"推現","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"698","Question":"推現","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"推現","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"698","Question":"推現","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"推現","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1044","Question":"卡時","Answer":"申請","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"1044","Question":"卡時","Answer":"核卡","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"698","Question":"卡時","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"卡時","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1044","Question":"卡時","Answer":"取消","content":"[問題]核卡時可取消申請嗎?"},
{"page":"698","Question":"卡時","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"卡時","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"698","Question":"卡時","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"卡時","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"698","Question":"小姐","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"小姐","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"698","Question":"小姐","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"小姐","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"909","Question":"留學","Answer":"信用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"700","Question":"留學","Answer":"什麼","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"700","Question":"留學","Answer":"應該","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"700","Question":"留學","Answer":"請問","content":"[問題]請問準備留學考試的我應該最適合什麼卡呢？"},
{"page":"909","Question":"留學","Answer":"信用","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"909","Question":"留學","Answer":"學生","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"909","Question":"留學","Answer":"用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"253","Question":"求助","Answer":"卡片","content":"[問題]卡片太多想剪卡~求助!!"},
{"page":"253","Question":"求助","Answer":"剪卡","content":"[問題]卡片太多想剪卡~求助!!"},
{"page":"648","Question":"求助","Answer":"解答","content":"[問題]大賣場結帳人員疑似刷錯卡!!求助請解答!"},
{"page":"648","Question":"求助","Answer":"結帳","content":"[問題]大賣場結帳人員疑似刷錯卡!!求助請解答!"},
{"page":"253","Question":"求助","Answer":"太多","content":"[問題]卡片太多想剪卡~求助!!"},
{"page":"1535","Question":"問到","Answer":"消費","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"703","Question":"問到","Answer":"建議","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"703","Question":"問到","Answer":"請問","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"1535","Question":"問到","Answer":"請問","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"703","Question":"問到","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"1535","Question":"問到","Answer":"張卡","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"1535","Question":"問到","Answer":"一張","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"1535","Question":"問到","Answer":"海外","content":"[問題]請問到美國海外消費刷哪一張卡??"},
{"page":"703","Question":"問到","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"703","Question":"問到","Answer":"香港","content":"[問題]請問到香港旅遊建議刷哪張卡"},
{"page":"705","Question":"萬泰御","Answer":"消費","content":"[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"746","Question":"萬泰御","Answer":"消費","content":"Re:[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"1145","Question":"萬泰御","Answer":"刷卡","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"443","Question":"萬泰御","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1442","Question":"萬泰御","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"120","Question":"萬泰御","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"819","Question":"萬泰御","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1122","Question":"萬泰御","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"380","Question":"萬泰御","Answer":"申請","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"443","Question":"萬泰御","Answer":"收到","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"1512","Question":"萬泰御","Answer":"收到","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"1451","Question":"萬泰御","Answer":"怎麼","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1512","Question":"萬泰御","Answer":"怎麼","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"1399","Question":"萬泰御","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1443","Question":"萬泰御","Answer":"優惠","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1145","Question":"萬泰御","Answer":"花旗","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"380","Question":"萬泰御","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"453","Question":"萬泰御","Answer":"比較","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"萬泰御","Answer":"比較","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"305","Question":"萬泰御","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"120","Question":"萬泰御","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"698","Question":"萬泰御","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"萬泰御","Answer":"現金","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"819","Question":"萬泰御","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1070","Question":"萬泰御","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"萬泰御","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"萬泰御","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"305","Question":"萬泰御","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"453","Question":"萬泰御","Answer":"分行","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"萬泰御","Answer":"分行","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"1399","Question":"萬泰御","Answer":"網路","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1111","Question":"萬泰御","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1451","Question":"萬泰御","Answer":"點數","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1145","Question":"萬泰御","Answer":"出國","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1443","Question":"萬泰御","Answer":"繼續","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"120","Question":"萬泰御","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1111","Question":"萬泰御","Answer":"永豐","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1325","Question":"萬泰御","Answer":"永豐","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"785","Question":"萬泰御","Answer":"接送","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"785","Question":"萬泰御","Answer":"機場","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1122","Question":"萬泰御","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"120","Question":"萬泰御","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"萬泰御","Answer":"兌換","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1443","Question":"萬泰御","Answer":"明年","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"698","Question":"萬泰御","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"712","Question":"萬泰御","Answer":"小姐","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"1451","Question":"萬泰御","Answer":"正確","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1111","Question":"萬泰御","Answer":"選擇","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"634","Question":"萬泰御","Answer":"電信","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"305","Question":"萬泰御","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"120","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"151","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽卡v.s.威秀入帳日"},
{"page":"305","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"380","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"443","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡收到帳單日是？"},
{"page":"453","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"474","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽找分行辦會比較好過嗎"},
{"page":"634","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"698","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"705","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"712","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]去辦萬泰御璽卡時,小姐也推現金卡"},
{"page":"746","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"785","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"819","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金回饋問題"},
{"page":"1046","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽換華航哩程"},
{"page":"1070","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1111","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]小白辦卡選擇萬泰御璽永豐鈦豐其他?"},
{"page":"1115","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]※萬泰御璽卡疑問"},
{"page":"1122","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1145","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]出國團費刷卡(花旗饗樂or萬泰御璽卡)"},
{"page":"1255","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1278","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]問個萬泰御璽入帳日"},
{"page":"1325","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽&永豐御璽&台企銀鈦旅"},
{"page":"1399","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡網路買電影票有優惠嗎?"},
{"page":"1442","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1443","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡明年電影優惠繼續嗎？"},
{"page":"1451","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽怎麼回推點數正確與否"},
{"page":"1512","Question":"萬泰御","Answer":"萬泰","content":"[問題]剛收到萬泰御璽卡[怎麼開卡?"},
{"page":"1442","Question":"萬泰御","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1255","Question":"萬泰御","Answer":"代繳","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"634","Question":"萬泰御","Answer":"中華電","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"305","Question":"萬泰御","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"785","Question":"萬泰御","Answer":"進去","content":"[問題]萬泰御璽卡機場接送打不進去???"},
{"page":"1115","Question":"萬泰御","Answer":"疑問","content":"[問題]※萬泰御璽卡疑問"},
{"page":"1255","Question":"萬泰御","Answer":"疑問","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"305","Question":"萬泰御","Answer":"pay","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"705","Question":"新增","Answer":"消費","content":"[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"746","Question":"新增","Answer":"消費","content":"Re:[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"705","Question":"新增","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"746","Question":"新增","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御壐新增消費問題"},
{"page":"1348","Question":"救援","Answer":"服務","content":"[問題]道路救援服務不含高速公路缺油嗎"},
{"page":"1348","Question":"道路","Answer":"服務","content":"[問題]道路救援服務不含高速公路缺油嗎"},
{"page":"709","Question":"台茂美麗華","Answer":"信用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"1060","Question":"台茂美麗華","Answer":"刷卡","content":"[問題]台茂美麗華刷卡問題"},
{"page":"709","Question":"台茂美麗華","Answer":"優惠","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"709","Question":"台茂美麗華","Answer":"信用","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"709","Question":"台茂美麗華","Answer":"用卡","content":"[問題]台茂美麗華信用卡優惠"},
{"page":"715","Question":"操作","Answer":"優惠","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"操作","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"715","Question":"操作","Answer":"通卡","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"操作","Answer":"通卡","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"715","Question":"操作","Answer":"轉帳","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"操作","Answer":"轉帳","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"715","Question":"操作","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"730","Question":"操作","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通卡的轉帳優惠操作"},
{"page":"1098","Question":"心得","Answer":"中信","content":"[問題]水電費代繳的問題+中信卡的心得"},
{"page":"11","Question":"心得","Answer":"白金","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"11","Question":"心得","Answer":"辦卡","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"11","Question":"心得","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"11","Question":"心得","Answer":"投資","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"1098","Question":"心得","Answer":"代繳","content":"[問題]水電費代繳的問題+中信卡的心得"},
{"page":"11","Question":"心得","Answer":"疑問","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"11","Question":"心得","Answer":"投資型","content":"[問題]聯邦投資型白金辦卡心得與疑問"},
{"page":"720","Question":"咖啡","Answer":"全家","content":"[問題]fish卡全家咖啡咖啡"},
{"page":"831","Question":"咖啡","Answer":"全家","content":"Re:[問題]fish卡全家咖啡咖啡"},
{"page":"452","Question":"調額","Answer":"資料","content":"[問題]國泰申請調額所附的資料"},
{"page":"385","Question":"調額","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"452","Question":"調額","Answer":"申請","content":"[問題]國泰申請調額所附的資料"},
{"page":"385","Question":"調額","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"428","Question":"調額","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"428","Question":"調額","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"385","Question":"調額","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"1573","Question":"調額","Answer":"時間","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"385","Question":"調額","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"1533","Question":"調額","Answer":"額度","content":"Re:[問題]可以調額度，該調嗎?"},
{"page":"1573","Question":"調額","Answer":"額度","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"428","Question":"調額","Answer":"永豐","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"428","Question":"調額","Answer":"同意","content":"[問題]有人收到永豐的調額同意書嗎?"},
{"page":"721","Question":"怎樣","Answer":"花旗","content":"[問題]想辦花旗，要怎樣才會過卡阿:("},
{"page":"917","Question":"英文名字","Answer":"銀行","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"728","Question":"英文名字","Answer":"信用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"728","Question":"英文名字","Answer":"不能","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"917","Question":"英文名字","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"728","Question":"英文名字","Answer":"信用","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"728","Question":"英文名字","Answer":"名字","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"917","Question":"英文名字","Answer":"名字","content":"[問題]花旗銀行把我的英文名字搞錯了"},
{"page":"728","Question":"英文名字","Answer":"用卡","content":"[問題]有哪些信用卡背面不能簽英文名字的?"},
{"page":"10","Question":"國民","Answer":"請問","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"141","Question":"國民","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山國民旅遊卡"},
{"page":"146","Question":"國民","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山新一代國民旅遊卡"},
{"page":"10","Question":"國民","Answer":"交易","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"10","Question":"國民","Answer":"旅遊","content":"[問題]請問國民旅遊卡合格交易問題"},
{"page":"141","Question":"國民","Answer":"旅遊","content":"[問題]玉山國民旅遊卡"},
{"page":"146","Question":"國民","Answer":"旅遊","content":"[問題]玉山新一代國民旅遊卡"},
{"page":"178","Question":"國民","Answer":"旅遊","content":"[問題]關於旅社刷國民旅遊卡"},
{"page":"409","Question":"國民","Answer":"代繳","content":"[問題]國民年金代繳"},
{"page":"250","Question":"中友","Answer":"聯名","content":"[問題]安泰卡跟玉山中友聯名卡"},
{"page":"250","Question":"中友","Answer":"玉山","content":"[問題]安泰卡跟玉山中友聯名卡"},
{"page":"735","Question":"中友","Answer":"玉山","content":"[問題]想辦玉山的中友卡及寶雅卡"},
{"page":"248","Question":"Costco","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"248","Question":"Costco","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"1540","Question":"Costco","Answer":"AE","content":"Re:[問題]Costco刷AE"},
{"page":"248","Question":"Costco","Answer":"會員","content":"[問題]請問中信Costco卡的Costco會員費？"},
{"page":"738","Question":"美麗華卡","Answer":"一點","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"738","Question":"美麗華卡","Answer":"遇到","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"1035","Question":"美麗華卡","Answer":"遇到","content":"[問題]申辦永豐美麗華卡遇到問題"},
{"page":"738","Question":"美麗華卡","Answer":"永豐","content":"[問題]小小白辦了永豐美麗華卡，遇到一點問題..."},
{"page":"1035","Question":"美麗華卡","Answer":"永豐","content":"[問題]申辦永豐美麗華卡遇到問題"},
{"page":"960","Question":"辦富邦","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"740","Question":"辦富邦","Answer":"富邦","content":"[問題]想辦富邦與兆豐…"},
{"page":"960","Question":"辦富邦","Answer":"富邦","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"623","Question":"遊聯名","Answer":"銀行","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"遊聯名","Answer":"銀行","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"1045","Question":"遊聯名","Answer":"銀行","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1082","Question":"遊聯名","Answer":"信用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1037","Question":"遊聯名","Answer":"不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"398","Question":"遊聯名","Answer":"可能","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1045","Question":"遊聯名","Answer":"消費","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1404","Question":"遊聯名","Answer":"刷卡","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1417","Question":"遊聯名","Answer":"回饋","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"190","Question":"遊聯名","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"遊聯名","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"323","Question":"遊聯名","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"323","Question":"遊聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"710","Question":"遊聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"遊聯名","Answer":"請問","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1045","Question":"遊聯名","Answer":"第一","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1037","Question":"遊聯名","Answer":"比較","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"1126","Question":"遊聯名","Answer":"年費","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"767","Question":"遊聯名","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"767","Question":"遊聯名","Answer":"白金","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1417","Question":"遊聯名","Answer":"現金","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"924","Question":"遊聯名","Answer":"使用","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"73","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"158","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"190","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"208","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"223","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"244","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"323","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"451","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"458","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"471","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"484","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡與爭鮮"},
{"page":"518","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"524","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"534","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"561","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"616","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡加值問題"},
{"page":"623","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"644","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"710","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"714","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"751","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"767","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"797","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"798","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"805","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"860","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"905","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"924","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"991","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1001","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1006","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡"},
{"page":"1037","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"1045","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1067","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1082","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1121","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"1126","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1313","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1402","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1404","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1417","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1484","Question":"遊聯名","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡"},
{"page":"1045","Question":"遊聯名","Answer":"通知","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"991","Question":"遊聯名","Answer":"功能","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1402","Question":"遊聯名","Answer":"簽單","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"518","Question":"遊聯名","Answer":"辦卡","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"遊聯名","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"767","Question":"遊聯名","Answer":"白金卡","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"1082","Question":"遊聯名","Answer":"信用","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1067","Question":"遊聯名","Answer":"點數","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"991","Question":"遊聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1067","Question":"遊聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1402","Question":"遊聯名","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"905","Question":"遊聯名","Answer":"剪卡","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"遊聯名","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"158","Question":"遊聯名","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"471","Question":"遊聯名","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"644","Question":"遊聯名","Answer":"自動","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"860","Question":"遊聯名","Answer":"自動","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"1121","Question":"遊聯名","Answer":"扣款","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"1001","Question":"遊聯名","Answer":"永豐","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1037","Question":"遊聯名","Answer":"會不會","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"323","Question":"遊聯名","Answer":"華南","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"遊聯名","Answer":"華南","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"524","Question":"遊聯名","Answer":"華南","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"561","Question":"遊聯名","Answer":"華南","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"623","Question":"遊聯名","Answer":"華南","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"710","Question":"遊聯名","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"860","Question":"遊聯名","Answer":"華南","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"遊聯名","Answer":"接送","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"遊聯名","Answer":"接送","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"401","Question":"遊聯名","Answer":"機場","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"860","Question":"遊聯名","Answer":"機場","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"398","Question":"遊聯名","Answer":"台新","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"798","Question":"遊聯名","Answer":"台新","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1404","Question":"遊聯名","Answer":"台新","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"451","Question":"遊聯名","Answer":"一銀","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"1045","Question":"遊聯名","Answer":"一銀","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1067","Question":"遊聯名","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1313","Question":"遊聯名","Answer":"無法","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"73","Question":"遊聯名","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"561","Question":"遊聯名","Answer":"分期","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"401","Question":"遊聯名","Answer":"幾次","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"797","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"1067","Question":"遊聯名","Answer":"代繳","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"73","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡選擇"},
{"page":"158","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的自動加值"},
{"page":"190","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"208","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"223","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"244","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"323","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問有人辦過華南的love悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"398","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新有可能出曾雅妮悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"401","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"451","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]一銀的一般卡和悠遊聯名卡差異"},
{"page":"458","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡電影買一送一"},
{"page":"471","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值的問題"},
{"page":"484","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡與爭鮮"},
{"page":"518","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"520","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]國泰世華SOG悠遊聯名卡可以以卡辦卡嗎?"},
{"page":"524","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南Love悠遊聯名卡可以把黑卡換成紅卡嗎"},
{"page":"534","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡-電影買一送一"},
{"page":"561","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南寵愛悠遊聯名卡分期問題~"},
{"page":"616","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡加值問題"},
{"page":"623","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]華南銀行love悠遊聯名紅卡"},
{"page":"644","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡自動加值問題"},
{"page":"710","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南銀行LOVE悠遊聯名卡"},
{"page":"714","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"751","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"767","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]富邦miffy升等悠遊聯名白金卡?"},
{"page":"797","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"798","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"805","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡哪張好~"},
{"page":"860","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]請問華南love悠遊聯名卡自動加值與機場接送問題"},
{"page":"905","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"924","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"991","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡，悠遊功能關了"},
{"page":"1001","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]饗樂卡、兆豐悠遊聯名卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1006","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡"},
{"page":"1037","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]大家的悠遊聯名卡感應會不會比較差呀"},
{"page":"1045","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]第一銀行悠遊聯名卡消費通知?"},
{"page":"1067","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1082","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"1121","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡扣款問題"},
{"page":"1126","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華NBA悠遊聯名卡年費"},
{"page":"1313","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰世華sogo悠遊聯名卡無法感應"},
{"page":"1402","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡電影買一送一簽單問題"},
{"page":"1404","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]台新悠遊聯名卡刷卡禮"},
{"page":"1417","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]有現金回饋的悠遊聯名卡嗎?"},
{"page":"1484","Question":"遊聯名","Answer":"悠遊","content":"[問題]國泰NBA悠遊聯名卡"},
{"page":"244","Question":"遊聯名","Answer":"掛失","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"401","Question":"遊聯名","Answer":"可用","content":"[問題]華南LOVE悠遊聯名卡機場接送可用幾次?"},
{"page":"798","Question":"遊聯名","Answer":"新光","content":"[問題]台新新光三越悠遊聯名卡"},
{"page":"1082","Question":"遊聯名","Answer":"遺失","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"924","Question":"遊聯名","Answer":"有效","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1082","Question":"遊聯名","Answer":"用卡","content":"[問題]遺失悠遊聯名信用卡"},
{"page":"288","Question":"pay","Answer":"刷卡","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"1597","Question":"pay","Answer":"申請","content":"[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"1598","Question":"pay","Answer":"申請","content":"Re:[問題]短期間再申請+paypal"},
{"page":"841","Question":"pay","Answer":"優惠","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"9","Question":"pay","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"9","Question":"pay","Answer":"visa","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"305","Question":"pay","Answer":"visa","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"pay","Answer":"visa","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1579","Question":"pay","Answer":"visa","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"684","Question":"pay","Answer":"方式","content":"[問題]ebay用paypal付美金最經濟的方式"},
{"page":"288","Question":"pay","Answer":"不同","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"1042","Question":"pay","Answer":"使用","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"1579","Question":"pay","Answer":"購物","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"305","Question":"pay","Answer":"功能","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1579","Question":"pay","Answer":"華南","content":"[問題]在paypal上用華南visa卡購物"},
{"page":"9","Question":"pay","Answer":"master","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"9","Question":"pay","Answer":"wave","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"288","Question":"pay","Answer":"wave","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"pay","Answer":"wave","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"841","Question":"pay","Answer":"wave","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"305","Question":"pay","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1042","Question":"pay","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"9","Question":"pay","Answer":"pass","content":"Re:[問題]請問關於paypassvisawavemastercar…"},
{"page":"1042","Question":"pay","Answer":"Visa","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"841","Question":"pay","Answer":"悠遊","content":"[問題]visapaywave+悠遊+停車優惠"},
{"page":"1042","Question":"pay","Answer":"悠遊","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"288","Question":"pay","Answer":"卡有","content":"[問題]paywave和一般刷卡有何不同"},
{"page":"305","Question":"pay","Answer":"卡有","content":"[問題]萬泰御璽卡有出晶片+visapaywave功能嗎"},
{"page":"1042","Question":"pay","Answer":"拿來","content":"[問題]中國信託VisapayWave能否拿來當悠遊卡使用"},
{"page":"242","Question":"商店","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡的特約商店？"},
{"page":"1340","Question":"商店","Answer":"比較","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1340","Question":"商店","Answer":"張卡","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"1340","Question":"商店","Answer":"划算","content":"[問題]免稅商店買酒刷哪張卡比較划算呢?"},
{"page":"758","Question":"駐點","Answer":"銀行","content":"[問題]關於親臨銀行辦理或者NOVA駐點辦理？"},
{"page":"1347","Question":"駐點","Answer":"信用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1347","Question":"駐點","Answer":"花旗","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1347","Question":"駐點","Answer":"信用","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"1347","Question":"駐點","Answer":"台北","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"758","Question":"駐點","Answer":"辦理","content":"[問題]關於親臨銀行辦理或者NOVA駐點辦理？"},
{"page":"1347","Question":"駐點","Answer":"用卡","content":"[問題]台北縣市花旗信用卡假日駐點"},
{"page":"759","Question":"持有","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"1280","Question":"持有","Answer":"中信","content":"[問題]我媽持有的中信卡也被調降額度了"},
{"page":"84","Question":"持有","Answer":"有人","content":"Re:[問題]附卡持有人的卡債問題？"},
{"page":"759","Question":"持有","Answer":"請問","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"759","Question":"持有","Answer":"額度","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"1280","Question":"持有","Answer":"額度","content":"[問題]我媽持有的中信卡也被調降額度了"},
{"page":"759","Question":"持有","Answer":"信用","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"759","Question":"持有","Answer":"限制","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"759","Question":"持有","Answer":"用卡","content":"[問題]請問無擔保信用額度對持有信用卡張數限制"},
{"page":"762","Question":"聯徵報","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"聯徵報","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"762","Question":"聯徵報","Answer":"板友","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"聯徵報","Answer":"板友","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"762","Question":"聯徵報","Answer":"我想","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"聯徵報","Answer":"我想","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"762","Question":"聯徵報","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"聯徵報","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"207","Question":"我想","Answer":"信用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"我想","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"我想","Answer":"信用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"216","Question":"我想","Answer":"希望","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"762","Question":"我想","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"我想","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"216","Question":"我想","Answer":"建議","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"207","Question":"我想","Answer":"推薦","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"我想","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"207","Question":"我想","Answer":"信用","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"我想","Answer":"信用","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"我想","Answer":"信用","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"762","Question":"我想","Answer":"板友","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"我想","Answer":"板友","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"762","Question":"我想","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"我想","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"216","Question":"我想","Answer":"給我","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"207","Question":"我想","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"213","Question":"我想","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]我想辦信用卡...請大家推薦"},
{"page":"216","Question":"我想","Answer":"用卡","content":"[問題]我想辦信用卡，希望大家給我建議"},
{"page":"762","Question":"板友","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"板友","Answer":"申請","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"1156","Question":"板友","Answer":"申請","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1156","Question":"板友","Answer":"已經","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1156","Question":"板友","Answer":"聯名","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1156","Question":"板友","Answer":"一銀","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"1156","Question":"板友","Answer":"了嗎","content":"[問題]有板友已經申請一銀smile聯名卡了嗎"},
{"page":"762","Question":"板友","Answer":"我想","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"板友","Answer":"我想","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"762","Question":"板友","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"986","Question":"板友","Answer":"聯徵","content":"Re:[問題]請教各位板友...我想申請個人的聯徵報告!"},
{"page":"769","Question":"變動","Answer":"信用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1495","Question":"變動","Answer":"信用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"769","Question":"變動","Answer":"com","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"769","Question":"變動","Answer":"信用","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1495","Question":"變動","Answer":"信用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1495","Question":"變動","Answer":"保費","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"1495","Question":"變動","Answer":"費用","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"769","Question":"變動","Answer":"用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"1495","Question":"變動","Answer":"用卡","content":"[問題]國泰世華保費用國泰世華信用卡的變動?"},
{"page":"113","Question":"卡號","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"769","Question":"卡號","Answer":"信用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"349","Question":"卡號","Answer":"卡片","content":"[問題]卡片換發會換卡號嗎..."},
{"page":"769","Question":"卡號","Answer":"com","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"797","Question":"卡號","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"113","Question":"卡號","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"769","Question":"卡號","Answer":"信用","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"797","Question":"卡號","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"797","Question":"卡號","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"113","Question":"卡號","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡號借他人網拍認證"},
{"page":"769","Question":"卡號","Answer":"用卡","content":"[問題]鈦豐信用卡轉鈦豐combo卡的卡號會變動嗎?"},
{"page":"568","Question":"財神","Answer":"回饋","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"240","Question":"財神","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡要去哪些電影院=="},
{"page":"568","Question":"財神","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"572","Question":"財神","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡去留"},
{"page":"903","Question":"財神","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦財神卡"},
{"page":"568","Question":"財神","Answer":"點數","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"568","Question":"財神","Answer":"紅利","content":"[問題]富邦財神卡回饋0.5%後,還可以累計紅利點數嗎??"},
{"page":"378","Question":"財神","Answer":"限制","content":"[問題]財神卡票卷限制張數"},
{"page":"380","Question":"問萬泰","Answer":"申請","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"143","Question":"問萬泰","Answer":"優惠","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"問萬泰","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"143","Question":"問萬泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"380","Question":"問萬泰","Answer":"請問","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"570","Question":"問萬泰","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"143","Question":"問萬泰","Answer":"分期","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"570","Question":"問萬泰","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"143","Question":"問萬泰","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以用嗎?"},
{"page":"380","Question":"問萬泰","Answer":"萬泰","content":"[問題]請問萬泰御璽卡申請日問題"},
{"page":"570","Question":"問萬泰","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]請問萬泰的電影優惠分期付款的話可以ꔠ…"},
{"page":"779","Question":"內容","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"內容","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"779","Question":"內容","Answer":"聯名","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"內容","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"779","Question":"內容","Answer":"是否","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"內容","Answer":"是否","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"779","Question":"內容","Answer":"電信","content":"[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"784","Question":"內容","Answer":"電信","content":"Re:[問題]花旗加辦電信專案內容是否只有長榮聯名卡"},
{"page":"149","Question":"辦遠商","Answer":"白金","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"辦遠商","Answer":"白金","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"149","Question":"辦遠商","Answer":"證明","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"辦遠商","Answer":"證明","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"149","Question":"辦遠商","Answer":"白金卡","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"辦遠商","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"149","Question":"辦遠商","Answer":"財力","content":"[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"155","Question":"辦遠商","Answer":"財力","content":"Re:[問題]辦遠商白金卡要財力證明??"},
{"page":"3","Question":"密碼","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"1327","Question":"密碼","Answer":"刷卡","content":"[問題]線上刷卡設定密碼?"},
{"page":"3","Question":"密碼","Answer":"需要","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"1327","Question":"密碼","Answer":"線上","content":"[問題]線上刷卡設定密碼?"},
{"page":"3","Question":"密碼","Answer":"歐洲","content":"Re:[問題]歐洲刷卡需要密碼?"},
{"page":"236","Question":"問富邦","Answer":"請問","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"問富邦","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"問富邦","Answer":"富邦","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"問富邦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"問富邦","Answer":"500","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"問富邦","Answer":"500","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"問富邦","Answer":"50","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"問富邦","Answer":"50","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"問富邦","Answer":"5000","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"問富邦","Answer":"5000","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"哩該","Answer":"請問","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"哩該","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"哩該","Answer":"富邦","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"哩該","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"哩該","Answer":"500","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"哩該","Answer":"500","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"哩該","Answer":"50","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"哩該","Answer":"50","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"哩該","Answer":"5000","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"哩該","Answer":"5000","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"799","Question":"人生","Answer":"信用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"796","Question":"人生","Answer":"第一","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"799","Question":"人生","Answer":"第一","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"796","Question":"人生","Answer":"張卡","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"799","Question":"人生","Answer":"信用","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"796","Question":"人生","Answer":"一張","content":"[問題]想辦人生中的第一張卡!"},
{"page":"799","Question":"人生","Answer":"一張","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"799","Question":"人生","Answer":"用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"292","Question":"卡卡","Answer":"卡片","content":"[問題]花旗饗樂卡卡片問題"},
{"page":"292","Question":"卡卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡卡片問題"},
{"page":"895","Question":"卡卡","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗卡卡別的問題"},
{"page":"797","Question":"卡卡","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"797","Question":"卡卡","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"797","Question":"卡卡","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡的悠遊卡卡號"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"966","Question":"帳日","Answer":"刷卡","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"293","Question":"帳日","Answer":"帳單","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"帳日","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"帳日","Answer":"帳單","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"966","Question":"帳日","Answer":"一個","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"628","Question":"帳日","Answer":"怎麼","content":"[問題]結帳日是怎麼訂的?"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"10","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"844","Question":"帳日","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗更改結帳日"},
{"page":"966","Question":"帳日","Answer":"第一","content":"[問題]刷卡之後的第一個繳帳日"},
{"page":"1300","Question":"帳日","Answer":"年費","content":"[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"1301","Question":"帳日","Answer":"年費","content":"Re:[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"1305","Question":"帳日","Answer":"年費","content":"Re:[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"信用","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"11","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"1.","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"293","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"392","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"[問題]變更結帳日"},
{"page":"628","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"[問題]結帳日是怎麼訂的?"},
{"page":"844","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]花旗更改結帳日"},
{"page":"1300","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"1301","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"1305","Question":"帳日","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]年費跟結帳日的問題"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"151","Question":"帳日","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽卡v.s.威秀入帳日"},
{"page":"1278","Question":"帳日","Answer":"萬泰","content":"[問題]問個萬泰御璽入帳日"},
{"page":"293","Question":"帳日","Answer":"每月","content":"[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"298","Question":"帳日","Answer":"每月","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"301","Question":"帳日","Answer":"每月","content":"Re:[問題]每月帳單結帳日"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"1.1","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"帳日","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"804","Question":"IPAD2","Answer":"銀行","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1029","Question":"IPAD2","Answer":"銀行","content":"[問題]玉山銀行送IPAD2?"},
{"page":"804","Question":"IPAD2","Answer":"收到","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"804","Question":"IPAD2","Answer":"有人","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"804","Question":"IPAD2","Answer":"富邦","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1029","Question":"IPAD2","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山銀行送IPAD2?"},
{"page":"804","Question":"IPAD2","Answer":"2.","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"1029","Question":"IPAD2","Answer":"2.","content":"[問題]玉山銀行送IPAD2?"},
{"page":"804","Question":"IPAD2","Answer":"了嗎","content":"[問題]有人收到富邦銀行的IPAD2了嗎?"},
{"page":"170","Question":"美食","Answer":"沒有","content":"[問題]花旗美食饗宴，根本就沒有折價券可以印阿!!"},
{"page":"170","Question":"美食","Answer":"根本","content":"[問題]花旗美食饗宴，根本就沒有折價券可以印阿!!"},
{"page":"170","Question":"美食","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗美食饗宴，根本就沒有折價券可以印阿!!"},
{"page":"160","Question":"美食","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"160","Question":"美食","Answer":"加倍","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"826","Question":"國旅卡","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山國旅卡電影買一送一"},
{"page":"1497","Question":"國旅卡","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山國旅卡電影買一送一"},
{"page":"1116","Question":"購買","Answer":"信用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1116","Question":"購買","Answer":"信用","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1116","Question":"購買","Answer":"保險","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1116","Question":"購買","Answer":"機票","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1116","Question":"購買","Answer":"用卡","content":"[問題]用信用卡購買機票附的保險"},
{"page":"1172","Question":"高鐵票","Answer":"之前","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1172","Question":"高鐵票","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1172","Question":"高鐵票","Answer":"10","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1172","Question":"高鐵票","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1172","Question":"高鐵票","Answer":"1.","content":"[問題]花旗之前高鐵票10%的優惠"},
{"page":"1015","Question":"機器","Answer":"聯邦","content":"[問題]聯邦機器人??!!"},
{"page":"828","Question":"One","Answer":"富邦","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"One","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"828","Question":"One","Answer":"永豐","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"One","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"828","Question":"One","Answer":"上海","content":"[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"835","Question":"One","Answer":"上海","content":"Re:[問題]上海One卡、富邦Car省卡、永豐鈦豐卡"},
{"page":"1148","Question":"加倍","Answer":"花旗","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"1148","Question":"加倍","Answer":"積分","content":"[問題]關於花旗行動生活家打卡積分加倍"},
{"page":"160","Question":"加倍","Answer":"華南","content":"[問題]華南紅卡幸福美食加倍送"},
{"page":"849","Question":"亞太手","Answer":"不能","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"亞太手","Answer":"不能","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"849","Question":"亞太手","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"亞太手","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"849","Question":"亞太手","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"亞太手","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"849","Question":"亞太手","Answer":"手機","content":"[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"850","Question":"亞太手","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗不能代繳亞太手機費？"},
{"page":"855","Question":"世界","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗長榮鈦金世界卡的右邊那是造型嗎?"},
{"page":"1538","Question":"世界","Answer":"最近","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"1538","Question":"世界","Answer":"推薦","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"229","Question":"超過","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗超過二萬郵局可以繳嗎？"},
{"page":"229","Question":"超過","Answer":"郵局","content":"[問題]花旗超過二萬郵局可以繳嗎？"},
{"page":"955","Question":"超過","Answer":"一年","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"955","Question":"超過","Answer":"多次","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"955","Question":"超過","Answer":"機場","content":"[問題]機場周邊停車一年多次可停超過七天的卡"},
{"page":"861","Question":"星巴克","Answer":"收到","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"星巴克","Answer":"收到","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"861","Question":"星巴克","Answer":"已經","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"星巴克","Answer":"已經","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"861","Question":"星巴克","Answer":"有人","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"星巴克","Answer":"有人","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"861","Question":"星巴克","Answer":"請問","content":"[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"868","Question":"星巴克","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問有人已經收到星巴克的刷退款嗎???"},
{"page":"865","Question":"推薦禮","Answer":"持卡人","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"865","Question":"推薦禮","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"865","Question":"推薦禮","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"547","Question":"推薦禮","Answer":"推薦","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"865","Question":"推薦禮","Answer":"推薦","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"1283","Question":"推薦禮","Answer":"推薦","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1534","Question":"推薦禮","Answer":"推薦","content":"[問題]匯豐推薦禮..."},
{"page":"547","Question":"推薦禮","Answer":"卡友","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"推薦禮","Answer":"卡友","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"547","Question":"推薦禮","Answer":"活動","content":"[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"1283","Question":"推薦禮","Answer":"活動","content":"Re:[問題]關於安泰的卡友推薦禮活動的效率"},
{"page":"865","Question":"可否","Answer":"持卡人","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"865","Question":"可否","Answer":"請問","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"865","Question":"可否","Answer":"AE","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"1422","Question":"可否","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"865","Question":"可否","Answer":"推薦","content":"[問題]請問AE企業卡持卡人可否再被推薦拿推薦禮呢?"},
{"page":"1422","Question":"可否","Answer":"首刷","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"54","Question":"5000","Answer":"一個","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"236","Question":"5000","Answer":"請問","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"5000","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"236","Question":"5000","Answer":"富邦","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"5000","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"54","Question":"5000","Answer":"網路","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"5000","Answer":"500","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"236","Question":"5000","Answer":"500","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"5000","Answer":"500","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"54","Question":"5000","Answer":"50","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"236","Question":"5000","Answer":"50","content":"[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"246","Question":"5000","Answer":"50","content":"Re:[問題]請問富邦Amiles的5000哩該如何換?"},
{"page":"54","Question":"5000","Answer":"左右","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"5000","Answer":"划算","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"54","Question":"5000","Answer":"哪種","content":"Re:[問題]電費+網路費一個月共50000左右，刷哪種卡最划算呢！？"},
{"page":"228","Question":"掛失","Answer":"XD","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"228","Question":"掛失","Answer":"卡片","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"1506","Question":"掛失","Answer":"請問","content":"[問題]請問掛失"},
{"page":"244","Question":"掛失","Answer":"聯名","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"244","Question":"掛失","Answer":"悠遊","content":"[問題]關於悠遊聯名卡掛失問題"},
{"page":"228","Question":"掛失","Answer":"遺失","content":"[問題]要刷退但卡片遺失掛失中XD"},
{"page":"929","Question":"條件","Answer":"這種","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"225","Question":"條件","Answer":"年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"條件","Answer":"使用","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"條件","Answer":"免年費","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"條件","Answer":"提供","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"225","Question":"條件","Answer":"限制","content":"[問題]有條件免年費且無使用次數限制提供pp卡"},
{"page":"929","Question":"條件","Answer":"學生","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"929","Question":"條件","Answer":"甚麼","content":"[問題]我是學生這種條件能辦甚麼卡嗎"},
{"page":"222","Question":"燃料","Answer":"信用卡","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"275","Question":"燃料","Answer":"刷卡","content":"[問題]燃料費之手續費刷卡問題"},
{"page":"275","Question":"燃料","Answer":"手續費","content":"[問題]燃料費之手續費刷卡問題"},
{"page":"222","Question":"燃料","Answer":"信用","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"222","Question":"燃料","Answer":"用卡","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"1186","Question":"收年費","Answer":"中信","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1113","Question":"收年費","Answer":"花旗","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1186","Question":"收年費","Answer":"請問","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"887","Question":"收年費","Answer":"年費","content":"[問題]透明卡被收年費了"},
{"page":"1113","Question":"收年費","Answer":"年費","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"1186","Question":"收年費","Answer":"年費","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1113","Question":"收年費","Answer":"聯名","content":"[問題]免收年費的花旗長榮聯名?"},
{"page":"887","Question":"收年費","Answer":"透明","content":"[問題]透明卡被收年費了"},
{"page":"1186","Question":"收年費","Answer":"學生","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"1186","Question":"收年費","Answer":"卡有","content":"[問題]請問中信學生卡有收年費嗎??"},
{"page":"909","Question":"卡好","Answer":"信用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1277","Question":"卡好","Answer":"信用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"卡好","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"900","Question":"卡好","Answer":"還是","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"1010","Question":"卡好","Answer":"還是","content":"[問題]生活工場聯名卡還是無印聯名卡好？"},
{"page":"1190","Question":"卡好","Answer":"消費","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"960","Question":"卡好","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"1190","Question":"卡好","Answer":"請問","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"500","Question":"卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"527","Question":"卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]刷二個月以後才出發的機票該用哪張卡好?"},
{"page":"1014","Question":"卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]買家電辦哪張卡好呢？"},
{"page":"1190","Question":"卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1400","Question":"卡好","Answer":"張卡","content":"[問題]團費刷哪張卡好"},
{"page":"960","Question":"卡好","Answer":"富邦","content":"[問題]現在辦富邦Car省卡好嗎?"},
{"page":"1264","Question":"卡好","Answer":"白金","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"1010","Question":"卡好","Answer":"聯名","content":"[問題]生活工場聯名卡還是無印聯名卡好？"},
{"page":"1436","Question":"卡好","Answer":"辦卡","content":"[問題]用寄的辦卡好慢......"},
{"page":"1264","Question":"卡好","Answer":"白金卡","content":"[問題]澳盛s&d白金卡好辦嗎?"},
{"page":"909","Question":"卡好","Answer":"信用","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1277","Question":"卡好","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"卡好","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"500","Question":"卡好","Answer":"一張","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"1190","Question":"卡好","Answer":"一張","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"527","Question":"卡好","Answer":"機票","content":"[問題]刷二個月以後才出發的機票該用哪張卡好?"},
{"page":"900","Question":"卡好","Answer":"機票","content":"[問題]要換德里機票，匯豐御璽卡好還是ANZ?"},
{"page":"500","Question":"卡好","Answer":"保費","content":"[問題]國泰人壽保費~刷哪一張卡好?"},
{"page":"1190","Question":"卡好","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"909","Question":"卡好","Answer":"學生","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1277","Question":"卡好","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"卡好","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"909","Question":"卡好","Answer":"用卡","content":"[問題]去美國留學生活辦哪張信用卡好？"},
{"page":"1277","Question":"卡好","Answer":"用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"卡好","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"222","Question":"汽車","Answer":"信用卡","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"1177","Question":"汽車","Answer":"怎麼","content":"[問題]怎麼沒其他汽車聯名卡?"},
{"page":"1177","Question":"汽車","Answer":"聯名","content":"[問題]怎麼沒其他汽車聯名卡?"},
{"page":"222","Question":"汽車","Answer":"信用","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"222","Question":"汽車","Answer":"用卡","content":"[問題]如何用我的信用卡繳我爸的汽車燃料費??"},
{"page":"901","Question":"意義","Answer":"信用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"901","Question":"意義","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"901","Question":"意義","Answer":"信用","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"1242","Question":"意義","Answer":"規定","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"1242","Question":"意義","Answer":"相關","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"1242","Question":"意義","Answer":"機場","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"901","Question":"意義","Answer":"代表","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"901","Question":"意義","Answer":"用卡","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"901","Question":"意義","Answer":"數字","content":"[問題]花旗信用卡申辦後面的數字代表的意義？"},
{"page":"904","Question":"他行","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1410","Question":"他行","Answer":"信用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1410","Question":"他行","Answer":"有人","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"1410","Question":"他行","Answer":"花旗","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"904","Question":"他行","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1410","Question":"他行","Answer":"使用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"904","Question":"他行","Answer":"信用","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1410","Question":"他行","Answer":"信用","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"904","Question":"他行","Answer":"自動","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1410","Question":"他行","Answer":"網頁","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"904","Question":"他行","Answer":"轉帳","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"904","Question":"他行","Answer":"用卡","content":"[問題]請問國泰世華信用卡的他行信用卡自動轉帳付款授權書"},
{"page":"1410","Question":"他行","Answer":"用卡","content":"[問題]有人使用過花旗網頁的他行活存繳信用卡費"},
{"page":"905","Question":"儲值金","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"儲值金","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"905","Question":"儲值金","Answer":"剪卡","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"儲值金","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"905","Question":"儲值金","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"儲值金","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"905","Question":"剪卡退","Answer":"聯名","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"剪卡退","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"905","Question":"剪卡退","Answer":"剪卡","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"剪卡退","Answer":"剪卡","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"905","Question":"剪卡退","Answer":"悠遊","content":"[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"907","Question":"剪卡退","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]悠遊聯名卡剪卡退儲值金？"},
{"page":"906","Question":"磁條","Answer":"卡片","content":"[問題]請問卡片磁條問題?"},
{"page":"923","Question":"磁條","Answer":"卡片","content":"Re:[問題]請問卡片磁條問題?"},
{"page":"906","Question":"磁條","Answer":"請問","content":"[問題]請問卡片磁條問題?"},
{"page":"923","Question":"磁條","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問卡片磁條問題?"},
{"page":"218","Question":"買筆","Answer":"什麼","content":"[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"245","Question":"買筆","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"218","Question":"買筆","Answer":"划算","content":"[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"245","Question":"買筆","Answer":"划算","content":"Re:[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"367","Question":"買筆","Answer":"分期","content":"[問題]永旺分期買筆電"},
{"page":"1216","Question":"初次","Answer":"信用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"910","Question":"初次","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白初次辦卡選擇"},
{"page":"1216","Question":"初次","Answer":"信用","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"910","Question":"初次","Answer":"選擇","content":"[問題]小白初次辦卡選擇"},
{"page":"1216","Question":"初次","Answer":"選擇","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"1216","Question":"初次","Answer":"用卡","content":"[問題]初次申辦信用卡選擇"},
{"page":"912","Question":"隨性","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾御璽卡...好隨性"},
{"page":"1027","Question":"隨性","Answer":"大眾","content":"Re:[問題]大眾御璽卡...好隨性"},
{"page":"913","Question":"聯絡","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"1523","Question":"聯絡","Answer":"業務","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"1523","Question":"聯絡","Answer":"電話","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"1523","Question":"聯絡","Answer":"時間","content":"[問題]業務電話聯絡時間"},
{"page":"913","Question":"聯絡","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"913","Question":"聯絡","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡聯絡人要幫欠債的人還錢嗎?"},
{"page":"218","Question":"電刷","Answer":"什麼","content":"[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"245","Question":"電刷","Answer":"什麼","content":"Re:[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"218","Question":"電刷","Answer":"划算","content":"[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"245","Question":"電刷","Answer":"划算","content":"Re:[問題]買筆電刷什麼最划算"},
{"page":"914","Question":"週期","Answer":"年費","content":"[問題]年費計算週期"},
{"page":"1395","Question":"週期","Answer":"年費","content":"[問題]AE年費收取週期"},
{"page":"1395","Question":"週期","Answer":"AE","content":"[問題]AE年費收取週期"},
{"page":"914","Question":"週期","Answer":"計算","content":"[問題]年費計算週期"},
{"page":"164","Question":"第四","Answer":"建議","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"164","Question":"第四","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"第四","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"164","Question":"第四","Answer":"需要","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"第四","Answer":"需要","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"164","Question":"第四","Answer":"張卡","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"第四","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"164","Question":"第四","Answer":"遇到","content":"[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家的建議"},
{"page":"260","Question":"第四","Answer":"遇到","content":"Re:[問題]花旗加辦第四張卡,遇到瓶頸了.需要大家…"},
{"page":"1033","Question":"有效","Answer":"信用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"有效","Answer":"怎麼","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"924","Question":"有效","Answer":"使用","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"924","Question":"有效","Answer":"聯名","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1033","Question":"有效","Answer":"信用","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"924","Question":"有效","Answer":"悠遊","content":"[問題]新竹如何有效使用兆豐悠遊聯名卡"},
{"page":"1033","Question":"有效","Answer":"日期","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"有效","Answer":"卡有","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"1033","Question":"有效","Answer":"用卡","content":"[問題]網購時信用卡有效日期沒得選，怎麼辦？"},
{"page":"353","Question":"里程","Answer":"消費","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"167","Question":"里程","Answer":"優惠","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"167","Question":"里程","Answer":"一張","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"167","Question":"里程","Answer":"出國","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"353","Question":"里程","Answer":"每次","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"167","Question":"里程","Answer":"累積","content":"[問題]想辦一張出國累積里程數較有優惠的卡"},
{"page":"353","Question":"里程","Answer":"累積","content":"[問題]每次都小額消費但卻想累積里程數"},
{"page":"941","Question":"教關","Answer":"銀行","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"教關","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"941","Question":"教關","Answer":"分期","content":"[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"945","Question":"教關","Answer":"分期","content":"Re:[問題]請教關於安泰銀行分期卡的問題"},
{"page":"946","Question":"威秀","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"1231","Question":"威秀","Answer":"花旗","content":"[問題]威秀影城裡的花旗專員"},
{"page":"946","Question":"威秀","Answer":"使用","content":"[問題]花旗饗樂卡在威秀影城買一送一可以同時使用iShow嗎"},
{"page":"151","Question":"威秀","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽卡v.s.威秀入帳日"},
{"page":"971","Question":"停辦","Answer":"富邦","content":"[問題]富邦car省卡停辦?"},
{"page":"1166","Question":"停辦","Answer":"富邦","content":"Re:[問題]富邦car省卡停辦?"},
{"page":"1333","Question":"636","Answer":"刷卡","content":"[問題]636訂票拿票時刷卡也想有購票優惠嗎?"},
{"page":"1333","Question":"636","Answer":"優惠","content":"[問題]636訂票拿票時刷卡也想有購票優惠嗎?"},
{"page":"634","Question":"636","Answer":"電信","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"634","Question":"636","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"634","Question":"636","Answer":"中華電","content":"[問題]萬泰御璽卡搭配中華電信636訂票"},
{"page":"1093","Question":"第三年","Answer":"AE","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"第三年","Answer":"使用","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三年","Answer":"使用","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"第三年","Answer":"選擇","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三年","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"第三年","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三年","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"第三年","Answer":"三年","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三年","Answer":"三年","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"976","Question":"第三年","Answer":"第三","content":"[問題]美國運通第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"1093","Question":"第三年","Answer":"第三","content":"Re:[問題]美國運通AE第三年使用最佳選擇?"},
{"page":"168","Question":"頂好","Answer":"華南","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"頂好","Answer":"一銀","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"頂好","Answer":"分期","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"頂好","Answer":"上海","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"頂好","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"168","Question":"頂好","Answer":"悠遊","content":"[問題]上海頂好、一銀華南悠遊卡可以在pchome分期嗎?"},
{"page":"1312","Question":"大白","Answer":"年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1312","Question":"大白","Answer":"額度","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"983","Question":"大白","Answer":"AE","content":"[問題]AE大白續卡禮?"},
{"page":"1142","Question":"大白","Answer":"AE","content":"[問題]AE小白換大白"},
{"page":"1312","Question":"大白","Answer":"白金","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1312","Question":"大白","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"1312","Question":"大白","Answer":"免年費","content":"Re:[問題]元大白金卡免年費額度調整"},
{"page":"990","Question":"認定","Answer":"刷卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"認定","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"990","Question":"認定","Answer":"回饋","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"認定","Answer":"請問","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"990","Question":"認定","Answer":"時間","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"認定","Answer":"時間","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"990","Question":"認定","Answer":"白金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"990","Question":"認定","Answer":"現金","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"認定","Answer":"網路","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"990","Question":"認定","Answer":"白金卡","content":"[問題]網拍刷卡的時間認定問題（匯豐現金回饋白金卡）"},
{"page":"1509","Question":"認定","Answer":"國外","content":"[問題]請問網路刷卡(國外)的時間認定問題"},
{"page":"995","Question":"要用","Answer":"回饋","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1453","Question":"要用","Answer":"一定","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"995","Question":"要用","Answer":"優惠","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"995","Question":"要用","Answer":"張卡","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"612","Question":"要用","Answer":"機票","content":"[問題]刷機票要用哪張好呢~!!"},
{"page":"1453","Question":"要用","Answer":"身分","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"995","Question":"要用","Answer":"電信","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1453","Question":"要用","Answer":"學生","content":"[問題]一定要用學生身分辦?"},
{"page":"995","Question":"要用","Answer":"中華電","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"995","Question":"要用","Answer":"卡有","content":"[問題]市話(中華電信)要用哪張卡有最優惠的回饋呢?"},
{"page":"1056","Question":"停用","Answer":"銀行","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"1056","Question":"停用","Answer":"卡片","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"1031","Question":"停用","Answer":"請問","content":"[問題]請問停用(卡)剪卡控管的差異性?"},
{"page":"1031","Question":"停用","Answer":"剪卡","content":"[問題]請問停用(卡)剪卡控管的差異性?"},
{"page":"1056","Question":"停用","Answer":"剪卡","content":"[問題]剪卡停用要把卡片送回該銀行？"},
{"page":"1032","Question":"最快","Answer":"信用卡","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1032","Question":"最快","Answer":"額度","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1032","Question":"最快","Answer":"信用","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"1362","Question":"最快","Answer":"發卡","content":"[問題]那家發卡的速度最快？"},
{"page":"1032","Question":"最快","Answer":"用卡","content":"[問題]要如何才能最快讓信用卡額度恢復"},
{"page":"203","Question":"台中八錢","Answer":"優惠","content":"[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"217","Question":"台中八錢","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"203","Question":"台中八錢","Answer":"花旗","content":"[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"217","Question":"台中八錢","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"1038","Question":"動用","Answer":"利息","content":"[問題]動用循環利息會過卡嗎?"},
{"page":"1179","Question":"動用","Answer":"通知","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"1179","Question":"動用","Answer":"一年","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"1038","Question":"動用","Answer":"循環","content":"[問題]動用循環利息會過卡嗎?"},
{"page":"1179","Question":"動用","Answer":"循環","content":"[問題]動用循環達一年的通知書"},
{"page":"203","Question":"鍋物","Answer":"優惠","content":"[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"217","Question":"鍋物","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"203","Question":"鍋物","Answer":"花旗","content":"[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"217","Question":"鍋物","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]台中八錢鍋物的花旗優惠"},
{"page":"169","Question":"管道","Answer":"辦卡","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"管道","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"169","Question":"管道","Answer":"永豐","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"管道","Answer":"永豐","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"169","Question":"管道","Answer":"台新","content":"[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"265","Question":"管道","Answer":"台新","content":"Re:[問題]大家如果要辦卡都找啥管道阿?台新&永豐"},
{"page":"1277","Question":"通信用","Answer":"信用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"通信用","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1066","Question":"通信用","Answer":"白金","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"通信用","Answer":"白金","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1066","Question":"通信用","Answer":"白金卡","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"通信用","Answer":"白金卡","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1066","Question":"通信用","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"通信用","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1277","Question":"通信用","Answer":"信用","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"通信用","Answer":"信用","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1066","Question":"通信用","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1107","Question":"通信用","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用白金卡"},
{"page":"1277","Question":"通信用","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"通信用","Answer":"美國運","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1277","Question":"通信用","Answer":"用卡","content":"[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"1286","Question":"通信用","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]美國運通信用卡好嗎"},
{"page":"884","Question":"卡代繳","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1073","Question":"卡代繳","Answer":"信用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"卡代繳","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"884","Question":"卡代繳","Answer":"回饋","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"卡代繳","Answer":"回饋","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1073","Question":"卡代繳","Answer":"比較","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"卡代繳","Answer":"比較","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"884","Question":"卡代繳","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"卡代繳","Answer":"現金","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1067","Question":"卡代繳","Answer":"聯名","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"884","Question":"卡代繳","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1073","Question":"卡代繳","Answer":"信用","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"卡代繳","Answer":"信用","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1067","Question":"卡代繳","Answer":"點數","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1067","Question":"卡代繳","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"884","Question":"卡代繳","Answer":"費用","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"卡代繳","Answer":"費用","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1067","Question":"卡代繳","Answer":"紅利","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"884","Question":"卡代繳","Answer":"繳費","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1508","Question":"卡代繳","Answer":"繳費","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1255","Question":"卡代繳","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"884","Question":"卡代繳","Answer":"代繳","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1067","Question":"卡代繳","Answer":"代繳","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"1073","Question":"卡代繳","Answer":"代繳","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"卡代繳","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1255","Question":"卡代繳","Answer":"代繳","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1508","Question":"卡代繳","Answer":"代繳","content":"[問題]匯豐現金回饋卡代繳費用有現金回饋嗎?"},
{"page":"1067","Question":"卡代繳","Answer":"悠遊","content":"[問題]玉山悠遊聯名卡代繳贈送紅利點數"},
{"page":"884","Question":"卡代繳","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡代繳費用之現金回饋"},
{"page":"1073","Question":"卡代繳","Answer":"用卡","content":"[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1128","Question":"卡代繳","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]用哪家信用卡代繳比較好？"},
{"page":"1255","Question":"卡代繳","Answer":"疑問","content":"[問題]萬泰御璽卡代繳疑問"},
{"page":"1102","Question":"安達","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1103","Question":"安達","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1102","Question":"安達","Answer":"保險","content":"[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1103","Question":"安達","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1102","Question":"電銷","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1103","Question":"電銷","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1102","Question":"電銷","Answer":"保險","content":"[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"1103","Question":"電銷","Answer":"保險","content":"Re:[問題]花旗-安達電銷保險"},
{"page":"655","Question":"扣繳","Answer":"帳單","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1106","Question":"扣繳","Answer":"年費","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"655","Question":"扣繳","Answer":"電子","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"655","Question":"扣繳","Answer":"自動","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1106","Question":"扣繳","Answer":"自動","content":"[問題]匯豐年費自動扣繳"},
{"page":"1503","Question":"扣繳","Answer":"憑單","content":"[問題]扣繳憑單?"},
{"page":"655","Question":"扣繳","Answer":"代繳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"655","Question":"扣繳","Answer":"電子帳","content":"[問題]轉卡、代繳、自動扣繳、電子帳單我亂了!"},
{"page":"1118","Question":"出現","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"1485","Question":"出現","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1485","Question":"出現","Answer":"已經","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1485","Question":"出現","Answer":"年費","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1118","Question":"出現","Answer":"明細","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"1118","Question":"出現","Answer":"金額","content":"[問題]帳單明細出現不明金額"},
{"page":"1485","Question":"出現","Answer":"一筆","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1442","Question":"金點","Answer":"帳單","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"120","Question":"金點","Answer":"回饋","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1122","Question":"金點","Answer":"回饋","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1250","Question":"金點","Answer":"中信","content":"[問題]中信金點數??"},
{"page":"120","Question":"金點","Answer":"現金","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"金點","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"金點","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1194","Question":"金點","Answer":"現金","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1442","Question":"金點","Answer":"現金","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1194","Question":"金點","Answer":"聯名","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1194","Question":"金點","Answer":"點數","content":"[問題]丹堤聯名卡-被吃掉的現金點數..."},
{"page":"1250","Question":"金點","Answer":"點數","content":"[問題]中信金點數??"},
{"page":"120","Question":"金點","Answer":"50","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1122","Question":"金點","Answer":"計算","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"120","Question":"金點","Answer":"兌換","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"金點","Answer":"兌換","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"120","Question":"金點","Answer":"萬泰","content":"Re:[問題]萬泰御璽現金點50%回饋的兌換"},
{"page":"1070","Question":"金點","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽兌換現金點問題"},
{"page":"1122","Question":"金點","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點回饋計算"},
{"page":"1442","Question":"金點","Answer":"萬泰","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"1442","Question":"金點","Answer":"累積","content":"[問題]萬泰御璽卡現金點是累積那期帳單?"},
{"page":"201","Question":"暫不開","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"暫不開","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"201","Question":"暫不開","Answer":"額度","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"暫不開","Answer":"額度","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"201","Question":"暫不開","Answer":"功能","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"暫不開","Answer":"功能","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"201","Question":"暫不開","Answer":"網路","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"暫不開","Answer":"網路","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"201","Question":"暫不開","Answer":"開放","content":"[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"636","Question":"暫不開","Answer":"開放","content":"Re:[問題]花旗網路調高額度功能暫不開放?"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"10","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"161","Question":"101","Answer":"10","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"1314","Question":"101","Answer":"10","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1314","Question":"101","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"1314","Question":"101","Answer":"富邦","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"161","Question":"101","Answer":"聯名","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"信用","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"1314","Question":"101","Answer":"保險","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"11","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"1.","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"161","Question":"101","Answer":"1.","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"1314","Question":"101","Answer":"1.","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"結帳","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"繳費","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"1.1","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"161","Question":"101","Answer":"1.1","content":"[問題]101聯名卡"},
{"page":"1314","Question":"101","Answer":"1.1","content":"[問題]花旗(富邦)免費101萬保險"},
{"page":"102","Question":"101","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]1011結帳日!信用卡繳費問題~~"},
{"page":"1157","Question":"台幣","Answer":"手續費","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1397","Question":"台幣","Answer":"公司","content":"[問題]跨國性租車公司刷台幣...."},
{"page":"1157","Question":"台幣","Answer":"網路","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1157","Question":"台幣","Answer":"交易","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"1157","Question":"台幣","Answer":"國外","content":"[問題]國外交易手續費-網路上刷台幣"},
{"page":"199","Question":"OK","Answer":"刷卡","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"415","Question":"OK","Answer":"刷卡","content":"[問題]最近在OK刷卡"},
{"page":"199","Question":"OK","Answer":"有人","content":"[問題]有人在OK刷過感應式刷卡嗎?"},
{"page":"415","Question":"OK","Answer":"最近","content":"[問題]最近在OK刷卡"},
{"page":"173","Question":"不用","Answer":"信用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"575","Question":"不用","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"173","Question":"不用","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"173","Question":"不用","Answer":"手續費","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"173","Question":"不用","Answer":"請問","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"173","Question":"不用","Answer":"信用","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"575","Question":"不用","Answer":"學生","content":"[問題]有沒有學生卡不用支會家長的!!"},
{"page":"173","Question":"不用","Answer":"國外","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"173","Question":"不用","Answer":"用卡","content":"[問題]請問...國外刷卡不用手續費的信用卡"},
{"page":"1549","Question":"Master","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1165","Question":"Master","Answer":"加油","content":"[問題]Master卡自助加油"},
{"page":"1549","Question":"Master","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1268","Question":"Master","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]要選VISA或是Master卡?"},
{"page":"1549","Question":"Master","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"Master","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"Master","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"Master","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1165","Question":"Master","Answer":"自助","content":"[問題]Master卡自助加油"},
{"page":"347","Question":"Master","Answer":"MasterCard","content":"[問題]MasterCardGWSMPBASIC"},
{"page":"1549","Question":"Master","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"Master","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1188","Question":"繳費網","Answer":"有人","content":"[問題]全國繳費網有人有問題嗎?"},
{"page":"1188","Question":"繳費網","Answer":"繳費","content":"[問題]全國繳費網有人有問題嗎?"},
{"page":"1357","Question":"繳費網","Answer":"繳費","content":"[問題]全國繳費網繳費問題"},
{"page":"1197","Question":"消費行","Answer":"信用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1190","Question":"消費行","Answer":"消費","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1197","Question":"消費行","Answer":"消費","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1190","Question":"消費行","Answer":"請問","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1190","Question":"消費行","Answer":"張卡","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1197","Question":"消費行","Answer":"信用","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1190","Question":"消費行","Answer":"一張","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1190","Question":"消費行","Answer":"行為","content":"[問題]兩筆消費行為請問刷哪一張卡好？"},
{"page":"1197","Question":"消費行","Answer":"行為","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1197","Question":"消費行","Answer":"用卡","content":"[問題]我的消費行為適合辦哪些信用卡"},
{"page":"1549","Question":"組織","Answer":"信用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"組織","Answer":"優惠","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1191","Question":"組織","Answer":"不同","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"1549","Question":"組織","Answer":"VISA","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"組織","Answer":"信用","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1191","Question":"組織","Answer":"發卡","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"1549","Question":"組織","Answer":"接送","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"組織","Answer":"機場","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"組織","Answer":"MasterCard","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1549","Question":"組織","Answer":"用卡","content":"[問題]國際信用卡組織VISAMasterCard的機場接送優惠"},
{"page":"1191","Question":"組織","Answer":"同一","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"1218","Question":"卡種","Answer":"花旗","content":"[問題]適用的花旗卡種"},
{"page":"1191","Question":"卡種","Answer":"不同","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"1191","Question":"卡種","Answer":"發卡","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"1218","Question":"卡種","Answer":"適用","content":"[問題]適用的花旗卡種"},
{"page":"1191","Question":"卡種","Answer":"同一","content":"[問題]同一卡種，但不同發卡組織?"},
{"page":"1196","Question":"時候","Answer":"信用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1275","Question":"時候","Answer":"應該","content":"[問題]新卡哪時候應該開卡"},
{"page":"1196","Question":"時候","Answer":"收到","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"時候","Answer":"使用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"時候","Answer":"信用","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"時候","Answer":"今天","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"時候","Answer":"甚麼","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"1196","Question":"時候","Answer":"用卡","content":"[問題]如果今天收到信用卡甚麼時候可以使用?"},
{"page":"799","Question":"大陸","Answer":"信用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"799","Question":"大陸","Answer":"第一","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"799","Question":"大陸","Answer":"信用","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"799","Question":"大陸","Answer":"一張","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"194","Question":"大陸","Answer":"美國運","content":"[問題]美國運通在大陸被拒刷?"},
{"page":"799","Question":"大陸","Answer":"用卡","content":"[問題]人生的第一張信用卡-大陸出差用"},
{"page":"1222","Question":"禮送","Answer":"銀行","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"禮送","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"禮送","Answer":"信用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"禮送","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"禮送","Answer":"刷卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"禮送","Answer":"刷卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"禮送","Answer":"核卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"禮送","Answer":"核卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"禮送","Answer":"信用","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"禮送","Answer":"信用","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1222","Question":"禮送","Answer":"用卡","content":"[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"1227","Question":"禮送","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]那家銀行信用卡核卡或刷卡禮送登機箱"},
{"page":"190","Question":"不再","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"不再","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"190","Question":"不再","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"不再","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"190","Question":"不再","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"不再","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"1233","Question":"領現","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"領現","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"領現","Answer":"怎麼","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"領現","Answer":"怎麼","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"領現","Answer":"AE","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"領現","Answer":"AE","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"領現","Answer":"現金","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"領現","Answer":"現金","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"領現","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"領現","Answer":"信用","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"領現","Answer":"華南","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"領現","Answer":"華南","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"領現","Answer":"國外","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"領現","Answer":"國外","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1233","Question":"領現","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1234","Question":"領現","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]信用卡怎麼國外領現金(AEANZ華南)"},
{"page":"1237","Question":"進貴賓室","Answer":"不同","content":"[問題]PP卡跟護照英文名不同進貴賓室?"},
{"page":"1334","Question":"進貴賓室","Answer":"JCB","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"1334","Question":"進貴賓室","Answer":"還能","content":"[問題]除了安泰JCB卡還能刷團費進貴賓室的?"},
{"page":"1427","Question":"規定","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1242","Question":"規定","Answer":"相關","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"1242","Question":"規定","Answer":"機場","content":"[問題]機場貴賓室相關規定-->當次的意義?"},
{"page":"1427","Question":"規定","Answer":"兌換","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1427","Question":"規定","Answer":"亞洲","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1427","Question":"規定","Answer":"萬里","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"1427","Question":"規定","Answer":"萬里通","content":"[問題]花旗兌換亞洲萬里通有新規定嗎?"},
{"page":"283","Question":"常刷","Answer":"信用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"283","Question":"常刷","Answer":"優惠","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"761","Question":"常刷","Answer":"請問","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"761","Question":"常刷","Answer":"張卡","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"283","Question":"常刷","Answer":"信用","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"761","Question":"常刷","Answer":"機票","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"1243","Question":"常刷","Answer":"機票","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"常刷","Answer":"機票","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"283","Question":"常刷","Answer":"想要","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"761","Question":"常刷","Answer":"接送","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"761","Question":"常刷","Answer":"機場","content":"[問題]請問常刷機票加機場接送要刷哪張卡呢？"},
{"page":"1243","Question":"常刷","Answer":"甚麼","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"常刷","Answer":"甚麼","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"283","Question":"常刷","Answer":"用卡","content":"[問題]不常刷信用卡，但想要電影片優惠"},
{"page":"1243","Question":"機票適","Answer":"機票","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"機票適","Answer":"機票","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1393","Question":"機票適","Answer":"機票","content":"[問題]刷機票適合的卡(已爬文)"},
{"page":"1243","Question":"機票適","Answer":"甚麼","content":"[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"1244","Question":"機票適","Answer":"甚麼","content":"Re:[問題]常刷機票適合用甚麼卡?"},
{"page":"263","Question":"外國","Answer":"信用卡","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"1254","Question":"外國","Answer":"信用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1254","Question":"外國","Answer":"申請","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"1288","Question":"外國","Answer":"網站","content":"[問題]外國網站購物"},
{"page":"1288","Question":"外國","Answer":"購物","content":"[問題]外國網站購物"},
{"page":"263","Question":"外國","Answer":"信用","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"1254","Question":"外國","Answer":"信用","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"263","Question":"外國","Answer":"用卡","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"1254","Question":"外國","Answer":"用卡","content":"[問題]外國人家管小白申請想信用卡"},
{"page":"263","Question":"外國","Answer":"人士","content":"[問題]當外國人士信用卡的保證人"},
{"page":"1256","Question":"卡首","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"卡首","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1256","Question":"卡首","Answer":"聯名","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"卡首","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1256","Question":"卡首","Answer":"首刷","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"卡首","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"970","Question":"刷禮","Answer":"銀行","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1496","Question":"刷禮","Answer":"銀行","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"478","Question":"刷禮","Answer":"刷卡","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"970","Question":"刷禮","Answer":"刷卡","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"478","Question":"刷禮","Answer":"現在","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"1169","Question":"刷禮","Answer":"申請","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"刷禮","Answer":"申請","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1496","Question":"刷禮","Answer":"還有","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"478","Question":"刷禮","Answer":"花旗","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"970","Question":"刷禮","Answer":"請問","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1256","Question":"刷禮","Answer":"請問","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"刷禮","Answer":"請問","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1256","Question":"刷禮","Answer":"聯名","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"刷禮","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1422","Question":"刷禮","Answer":"聯名","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"970","Question":"刷禮","Answer":"500","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"970","Question":"刷禮","Answer":"50","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1505","Question":"刷禮","Answer":"永豐","content":"[問題]永豐有首刷禮嗎"},
{"page":"1496","Question":"刷禮","Answer":"台新","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"395","Question":"刷禮","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1054","Question":"刷禮","Answer":"大眾","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1169","Question":"刷禮","Answer":"JCB","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1364","Question":"刷禮","Answer":"JCB","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"395","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"478","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"970","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]請問哪些銀行首刷禮有送刷卡金(500以上)"},
{"page":"1054","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]大眾首刷禮"},
{"page":"1169","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1256","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1315","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]請問國泰sogo聯名卡首刷禮"},
{"page":"1364","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"Re:[問題]有關申請JCB的首刷禮?"},
{"page":"1422","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]國泰SOGO聯名卡，首刷禮可否?"},
{"page":"1496","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]台新銀行舊戶還有首刷禮嗎?"},
{"page":"1505","Question":"刷禮","Answer":"首刷","content":"[問題]永豐有首刷禮嗎"},
{"page":"478","Question":"刷禮","Answer":"卡有","content":"[問題]現在辦花旗卡有刷卡金的首刷禮嗎"},
{"page":"190","Question":"三方","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"三方","Answer":"中信","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"190","Question":"三方","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"三方","Answer":"聯名","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"190","Question":"三方","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"223","Question":"三方","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]為何中信不再推銷三方悠遊聯名卡"},
{"page":"717","Question":"40","Answer":"消費","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"717","Question":"40","Answer":"請問","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"717","Question":"40","Answer":"比較","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"717","Question":"40","Answer":"張卡","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"717","Question":"40","Answer":"左右","content":"[問題]請問如果年消費40萬左右哪張卡比較好"},
{"page":"1336","Question":"40","Answer":"左右","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"1336","Question":"40","Answer":"八通","content":"[問題]適合年刷40萬左右的卡(八通+??)"},
{"page":"1265","Question":"要選","Answer":"VISA","content":"[問題]要選VISA或是Mater卡?"},
{"page":"1268","Question":"要選","Answer":"VISA","content":"Re:[問題]要選VISA或是Master卡?"},
{"page":"1421","Question":"Yahoo","Answer":"手續費","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1266","Question":"Yahoo","Answer":"購物","content":"[問題]Yahoo購物"},
{"page":"1421","Question":"Yahoo","Answer":"購物","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1421","Question":"Yahoo","Answer":"分期","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"1421","Question":"Yahoo","Answer":"中心","content":"[問題]匯豐Yahoo購物中心分期要手續費嗎?"},
{"page":"176","Question":"三倍","Answer":"回饋","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1317","Question":"三倍","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"176","Question":"三倍","Answer":"亞洲","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1317","Question":"三倍","Answer":"開始","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"176","Question":"三倍","Answer":"台北","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1317","Question":"三倍","Answer":"了嗎","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"1317","Question":"三倍","Answer":"活動","content":"[問題]花旗三倍活動開始了嗎？"},
{"page":"176","Question":"三倍","Answer":"萬里","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"三倍","Answer":"萬里通","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"176","Question":"三倍","Answer":"香港","content":"[問題]關於亞洲萬里通台北香港來回三倍哩程回饋"},
{"page":"1386","Question":"台南","Answer":"回饋","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1386","Question":"台南","Answer":"建議","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1285","Question":"台南","Answer":"花旗","content":"[問題]小白想花旗饗樂卡-台南申辦"},
{"page":"1386","Question":"台南","Answer":"花旗","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1386","Question":"台南","Answer":"業務","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1386","Question":"台南","Answer":"現金","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"1386","Question":"台南","Answer":"辦卡","content":"[問題]請建議現金回饋高的卡&台南花旗辦卡業務"},
{"page":"554","Question":"市多","Answer":"銀行","content":"[問題]中信銀行卡可以轉中信好市多的卡嗎？"},
{"page":"1020","Question":"市多","Answer":"消費","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"449","Question":"市多","Answer":"中信","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"554","Question":"市多","Answer":"中信","content":"[問題]中信銀行卡可以轉中信好市多的卡嗎？"},
{"page":"449","Question":"市多","Answer":"公司","content":"[問題]有好市多的公司附卡想辦中信的好市多卡的問題"},
{"page":"1020","Question":"市多","Answer":"網站","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1294","Question":"市多","Answer":"請問","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1299","Question":"市多","Answer":"請問","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1020","Question":"市多","Answer":"聯名","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1294","Question":"市多","Answer":"聯名","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1299","Question":"市多","Answer":"聯名","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1020","Question":"市多","Answer":"國外","content":"[問題]好市多聯名卡對國外網站消費"},
{"page":"1294","Question":"問好","Answer":"請問","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1299","Question":"問好","Answer":"請問","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1294","Question":"問好","Answer":"聯名","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"1299","Question":"問好","Answer":"聯名","content":"[問題]請問好市多聯名卡"},
{"page":"186","Question":"旅館","Answer":"AE","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"旅館","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"186","Question":"旅館","Answer":"機票","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"旅館","Answer":"機票","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"186","Question":"旅館","Answer":"簽帳","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"旅館","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"1063","Question":"happy","Answer":"花旗","content":"[問題]happygo聯名卡-國泰?花旗?哪個好"},
{"page":"1329","Question":"happy","Answer":"張卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"happy","Answer":"張卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1063","Question":"happy","Answer":"聯名","content":"[問題]happygo聯名卡-國泰?花旗?哪個好"},
{"page":"1329","Question":"happy","Answer":"功能","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"happy","Answer":"功能","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1329","Question":"happy","Answer":"悠遊卡","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"happy","Answer":"悠遊卡","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1329","Question":"happy","Answer":"悠遊","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"happy","Answer":"悠遊","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1329","Question":"happy","Answer":"卡有","content":"[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"1339","Question":"happy","Answer":"卡有","content":"Re:[問題]哪張卡有悠遊卡+happygo功能的??"},
{"page":"179","Question":"下來","Answer":"信用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1558","Question":"下來","Answer":"中信","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"179","Question":"下來","Answer":"已經","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1338","Question":"下來","Answer":"花旗","content":"[問題]辦花旗是不是很難下來？"},
{"page":"1558","Question":"下來","Answer":"花旗","content":"[問題]中信卡剛下來想辦花旗享樂卡"},
{"page":"179","Question":"下來","Answer":"信用","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1338","Question":"下來","Answer":"是不是","content":"[問題]辦花旗是不是很難下來？"},
{"page":"1338","Question":"下來","Answer":"很難","content":"[問題]辦花旗是不是很難下來？"},
{"page":"179","Question":"下來","Answer":"用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"1350","Question":"曾經","Answer":"信用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1363","Question":"曾經","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1350","Question":"曾經","Answer":"信用","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1363","Question":"曾經","Answer":"信用","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1350","Question":"曾經","Answer":"用卡","content":"[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"1363","Question":"曾經","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]曾經有瑕疵可以辦信用卡嗎?"},
{"page":"177","Question":"請益","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"請益","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"請益","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"221","Question":"請益","Answer":"張卡","content":"[問題]請益買醫美療程該刷哪張卡？"},
{"page":"177","Question":"請益","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"請益","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"請益","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"請益","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"1351","Question":"一銀自動","Answer":"已經","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"一銀自動","Answer":"已經","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1351","Question":"一銀自動","Answer":"自動","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"一銀自動","Answer":"自動","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1351","Question":"一銀自動","Answer":"一銀","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"一銀自動","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1351","Question":"已經負","Answer":"已經","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"已經負","Answer":"已經","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1351","Question":"已經負","Answer":"自動","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"已經負","Answer":"自動","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1351","Question":"已經負","Answer":"一銀","content":"[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1367","Question":"已經負","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]一銀自動加值(已經負了)?"},
{"page":"1352","Question":"千回","Answer":"信用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"千回","Answer":"信用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1352","Question":"千回","Answer":"信用","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"千回","Answer":"信用","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1352","Question":"千回","Answer":"版友","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"千回","Answer":"版友","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1352","Question":"千回","Answer":"一銀","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"千回","Answer":"一銀","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1352","Question":"千回","Answer":"用卡","content":"[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"1353","Question":"千回","Answer":"用卡","content":"Re:[問題]有一銀信用卡的版友(有關薪轉千回??)"},
{"page":"186","Question":"幾個","Answer":"AE","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"幾個","Answer":"AE","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"186","Question":"幾個","Answer":"機票","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"幾個","Answer":"機票","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"186","Question":"幾個","Answer":"簽帳","content":"[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"195","Question":"幾個","Answer":"簽帳","content":"Re:[問題]AE簽帳白關於旅館與機票的幾個問題"},
{"page":"704","Question":"填寫","Answer":"信用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1409","Question":"填寫","Answer":"資料","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"704","Question":"填寫","Answer":"申請","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1409","Question":"填寫","Answer":"花旗","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"填寫","Answer":"公司","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"704","Question":"填寫","Answer":"信用","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"1409","Question":"填寫","Answer":"方便","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1409","Question":"填寫","Answer":"透明","content":"[問題]不方便填公司訊息的花旗透明卡加辦資料填寫"},
{"page":"1369","Question":"填寫","Answer":"工作","content":"[問題]工作填寫問題"},
{"page":"704","Question":"填寫","Answer":"用卡","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"704","Question":"填寫","Answer":"疑問","content":"[問題]信用卡申請表填寫疑問"},
{"page":"182","Question":"了花","Answer":"沒有","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"了花","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"了花","Answer":"沒有","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"了花","Answer":"消費","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"了花","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"了花","Answer":"消費","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"了花","Answer":"刷卡","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"了花","Answer":"花旗","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"182","Question":"了花","Answer":"請款","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"了花","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"了花","Answer":"請款","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"182","Question":"了花","Answer":"當天","content":"[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花旗HAPPYGO二重刷卡禮"},
{"page":"185","Question":"了花","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"198","Question":"了花","Answer":"當天","content":"Re:[問題]有沒有當天刷當天請款的消費??為了花먠…"},
{"page":"1416","Question":"煩請","Answer":"銀行","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1416","Question":"煩請","Answer":"信用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1538","Question":"煩請","Answer":"最近","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"1416","Question":"煩請","Answer":"推薦","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1538","Question":"煩請","Answer":"推薦","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"1416","Question":"煩請","Answer":"信用","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1416","Question":"煩請","Answer":"用卡","content":"[問題]煩請推薦信用卡銀行"},
{"page":"1538","Question":"煩請","Answer":"世界","content":"[問題]煩請推薦最近世界or無限卡等級的好卡?"},
{"page":"1430","Question":"關於薪資","Answer":"薪資","content":"[問題]關於薪資"},
{"page":"1431","Question":"關於薪資","Answer":"薪資","content":"Re:[問題]關於薪資"},
{"page":"1446","Question":"神秘","Answer":"花旗","content":"[問題]神秘的花旗?"},
{"page":"1567","Question":"神秘","Answer":"花旗","content":"[問題]神秘的花旗"},
{"page":"919","Question":"一筆","Answer":"信用卡","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"1485","Question":"一筆","Answer":"帳單","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1485","Question":"一筆","Answer":"已經","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"1485","Question":"一筆","Answer":"年費","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"919","Question":"一筆","Answer":"信用","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"1485","Question":"一筆","Answer":"出現","content":"[問題]帳單出現了年費但已經又刷了一筆..."},
{"page":"919","Question":"一筆","Answer":"萬泰","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"919","Question":"一筆","Answer":"用卡","content":"[問題]消失的一筆帳（萬泰信用卡）"},
{"page":"1491","Question":"發卡日","Answer":"玉山","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1591","Question":"發卡日","Answer":"玉山","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1491","Question":"發卡日","Answer":"發卡","content":"[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1591","Question":"發卡日","Answer":"發卡","content":"Re:[問題]玉山家樂福卡發卡日"},
{"page":"1527","Question":"優惠代繳","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"優惠代繳","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"優惠代繳","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"優惠代繳","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"優惠代繳","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"優惠代繳","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"優惠代繳","Answer":"手機","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"優惠代繳","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"中華手","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"中華手","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"中華手","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"中華手","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"中華手","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"中華手","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"中華手","Answer":"手機","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"中華手","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"機市","Answer":"優惠","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"機市","Answer":"優惠","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"機市","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"機市","Answer":"花旗","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"機市","Answer":"代繳","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"機市","Answer":"代繳","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1527","Question":"機市","Answer":"手機","content":"[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"1554","Question":"機市","Answer":"手機","content":"Re:[問題]花旗優惠代繳中華手機市話問題"},
{"page":"177","Question":"新人","Answer":"信用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"新人","Answer":"消費","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"新人","Answer":"回饋","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"新人","Answer":"現金","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"新人","Answer":"使用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"985","Question":"新人","Answer":"辦卡","content":"[問題]職場新人辦卡"},
{"page":"177","Question":"新人","Answer":"信用","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"177","Question":"新人","Answer":"用卡","content":"[問題]請益有專門適合新人消費使用的信用卡嗎?或是現金回饋較高的?"},
{"page":"385","Question":"調額度","Answer":"申請","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"385","Question":"調額度","Answer":"收到","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"385","Question":"調額度","Answer":"花旗","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"1573","Question":"調額度","Answer":"時間","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"385","Question":"調額度","Answer":"額度","content":"[問題]花旗剛調額度但收到加辦簡易申請書加辦會過嗎"},
{"page":"1533","Question":"調額度","Answer":"額度","content":"Re:[問題]可以調額度，該調嗎?"},
{"page":"1573","Question":"調額度","Answer":"額度","content":"[問題]新卡短時間可調額度&電影問題"},
{"page":"179","Question":"不良","Answer":"信用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"179","Question":"不良","Answer":"已經","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"394","Question":"不良","Answer":"辦卡","content":"[問題]信用不良者辦卡"},
{"page":"179","Question":"不良","Answer":"信用","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"394","Question":"不良","Answer":"信用","content":"[問題]信用不良者辦卡"},
{"page":"179","Question":"不良","Answer":"用卡","content":"[問題]若已經辨下來的信用卡,不開卡會有不良的記錄嗎?"},
{"page":"180","Question":"爭議款","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"爭議款","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"爭議款","Answer":"無法","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"爭議款","Answer":"無法","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"爭議款","Answer":"爭議","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"爭議款","Answer":"爭議","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"爭議款","Answer":"議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"爭議款","Answer":"議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"列為","Answer":"銀行","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"列為","Answer":"銀行","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"列為","Answer":"爭議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"列為","Answer":"爭議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"列為","Answer":"無法","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"列為","Answer":"無法","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"列為","Answer":"爭議","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"列為","Answer":"爭議","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"180","Question":"列為","Answer":"議款","content":"[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1167","Question":"列為","Answer":"議款","content":"Re:[問題]銀行告知無法列為爭議款"},
{"page":"1568","Question":"研究生","Answer":"辦卡","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"研究生","Answer":"辦卡","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1568","Question":"研究生","Answer":"選擇","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"研究生","Answer":"選擇","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1568","Question":"研究生","Answer":"研究","content":"[問題]小白研究生辦卡選擇"},
{"page":"1593","Question":"研究生","Answer":"研究","content":"Re:[問題]小白研究生辦卡選擇"}]